<author type="blog" lang="ES" gender="xx" age_group="xx" url="matovar.blogspot.com">
	<documents count="48">
		<document id="81a1e9bb5ad702b277f401f2c393f00" url="http://matovar.blogspot.com/2011/10/el-final-de-las-marcas.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-5pl1iYoIffQ/TpK7xQVth7I/AAAAAAAAWI4/OjIc3Gn7ePc/s1600/jornada+ppa.JPG" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="150" src="http://4.bp.blogspot.com/-5pl1iYoIffQ/TpK7xQVth7I/AAAAAAAAWI4/OjIc3Gn7ePc/s200/jornada+ppa.JPG" width="200" /></a></div>El pasado lunes se celebró en Madrid una <a href="http://www.elglobal.net/documentacionpdf/jornadappa.pdf">jornada</a> (organizada por <a href="http://www.elglobal.net/">El Global</a> e <a href="http://www.imshealth.com/">IMS</a> y patrocinada por Expansis) para analizar el nuevo escenario creado a partir de la aprobación del RD 9/2011, por el que se impone al médico la obligatoriedad de prescribir por principio activo (PPA) en los productos cuya patente ha expirado.<br /><br /><b>Del determinismo al voluntarismo</b><br /><br /><i>"Sin conciencia no hay voluntad. Y sin voluntad no hay cambios"</i><br /><br />Para Gabriel Morelli, Director General de IMS, el RDL 9/2011 plantea un cambio de escenario radical. A continuación el resumen de su presentación.<br /><br />"Un mercado de 3.000-4.000 millones de euros (un 40 por ciento del mercado farmacéutico) va a tener un funcionamiento parecido al del mercado de consumo masivo. A partir de ahora la prescripción se puede 'caer' en más lugares. Hasta ahora el paciente nunca ha sido el cliente. Va a ser necesario enfocar la gestión en otras variables (distribución numérica, distribución ponderada, fueras de estoc,...). El farmacéutico deberá profesionalizar y mejorar su gestión. Crece la complejidad y será necesario y una mayor agilidad. Se pondrán en marcha técnicas de '<a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Guerrilla_marketing">Guerrilla Marketing</a>'. Los laboratorios de genéricos deberán 'apalancar' la relación con el farmacéutico (taponar la entrada de las marcas en la farmacia). Los innovadores no están aún preparados. Según Morelli, ante el nuevo escenario las compañías innovadoras tienen tres opciones:<br /><br /><ul><li>Mantener el precio, con lo que quedarían fuera de la financiación;</li><li>Bajar el precio, que es lo que casi todas están haciendo;</li><li>Salir de la financiación y hacer switch a OTC (si se concluye que merece la pena)</li></ul><br />Para las licencias es el fin, pues ¿para qué se van a conceder? La marca deberá construirse desde el principio, pero en general las compañías no saben hacerlo. Se necesita ayuda externa.<br /><br />Se va a producir el cierre de compañías de genérico con marca. Se reducirá aún más la visita médica y aumentará la visita a farmacias y la visita mixta (a médico y farmacéutico). Se dará un mayor uso de las redes de alquiler, especialmente las sindicadas de farmacia.<br /><br />Se abre la oportunidad de celebrar acuerdos con la distribución, por los que los medicamentos protegidos por patente podrán ceder parte de su margen.<br /><br />Se va a dar un mayor uso de las redes sociales.<br /><br />El médico será un vehículo para llegar al paciente.<br /><br />Se implementarán técnicas de <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Guerrilla_marketing">Guerrilla Marketing</a>.<br /><br />"Veo muchos cierres de compañías, las pequeñitas que no tienen soporte".<br /><br />Para la distribución es un momento de oro. Los grandes ganadores de este nuevo escenario serán la distribución y la farmacia.<br /><br />La distribución es capaz de diversificar mejor el impacto que los laboratorios innovadores.<br /><br />Se reducirán los estocs.<br /><br />Se dará un traspaso de márgenes y bonificaciones y una consolidación de la distribución. Cabe la posibilidad de que se den procesos de integración vertical hacia atrás.<br /><br />La farmacia vivirá el cambio a una mentalidad más comercial, deberá gestionar mejor sus estocs, con menos referencias y un mayor enfoque en rotación y margen. Tendrá un mayor poder de decisión. Mayor nivel de servicio. Integración horizontal y vertical.<br /><br />La industria cuando pierde la patente se comoditiza y converge (muestra gráfica que representa 'grado de convergencia / grado de comoditización'). &nbsp;Las estrategias de producto ampliado son útiles a largo plazo."<br /><br />A la pregunta '¿Es el final de las marcas?' Morelli responde que no, que "dependerá de lo que hagan y de lo rápido que lo hagan. No hacer nada es la peor opción. 'Wait and see' es muy arriesgado, pues no hay tiempo que perder. Lo mejor es hacer cosas, moverse.<br /><br />Ahora se trata de la 'regulada' selección de Darwin. Será el final de varios agentes de mercado. Ganarán el Top 5 de genéricos y el Top 10-15-20 de marcas.<br /><br />Y todo puede volver a cambiar muy rápidamente: sólo hace falta un nuevo RDL."<br /><b><br /></b><br /><b>La visión desde la Dirección General de Farmacia</b><br /><br />Alfonso Jiménez, Director General de Farmacia, no pudo estar presente en la jornada, pero sus opiniones fueron recogidas en una entrevista cuyo video se proyectó en la sala. A continuación el resumen de sus respuestas.<br /><br />"El motivo de no consultar con el sector ha sido la urgencia. La Ley de Garantías ya contemplaba la PPA como una posibilidad estratégica de la política farmacéutica. La PPA es la manera más directa de obtener los beneficios de dispensar al menor precio.<br /><br />Una de las razones por la que se ha aprobado este RDL es por la voluntad de homogeneizar la política farmacéutica en España. Las aplicación de distintas políticas en distintas CCAA estaba dando lugar a desigualdades e inequidades.<br /><br />No se contempla la posibilidad de introducir catálogos priorizados de precios máximos.<br /><br />Las excepciones a la PPA se pueden ser por razones terapéuticas, como cuando el prescriptor prevé que el medicamento puede causar algún perjuicio al paciente, por ejemplo en caso de intolerancia al excipiente. Un segundo motivo de excepción se dará cuando el médico carezca del soporte informático adecuado, como ocurre con médicos de mútuas que atienden en lugares donde no hay un sistema automatizado de apoyo a la prescripción.&nbsp;En estos casos el médico podrá prescribir por marca, pero debe estar a precio menor.<br /><br />Hay una voluntad de homogeneizar todo lo que se pueda la aplicación de todos los artículos del RDL. En la última reunión de la Comisión Permanente de Farmacia las CCAA se expresaron estos términos. En un par de semanas vamos a llegar a acuerdos en una nueva reunión de la Comisión."<br /><br />Sobre los próximos pasos en precios menores y sistema de precios de referencia esto es lo que manifestó:<br /><br />"A principios de la próxima semana precisaremos el listado definitivo de las agrupaciones homogéneas y los precios menores. A los 10 días las compañías estarán obligadas a suministrar a los nuevos precios a la distribución y diez días después ésta deberá suministrar a las farmacias a los nuevos precios y diez días más tarde las farmacias deberán dispensar a precios nuevos, esto significa el 1 de noviembre.<br /><br />Respecto a los productos a los que se aplicará un descuento del 15 por ciento, en los próximos días precisaremos el listado. Habrá un período de alegaciones y el listado definitivo se aplicará a partir del 1 de noviembre.<br /><br />En cuanto a los nuevos conjuntos homogéneos y precios de referencia, publicaremos un listado provisional probablemente a finales de octubre o primeros de noviembre. Durante la segunda quincena de noviembre publicaremos el listado definitivo."<br /><b><br /></b><br /><b>La visión desde algunas consejerías de Sanidad</b><br /><br />A continuación algunos comentarios y opiniones de los representantes de consejerías que intervinieron.<br /><br />NMS: Nieves Martín Sobrino (Directora Técnica de Farmacia de la Consejería de Castilla y León)<br />JC: José E. Clérigues (Director General de Farmacia de la Consejería de Sanidad de la Comunidad Valenciana).<br /><br />NMS: Nosotros vamos a seguir con la coherencia de un sistema que ya tenemos muy implantado, con el trabajo que hemos realizado hasta ahora.<br /><br />JC: Hemos estado en la línea de fomentar la PPA, genéricos y medicamentos de menor precio. Tan importante para nosotros es seleccionar fármacos eficientes como prescribirlos en un volumen significativo.<br /><br />NMS: La PPA la tenemos implantada al 50 por ciento.<br /><br />JC: El RDL no establece fecha de aplicación. Prevemos que el 1 de noviembre el sistema de prescripción disponga de todas las&nbsp;utilidades&nbsp;necesarias para la aplicación de la PPA. Se potenciará la receta electrónica (85 por ciento) y se reducirá la receta en papel.<br /><br />La homogeneización no será fácil, pues se parte de situaciones distintas.<br /><br />NMS: A la PPA se incorpora (en la receta) el conjunto homogéneo correspondiente, con el fin de reducir la posibilidad de error.<br /><br />JC: También vamos a incorporar esta información.<br /><br />NMS: Los ciclos de incentivos a médicos son anuales y cambiarán para centrarse en otros aspectos. El médico deberá recetar PPA (salvo excepciones) y el farmacéutico podrá elegir marca siempre que tenga el precio menor.<br /><br />NMS: La adherencia a los tratamientos es responsabilidad de todos los profesionales sanitarios. Veo bien que una compañía fomente la adherencia siempre que sea en un sentido amplio, no sólo a un medicamento.<br /><b><br /></b><br /><b>Otros comentarios de los participantes en el debate</b><br /><br />GM: Gabriel Morelli, Director General de IMS<br />JLC: José Luís Casteig, Director General de Expansis<br />JML: José María López, Editor Adjunto de El Global<br /><br />GM: La farmacia es donde se toma la decisión. ¿Cómo llega la compañía de éticos a la farmacia para que se de su producto? Se deberá ir a la farmacia directamente y ofrecer PVL más algo o ir a través del mayorista, más simple, una oportunidad para acuerdos con laboratorios innovadores. Hay unas barreras: confianza (depende de las relaciones del pasado) y cómo controlo que se cumple el acuerdo.<br /><br />JLC: Las compañías que llevan tiempo colaborando con las farmacias tienen ahora ventaja.<br /><br />JML: Las compañías de genéricos parten de una situación ventajosa. El mercado evolucionará en un sentido u otro dependiendo del movimiento que sigan las marcas.<br /><br />JLC: La variable precio no debe ser la única a tener en cuenta y sobre la que actuar. En caso contrario se perjudicaría todo el sector.<br /><br />En definitiva, una jornada de enorme interés y que dejó muchas cuestiones pendientes de respuesta. Más información en <a href="http://www.elglobal.net/articulo.asp?idcat=641&amp;idart=557105">El Global</a>.
]]>
		</document>
		<document id="bbae1066bdf54198089ac1f078d78788" url="http://matovar.blogspot.com/2011/11/abbott-se-parte-en-dos.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-BnC8s3cudOg/TsCMRXI2FJI/AAAAAAAAWR8/PDO3bXKD5rY/s1600/Abbott+se+parte.jpeg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="138" src="http://1.bp.blogspot.com/-BnC8s3cudOg/TsCMRXI2FJI/AAAAAAAAWR8/PDO3bXKD5rY/s200/Abbott+se+parte.jpeg" width="200" /></a></div>Abbott reveló recientemente su intención de dividirse en dos compañías (ver <a href="http://www.abbott.com/press-releases/2011-oct19-2.htm">nota de prensa oficial</a>). Una compañía comercializará los dispositivos médicos, productos de diagnóstico, genéricos y productos del área de la nutrición como <a href="https://similac.com/baby-formula">Similac baby Formula</a> y <a href="http://www.abbott.es/nuestra_compania/productos/listado_productos.asp#E">Ensure</a> y retendrá el nombre de Abbott. El actual consejero delegado,<a href="http://www.abbott.com/global/url/content/en_US/70.45:45/general_content/General_Content_00107.htm"> Miles White,</a> será el nuevo máximo ejecutivo de esta compañía, que facturará unos 22.000 millones de dólares y empleará unas 65.000 personas. Según <a href="http://www.bloomberg.com/news/2011-10-19/abbott-to-separate-into-two-companies-focusing-on-drug-areas.html">Bloomberg</a>, el spin-off puede estar buscando 54.000 millones de dólares de posible compañías interesadas, como Merck &amp; Co., Roche Holding AG o Bayer AG. No obstante White negó que se estuviera preparando la fusión con otra compañía.<br /><br />La segunda entidad, cuyo nombre aún se desconoce, comercializará productos farmacéuticos, el más importante de los cuales es <a href="http://www.humira.com/">Humira</a> (unos 6.500 millones de dólares de facturación el último ejercicio), su exitoso producto para tratar la artritis reumatoide y cuya patente vence en 2016 en EE.UU. y en 2018 en la mayoría de mercados internacionales. Será dirigida por el hasta ahora vicepresidente ejecutivo Richard González, su facturación rondará los 18.000 millones de dólares y contará con unos 25.000 empleados. Se prevé que la realización del acuerdo se culmine a finales de 2012.<br /><br />Aunque el anuncio ha sorprendido a los inversores, ha sido considerado lógico por los analistas y la <a href="http://es.finance.yahoo.com/q?s=ABT">acción</a>, cuyo valor se ha mantenido los últimos dos años alrededor de los 52 dólares (en ese tiempo el índice S&amp;P 500 ha crecido un 10 por ciento), ha reaccionado de forma muy positiva. Los analistas veían hasta ahora a los inversores muy pendientes del negocio farmacéutico, necesitado de nuevos productos que no llegan, lo que ensombrecía y restaba valor al resto del negocio. Por eso separar ambos les parece una buena medida. Una decisión similar en cierto modo a la de Bristol-Myers Squibb, que <a href="http://www.pharmaceutical-business-review.com/news/bristolmyers_squibb_divests_mead_johnson_nutrition_091115">segregó Mead Johnson</a> hace un par de años y que gracias a ello el valor de esta ha crecido más de un 50 por ciento.<br /><br />Las nuevas entidades cotizarán en bolsa y Abbott cree que podrá obtener mayor valor gestionándolas por separado que manteniéndolas juntas. No es la primera segregación de Abbott, ya que en 2004 llevó a cabo <a href="http://www.abbott.com/static/cms_workspace/content/document/Investor/Hospira/Hospira_PressRelease_20040503.pdf">el spin-off de Hospira</a>, la entidad que comercializa inyectables y dispositivos médicos para uso hospitalario.<br /><br />El anuncio de la segregación de Abbott ha eclipsado la noticia de que <a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052970204485304576641033610539192.html">la compañía ha provisionado 1.500 millones de dólares</a> en el tercer trimestre con el fin de hacer frente a un potencial acuerdo legal, tras una investigación del gobierno norteamericano sobre la promoción del antiepiléptico <a href="http://www.depakoteer.com/">Depakote</a> (divalproex sódico) en indicaciones no aprobadas.<br /><br />En caso de tener que desembolsar tal cantidad sería una de las mayores hasta ahora, junto con los <a href="http://www.nytimes.com/2009/09/03/business/03health.html">2.300 millones de dólares que pagó Pfizer</a> por promocionar el análgésico Bextra de forma inadecuada o los <a href="http://www.nytimes.com/2009/01/15/business/15drug.html?ref=health">1.400 millones de dólares que pagó Lilly</a> por la promoción incorrecta del antipsicótico Zyprexa.<br />
]]>
		</document>
		<document id="292d06d338f39068eadacda49b84ac5e" url="http://matovar.blogspot.com/2011/12/pfizer-defiende-lipitor-de-los.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-mVFULlTB5LY/Tv0r9gIu99I/AAAAAAAAWrw/EqQXFHEEXJI/s1600/Lipitor.jpeg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="181" src="http://3.bp.blogspot.com/-mVFULlTB5LY/Tv0r9gIu99I/AAAAAAAAWrw/EqQXFHEEXJI/s200/Lipitor.jpeg" width="200" /></a></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Una semana después del vencimiento de la patente de <a href="http://www.lipitor.com/">Lipitor (atorvastatina DCI)</a> y de la entrada de sus competidores genéricos, sus prescripciones en EE.UU. han descendido prácticamente a la mitad, según datos de IMS.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Con todo, el resultado podría ser aún peor de no haber puesto en marcha una estrategia específica para minimizar, al menos durante los primeros seis meses, el impacto que comporta habitualmente la pérdida de exclusividad.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Una de las iniciativas que Pfizer ha puesto en marcha como parte de esta estrategia ha sido <a href="https://www.lipitor.com/patients/lipitorforyou.aspx">‘Lipitor for You’</a>, un programa por el que los pacientes en tratamiento con Lipitor reciben una tarjeta que les permite reducir el copago a sólo cuatro dólares al mes. Por lo general, los pacientes suelen pagar 50 dólares. Al mismo tiempo ha ofrecido descuentos a las aseguradoras con el fin de que bloqueen el uso de genéricos de atorvastatina.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Al parecer Pfizer quiere intentar también introducir&nbsp;<a href="http://www.nytimes.com/2011/08/04/business/pfizer-is-said-to-be-pursuing-nonprescription-lipitor.html?_r=2&amp;partner=rss&amp;emc=rss">una versión OTC</a> de su estatina, aunque no lo tiene fácil, pues requiere aprobación de la FDA y para ello debe demostrar que los pacientes tienen criterio suficiente para utilizarlo correctamente. Merck &amp; Co ya lo intentó un par de veces con Mevacor (lovastatina DCI) y no lo consiguió. En todo caso, no lo veremos antes de 2013.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">En Europa el producto ya sufre desde hace bastantes meses la competencia de genéricos en España, Finlandia y Noruega. En los países donde aún es vigente la exclusividad, la Unión Europea ha concedido a Pfizer la extensión de la patente durante seis meses (hasta mayo de 2012) a cambio de desarrollar una presentación para niños. Con ello se estima que la compañía norteamericana podrá ingresar durante ese período <a href="http://www.ft.com/intl/cms/s/0/6892b926-aae3-11e0-b4d8-00144feabdc0.html#ixzz1Ro3kXvnJ">cerca de 800 millones de dólares</a>.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Lipitor es el producto que mayor facturación ha alcanzado en la historia de los medicamentos (<a href="http://pdf.reuters.com/pdfnews/pdfnews.asp?i=43059c3bf0e37541&amp;u=2011_11_04_06_20_51c911fa9e9040dc816dc1c5fd0adfec_PRIMARY.gif">131.000 millones de dólares desde su comercialización</a>). Difícilmente una compañía farmacéutica podrá conseguir un producto que llegue a su nivel de facturación. Sobre todo cuando la tendencia es desarrollar tratamientos dirigidos a grupos más reducidos y homogéneos de pacientes.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">La era post-Lipitor dejará a Pfizer con una organización mucho más ligera, con menos divisiones, menos empleados, un presupuesto menor para I+D (de 9.340 millones de dólares en 2010 a 6.460 millones en 2013) y con la esperanza de que los productos más prometedores de su pipeline le reporten importantes ingresos. Entre ellos se encuentran<a href="http://www.eliquis.eu/index.aspx"> Eliquis (apixaban DCI),</a> un antiagregante co-desarrollado con Bristol-Myers Squibb; <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Tofacitinib">tofacitinib</a>, un producto para la artritis reumatoide; o <a href="http://www.xalkori.com/">Xalcori (crizotinib DCI)</a>, para tratar el cáncer de pulmón de células no pequeñas.&nbsp;</div>
]]>
		</document>
		<document id="cf7619df2875f6104410dbcb7c062e71" url="http://matovar.blogspot.com/2012/01/en-busca-de-alternativas-las-estatinas.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-VMFqHIqJHSE/TxYnSw0IDJI/AAAAAAAAXHc/gHbnWSE146o/s1600/blood+clot+forming+in+arterial+plaque.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="148" src="http://2.bp.blogspot.com/-VMFqHIqJHSE/TxYnSw0IDJI/AAAAAAAAXHc/gHbnWSE146o/s200/blood+clot+forming+in+arterial+plaque.png" width="200" /></a></div><div class="MsoNormal">Se ha observado que algunas personas muestran una mayor actividad de una proteína denominada <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/PCSK9" target="_blank">PCSK9 (Proproteina Convertasa Subtilisina/kexina Tipo 9)</a>, debido a una mutación en el gen que codifica su síntesis celular. La PCSK9 se une a los receptores de LDL (lipoproteínas de baja densidad) que se encuentran&nbsp;en la superficie de las células hepáticas&nbsp;e induce su degradación. Como consecuencia de ello los individuos afectados presentan unos altos niveles de colesterol en sangre.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">El hecho de que la PCSK9 regule el número de receptores de LDL de los hepatocitos ha llevado a pensar que el bloqueo de su función podría ofrecer una nueva vía para tratar a individuos con niveles elevados de colesterol (puedes leer la historia del hallazgo de esta vía en <a href="http://www.reuters.com/article/2011/08/26/health-cholesterol-discovery-idUSN1E77O1IE20110826?feedType=RSS&amp;feedName=rbssHealthcareNews&amp;rpc=43" target="_blank">esta información de Reuters</a>). Por ello varias compañías se han lanzado a investigar sustancias con este propósito.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">El pasado mes de noviembre <a href="http://www.pharmatimes.com/Article/11-11-15/Amgen_cholesterol_drug_impresses.aspx" target="_blank">Amgen presentó los datos de un estudio de fase 1</a>&nbsp;en el que la dosis más alta administrada de su producto AMG145 (anticuerpo monoclonal) reducía un 64 por ciento los niveles de LDL (el llamado ‘colesterol malo’) en voluntarios sanos, en comparación con la inyección de un placebo.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Por su parte, Regeneron, una biotecnológica norteamericana, y su socio Sanofi ya tienen muy avanzado el desarrollo del producto inyectable REGN727 (anticuerpo monoclonal).&nbsp;Otras compañías que ensayan productos anti-PCSK9 son Pfizer, Merck &amp; Co y Alnylam Pharmaceuticals.&nbsp;</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Aunque Isis Pharmaceuticals se encontraba desarrollando uno de estos productos en colaboración con Bristol-Myers Squibb, recientemente ha decidido cancelar el proyecto y apostar por <a href="http://www.isip.com/Pipeline/Therapeutic-Areas/Cardiovascular.htm#Mipomersen" target="_blank">Kynamro (mipomersen)</a>, el primer representante de una nueva clase terapéutica: los inhibidores de la síntesis de la apoproteína-B. Isis tiene de socio en este proyecto a Genzyme (subsidaria de Sanofi).</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Recientemente, <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2012/01/11/isis-ceo-predicts-success-for-his-cholesterol-medicine-and-substantial-delays-for-regeneron-pfizer-and-amgen/" target="_blank">Stanley Crooke, presidente y consejero delegado de Isis, ha pronosticado el éxito de su producto y un retraso importante en los proyectos de Amgen, Regeneron y Pfizer</a>, debido a posibles objeciones de la FDA sobre su seguridad, basándose para ello en una carta que la agencia norteamericana ha remitido a todas las compañías con productos en desarrollo (ver <a href="http://seekingalpha.com/article/317739-isis-pharmaceuticals-ceo-hosts-analyst-day-transcript" target="_blank">transcripción de una reciente presentación a analistas</a>).&nbsp;Tanto Regeneron como Amgen han manifestado su discrepancia con la opinión de Crooke.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Se espera que una vez comercializados los productos anti-PCSK9 se utilicen en combinación con estatinas, cuando estas se muestren insuficientes para controlar los niveles altos de colesterol, o como tratamiento único en un grupo mucho más reducido de pacientes que no toleran las estatinas.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal"><br /></div>
]]>
		</document>
		<document id="9cf7dfb8af40f9592c741675d968a814" url="http://matovar.blogspot.com/2012/01/pfizer-y-medivation-cancelan-el.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-zvOtfHr-giI/Txa2klDdURI/AAAAAAAAXHo/v6VMlqDI3vA/s1600/alzheimer.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="145" src="http://2.bp.blogspot.com/-zvOtfHr-giI/Txa2klDdURI/AAAAAAAAXHo/v6VMlqDI3vA/s200/alzheimer.png" width="200" /></a></div>Pfizer y Medivation (una biotecnológica con sede en California) <a href="http://investors.medivation.com/releasedetail.cfm?ReleaseID=639515" target="_blank">han decidido poner fin a su acuerdo</a> para desarrollar conjuntamente <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Latrepirdine" target="_blank">Dimebon (latrepirdina)</a>, un producto que había alcanzado la fase 3 de ensayos clínicos y que estaba siendo investigado en enfermedad de Alzheimer (estudio CONCERT).<br /><br />Dimebon no alcanzó diferencias significativas ni en las pruebas que miden las capacidades cognitivas, ni en las que evalúan el autocuidado y la función diaria.<br /><br />Hace algunos meses las dos compañías anunciaron los <a href="http://www.drugs.com/clinical_trials/pfizer-medivation-announce-results-phase-3-horizon-trial-dimebon-huntington-11543.html" target="_blank">resultados del ensayo de fase 3 HORIZON</a> en pacientes con enfermedad de Huntington. En este caso el ensayo con Dimebon tampoco mostró diferencias estadísticamente significativas en ninguno de los dos tests empleados.<br /><br />Entre los productos que se encuentran en fase 3 a Pfizer (ver <a href="http://www.pfizer.com/research/product_pipeline/product_pipeline.jsp" target="_blank">pipeline</a>) aún le queda un producto en investigación para enfermedad de Alzheimer: bapineuzumab, un anticuerpo monoclonal (que llegó a su pipeline a través de la adquisición de Wyeth) cuya diana farmacológica es la <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Beta-amiloide" target="_blank">proteína beta-amiloide</a> implicada en el desarrollo de la enfermedad. Se espera que al limpiar las placas de esta proteína que se forman en el curso de la enfermedad se pueda retardar su progresión. Estudios anteriores han mostrado <a href="http://blogs.wsj.com/health/2008/07/30/wyeth-elan-tumble-on-chilly-response-to-alzheimers-drug-data/" target="_blank">una eficacia limitada</a> y <a href="http://blogs.wsj.com/health/2008/07/30/wyeth-elan-tumble-on-chilly-response-to-alzheimers-drug-data/" target="_blank">algún revés en términos de su seguridad</a>.<br /><br />Si atendemos a su magnitud sociosanitaria, su evolución y las previsiones epidemiológicas, el tratamiento eficaz de la enfermedad de Alzheimer continúa siendo uno de los retos importantes de nuestra sociedad. Por ahora los únicos productos disponibles en el mercado son los <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Inhibidor_de_la_colinesterasa" target="_blank">inhibidores de la acetilcolinesterasa</a> y la <a href="http://www.nlm.nih.gov/medlineplus/spanish/druginfo/meds/a604006-es.html" target="_blank">memantina</a>, que no consiguen detener el progresivo deterioro,&nbsp;tan sólo paliar algo los síntomas y hacer más lenta su evolución.<br />
]]>
		</document>
		<document id="bef2952901bd33102f05b6857271998e" url="http://matovar.blogspot.com/2012/03/el-final-de-las-marcas-cien-dias-de-la.html"><![CDATA[<style><!--  /* Font Definitions */ @font-face  {font-family:Cambria;  panose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;  mso-font-charset:0;  mso-generic-font-family:auto;  mso-font-pitch:variable;  mso-font-signature:3 0 0 0 1 0;}  /* Style Definitions */ p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal  {mso-style-parent:"";  margin:0cm;  margin-bottom:.0001pt;  mso-pagination:widow-orphan;  font-size:12.0pt;  font-family:"Times New Roman";  mso-ascii-font-family:Cambria;  mso-ascii-theme-font:minor-latin;  mso-fareast-font-family:Cambria;  mso-fareast-theme-font:minor-latin;  mso-hansi-font-family:Cambria;  mso-hansi-theme-font:minor-latin;  mso-bidi-font-family:"Times New Roman";  mso-bidi-theme-font:minor-bidi;  mso-fareast-language:EN-US;} @page Section1  {size:612.0pt 792.0pt;  margin:70.85pt 3.0cm 70.85pt 3.0cm;  mso-header-margin:36.0pt;  mso-footer-margin:36.0pt;  mso-paper-source:0;} div.Section1  {page:Section1;} --></style>      <br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-KLAfSXc8YBE/T2fqGelOZbI/AAAAAAAAYWQ/ytpTCwKyVJ8/s1600/El+final+de+las+marcas.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="150" src="http://3.bp.blogspot.com/-KLAfSXc8YBE/T2fqGelOZbI/AAAAAAAAYWQ/ytpTCwKyVJ8/s200/El+final+de+las+marcas.png" width="200" /></a></div><div class="MsoNormal">El pasado lunes 12 de marzo tuvo lugar en Madrid la segunda jornada sobre prescripción por principio activo (PPA), organizada por Contenidos e Información de Salud (el pasado mes de octubre se celebró la <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2011/10/el-final-de-las-marcas.html" target="_blank">primera jornada</a>). La misma permitió analizar la aplicación práctica del RD 9/2011.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal"><b>¿Para qué ha servido el RD 9/2011?</b></div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">En su exposición, José María López (Director General Editorial en Contenidos) puso de manifiesto las desigualdades en la aplicación entre las distintas comunidades autónomas, debido a la puesta en marcha de procedimientos complementarios. En su opinión la prescripción por principio activo no ahorra, tal y como se pone de manifiesto al comparar las comunidades autónomas donde la PPA es obligatoria (seis: Andalucía, Baleares, Castilla y León, Canarias, Madrid y Navarra), con aquellas donde es opcional (las once restantes más Ceuta y Melilla). En el primer caso el precio medio por receta ha retrocedido un 8,36 por ciento, mientras que en el segundo lo ha hecho un 8,93 por ciento.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Por otra parte, López considera que el RD tampoco ha servido para homogeneizar el mercado farmacéutico español, otro de los objetivos de la norma.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><b>Conclusiones<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>a los 100 días de la entrada en vigor del RD 9/2011 </b></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal">Para Gabriel Morellli, Director General de IMS,<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>el ahorro de 1.800 millones que se ha producido no ha sido gracias a la PPA, sino como consecuencia de la aplicación de los precios menores y la rebaja de los medicamentos de marca para ponerse al mismo precio que los genéricos. Así, la brecha entre marcas y genéricos se ha reducido, de manera que España resulta ser el único país del mundo donde se produce este fenómeno. </div><ul><li>Ahorro significativo del SNS en el mercado de retail</li><li>Disminución en la brecha entre la marcas desprotegidas y los genéricos</li><li>Dinámicas muy diferentes no sólo a nivel de CCAA sino también a nivel de zona básica de salud</li><li>Las farmacias cada vez manejan menos referencias y en particular, menos referencias genéricas</li><li>Mayores dificultades en el otorgamiento de licencias a compañías nacionales</li><li>Mayor nivel de descuentos en el canal y mayor nivel de transfers</li><li>Hay compañías innovadoras que han gestionado el cambio y otras que han decidido no participar y ello se nota claramente</li></ul><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">El RD se diseñó para generar un ahorro de 2.400 millones de euros. En 2010 el mercado farmacéutico a PVL tenía un tamaño de 10.419<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>millones de euros. En abril de 2012, tras la rebaja de precios prevista, el mercado se habrá reducido hasta los 8.580 millones de euros. Un impacto total de -17,6 por ciento (1.839 millones de euros).</div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">El crecimiento sostenido del segmento de productos protegidos (+8,8 por ciento en 2011) no es suficiente para compensar el efecto negativo de las marcas expuestas a la introducción de genéricos (-22,5 por ciento en 2011).</div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">Tres meses después de la entrada en vigor de la PPA los farmacéuticos ven como la PPA se incrementa e incluso se extiende a fármacos cuya patente está en vigor. La evolución tiene signos contrarios en cada CCAA y está muy ligada al modelo de implantación del RD y a las medidas<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>locales en vigor. Por ejemplo, en Andalucía y Galicia cae la cuota de EFG frente a marcas (-10,5 puntos en el primer caso y -5,5 puntos en el segundo). </div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">Dentro de cada CCAA se aprecia diferencias entre zonas de Atención Primaria. Mientras en Galicia y País Vasco el comportamiento de los sanibricks (datos de venta de medicamentos por zonas básicas de salud) es muy homogéneo, no lo es por ejemplo en Andalucía o Castilla La Mancha.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">La cuota de genéricos ha descendido en todas las moléculas analizadas, excepto en el caso de escitalopram, pues Lundbeck no ha querido bajar el precio y ha quedado fuera del mercado financiado. El stock en farmacias de las marcas se ha incrementado ligeramente desde la entrada en vigor del RD 9/2011. En cambio, el stock de genéricos ha frenado su tendencia al alza desde noviembre de 2011.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">A pesar de que las marcas muestran una tendencia creciente, no todas presentan el mismo comportamiento. Una gestión activa de la marca puede permitir conseguir una mejor evolución (en un estudio la marca A gana dos puntos de cuota, mientras que la B pierde siete puntos).</div>
]]>
		</document>
		<document id="a031e150a89b1bcc59778b784affe89b" url="http://matovar.blogspot.com/2012/03/presentacion-estudio-aeseg-sobre.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-k33imuCGGKg/T2tnAQ9fC7I/AAAAAAAAYd8/6zh528K77vQ/s1600/Estudio+Aeseg+marzo+2012.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="131" src="http://4.bp.blogspot.com/-k33imuCGGKg/T2tnAQ9fC7I/AAAAAAAAYd8/6zh528K77vQ/s200/Estudio+Aeseg+marzo+2012.png" width="200" /></a></div>Esta mañana se ha presentado en Madrid el <a href="http://www.aeseg.es/es/eventos-medicamentos-genericos" target="_blank">'Estudio de Conocimiento, Uso y Evaluación de los Medicamentos Genéricos’</a>, elaborado por <a href="http://www.metroscopia.es/" target="_blank">Metroscopia</a> para la <a href="http://www.aeseg.es/" target="_blank">Asociación Española de Medicamentos Genéricos (AESEG)</a>.<br /><br />Para su realización el pasado mes de febrero se entrevistaron telefónicamente a un total de 1.003 indivíduos.<br /><br />Estas han sido algunas de las principales conclusiones:<br /><br /><ul><li>Más del 92 por ciento de los encuestados reconoce haber oído hablar de los medicamentos genéricos</li><li>El 72 por ciento confía en ellos tanto como en los medicamentos de marca</li><li>Más de la mitad (52 por ciento) reconoce tomar algún medicamento genérico de forma habitual (72 por ciento en el caso de los enfermos crónicos)</li><li>Ante una prescripción por principio activo (p. ej. paracetamol) el 53 por ciento de los encuestados se inclinaría, si pudiera escoger, por un genérico</li><li>El 71 por ciento reconoce una eficacia del genérico similar a la del medicamento de marca</li><li>El 75 por ciento opina que es poco o nada frecuente que el farmacéutico cambie el producto prescrito por otro idéntico pero de otra marca o laboratorio</li><li>Al 71 por ciento le da igual que el farmacéutico le cambie un medicamento de marca por un genérico idéntico</li><li>En caso de ser consultados por un familiar o amigo, mientras el 49 por ciento recomendaría un genérico, sólo el 22 por ciento recomendaría la marca</li><li>El 29 por ciento reconoce que alguna vez le han cambiado un tratamiento habitual con un medicamento de marca por un genérico</li><li>De estos, el 92 por ciento afirma no haber sufrido confusión con el cambio</li></ul><a href="http://www.aeseg.es/documentos/AESEG_np_informe_metroscopia_22032012ok.pdf" target="_blank">Nota de prensa</a>&nbsp;(pdf)<br /><br /><a href="http://www.aeseg.es/estudio_conocimiento_uso_evaluacion_de_medicamentos_genericos/estudio_percepcion_genericos/index.html" target="_blank">Enlace para abrir el estudio</a><br /><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="4b77b6c202c8d1774926abc85ff6b306" url="http://matovar.blogspot.com/2012/04/seis-posibles-revulsivos-para-las.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-E1VucNvSVHU/T44BvlAZ0iI/AAAAAAAAZds/VxqKKMv8o6Q/s1600/Pfizer+Nutrition.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="200" src="http://1.bp.blogspot.com/-E1VucNvSVHU/T44BvlAZ0iI/AAAAAAAAZds/VxqKKMv8o6Q/s200/Pfizer+Nutrition.png" width="176" /></a></div>Según ha informado este martes el <a href="http://blogs.wsj.com/deals/2012/04/17/pfizer-nears-deal-to-sell-infant-nutrition-unit-to-nestle/" target="_blank">Wall Street Journal</a>, Pfizer estaría a punto de cerrar un acuerdo con Nestlé para venderle su <a href="http://www.pfizer.com/nutrition/" target="_blank">división de Nutrición</a>, que comercializa principalmente productos de alimentación infantil.<br /><br />Al parecer Nestlé habría superado con su oferta a la del equipo formado por Danone y Mead Johnson Nutrition. El importe de la operación se situaría en torno a los 9.000 millones de dólares.<br /><br />Este es uno de los seis movimientos que según <a href="http://financial-advisors.findthebest.com/l/257478/Charles-Butler" target="_blank">Tony Butler</a>, veterano analista del sector farmacéutico en Barclays Capital, podrían actuar durante el segundo semestre de este año como revulsivos de las acciones de las farmacéuticas. Los otros cinco, según recoge en su blog <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2012/04/17/pfizers-baby-formula-sale-is-one-of-six-events-that-will-set-the-mood-for-pharma-stocks/" target="_blank">Matthew Herper (Forbes)</a>, serían:<br /><br /><ul><li><a href="http://matovar.blogspot.com.es/2011/11/abbott-se-parte-en-dos.html" target="_blank">La división de Abbott en dos compañías</a>, una dedicada a los dispositivos médicos (Abbott) y la otra a los productos farmacéuticos (AbbVie).</li><li>La actual pugna entre los antiagregante plaquetarios por el mercado del ictus: Pradaxa (Boehringer Ingelheim), Xarelto (Bayer y Johnson &amp; Johnson) y Eliquis (Bristol-Myers Squibb y Pfizer).</li><li>La competencia entre Gilead, Abbott y Bristol por ver quién es el primero en desarrollar y comercializar una terapia oral (en lugar de inyectable) para el tratamiento de la hepatitis C.</li><li>La llegada de formas orales al mercado de la esclerosis múltiple, como Gilenya, ya comercializado, y BG-12 de Biogen, un producto en el que Wall Street ha depositado grandes esperanzas.</li><li>Datos sobre nuevos medicamentos para tratar la enfermedad de Alzheimer, como solanezumab de Eli Lilly, y <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/01/pfizer-y-medivation-cancelan-el.html" target="_blank">bapinezumab de Pfizer</a>, Johnson &amp; Johnson y Elan. Aunque las expectativas para estos productos son bajas, un eventual éxito supondría un notable estímulo en las cotizaciones respectivas.</li></ul><div>Hace algunas semanas,&nbsp;<a href="http://www.forbes.com/sites/wallaceforbes/2012/02/07/three-big-reasons-to-be-bullish-on-pharma-stocks/" target="_blank">Damien Conover (analista de Morningstar)</a>, nos daba otras tres razones para ser optimista con la futura evolución de las cotizaciones de las farmacéuticas:</div><div><ul><li>La mejora de las perspectivas de los pipelines, debido a una mayor concentración de la I+D en áreas con necesidades terapéuticas pobremente cubiertas, como cáncer o inmunología, lo que facilita la aprobación por parte de la FDA.&nbsp;</li><li>La adaptación de las compañías afectadas por el precipicio de las patentes, mediante el ajuste de sus costes.</li><li>El aprovechamiento del alto potencial que ofrecen los mercados emergentes.</li></ul></div><div>¿Están infravaloradas las cotizaciones? ¿Nos encontramos en el momento propicio para invertir?</div><br />
]]>
		</document>
		<document id="6c6da0cd8d4d03c741c367063d099e0d" url="http://matovar.blogspot.com/2012/04/sobre-el-despilfarro-de-medicamentos.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-4pSZd4GJsok/T5NpDXHhziI/AAAAAAAAZsU/OS10XYV9MPU/s1600/sigre+2.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="183" src="http://4.bp.blogspot.com/-4pSZd4GJsok/T5NpDXHhziI/AAAAAAAAZsU/OS10XYV9MPU/s200/sigre+2.jpg" width="200" /></a></div>Entre las medidas anunciadas esta semana por el Ministerio de Sanidad se incluye el ajuste del tamaño de los envases a la duración del tratamiento, con el fin de evitar el 'despilfarro' que supone tirar 3.700 toneladas de medicamentos a la basura cada año. Es preciso puntualizar que esta afirmación, que ha sido jaleada con poco sentido crítico por numerosos medios de comunicación, no responde a la realidad.<br /><br />Los españoles no hemos despilfarrado 3.700 toneladas de medicamentos el pasado año. De hecho, se desconoce la cantidad de los medicamentos que se haya podido desperdiciar. La cifra mencionada corresponde a la cantidad de residuos de medicamentos que se recoge a través del <a href="http://www.sigre.es/" target="_blank">Sistema Integrado de Gestión y Recogida de Envases (SIGRE)</a>, un sistema de recogida selectiva puesto en marcha por la industria farmacéutica hace poco más de una década, y que cuenta con la participación activa de las oficinas de farmacia y de las empresas de distribución farmacéutica.<br /><div><br /></div><div>En 2011 un total de 20.958 farmacias colaboraron con Sigre en la recogida de residuos de medicamentos y otros productos. Los ciudadanos no sólo depositan en los puntos Sigre los medicamentos caducados o restos de tratamientos que han finalizado, sino que también desechan restos de productos de parafarmacia (cosmética, nutrición, etc.), que no son medicamentos. Según Sigre, más del 18 por ciento de los productos que se recogen pertenece a esta categoría (ver el gráfico 1). Por lo tanto, de las 3.700 toneladas señaladas, unas 3.000 corresponderían a residuos medicamentosos (que equivaldría tan sólo a un promedio de un envase por habitante y año) .<br /><br /></div><table align="center" cellpadding="0" cellspacing="0" class="tr-caption-container" style="margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;"><tbody><tr><td style="text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-KHJ4SaR8qCM/T5Nq_eXhwTI/AAAAAAAAZsc/UuZr2bY6-wY/s1600/Envases+de+venta+comercializados_SIGRE.png" imageanchor="1" style="margin-left: auto; margin-right: auto;"><img alt="" border="0" height="332" src="http://1.bp.blogspot.com/-KHJ4SaR8qCM/T5Nq_eXhwTI/AAAAAAAAZsc/UuZr2bY6-wY/s400/Envases+de+venta+comercializados_SIGRE.png" title="Gráfico 1" width="400" /></a></td></tr><tr><td class="tr-caption" style="text-align: center;">Gráfico 1</td></tr></tbody></table><div>A veces llegan al Sigre medicamentos sin consumir, de pacientes que han fallecido o a los que el médico les ha cambiado el tratamiento. ¿Se puede considerar ésto despilfarro? &nbsp;Téngase en cuenta que en el momento en que una especialidad farmacéutica ha salido del circuito sanitario y, en consecuencia, del control profesional del farmacéutico, no puede volver a ser dispensada, ya que no se puede garantizar ni la custodia y ni la conservación correctas, responsabilidades que la ley otorga al farmacéutico. Se trata así de proteger la salud de los ciudadanos.<br /><br />La mayor parte de los residuos que llegan al Sigre está formada fundamentalmente por cartón, plástico, papel, &nbsp;los materiales de los que están hechos los envases primarios y secundarios de los medicamentos. Además parte de los residuos corresponden a medicamentos que los ciudadanos han costeado con dinero de su propio bolsillo. Por lo tanto, el valor de lo verdaderamente despilfarrado sea tal vez muchísimo menor de lo que se nos pretende hacer creer. Da la impresión de que se nos trata de inculcar a profesionales sanitarios y a ciudadanos un cierto sentimiento de culpa (por exceso de prescripción, de consumo o de despilfarro) que busca predisponernos a una mejor aceptación de las medidas de recorte farmacéutico y modificar nuestro comportamiento para reducir la cifra del gasto público en medicamentos.&nbsp;</div><div><br /></div><table align="center" cellpadding="0" cellspacing="0" class="tr-caption-container" style="margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;"><tbody><tr><td style="text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-H5bN30Q-0NU/T5Nv8qBtjwI/AAAAAAAAZsk/fkWBb23zHHg/s1600/Captura+de+pantalla+2012-04-22+a+la(s)+03.53.28.png" imageanchor="1" style="margin-left: auto; margin-right: auto;"><img border="0" height="247" src="http://4.bp.blogspot.com/-H5bN30Q-0NU/T5Nv8qBtjwI/AAAAAAAAZsk/fkWBb23zHHg/s400/Captura+de+pantalla+2012-04-22+a+la(s)+03.53.28.png" width="400" /></a></td></tr><tr><td class="tr-caption" style="text-align: center;">Gráfico 2</td></tr></tbody></table><div>Desfortunadamente no todos los medicamentos llegan al circuito de Sigre. Algunos puede que se hallen aún en cajones o en botiquines caseros y otros han podido ir directamente a la basura.&nbsp;Teniendo en cuenta el número de envases de medicamentos comercializados (cerca de los 1.500 millones de unidades, más de 30 por habitante y año), la mayoría de los envases de éstos no llega al Sigre. Por ejemplo, ¿cuántos ciudadanos llevan a la farmacia el envase de un jarabe, una vez consumido éste?&nbsp;No obstante, la cantidad recogida a través de Sigre ha ido en aumento cada año (ver gráfico 2), como resultado de la consolidación de este sistema, constatándose una mayor concienciación de los ciudadanos.</div><div><br /></div><div>Por último, la adopción de medidas conducentes a&nbsp;mejorar la adherencia a determinados tratamientos no sólo mejoraría los resultados terapéuticos, sino que contribuiría a reducir los residuos de medicamentos.</div><div><br /></div><div><br /></div>
]]>
		</document>
		<document id="57cb87a88f3f1ab0843f05cde6b4e908" url="http://matovar.blogspot.com/2012/04/watson-acuerda-comprar-actavis.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-o5BE5aPhW0k/T5i1hIYtDOI/AAAAAAAAZ3w/IJXP090aGz0/s1600/Watson+Actavis.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="85" src="http://2.bp.blogspot.com/-o5BE5aPhW0k/T5i1hIYtDOI/AAAAAAAAZ3w/IJXP090aGz0/s200/Watson+Actavis.png" width="200" /></a></div>Reuters informó hace aproximadamente un mes de la posibilidad y finalmente se ha materializado: <a href="http://www.multivu.com/mnr/55267-Watson-Pharmaceuticals-Acquires-Actavis" target="_blank">la norteamericana Watson Pharmaceuticals ha acordado adquirir Actavis Group</a> por 5.600 millones de dólares (unos 4.250 millones de euros), lo que la convertirá en el tercer fabricante de genéricos a nivel mundial, detrás de la israelí Teva y la suiza Sandoz. <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Watson_Pharmaceuticals" target="_blank">Watson</a> espera alcanzar con esta operación un ahorro de costes neto de unos 300 millones de dólares anuales.<br /><br />El sector de genéricos goza de muy buena salud, pues se ve favorecido por las políticas farmacéuticas de los gobiernos occidentales, que promueven el uso de los medicamentos más baratos con el fin de reducir el gasto en farmacia. Por ello el sector vive desde hace algún tiempo un proceso de consolidación, en el que las compañías buscan obtener economías de escala y alcance que les permitan producir a unos costes unitarios lo más bajos posibles.<br /><br />Esta operación beneficia especialmente a Deutsche Bank, pues el banco alemán tiene invertidos en Actavis unos 3.500 millones de euros de deuda senior. Tras una rápida expansión a principios de la pasada década, el magnate islandés <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Bj%C3%B6rg%C3%B3lfur_Thor_Bj%C3%B6rg%C3%B3lfsson" target="_blank">Bjorgolfur Thor Bjorgolfsson</a> llevó a cabo una adquisición apalancada (<a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Leveraged_buyout" target="_blank">leveraged buyout</a>) de Actavis mediante una emisión de deuda senior que colocó a Deutsche Bank.<br /><br />Es de suponer que Watson tiene un buen conocimiento de Actavis, dado que <a href="http://ir.watson.com/phoenix.zhtml?c=65778&amp;p=irol-newsArticle&amp;ID=1456284" target="_blank">Sigurdur Oli Olafsson</a>, antiguo consejero delegado de ésta trabaja para la norteamericana, a donde llegó en septiembre de 2010 para hacerse cargo del negocio global de genéricos.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-Opu83SkcYHY/T5i8wKCD-RI/AAAAAAAAZ38/RlxQuZjTmRE/s1600/Watson-and-Actavis-Combined-global-Markets-lg.jpeg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="172" src="http://3.bp.blogspot.com/-Opu83SkcYHY/T5i8wKCD-RI/AAAAAAAAZ38/RlxQuZjTmRE/s320/Watson-and-Actavis-Combined-global-Markets-lg.jpeg" width="320" /></a></div><br />Cabe esperar que la operación contribuya a la expansión internacional de Watson, sobre todo en Rusia y en países del centro y este de Europa. Ya <a href="http://www.reuters.com/article/2011/05/25/us-watson-idUSTRE74O59R20110525" target="_blank">el pasado mes de mayo acordó pagar 562 millones de dólares</a> para hacerse con la propiedad del fabricante de genéricos griego Specifar Pharmaceuticals.<br /><br />El pasado mes de diciembre se hizo público el anuncio de <a href="http://www.reuters.com/article/2011/12/19/us-amgen-watson-biosimilars-idUSTRE7BI1ZG20111219" target="_blank">un acuerdo entre Watson y Amgen</a>, la mayor biotecnológica del mundo, para crear versiones biosimilares &nbsp;de varios productos contra el cáncer.<br /><br />Watson ostenta en la actualidad el cuarto lugar del ranking mundial de facturación de genéricos y Actavis ocupa la decimoquinta posición, según datos de IMS Health. La integración de Actavis hará que Watson escale hasta la tercera posición. <a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052970204012004577069943298865020.html" target="_blank">Watson se ha beneficiado recientemente</a> de la venta desde el pasado mes de diciembre de la versión genérica de Lipitor (atorvastatina DCI).<br /><br /><a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Actavis" target="_blank">Actavis</a>, que opera en 40 países y emplea a unas 10.000 personas, fue fundada en Islandia en 1956 y hace un año traslado su sede a Zurich (Suiza).<br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="c571b3658e276500277219f343962c3d" url="http://matovar.blogspot.com/2012/05/el-plan-de-reestructuracion-de-pfizer.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"></div><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-BF4KUp6851Q/T67vg8ss-cI/AAAAAAAAaXc/pxVM64IZJ9A/s1600/mediacenter-pfizerlogo.gif" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="114" src="http://2.bp.blogspot.com/-BF4KUp6851Q/T67vg8ss-cI/AAAAAAAAaXc/pxVM64IZJ9A/s200/mediacenter-pfizerlogo.gif" width="200" /></a></div>Durante la <a href="http://www.pfizer.com/files/investors/presentations/q1learnings_050112.pdf" target="_blank">presentación de resultados del primer trimestre de este año</a>, Pfizer ha informado de un retroceso del 7 por ciento en sus ingresos globales, cifrándose en unos 1.000 millones de dólares la caída de la facturación de Lipitor (atorvastatina), su producto más vendido, como consecuencia de la competencia de genéricos que padece en EE.UU. desde diciembre.<br /><br />Desde enero de 2009 Pfizer ha sido especialmente activa en cuanto a iniciativas que compensasen el descenso previsto de facturación como consecuencia de la pérdida de exclusividad de comercialización de algunos de sus productos más importantes. Ese mes anunció un plan para reducir los gastos en 3.000 millones de dólares. La compra de Wyeth (<a href="http://matovar.blogspot.com.es/2009/02/la-tercera-megafusion-de-pfizer.html" target="_blank">tercera megafusión de Pfizer</a>), completada en octubre de aquel año, llevó a incrementar esa cifra hasta los 4.000 millones de dólares.<br /><br />En febrero de 2011, durante la <a href="http://www.pfizer.com/files/investors/presentations/q4earnings_020111.pdf" target="_blank">presentación de resultados</a> la compañía anunció un plan de reestructuración de su I+D que incluía un recorte de la inversión por valor de 1.500 millones de dólares. El anunció del <a href="http://www.bbc.co.uk/news/business-12335801" target="_blank">cierre del centro ubicado en Sandwich (Reino Unido) </a>y el consiguiente despido de 2.400 investigadores y personal de soporte causó un notable revuelo.<br /><br />Ian Read, quien hacía poco <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2010/12/relevo-inesperado-en-la-direccion-de.html" target="_blank">había reemplazado a Jeffrey Kindler</a> en el puesto de consejero delegado, hizo público el abandono de los proyectos de las áreas de urología y medicina interna, mientras se mantenían cardiovascular y trastornos metabólicos, inflamación e inmunología, neurociencias y dolor, oncología y vacunas.<br /><br />La compañía respondía así a una serie de reveses recientes: <a href="http://www.fiercebiotech.com/story/pfizers-bosutinib-fails-head-head-showdown-gleevec/2010-12-06" target="_blank">bosutinib no salió bien parado en un estudio comparativo con Gleevec</a>; hubo <a href="http://www.fiercepharma.com/story/new-setback-pfizer-halts-sutent-trial/2010-09-28" target="_blank">dos estudios fallidos con Sutent (sunitinib)</a>; <a href="http://www.fiercebiotech.com/press-releases/pfizer-stops-clinical-trials-thelin-and-initiates-voluntary-product-withdra" target="_blank">debió abandonar Thelin (sitaxentan)</a> por problemas de toxicidad hepática; y <a href="http://www.inpharm.com/news/169869/eliquis-fails-head-head-study-against-lovenox" target="_blank">tuvo que poner fin a un estudio de fase 3 (ADOPT) con apixaban.</a> Asimismo, dos de sus principales productos, Lipitor y Viagra, se aproximaban al vencimiento de sus patentes. Se llegó a estimar que Pfizer perdería un tercio de sus ingresos como consecuencia de los vencimientos de patentes y la consiguiente entrada de genéricos.<br /><br />El plan de reestructuración de Pfizer fue revisado en el mes de julio de 2011 con el fin de evaluar alternativas estratégicas para las divisiones de sanidad animal y nutrición infantil. La nortemericana se proponía así focalizarse en su <i>core business</i> biofarmacéutico.<br /><br /><a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/04/seis-posibles-revulsivos-para-las.html" target="_blank">La venta de la división de nutrición infantil</a> se ha consumado recientemente en un acuerdo con la suiza Nestlé y en la última presentación de resultados <a href="http://www.pfizer.com/about/leadership_and_structure/leadership_executives_damelio.jsp" target="_blank">Frank A. D'Amelio</a> (<i>Chief Financial Officer</i>) ratificó el objetivo de deshacerse de la división de sanidad animal entre julio de 2012 y julio de 2013.<br /><br />En lo sustancial el plan de reestructuración no se diferencia de los planes puestos en marcha por otras grandes farmacéuticas afectadas por importantes vencimientos de patentes: reducción de gastos, focalización en el <i>core business</i>, adquisiciones y acuerdos de menor dimensión con encaje estratégico y expansión en países emergentes.<br /><br />En cuanto a la cartera de productos, ¿cuáles van a seguir siendo prioritarios y cuáles no? <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/05/pfizer-abandona-la-promocion-de-lipitor.html" target="_blank">La decisión de abandonar la promoción de Lipitor</a> nos lleva a pensar que Pfizer lo incluirá en su cartera de Productos Establecidos, aquellos que, como Lipitor o Zoloft (sertralina), han perdido la protección de la patente o la exclusividad de comercialización en algunos mercados clave. Según Tim Anderson, analista de Bernstein Research, otros cinco productos (además de Lipitor) se podrían sumar a este grupo: Aromasin (exemestano), Caduet (amlodipino/atorvastatina), Celebrex (celecoxib), Detrol (tolterodina) y Geodon/Zeldox (ziprasidona). Este analista llegó a sugerir en una nota <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2011/03/14/pfizer-could-divest-40-of-company-analyst-says/" target="_blank">la posibilidad de que Pfizer vendiera (<i>spin off</i>) esta división</a>.<br /><br />En lo que atañe a los productos que se mantendrán por ahora como prioritarios figuran probablemente: Lyrica, Prevnar-7v/-13v, Enbrel, Viagra, Zyvox, Sutent, BeneFIX, Chantix/Champix, Pristiq y productos en co-promoción como Aricept (donepezilo), Eliquis (apixaban; anticoagulante; en registro), crizotinib (cáncer; en registro), tofacitinib (psoriasis; en fase 3), &nbsp;y Prevnar-13v para adultos (prevención de neumonía).<br /><br />El <a href="http://www.pfizer.com/files/research/pipeline/2012_0228/pipeline_2012_0228.pdf" target="_blank">pipeline</a>&nbsp;[pdf] contenía a finales de febrero un total de 90 productos (cinco menos que en la anterior revisión): 26 en fase 1, 35 en fase 2, 18 en fase 3 y 11 en registro.<br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="6f0b397f76e90cd2ab4b5117690ec2fe" url="http://matovar.blogspot.com/2012/05/pfizer-abandona-la-promocion-de-lipitor.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-WIehBruAJzY/T6xrQSfkzVI/AAAAAAAAaUA/lOlF19Ez95s/s1600/Lipitor+$4+co-pay+card.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="148" src="http://1.bp.blogspot.com/-WIehBruAJzY/T6xrQSfkzVI/AAAAAAAAaUA/lOlF19Ez95s/s200/Lipitor+$4+co-pay+card.png" width="200" /></a></div>El pasado 30 de noviembre venció en EE.UU. la patente de Lipitor (atorvastatina), el producto más importante de Pfizer en términos de facturación. Desde entonces&nbsp;en aquel país&nbsp;la compañía ha intentado de forma muy agresiva (con cupones, descuentos y contratos especiales con las <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Pharmacy_benefit_management" target="_blank">PBM</a>) frenar la caída de sus ingresos. Cinco meses más tarde, tras haber invertido más de 87 millones de dólares en promoción (según Cegedim Strategic Data), Pfizer ha decidido arrojar la toalla.<br /><br />A partir del próximo 31 de mayo la norteamericana deberá hacer frente a la competencia de nuevas versiones genéricas a un precio todavía menor. En EE.UU. la <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Hatch-Waxman_Act" target="_blank">ley Hatch-Waxman</a> concede 180 días de exclusividad &nbsp;a los primeros genéricos en solicitar el registro. En el caso de Lipitor, los genéricos autorizados han sido dos, los fabricados por Watson y por Ranbaxy.<br /><br />La estrategia <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2011/12/pfizer-defiende-lipitor-de-los.html" target="_blank">'Lipitor for You'</a>&nbsp;no ha alcanzado el objetivo de mantener (seis meses después de expirar la patente)&nbsp;en un 40 por ciento la participación de mercado de Lipitor en la venta total de atorvastatina. Según ha informado el <a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052702304543904577394263634380548.html" target="_blank">Wall Street Journal</a>, cinco meses después de la pérdida de exclusividad una de cada tres atorvastatinas es Lipitor (un 33 por ciento de participación).<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-AOukyFRN_UQ/T6xra8HebfI/AAAAAAAAaUI/KB06bREZoYM/s1600/atorvastatin+market+share.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-AOukyFRN_UQ/T6xra8HebfI/AAAAAAAAaUI/KB06bREZoYM/s320/atorvastatin+market+share.jpg" width="320" /></a></div><br />Pfizer ha dejado de promover Lipitor entre los médicos, así como ha suprimido la inversión en televisión, prensa y online. La compañía llegó a manejar para la promoción de su producto contra el colesterol un presupuesto anual de 279,1 millones de dólares.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-KCSKAbYkKDU/T6xruyX7XVI/AAAAAAAAaUQ/C_frDOIKYM8/s1600/MK-BU221_PFIZER_G_20120509200303.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="312" src="http://2.bp.blogspot.com/-KCSKAbYkKDU/T6xruyX7XVI/AAAAAAAAaUQ/C_frDOIKYM8/s320/MK-BU221_PFIZER_G_20120509200303.jpg" width="320" /></a></div><br /><a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/05/el-plan-de-reestructuracion-de-pfizer.html" target="_blank">El proceso de reestructuración de Pfizer</a> sigue su curso y recientemente acordó vender a Nestlé su división de nutrición infantil (tal como&nbsp;<a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/04/seis-posibles-revulsivos-para-las.html" target="_blank">comentábamos&nbsp;hace unas semanas</a>). Asimismo <a href="http://www.businessweek.com/news/2012-04-26/pfizer-animal-unit-likely-to-be-ipo-and-share-exchange-ceo-says" target="_blank">planea vender también su negocio de salud animal</a>.<br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="1aa05624db4e9ccfa4d97c73ddffc9c1" url="http://matovar.blogspot.com/2012/07/bristol-myers-squibb-compra-amylin.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-5xnNrFuGMDA/T_DyzaW_QlI/AAAAAAAAbKE/O7sJEBDk8fM/s1600/Amylin.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="111" src="http://1.bp.blogspot.com/-5xnNrFuGMDA/T_DyzaW_QlI/AAAAAAAAbKE/O7sJEBDk8fM/s400/Amylin.jpg" width="400" /></a></div>Bristol-Myers Squibb (BMS) ha conseguido finalmente hacerse con el control de la californiana Amylin (<a href="http://www.businesswire.com/news/bms/20120629006045/en&amp;t=634766468702276169" target="_blank">nota de prensa</a>), fabricante de los antidiabéticos <a href="http://www.amylin.com/products/" target="_blank">Byetta y Bydureon</a>, tras acordar el pasado viernes un pago de 5.300 millones de dólares (31 dólares por acción). Como parte del acuerdo debe añadir además 1.700 millones de dólares en concepto de deuda y de <a href="http://prescriptions.blogs.nytimes.com/2011/11/08/amylin-and-eli-lilly-part-ways-over-diabetes-drug/" target="_blank">abono de derechos a Eli Lilly</a>, el socio actual de Amylin, con lo que en la práctica el acuerdo de adquisición asciende a 7.000 millones de dólares. BMS a su vez ha acordado con AstraZéneca fortalecer <a href="http://www.fiercebiotech.com/node/5197" target="_blank">su alianza en el campo de la diabetes</a>, compartiendo los costes y los beneficios del acuerdo a cambio de obtener 3.400 millones de dólares. AstraZéneca tiene la opción de pagar 135 millones de dólares extra (la mitad de los costes de la transacción) a cambio de tener los mismos derechos políticos que BMS en cuanto a las decisiones estratégicas y financieras de la joint venture.<br /><br />El pasado mes de febrero BMS hizo una primera oferta de 3.500 millones de dólares, que <a href="http://www.reuters.com/article/2012/03/28/us-amylin-idUSBRE82R0RJ20120328" target="_blank">Amylin rechazó</a> por considerarla demasiado baja, debido a que, en su opinión, se había basado sólo en información pública disponible. Desde entonces varias compañías, entre las que se encuentran Merck &amp; Co, Novartis y Sanofi, se habían interesado por la californiana. Finalmente han sido BMS y AstraZéneca (que acordaron no competir entre ellas) las que han culminado la adquisición. Según Bloomberg, la industria farmacéutica perdió el pasado año la protección de patente para productos que aportaron 37.000 millones de dólares de ingresos. Por otra parte en 2015 los ingresos bajo amenaza de sufrir la competencia de genéricos ascenderán a 147.000 millones de dólares. Desde hace un tiempo Bristol trata de encontrar reemplazo a la facturación que perderá por el vencimiento de la patente de Plavix. Recordemos que BMS mantiene con Sanofi un acuerdo de comercialización de Plavix y que en mayo venció su patente en EE.UU. Por su parte, la patente de Seroquel en EE.UU. venció en marzo.<br /><br />El hecho de compartir la adquisición permite a AstraZéneca mantener el pago de dividendos a sus accionistas, así como la recompra de acciones y refuerza las posibilidades de que <a href="http://www.ft.com/intl/cms/s/0/28de0fec-8f80-11e1-9ab1-00144feab49a.html" target="_blank">Simon Lowth</a>, consejero delegado interino tras la precipitada marcha de <a href="http://www.ft.com/intl/cms/s/0/50399e1e-8f6a-11e1-98b1-00144feab49a.html#axzz1zMb2Rg2z" target="_blank">David Brennan</a> (según algunos por no ser capaz de conseguir refrescar el <i>pipeline</i>), sea finalmente el elegido para comandar la compañía anglo-sueca. Según Financial Times, los inversores de AstraZéneca se encuentran divididos, entre aquellos que desean una actitud más audaz, con nuevas adquisiciones y acuerdos de licencia, y aquellos que prefieren obtener rentabilidad de sus acciones.<br /><br />Respecto al monto de la operación, mientras algunos analistas creen que el precio acordado se encuentra en el límite superior, otros los consideran desorbitado y sólo se lo explican por la situación desesperada a la que se enfrentan algunas farmacéuticas para conseguir mantener sus ingresos.<br /><br />Amylin ha estado buscando un socio desde que finalizó el pasado noviembre su acuerdo con Eli Lilly, quien decidió participar con Boehringer Ingelheim en el desarrollo de linagliptina DCI, un producto posible competidor de Byetta y Bydureon, por ser todos ellos <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Glucagon-like_peptide-1" target="_blank">análogos del péptido similar al glucagón de tipo 1 (GLP-1)</a>, empleados en el tratamiento de la diabetes tipo 2. En 2011 los ingresos de Amylin ascendieron a 650 millones de dólares y se espera un aumento del 5 por ciento para este año, según estimaciones de analistas obtenidas por Bloomberg. Según un analista de Cowen &amp; Co (Nueva York), los ingresos de Amylin podrían alcanzar los 1.500 millones de dólares.<br /><br />Byetta (exenatida DCI) se inyecta dos veces al día y sus prescripciones han descendido desde 2008, en parte por dudas sobre su seguridad y en parte por competencia de Victoza (liraglutida DCI), &nbsp;otro antidiabético agonista de los receptores GLP-1, comercializado por Novo Nordisk, que sólo requiere de una inyección diaria y que ha alcanzado ya el nivel de blockbuster. Las ventas de Byetta en 2011 fueron 518 millones de dólares, mientras que en 2009 sumaron 668 millones. Tras dos rechazos previos, Amylin obtuvo de la FDA en enero la aprobación de Bydureon, que se inyecta una sola vez por semana. Amylin vende además Symlin (pramlintida acetato DCI), aprobado para tratar la diabetes tipo 1 y 2, y que en 2011 consiguió 104 millones de dólares.<br /><br />BMS y AstraZeneca comercializan juntos Onglyza (saxagliptina DCI), un <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Dipeptidyl_peptidase-4_inhibitor" target="_blank">inhibidor de la DPP-4 (dipeptidil peptidasa)</a>. Onglyza ha sido aprobado en 77 países, y, entre otros, se encuentra en EE.UU., Canada, Mexico, la Unión Europea, India, Brasil y China. Onglyza no ha tenido buenos resultados en su competición con Januvia (sitagliptina DCI), el primer producto de esta familia, introducido por Merck &amp; Co en 2006 y que alcanza ventas anuales de 4.700 millones de dólares, diez veces más que Onglyza. BMS y AstraZéneca trabajan además en dapagliflocina DCI, un inhibidor de <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/SGLT2" target="_blank">SGLT-2 (transportador de glucosa dependiente de sodio)</a>. El pasado abril obtuvo opinión positiva del Comité de Medicamentos para Uso Humano (CHMP) de la EMA. La cartera de Amylin viene por tanto a complementar la oferta de BMS y AstraZéneca en diabetes.<br /><div><br /></div>
]]>
		</document>
		<document id="5517451b368e0a73555dd7d403440114" url="http://matovar.blogspot.com/2012/07/multa-record-para-glaxosmithkline-en.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-j_p-kiKyvjU/T_JGJ85-cfI/AAAAAAAAbKQ/OGdexpqwFUo/s1600/Department+of+Justice.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="198" src="http://4.bp.blogspot.com/-j_p-kiKyvjU/T_JGJ85-cfI/AAAAAAAAbKQ/OGdexpqwFUo/s200/Department+of+Justice.jpg" width="200" /></a></div>GlaxoSmithKline acaba de batir en EE.UU. el récord de multas impuestas a farmacéuticas, pues deberá pagar 3.000 millones de dólares al declararse culpable por sus malas prácticas del pasado, consistentes en promocionar de manera ilegal los antidepresivos <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Paxil" target="_blank">Paxil (paroxetina DCI)</a> y <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Bupropion" target="_blank">Wellbutrin (bupropion DCI)</a> y por ocultar datos de seguridad del antidiabético <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Rosiglitazone" target="_blank">Avandia (rosiglitazona DCI)</a>.<br /><br />Los instructores federales del caso manifestaron que la compañía británica pagó a médicos por asistir a reuniones en las que se promocionaron indicaciones no aprobadas por la FDA, como el uso de Paxil en niños y adolescentes o, en el caso de Wellbutrin, el tratamiento de la obesidad, la disfunción sexual o el trastorno por déficit de atención con hiperactividad (TDAH), mientras su única indicación legal era la depresión mayor.<br /><br />Según los intructores, entre los años 2011 y 2007 GlaxoSmithKline ocultó a la FDA datos de seguridad obtenidos a partir de ciertos estudios realizados con Avandia. Recordemos que en 2007 el Dr. Steven Nissen, catedrático del Departamento de Medicina Cardiovascular del Hospital Clínico de Cleveland (Ohio),&nbsp;<a href="http://matovar.blogspot.com.es/2007/05/avandia-y-la-publicacin-de-los-datos.html" target="_blank">causó un importante revuelo</a> al publicar los resultados de un metaanálisis de 42 estudios clínicos que le condujeron a concluir que el tratamiento con Avandia incrementa en un 43 por ciento el riesgo de infarto y un 64 por ciento el riesgo de muerte por causa cardiovascular.<br /><br />En septiembre de 2010 los datos &nbsp;Dr. Nissen se vieron respaldados por <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2010/10/avandia-carta-de-glaxosmithkline-los.html" target="_blank">la decisión de la Agencia Europea del Medicamento de supender la autorización de comercialización en la Unión Europea de Avandia</a> / Avandamet / Avaglim (rosiglitazona DCI). Por su parte, la FDA decidió asimismo restringir su uso tras revisar los datos de seguridad del fármaco y concluir sus beneficios terapéuticos se veían superados por un mayor riesgo&nbsp;cardiovascular.<br /><br />Curiosamente en un día en que el Dow Jones ha perdido un 0,07%, las acciones de GSK se han revalorizado un 1,73%. <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2012/07/02/the-terrible-things-glaxosmithkline-did-wrong-and-the-thing-its-doing-right/" target="_blank">Tal y como señala Matthew Herper</a>, ello puede explicarse en parte por el hecho de que los términos iniciales del acuerdo tuvieron lugar <a href="http://www.nytimes.com/2011/11/04/business/glaxo-to-pay-3-billion-in-avandia-settlement.html" target="_blank">en noviembre pasado</a> y GSK hizo la provisión de fondos correspondiente. Además <a href="http://www.reuters.com/article/2012/07/02/us-glaxosmithkline-lamalaba-idUSBRE8610AT20120702" target="_blank">GSK y su socio Theravance han anunciado hoy</a> buenos resultados clínicos con un nuevo antiasmático inhalado.<br /><br />La <a href="http://www.gsk.com/media/pressreleases/2012/2012-pressrelease-1164663.htm" target="_blank">nota de prensa de GSK</a> contiene la siguiente declaración de Andrew Witty, consejero delegado de GSK:<br /><br />"Mientras que éstas [acciones ilegales] se originaron en una época distinta para la compañía, no pueden y no serán ignoradas. En nombre de GSK, quiero expresar nuestro pesar y reiteramos que hemos aprendido de los errores que cometimos".<br /><br />Más allá de sus palabras, creo que es justo reconocer <a href="http://www.gsk.com/responsibility/" target="_blank">los esfuerzos de Witty por mejorar la reputación de GSK</a>. En 2011 implementó en EE.UU. un nuevo sistema de incentivos para los visitadores médicos, eliminando los objetivos individuales como base de su compensación y en su lugar ahora se valora la calidad del servicio de estos profesionales a sus clientes para apoyarles en la mejora de la salud de los pacientes. Asimismo Witty trata de mejorar el acceso a los medicamentos y a las vacunas en países con escasos recursos e impulsa su desarrollo, como la vacuna para la malaria, que realiza en colaboración con la <a href="http://www.gatesfoundation.org/Pages/home.aspx" target="_blank">Fundación Bill y Melinda Gates</a> (al respecto es interesante <a href="http://live.wsj.com/video/does-a-company-have-a-soul/BF2AC683-9FC8-493C-9089-6EEB09646F97.html#!BF2AC683-9FC8-493C-9089-6EEB09646F97" target="_blank">ver esta entrevista</a>).<br /><br /><br /><b>Multas impuestas con anterioridad a farmacéuticas:</b><br /><br />Junio 2012: <a href="http://www.bloomberg.com/news/2012-06-11/j-j-said-to-pay-2-2-billion-to-end-risperdal-sales-probe.html" target="_blank">J&amp;J pagará 2.200 millones de dólares</a> por promover ilegalmente Risperdal y otros medicamentos.<br /><br />Mayo 2012: <a href="http://www.justice.gov/opa/pr/2012/May/12-civ-585.html" target="_blank">Abbott pagará 1.500 millones de dólares</a> por promoción de indicaciones no aprobadas de Depakote.<br /><br />Septiembre 2009: <a href="http://www.nytimes.com/2009/09/03/business/03health.html" target="_blank">Pfizer acuerda pagar 2.300 millones de dólares</a> por prácticas ilegales en la comercialización de Bextra.<br /><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="e4eb518f86a9f516c98f0a0ed20145b9" url="http://matovar.blogspot.com/2012/07/truvada-primer-tratamiento-preventivo.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-PLkKRUreHn4/UBKrHDjVKbI/AAAAAAAAbKo/qBLCMT1evpg/s1600/320px-HIV-budding-Color.bmp" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" src="http://3.bp.blogspot.com/-PLkKRUreHn4/UBKrHDjVKbI/AAAAAAAAbKo/qBLCMT1evpg/s1600/320px-HIV-budding-Color.bmp" /></a></div>La pasada semana la FDA concedió a Gilead la autorización para comercializar Truvada en la prevención de la infección por VIH [<a href="http://www.fda.gov/NewsEvents/Newsroom/PressAnnouncements/ucm312210.htm" target="_blank">nota de prensa de la FDA</a>]. Se trata del primer medicamento que obtiene esta indicación. Gilead comercializa este producto desde 2004 para el tratamiento de la infección<span style="background-color: white;">&nbsp;</span><span style="background-color: white;">[</span><a href="http://www.gileadhiv.com/" style="background-color: white;" target="_blank">productos comercializados por Gilead contra el HIV</a><span style="background-color: white;">]</span><span style="background-color: white;">. La aprobación para la prevención se basa en dos estudios clínicos, en los que el fármaco demostró reducir de un modo notable el riesgo de adquirir el virus. Truvada es una tableta que contiene una combinación de dos antivíricos: </span><span style="background-color: white;">Emtriva (emtricitabina)</span><span style="background-color: white;"> y </span><span style="background-color: white;">Viread (tenofovir)</span><span style="background-color: white;">. Ambos se usan en el tratamiento de la hepatitis B crónica</span><span style="background-color: white;">.</span><br /><br />Según los estudios llevados a cabo, las personas que más se beneficiaron de la medicación fueron aquellas que no usaban el preservativo con regularidad. En cambio, aquellas que sí lo hacían y que además no practicaban sexo anal, no obtenían un beneficio adicional por seguir el tratamiento. Sin duda la mejor prevención es el uso del preservativo. Para quienes carecen de la disciplina necesaria para protegerse con éste, la alternativa es Truvada, un tratamiento que tiene un coste anual de 14.000 dólares. Se estima que en EE.UU. hay unas 415.000 personas en riesgo de infectarse por el VIH.<br /><div><br /></div><div>Algunas voces se oponen al uso de Truvada en prevención, ya que temen que puede dar una falsa sensación de&nbsp;seguridad&nbsp;<span style="background-color: white;">a quienes lo toman con esta finalidad. Este argumento es rechazado por los científicos de la FDA, quienes argumentan que en los estudios no se observó evidencia alguna de que los usuarios puedan adoptar prácticas sexuales de mayor riesgo por el hecho de tomar el fármaco.</span></div><div><span style="background-color: white;"><br /></span></div><div><span style="background-color: white;">La aprobación de Truvada llegó una semana después de que las autoridades norteamericanas diesen la luz verde a la comercialización del <a href="http://www.bbc.co.uk/news/world-us-canada-18700121" target="_blank">primer test OTC para la detección del VIH</a>. Estos dos avances marcan sendos hitos en los más de treinta años que la comunidad científica lleva luchando contra este virus.</span></div><div><span style="background-color: white;"><br /></span></div>
]]>
		</document>
		<document id="d7fa2684c1c1ad6374db3991b0ef1415" url="http://matovar.blogspot.com/2012/08/crecen-los-acuerdos-con-los-centros.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-LkWAfQrOViM/UB96HNrHxmI/AAAAAAAAbK4/IjrZoh0ybPQ/s1600/Chronic_lymphocytic_leukemia.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="188" src="http://3.bp.blogspot.com/-LkWAfQrOViM/UB96HNrHxmI/AAAAAAAAbK4/IjrZoh0ybPQ/s200/Chronic_lymphocytic_leukemia.png" width="200" /></a></div>Novartis y la Universidad de Pensilvania acaban de firmar un acuerdo para investigar una nueva vía de tratamiento del cáncer (<a href="http://www.novartis.com/newsroom/media-releases/en/2012/1631944.shtml" target="_blank">nota de prensa de Novartis</a>). Un grupo de científicos de la universidad norteamericana obtuvo el pasado año resultados muy prometedores en el tratamiento de la <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Leucemia_linf%C3%A1tica_cr%C3%B3nica" target="_blank">leucemia linfocítica crónica</a>. Dos de los pacientes tratados incluso lograron <a href="http://www.nytimes.com/2011/09/13/health/13gene.html?_r=4&amp;adxnnl=1&amp;ref=denisegrady&amp;adxnnlx=1344207950-Ie0rpKZP+2+WfxDS2dfwtA" target="_blank">la completa remisión de la enfermedad</a>. El nuevo tratamiento emplea una forma inocua del virus HIV-1 (vector) para <a href="http://lacienciaysusdemonios.com/2011/10/23/el-vih-como-herramienta-de-terapia-genica/" target="_blank">transportar genes a los linfocitos T</a> de los pacientes, confiriendo a éstos una mayor capacidad para luchar contra el cáncer. La técnica puede ser aplicada no sólo para tratar la leucemia, sino también otros tumores.<br /><br />Mediante el acuerdo Novartis obtiene los derechos exclusivos de comercialización a nivel mundial a cambio de pagar unos royalties a la Universidad de Pensilvania por aportar su experiencia y capacidad investigadora.<br /><br />Según un <a href="http://www.burrillandco.com/content/news/PR-August%202012%20month-end%20final.pdf" target="_blank">informe de Burrill &amp; Company</a> desde 2009 se constata un retroceso en acuerdos de compañías farmacéuticas con empresas de biotecnología debido en parte al crecimiento de las colaboraciones con organizaciones académicas.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"></div><br />
]]>
		</document>
		<document id="fa0f6f31fb0e01b05e3c5e43672d0f59" url="http://matovar.blogspot.com/2012/12/conferencia-ideagoras-2012-sobre.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-l9VBCHADSeE/UL1jvkoH26I/AAAAAAAAbmo/RLQvyDtp5UU/s1600/Feel+the+fear+and+do+it+anyway_.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img alt="" border="0" height="320" src="https://lh3.ggpht.com/-l9VBCHADSeE/UL1jvkoH26I/AAAAAAAAbmo/RLQvyDtp5UU/s200/Feel+the+fear+and+do+it+anyway_.png" title="Feel the fear and do it anyway" width="318" /></a></div>A finales de noviembre se celebró en el Centro de Innovación de BBVA (Madrid) la conferencia <a href="http://www.ideagoras.biz/ideagoras2012.html">‘Reiniciando la forma de hacer Branding en el sector Salud en una Nueva Economía Conectada y Social’</a>, organizada por Ideagoras, agencia líder en Social Media en el sector salud. A la jornada asistieron cerca de 500 personas (entre presenciales y virtuales) relacionadas de uno u otro modo con este sector: profesionales sanitarios (médicos, enfermeros y farmacéuticos), periodistas y comunicadores del sector salud, proveedores de soluciones tecnológicas, etc.<br /><br />En su introducción, <a href="https://twitter.com/angel189">Ángel González</a>, fundador de <a href="http://www.ideagoras.biz/">Ideagoras</a>, manifestó que “la web social permite que el mundo sea mucho más plano” y añadió que “en un contexto económico como el actual lo que se impone es reiniciar, reinventar, renovarse, renacer y recuperar valores como la transparencia, honestidad y horizontalidad, que son los que imperan en la web social”.<br /><br />Precisamente <a href="https://twitter.com/MarcVidal">Marc Vidal</a>, el primero de los ponentes de la jornada, se refirió a la horizontalidad durante su ponencia al señalar que “está demostrado que las empresas horizontales son más eficientes”. Para Vidal la evolución de Internet está influyendo en la forma de emprender. La conectividad de las personas permite hacer cosas que antes eran impensables. Vidal cree que ahora es un buen momento para emprender, pues gracias a la facilidad para cocrear y colaborar la red ofrece más oportunidades que nunca. Su fuerte vocación emprendedora le lleva a compararse con una cometa: “las cometas vuelan mucho más alto cuanto más fuerte sea el viento que tienen en contra”.<br /><br /><a href="https://twitter.com/Contraejemplo">Antonio Ibarra</a>, Director de Marketing Multicanal en Sanofi Pasteur MSD, se refirió a algunas iniciativas interesantes en el sector farmacéutico, como el uso de <a href="https://www.yammer.com/">Yammer</a>, una plataforma similar a Twitter que algunas organizaciones emplean en su comunicación interna (85% de las compañías del <a href="http://money.cnn.com/magazines/fortune/fortune500/">Fortune 500</a> lo utilizan). O la <a href="https://openinnovation.lilly.com/dd/">plataforma de innovación abierta de Lilly</a>, que conecta a investigadores externos con los equipos de I+D de la farmacéutica, facilitando y haciendo mucho más eficiente el trabajo en equipo. Empresas como Pfizer están aprovechando la plataforma <a href="http://www.spigit.com/">Spigit</a> con el fin de obtener sugerencias de empleados para reducir costes, crear nuevos productos y potenciar la innovación en la organización.<br /><br />Al ser cuestionados por Ibarra, la mayoría de los asistentes opinó que la industria farmacéutica no aprovecha las oportunidades que ofrecen las redes sociales. Según su parecer el sector farma va por detrás de otros en cuanto a dialogar con clientes. “La relación entre el público y la industria farmacéutica prácticamente no existe, por ningún medio”. Para Ibarra basta con consultar los datos de contacto en las páginas web de laboratorios como Pfizer, GlaxoSmithKline o Johnson &amp; Johnson, donde no se informa de la presencia en Facebook o Twitter. En el caso de J&amp;J sólo se informa a medios de comunicación, pero no al público general.<br /><br /><a href="https://twitter.com/flupianez">Francisco Lupiañez</a> es profesor asociado en la Universitat Oberta de Catalunya y es un riguroso investigador del Internet Interdisciplinary Institute y del Grupo de Investigación Interdisciplinaria sobre las TIC. Su ponencia trató sobre cómo se puede segmentar a los ciudadanos en relación al uso de las TICs y de los medios sociales en relación con la salud. Según los datos expuestos, en la pirámide de los medios sociales los 'super users' sólo representan un 5,8% de la población, mientras que todavía hay un 37,5% de 'non users'.&nbsp; <br /><br />El uso de los medios sociales en los países de habla alemana, como Alemania, Austria y Suiza fue el tema desarrollado por <a href="https://twitter.com/wissit">Michaela Endemann</a>, consultora austriaca sobre medios sociales en salud. A pesar del elevado nivel de penetración de Internet en estos países, Endemann reconoce que un gran potencial de uso de los medios sociales en salud.<br /><br />Con su natural gracejo andaluz <a href="https://twitter.com/salazaranabel">Anabel Salazar</a>, ginecóloga en el <a href="http://ivi.es/centro-ivi-sevilla.aspx">centro IVI de Sevilla</a>, relató con notable sencillez y frescura de qué forma fue introducida en la web social y cuál ha sido su experiencia hasta la fecha como médico 2.0. “Steve Jobs me ha cambiado la vida”, empezó diciendo. Para Salazar, quien confesó no ser “ni CEO ni co-founder”, invertir algo de tiempo en la red resulta sin duda muy gratificante profesionalmente e ilustró su exposición con algunas de sus vivencias. Su apasionado discurso es capaz de convertir al más escéptico. Llegó a afirmar que los medios sociales deberían enseñarse en la facultad.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-TYott1URP04/UL1oaxNEpVI/AAAAAAAAbnI/7n4XiL3yv7Y/s1600/Take+away+messages.png" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="247" src="https://lh3.ggpht.com/-TYott1URP04/UL1oaxNEpVI/AAAAAAAAbnI/7n4XiL3yv7Y/s320/Take+away+messages.png" width="320" /></a></div><br /><a href="https://twitter.com/veronicabotet">Verónica Botet</a>, global digital PR manager de GE Healthcare, reflexionó sobre cómo debemos perder el miedo al uso de los medios sociales en la empresa e invitó a lanzarse a utilizarlos porque cree que pueden aportar mucho valor. Como ejemplo de ello presentó la concepción, desarrollo y resultados de la campaña #GetFit, una exitosa iniciativa en redes sociales (Twitter, Facebook y Sina Weibo) que pretendía concienciar sobre hábitos saludables como forma de prevenir el cáncer, apelando así a la participación activa y a la responsabilidad del individuo en el cuidado de su salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-BzYiL5UuA58/UL1mYuy4pEI/AAAAAAAAbm4/-LScvSjA-F0/s1600/GetFit_results.png" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="288" src="https://lh3.ggpht.com/-BzYiL5UuA58/UL1mYuy4pEI/AAAAAAAAbm4/-LScvSjA-F0/s320/GetFit_results.png" width="320" /></a></div><br />A <a href="https://twitter.com/educadies">Elena Sainz</a> no le gusta que le pongan la etiqueta de ‘diabética’, prefiere que se la vea como una persona que tiene esa condición como una más de sus características. “La idea es quitarnos las etiquetas, las batas, los estetoscopios y compartir herramientas, ser iguales", manifestó durante su exposición, en la que relató cómo fue diagnosticada de diabetes y se formó hasta convertirse en educadora en esta dolencia, hasta llegar a poner en marcha el proyecto ‘<a href="http://www.educadies.com/">Educadies: creatividad al servicio de la educación en salud</a>’. Sainz recomendó la ‘<a href="http://www.atreveteasaberyexigir.com.mx/">Guía para el paciente participativo</a>’, que puede descargarse gratuitamente y que, aunque va orientada a los pacientes de México, ofrece algunos criterios y consejos de utilidad general.<br /><br /><a href="https://twitter.com/tmlfox">Thomas Lee</a>, socio de <a href="http://www.symplur.com/">Symplur</a>, expuso su visión sobre la evolución de Twitter en salud, su uso entre los profesionales sanitarios y los pacientes y sobre el proyecto Symplur, una base de datos sobre las etiquetas (hashtags) más utilizadas en el entorno sanitario. Symplur se revela como un gran servicio para la comunidad sanitaria, al tiempo que ofrece todo su potencial a las empresas interesadas para extraer conocimiento de la ingente cantidad de datos que acumula.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-J8zL7aUwJoY/UL1mxiPyiaI/AAAAAAAAbnA/frNmBVYQGHQ/s1600/C8+MediSensors.png" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="320" src="https://lh3.ggpht.com/-J8zL7aUwJoY/UL1mxiPyiaI/AAAAAAAAbnA/frNmBVYQGHQ/s320/C8+MediSensors.png" width="314" /></a></div>&nbsp; <br />Para finalizar, <a href="https://twitter.com/PGConnolly">Paul Connolly</a> presentó <a href="http://www.c8medisensors.com/">C8 MediSensors</a>, un Nuevo medidor de glucosa no invasivo para diabéticos, formado por un sensor que se coloca adherido al abdomen y que cada seis minutos lee la glucosa en sangre utilizando un sistema óptico (espectroscopia Raman). Los datos se envían vía Bluetooth a un teléfono inteligente. El dispositivo aún no está comercializado y espera obtener la aprobación para su introducción en Europa y posteriormente en EE.UU. Sin duda un práctico ejemplo del uso de las nuevas tecnologías aplicadas al campo de la salud.
]]>
		</document>
		<document id="aa7123518e97afb96b2d42da7044dddb" url="http://matovar.blogspot.com/2013/01/los-pipelines-de-las-farmaceuticas-nos.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-1hoLxvcOzKw/UPTArs2mcjI/AAAAAAAAbr8/unA_VZdF_MA/s1600/Pharma+R&amp;D.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="200" src="http://3.bp.blogspot.com/-1hoLxvcOzKw/UPTArs2mcjI/AAAAAAAAbr8/unA_VZdF_MA/s200/Pharma+R&amp;D.png" width="196" /></a></div>Cuenta LaMattina en su último artículo (ver <a href="http://www.forbes.com/sites/johnlamattina/2013/01/14/theres-value-in-studying-big-pharma-pipelines/">Forbes</a>) que cuando los analistas revisan el futuro de una compañía farmacéutica, habitualmente suelen fijarse en qué productos de su pipeline se hallan en la fase 3 de investigación, por ser los que tienen mayores posibilidades de alcanzar el mercado. No obstante LaMattina aconseja revisar también los productos en fase 1 y en fase 2, por revelarnos mucho sobre las prioridades, la estrategia e incluso los retos culturales de una compañía.<br /><br />Señala el autor la facilidad hoy en día para acceder a esa información y destaca la transparencia de GSK, Sanofi y AstraZeneca, pues en la información que proporcionan citan cada uno de los compuestos, con su número, mecanismo de acción y dolencia para la que está siendo estudiado, e incluso en el caso de AstraZeneca la fecha en la que entró en la fase de investigación. En cambio, otras como BMS, Pfizer, Merck o Lilly se reservan de forma total o parcial algunas de esas informaciones. Pero es Johnson &amp; Johnson la que se lleva el trofeo a la compañía menos transparente en relación a la información que publica en Internet sobre su pipeline.<br /><br />LaMattina pone de relieve aspectos a considerar, como la dedicación y esfuerzo por áreas terapéuticas, el tamaño y extensión del pipeline (muy destacado en el caso de GSK), la orientación hacia productos biológicos frente a pequeñas moléculas o las prioridades en función de los cambios acontecidos en la cartera de productos en I+D en periodos recientes.<br /><br />Para quien quiera realizar sus propias observaciones, a continuación facilitamos el acceso al pipeline de cada una de las siguientes compañías:<br /><br /><a href="http://www.abbvie.com/research-innovation/pipeline.html">AbbVie</a><br /><a href="http://www.amgen.com/science/pipe.html">Amgen</a><br /><a href="http://www.astellas.com/en/ir/library/medical.html">Astellas</a><br /><a href="http://www.astrazeneca.com/Research/Our-pipeline-summary">AstraZeneca</a><br /><a href="http://www.bayerpharma.com/en/research-and-development/development-pipeline/pop_up_development_pipeline.php">Bayer</a><br /><a href="http://www.bms.com/research/pipeline/Pages/default.aspx">BMS</a><br /><a href="http://www.boehringer-ingelheim.com/research_development/drug_discovery/pipeline.html">Boehringer Ingelheim</a><br /><a href="http://www.daiichisankyo.com/rd/pipeline/index.html">Daiichi Sankyo</a><br /><a href="http://www.eisai.com/pdf/eir/erepo/epipeline.pdf">Eisai</a><br /><a href="http://www.lilly.com/SiteCollectionDocuments/Pipeline/Clinical%20Development%20Pipeline/index.html#PhaseIII">Eli Lilly</a><br /><a href="http://www.gene.com/medical-professionals/pipeline">Genentech</a><br /><a href="http://www.gsk.com/research/our-product-pipeline.html">GlaxoSmithKline</a><br /><a href="http://www.investor.jnj.com/pharma-pipeline.cfm">Johnson &amp; Johnson</a><br /><a href="http://www.merck.com/research/pipeline/home.html">Merck &amp; Co</a><br /><a href="http://www.merckserono.com/en/science/pipeline/pipeline.html">Merck Serono</a><br /><a href="http://www.novartis.com/innovation/research-development/clinical-pipeline/index.shtml">Novartis</a><br /><a href="http://www.novonordisk.com/investors/rd_pipeline/rd_pipeline.asp">Novo Nordisk</a><br /><a href="http://www.pfizer.com/research/product_pipeline/product_pipeline.jsp">Pfizer</a><br /><a href="http://www.roche.com/research_and_development/pipeline/roche_pharma_pipeline.htm">Roche</a><br /><a href="http://en.sanofi.com/rd/rd_portfolio/rd_portfolio.aspx">Sanofi</a><br /><a href="http://www.takeda.com/research/pipeline/">Takeda</a><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="7b8385fa6c0ba2183986f57265763653" url="http://matovar.blogspot.com/2013/03/sobre-la-transparencia-de-los-ensayos.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-uftu0N1Bjto/UUMTcvbimlI/AAAAAAAAb0g/obarz09_Jz0/s1600/secret+information.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="132" src="http://3.bp.blogspot.com/-uftu0N1Bjto/UUMTcvbimlI/AAAAAAAAb0g/obarz09_Jz0/s200/secret+information.jpg" width="200" /></a></div>Creo que hoy nadie discute que la industria farmacéutica tiene un problema de imagen. Por diferentes razones. Y la falta de transparencia es sin duda una de las más importantes.<br /><br />El pasado mes de octubre el British Medical Journal criticaba en un <a href="http://www.bmj.com/content/345/bmj.e7304">editorial</a> a la industria farmacéutica por 'retener durante décadas de manera persistente y sistemática datos de ensayos clínicos'. La consecuencia ha sido, según el BMJ, que numerosos medicamentos se han presentado como más seguros y efectivos de lo que son, poniendo en peligro la vida de las personas y malgastando dinero público.<br /><br />El editorial alababa <a href="http://www.gsk.com/media/press-releases/2012/gsk-responds-bmj-commitment-clinical-trial-data-transparency.html">la reciente decisión de GlaxoSmithKline</a> de permitir el acceso a los información individual de los pacientes, convenientemente anonimizada, procedente de los ensayos clínicos. Y reflexionaba sobre lo absurdo que resulta que hasta ahora no se haya podido someter a escrutinio independiente todos los datos de los ensayos clínicos de los productos evaluados.<br /><br />En EE.UU. la FDA exige que los resultados de todos los ensayos clínicos se publiquen en el sitio <a href="http://clinicaltrials.gov/">ClinicalTrials.gov</a>, ahora bajo su jurisdicción. Hasta hace poco la página era gestionada por la Biblioteca Nacional de Medicina (NLM) y con el fin de asegurar que las compañías farmacéuticas cumplen con la mencionada exigencia, se ha transferido la responsabilidad a la FDA. Una auditoría <a href="http://www.bmj.com/content/344/bmj.d7373">publicada en enero de 2012 en el BMJ</a> ponía de manifiesto que tan sólo un ensayo de cada cinco cumplió con las exigencias de información. <br /><br />El hecho de que aún hoy no se pueda acceder a los datos de numerosos ensayos clínicos constituye el tema central del libro de Ben Goldacre, <a href="http://www.amazon.co.uk/Bad-Pharma-companies-mislead-patients/dp/0007350740">Bad Pharma</a>, publicado en fechas recientes. Goldacre pone el ejemplo de Tamiflu (Roche), en el que diferentes reguladores recibieron diferentes resultados de ensayos y denuncia que todavía se retenga información que debería estar en la Biblioteca Cochrane. <a href="http://www.nytimes.com/2012/04/11/opinion/drug-data-shouldnt-be-secret.html?_r=0">Un artículo de opinión publicado en el New York Times</a> analizaba en profundidad este asunto. <br /><br />El BMJ, la Bibllioteca Cochrane. Ben Goldacre y otros se han aliado en su lucha por conseguir una mayor transparencia por parte de la industria y han puesto en marcha <a href="http://alltrials.net/">AllTrials.net</a>, una página web para recoger firmas de apoyo a su reivindicación e incluso recoger fondos en pro de la causa.<br /><br />Sin duda, estas voces junto a la comentada decisión de GSK están ejerciendo sobre el resto de la industria farmacéutica una elevada presión para seguir esta tendencia. Hace unos meses, David-Alexandre Gros, Chief Strategy Officer de Sanofi, <a href="http://www.pharmatimes.com/article/12-12-05/Pharma_should_embrace_data_transparency_Sanofi_exec.aspx">declaró en una conferencia en Londres</a> que la industria farmacéutica no debería temer la publicación de los datos de los ensayos clínicos y que los científicos necesitan conocer tanto los datos negativos como los positivos para ganar conocimiento y poder desarrollar mejores tratamientos.<br /><br />Algunos se han visto sorprendidos hace unos días por <a href="http://www.ft.com/cms/s/0/9956b5ca-899f-11e2-92a0-00144feabdc0.html">la solicitud de medidas cautelares de AbbVie</a> para impedir que la agencia europea (EMA) revele datos sobre Humira (artritis reumatoide). No obstante AbbVie expresó su apoyo a la transparencia sobre la información de los ensayos clínicos y la seguridad en beneficio de los pacientes y los profesionales sanitarios, aunque no está de acuerdo con la revelación de datos confidenciales y comercialmente sensibles que no aportan nada a la revisión científica o evaluación de sus productos.<br /><br />Parece que la decisión de GSK y las críticas recibidas <a href="http://www.reuters.com/article/2013/02/26/us-roche-data-access-idUSBRE91P0PK20130226">han llevado a Roche a modificar su política</a> y dar acceso a los investigadores a los datos de sus ensayos. No obstante, aquellos que quieran acceder a datos de pacientes anonimizados necesitarán la aprobación previa de un comité independiente de expertos que valore la justificación científica de la solicitud. <br />
]]>
		</document>
		<document id="b6879a9180d068b5cb7b3321f7567744" url="http://matovar.blogspot.com/2013/06/que-hay-de-nuevo-en-asco.html"><![CDATA[<table cellpadding="0" cellspacing="0" class="tr-caption-container" style="float: left; margin-right: 1em; text-align: left;"><tbody><tr><td style="text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-jf_XTE4dKxY/Uay-RA2v6zI/AAAAAAAAcJA/lbiFqFdWsRI/s1600/Talimogene_laherparepvec_MOA.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; margin-bottom: 1em; margin-left: auto; margin-right: auto;"><img border="0" height="243" src="http://1.bp.blogspot.com/-jf_XTE4dKxY/Uay-RA2v6zI/AAAAAAAAcJA/lbiFqFdWsRI/s400/Talimogene_laherparepvec_MOA.jpg" width="400" /></a></td></tr><tr><td class="tr-caption" style="text-align: center;">Crédito foto: Wikipedia</td></tr></tbody></table>Estos días se celebra en Chicago la <a href="http://chicago2013.asco.org/">reunión anual de la Sociedad Americana de Oncología Clínca (ASCO)</a>, considerada el foro internacional más importante para la presentación de los últimos avances en el campo de la oncología clínica. Entre las numerosas novedades presentadas hasta ahora me han llamado especialmente la atención las siguientes.<br /><br /><b></b><a href="http://www.reuters.com/article/2013/06/02/us-cancer-roche-cervical-idUSBRE95106E20130602"><b>Avastin (bevacizumab) alarga la supervivencia en cáncer cervical</b></a><br /><br />En un estudio realizado con 452 pacientes con cáncer cervical avanzado, aquellas a las que se administró Avastin junto a la quimioterapia vivieron un promedio de 17 meses, mientras que las que sólo recibieron quimioterapia sobrevivieron un promedio de 13,3 meses.<br /><br />Bevacizumab, el antitumoral de Roche que se utiliza en la actualidad sobre todo en el tratamiento de cáncer de colon o recto avanzado, pulmón y riñón, ayuda de este modo a prolongar la vida de las pacientes con cáncer cervical avanzado. Bevacizumab actúa impidiendo la formación de vasos sanguíneos en el tumor.<br /><br /><a href="http://us.gsk.com/html/media-news/pressreleases/2013/2013-pressrelease-1352731.htm"><b>Mayor supervivencia en cáncer de ovario avanzado con Votrient</b></a><br /><br />GSK ha presentado los resultados de un estudio con Votrient (pazopanib), un fármaco que actúa interfiriendo el crecimiento de los nuevos vasos sanguíneos que alimentan el tumor y que se utiliza en cáncer renal.<br /><br />En un estudio de Fase 3 en 940 mujeres con cáncer de ovario avanzado y que fueron intervenidas quirúrgicamente y sometidas a cinco rondas de quimoterapia, se ha podido constatar que el tiempo medio antes del empeoramiento de la enfermedad ha sido de 17,9 meses en las mujeres tratadas con Votrient, frente a 12,3 meses en las que fueron tratadas con un placebo.<br /><br />En cuanto a la supervivencia general, no hubo diferencias entre los dos grupos.<br /><br /><b><a href="http://www.oncologypractice.com/oncologyreport/news/top-news/single-view/adding-gm-csf-to-ipilimumab-extends-survival-in-metastatic-melanoma/cdbc63d11f162f55db9eafd213b7f9d3.html">¿Dos estimulantes del sistema inmune mejor que uno?</a></b><br /><br />La combinación de Yervoy (Bristol-Myers Squibb) con GM-CSF (Sanofi) ha demostrado que alarga la vida de pacientes con melanoma avanzado y que disminuye los efectos secundarios. <br /><br />En el Dana-Farber Cancer Institut de Boston se llevó a cabo un ensayo clínico en 245 pacientes. Al cabo de un año, el 68,9% de los pacientes tratados con Yervoy (un medicamento que estimula el sistema inmune para atacar a las células cancerosas) y con GM-CSF (factor estimulante de colonias de granulocitos y macrófagos) seguían vivos , en comparación con un 52,9% de los pacientes tratados sólo con Yervoy.<br /><br />Los resultados son muy esperanzadores y deberán confirmarse en un estudio más amplio. Cada año más de 130.000 personas reciben el diagnóstico de melanoma, el más mortal de los cánceres de piel.<br /><br />Genzyme (propiedad de Sanofi) comercializa GM-CSF (sargramostim) bajo la marca Leukine.<br /><br /><b><a href="http://www.reuters.com/article/2013/06/01/us-cancer-amgen-idUSBRE95006S20130601">Primer virus oncolítico efectivo en un estudio de fase 3</a></b><br /><br />En un estudio de fase 3 (pivotal) el virus oncolítico T-Vec (talimogene laherparepvec) ha mejorado un 21 por ciento la supervivencia en pacientes con melanoma avanzado.<br /><br />El T-Vec es un virus del herpes simple (el que causa el herpes labial) modificado de tal forma que resulta inactivo en el interior de las células sanas y se replica en las cancerosa, donde dirige la formación de GM-CSF (factor estimulante de colonias de granulocitos y macrófagos).<br /><br />Amgen está considerando estudiar T-Vec en otro tipo de cánceres. <br /><br /><b><a href="http://www.nejm.org/doi/full/10.1056/NEJMoa1305133">Seguridad y respuestas tumorales con lambrolizumab (anti-PD-1) en melanoma</a></b><br /><br />Los anti PD-1 funcionan mediante la desactivación de un freno que impide que el sistema inmune ataque a las células cancerosas. El freno es una proteína en las células del sistema inmune llamado receptor de muerte programada 1, o PD-1.<br /><br />Un estudio de Merck, el fármaco experimental lambrolizumab redujo los tumores en un 38 por ciento de los 135 pacientes con melanoma avanzado. Aún no se ha podido determinar la duración media de los efectos, ni si es capaz de prolongar la supervivencia. Lo que deberá ser analizado en ensayos más amplios.<br /><br />Merck está empezando o planea ensayar el fármaco como tratamiento en cáncer de pulmón, mama, cabeza y cuello, vejiga y cánceres hematológicos.<br /><br /><b><a href="http://www.reuters.com/article/2013/06/01/us-cancer-bristol-melanoma-idUSBRE95006U20130601">En melanoma avanzado nivolumab (BMS) reduce los tumores en un 31 por ciento</a></b><br /><br />Nivolumab es un es un anticuerpo (IgG4) monoclonal totalmente humano diseñado para el tratamiento del cáncer y que está siendo investigado en el tratamiento del melanoma, cáncer de pulmón y cáncer renal, entre otros. Al igual que lambrolizumab, actúa sobre los receptores PD-1.<br /><br />En Chicago se ha presentado un estudio realizado en 107 pacientes con melanoma avanzado. En 33 pacientes, los tumores se redujeron al menos un 30 por ciento. <br /><br />Con el fin de confirmar estos esperanzadores hallazgos ya se han iniciado estudios de fase 3.<br /><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="fca5ea1922cfe87996e57d30d8361671" url="http://matovar.blogspot.com/2013/07/la-transparencia-y-los-ensayos-clinicos.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-79ozBkwdbvc/UfkC5vTHKDI/AAAAAAAAcRY/00k5cjKX6XM/s1600/code_conduct_clinical_trials.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" src="https://lh3.ggpht.com/-79ozBkwdbvc/UfkC5vTHKDI/AAAAAAAAcRY/00k5cjKX6XM/s1600/code_conduct_clinical_trials.jpg" /></a></div>Arrecia el debate <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/03/sobre-la-transparencia-de-los-ensayos.html">sobre la transparencia en el uso y el acceso a la información de los ensayos clínicos</a>. Hace unos días las patronales americana (<a href="http://www.phrma.org/">PhRMA</a>) y europea (<a href="http://www.efpia.eu/">EFPIA</a>) han emitido conjuntamente un documento (<a href="http://phrma.org/sites/default/files/pdf/PhRMAPrinciplesForResponsibleClinicalTrialDataSharing.pdf">Principles for Responsible Clinical Trial Data Sharing</a>) que recoge sus propias directrices sobre este tema (efectivas a partir de próximo mes de enero) y que ha recibido ya duras críticas. <br /><br />Las patronales arguyen que las compañías necesitan preservar datos por razones competitivas y que facilitar la eventual copia de una innovación bajo protección de patente desincentivaría la enorme inversión en tiempo y dinero que conlleva la investigación y desarrollo de un nuevo fármaco. <br /><br />Aun siendo cierto que es preciso proteger la innovación y los derechos de propiedad intelectual, la industria no se compromete en firme en sus directrices siquiera a publicar un resumen de los ensayos con resultado negativo. En cambio propone en el punto 1 poner en marcha sus propios comités de revisión científica, quienes considerarán las solicitudes de datos procedentes de "investigadores científicos y médicos cualificados" con el fin de evaluar la "legitimidad" de la cuestión.<br /><br />Aunque la industria también se compromete a poner a disposición del público, como mínimo, las sinopsis de los informes de los estudios clínicos (CSR) para los ensayos clínicos presentados a la FDA, EMA o las autoridades nacionales competentes de los Estados Miembro de la UE, para los críticos la propuesta se queda corta&nbsp; y consideran que las farmacéuticas pueden mediante el resumen minimizar o pasar por alto más fácilmente datos que les resulten incómodos.<br /><br />Publicar los resultados negativos de los ensayos parece razonable, pues no tiene por qué revelar datos que ponga en peligro los derechos de la propiedad intelectual de las farmacéuticas implicadas y, en cambio, puede permitir el aprendizaje de otros investigadores y evitar que cometan los mismos fallos, ahorrándose así valiosos recursos. <br /><br />En este sentido, el compromiso es algo laxo, pues en el punto 5 del documento se dice que todos los ensayos clínicos patrocinados "deberían considerarse" para su publicación en la literatura científica con independencia de que los resultados sean positivos o negativos.<br /><br />En definitiva, la percepción que queda tras la lectura del documento es la de que la industria podría haber colocado el listón mucho más alto y haber adoptado compromisos más firmes, y que pierde una oportunidad de mostrarse más abierta y transparente y de recuperar parte de la confianza perdida.<br />
]]>
		</document>
		<document id="abbf234ecb04936666a0304667238e7a" url="http://matovar.blogspot.com/2013/10/un-ano-al-frente-de-astrazeneca.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-RYo3BLFMgRU/UkoDH0qNvKI/AAAAAAAAcYU/C4OxxOPHbBI/s1600/Pascal-Soriot.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="220" src="https://lh3.ggpht.com/-RYo3BLFMgRU/UkoDH0qNvKI/AAAAAAAAcYU/C4OxxOPHbBI/s1600/Pascal-Soriot.jpg" width="320" /></a></div>Se cumple un año del nombramiento de <a href="http://www.astrazeneca.com/About-Us/our-board-of-directors/Biography/pascal-soriot">Pascal Soriot</a> como nuevo consejero delegado de AstraZeneca, en sustitución de <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20120426--David--Brennan--to--retire">David Brennan</a>, quien dejó el cargo cuatro meses antes. Tras seis años en el puesto Brennan no pudo aguantar la presión de los inversores para darle la vuelta a la situación. Sus intentos para reponer la menguante cartera de nuevos productos no dieron el resultado esperado. Tras <a href="http://www.washingtonpost.com/business/capitalbusiness/was-medimmune-worth-156-billion/2012/08/03/cc396e4c-dccf-11e1-9974-5c975ae4810f_story.html">el caro fracaso de la compra de la biotecnológica Medimmune</a> en 2007, se limitó a pequeñas adquisiciones, alianzas y acuerdos de licencias. Tal vez sea justo reconocer en su descargo que heredó de <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Tom_McKillop">Tom McKillop</a>, su predecesor, una situación muy complicada.<br /><br />Soriot, quien anteriormente había sido CEO de Genentech (subsidiaria de Roche) y COO en Roche Pharma AG, se encontró una compañía que apenas crecía y afectada por varios reveses en varios desarrollos (en cáncer de ovario, depresión y diabetes). Las patentes de sus principales productos habían vencido (Seroquel) o estaban aproximándose a su fecha de vencimiento (Nexium, Crestor). Todo ello había dañado la confianza de los inversores en la capacidad de la empresa para rejuvenecer su <i>pipeline</i> y la moral de los empleados pasaba por sus horas más bajas.<br /><br />Durante su primer año Soriot ha tratado de enderezar el rumbo buscando licencias, acuerdos de colaboración y adquisiciones con el fin de abastecer el <i>pipeline</i> y potenciar el crecimiento. Asimismo ha acelerado el desarrollo de varios productos prometedores para el tratamiento del cáncer y <a href="http://uk.reuters.com/article/2013/06/18/us-astrazeneca-cambridge-idUKBRE95H06O20130618">ha previsto trasladar la I+D a Cambridge</a>, reconocido centro de excelencia en ciencias de la vida. Parece que tanto la moral interna como la confianza de los inversores empiezan a recuperarse. Así parece indicarlo el <a href="http://uk.finance.yahoo.com/echarts?s=AZN.L#symbol=azn.l;range=2y;compare=;indicator=volume;charttype=area;crosshair=on;ohlcvalues=0;logscale=off;source=undefined;">valor de la acción</a>, que ha crecido un 35 por ciento desde la salida de Brennan.<br /><br />Corregir la trayectoria de una compañía con la dimensión y complejidad de AstraZeneca lleva su tiempo. Soriot <a href="http://uk.reuters.com/article/2013/06/18/uk-astrazeneca-ceo-idUKBRE95H0WW20130618">ya advirtió en junio que darle la vuelta a la situación llevará tres o cuatro años</a>. Los analistas pronostican que los ingresos y los beneficios continuarán descendiendo al menos cuatro años más, pues a Crestor le quedan tres años de exclusividad. Aunque los vencimientos de patentes afectan también a otras grandes farmacéuticas, en el caso de AstraZeneca el problema es mucho más grave, pues impacta sobre una facturación mayor y durante un período de tiempo más largo. Para mayor desgracia, AstraZeneca carece de división de productos genéricos o de autocuidado, que actúen como amortiguadores.<br /><br />En adquisiciones Soriot se ha mostrado por ahora prudente, pues de los 20.000 millones de dólares en efectivo con los que cuenta para invertir, hasta la fecha sólo ha empleado un 10 por ciento, con los que ha adquirido compañías como <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20130528-omthera">Omthera</a> (especialista en cardiovascular), <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20130610--az-acquire-pearl">Pearl</a> (especialista en respiratorio) y <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20130826-medimmune-strengthens-immunemediated-cancer-therapy">Amplimmune</a> (especialista en oncología). Queda mucho por hacer y aún es pronto para saber si su estrategia dará el resultado que los accionistas esperan.
]]>
		</document>
		<document id="18fc0123f7f7a76aa0825da635948e31" url="http://matovar.blogspot.com/2013/11/conferencia-ideagoras-2013-sobre-la.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"></div><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-srSMEVSimRY/UomVZb52E5I/AAAAAAAAcdc/MiEGqRtcQus/s1600/Ideagoras+2013.JPG" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="320" src="https://lh3.ggpht.com/-srSMEVSimRY/UomVZb52E5I/AAAAAAAAcdc/MiEGqRtcQus/s1600/Ideagoras+2013.JPG" width="315" /></a></div>La  construcción de marcas sociales en la intersección de la tecnología, la  creatividad y los medios de comunicación fue el eje de la <a href="http://www.ideagoras.biz/ideagoras2013/">5ª Conferencia Internacional de Ideagoras</a>, agencia especializada en los  medios sociales en el ámbito de la salud.<br /><br />Ideagoras acumula ya  suficiente historia como para empezar a <a href="http://www.fastcompany.com/3020950/leadership-now/what-is-innovation">'conectar los puntos'</a>. Esa es la  idea que trató de transmitir su fundador, <a href="https://twitter.com/angel189">Angel González</a>, en la  introducción de la jornada anual que una vez más se celebró en el <a href="https://www.centrodeinnovacionbbva.com/">Centro de Innovación BBVA</a> en Madrid.<br /><br />González siente que su  aventura empresarial ha alcanzado ese punto de inflexión, del que habla  el periodista, sociólogo y escritor canadiense <a href="https://es.wikipedia.org/wiki/The_Tipping_Point">Malcom Gladwell en su libro 'The tipping point'</a>, a partir del cual los puntos se pueden  empezar a conectar.<br /><br /><h3>Sobre la economía colaborativa</h3><br />González  dio paso a la proyección de una entrevista que realizó recientemente a <a href="https://twitter.com/jowyang">Jeremiah Owyang</a>, fundador de <a href="http://crowdcompanies.com/">CrowdCompanies</a> y ex analista  principal en <a href="http://www.altimetergroup.com/">The Altimeter Group</a>, quien reflexionó sobre la economía  colaborativa y su impacto en la forma de construir marcas en el sector  de la salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-nTjmNlG2IaE/UomX-nkKchI/AAAAAAAAcd4/2q9DWZxpAUI/s1600/Jeremiah+Owyang.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="211" src="https://lh3.ggpht.com/-nTjmNlG2IaE/UomX-nkKchI/AAAAAAAAcd4/2q9DWZxpAUI/s1600/Jeremiah+Owyang.JPG" width="320" /></a></div><br />Según este experto, la facilidad que ofrecen las  nuevas tecnologías para compartir productos y servicios está dando lugar a  un nuevo paradigma en el que la multitud está ganando poder y se  está convirtiendo en una especie de corporación. Ello supone una  disrupción masiva y radical y exige modificar la estrategia sobre cómo  las compañías quieren participar en el espacio sanitario.<br /><br />“Podría  significar que las compañías tengan que crear plataformas que permitan a  la gente compartir cosas entre ellos. Que los pacientes se puedan apoyar entre ellos. Que los médicos puedan hablar entre ellos. Que la gente  pueda proporcionarse mutuamente cuidados o consejos”. En su opinión,  “las empresas inteligentes sabrán ciertamente cómo ofrecer esto”.<br /><br /><h3>'El amor no es suficiente'</h3><br />Para <a href="https://twitter.com/ejoachimsthaler"> Erich Joachimsthaler</a>, fundador y CEO de <a href="http://www.vivaldipartners.com/">Vivaldi Partners Group</a>, “la manera de construir las marcas durante los últimos veinte años está  muerta”. Por lo que cree que hay que encontrar nuevas formas de hacerlo y&nbsp; propone un nuevo modelo para crear marcas  fuertes.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-vOMgrGTeZsc/Uomba0hTf3I/AAAAAAAAceU/s3yzfSXNOck/s1600/Erich+Joachimsthaler.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="239" src="https://lh3.ggpht.com/-vOMgrGTeZsc/Uomba0hTf3I/AAAAAAAAceU/s3yzfSXNOck/s1600/Erich+Joachimsthaler.JPG" width="320" /></a></div><br />El objetivo no debe ser crear marcas que apelen sólo a las  emociones (‘el amor no es suficiente’), sino que el objetivo  fundamentalmente debería ser mejorar la vida de las personas. Han de  resolver algún problema, capacitar a las personas para hacer alguna cosa,  aportarles valor, ayudarles a manejar sus vidas, encajar en sus vidas,  devolverles el tiempo. “Es lo que llamo crear marcas con sustancia”,  manifestó. “En el mundo digital y de los medios sociales de hoy podemos  por primera vez realizar estos objetivos”.<br /><br /><h3>Impacto de la web social en sanidad</h3><br />La  doctora <a href="https://twitter.com/HealthcareWen">Wen Dombrowski</a>, geriatra y fundadora de <a href="http://www.resonate-health.com/">Resonate Health</a>, participó a  través de Google Hangout desde Nueva York. Para esta experta, los medios  sociales están transformando radicalmente la sanidad al permitir la  conexión de las personas y de las ideas. Dombrowski señaló que hoy en día la web social está  haciendo posible que los médicos puedan conectar entre ellos a través de  determinadas plataformas y comunicarse como nunca antes lo habían  hecho. De este modo todos los distintos <i>stakeholders</i> pueden trabajar  juntos en un mismo campo.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-U4z4y_zjFXI/UomYx7mwnzI/AAAAAAAAceE/vBXrwWEguqw/s1600/Wen+Dombrowski.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="225" src="https://lh3.ggpht.com/-U4z4y_zjFXI/UomYx7mwnzI/AAAAAAAAceE/vBXrwWEguqw/s1600/Wen+Dombrowski.JPG" width="320" /></a></div><br /><br /><h3>Comunidades de práctica en salud</h3><br />La  utilidad de las comunidades de práctica fue el tema desarrollado por <a href="https://twitter.com/tekuidamos">Olga Navarro</a>, enfermera y fundadora de <a href="http://tekuidamos.com/">Tekuidamos 2.0</a>, una comunidad de  práctica para profesionales sanitarios interesados en las TIC y las  redes sociales y ganadora del premio a la <a href="http://www.uoc.edu/portal/es/sala-de-premsa/actualitat/noticies/2012/noticia_124/plugged-ganadores-concurso.html">mejor idea de social learning en España de la UOC.</a><br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-GqJ0UMJEuR8/UomXNM1QIQI/AAAAAAAAcdo/FzbADRTd9v8/s1600/tekuidamos_olga_navarro.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="https://lh3.ggpht.com/-GqJ0UMJEuR8/UomXNM1QIQI/AAAAAAAAcdo/FzbADRTd9v8/s1600/tekuidamos_olga_navarro.jpg" width="320" /></a></div>“¿Estamos aprovechando todo el potencial que  tenemos como comunidad?”, se preguntó. Conocer que el 60 por ciento de  las personas que están en Internet ya están en comunidades temáticas  específicas fue, según reveló, una de sus motivaciones para llevar  adelante su idea. A través de Tekuidamos 2.0 trata de agrupar a los  profesionales sanitarios y expertos más motivados y que tienen la  capacidad de movilizar y de transmitir sus ideas a los demás.<br /><br /><h3>La participación activa en la gestión de la salud</h3><br />“Todos  estamos conectados y esto no tiene que ver ya con pacientes ni con  médicos, sino con personas”, aseguró <a href="https://twitter.com/Gomezpablo">Pablo Gómez</a>, director de marketing  online de Sanitas. Gómez indicó que las personas cada vez tenemos mayor  interés en participar de forma activa en la gestión de nuestra salud.  Desde Sanitas se plantean de qué forma pueden mejorar la vida de las  personas y ofrecer valor, que el paciente sea parte activa en la gestión  de su salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-kL7ABS6kkuY/UomcikukxOI/AAAAAAAAcec/N3oRfygKjJg/s1600/pablo+go%CC%81mez_sanitas.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="https://lh3.ggpht.com/-kL7ABS6kkuY/UomcikukxOI/AAAAAAAAcec/N3oRfygKjJg/s1600/pablo+go%CC%81mez_sanitas.jpg" width="320" /></a></div><br />A través de su plataforma online ponen a  disposición de médicos y pacientes diversos servicios, tales como  búsqueda de información médica, guía médica y opiniones sobre los  servicios, cita online, consulta médica online, carpeta personal de  salud y servicios de promoción de la salud. En la actualidad, “el 30 por  ciento de las citas que tenemos online viene a través de dispositivos  móviles”, indicó.<br /><br />Gómez explicó que construyen un repositorio de  información de salud a disposición de pacientes y médicos, “para que  cada uno de nosotros pueda acceder directamente a las pruebas que nos  han hecho”.<br /><br /><h3>Nunca pierdas lo que te gusta</h3><br /><a href="https://twitter.com/MatisseVerDuyn">Matisse Verduyn</a>,  fundador de <a href="https://permamarks.com/">Permamarks</a>, explicó que cada día desaparece de la web  contenido valioso y que buena parte del contenido creado hoy, no estará  disponible en siete años. Por ello decidió crear Permamarks un servicio  que permite cada vez que un usuario marca un enlace, se crea un enlace permanente y se almacena&nbsp; una copia de la página en sus servidores. Sin este servicio  “se perderían muchas historias de pacientes”, aseguró. “Es importante  preservarlas para que sirvan de apoyo a otros pacientes”.<br /><br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-_53dER7NXw8/UomdgoI-TTI/AAAAAAAAceo/A3bE7OhBPTQ/s1600/Matisse+Verduyn.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="239" src="https://lh3.ggpht.com/-_53dER7NXw8/UomdgoI-TTI/AAAAAAAAceo/A3bE7OhBPTQ/s1600/Matisse+Verduyn.JPG" width="320" /></a></div><br /><h3>Aplicaciones de Google Glass en Medicina</h3><br />Para  finalizar, <a href="https://twitter.com/julianmb">Julián Beltrán</a>, fundador y CEO de <a href="http://www.droiders.com/en/">Droiders</a>, una de las pocas  empresas europeas que desarrolla aplicaciones para <a href="http://www.google.com/glass/start/">Google Glass</a>, realizó una demostración de su funcionamiento y habló sobre&nbsp; las posibilidades que ofrece Google Glass en el ámbito de la  salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-SHEwiJguFXE/UomeJHFexzI/AAAAAAAAce0/MURJZM8U5qI/s1600/Julia%CC%81n+Beltra%CC%81n_Google+Glass.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="https://lh3.ggpht.com/-SHEwiJguFXE/UomeJHFexzI/AAAAAAAAce0/MURJZM8U5qI/s1600/Julia%CC%81n+Beltra%CC%81n_Google+Glass.jpg" width="320" /></a></div><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><br /></div><br />Respecto a  la previsión de ventas, Beltrán comentó que mientras iPhone vendió en  su primer año en el mercado, en 2007, un total de 6 millones de  dispositivos, <a href="http://www.sci-tech-today.com/story.xhtml?story_id=88488">un estudio de Forrester</a> ha pronosticado unas ventas 21  millones de unidades <span class="sewdn90y4p93g8t"></span><span class="sewdn90y4p93g8t"></span>de Google Glass en el mismo período.<br /><br />También  quiso manifestar su apuesta por esta plataforma y aseguró que la  experiencia de usuario es más natural con este dispositivo que con un  teléfono inteligente o una tableta. “El acceso a Internet es mucho más  fácil y se realiza de una forma mucho más humana”, por lo que cree que a  largo plazo utilizaremos Google Glass para realizar casi todas las  tareas que hacemos ahora con un teléfono inteligente, llegando a sustituir a éste.<br /><br />En cuanto a  la forma de trabajar, Beltrán explicó que tratan de desarrollar  soluciones que se adapten a las necesidades de los profesionales  sanitarios, pero también intentan ser disruptivos y proponer nuevas ideas.
]]>
		</document>
		<document id="6c4d4d4ebeb1991b6253187b74dc9135" url="http://matovar.blogspot.com/2013/12/acontecimientos-destacados-en-el-sector.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-pwkGKz5fJUU/UrjuB6I2PzI/AAAAAAAAchE/NNnRa_R0SyE/s1600/blogaceutics+revisio%CC%81n+2013.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="320" src="http://1.bp.blogspot.com/-pwkGKz5fJUU/UrjuB6I2PzI/AAAAAAAAchE/NNnRa_R0SyE/s320/blogaceutics+revisio%CC%81n+2013.jpg" width="289" /></a></div><h3>Fusiones y adquisiciones </h3><br />Comenzando por las operaciones de integración, aunque este año no ha habido megafusiones, sí se han producido algunas adquisiciones dignas de mención. A finales de agosto se hizo pública la <a href="http://www.elglobal.net/noticias-medicamento/2013-08-30/industria-farmaceutica/la-compra-de-onyx-por-parte-de-amgen-fue-la-operacion-mas-cara-del-verano/pagina.aspx?idart=769889">compra de Onyx por Amgen</a>, por 10.400 millones de dólares. De este modo, la mayor biotecnológica del mercado se hizo con Kyprolis (carfilzomib), un prometedor producto para el tratamiento del mieloma múltiple. Asimismo Amgen consiguió incorporar a su cartera Nexavar (sorafenib) y Stivarga (regorafenib), dos productos oncológicos que habían sido licenciados a Bayer.<br /><br />En un <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/10/un-ano-al-frente-de-astrazeneca.html">post</a> anterior dábamos cuenta de los esfuerzos de Pascal Soriot, el nuevo CEO de AstraZeneca, por enderezar el rumbo de la compañía mediante licencias, acuerdos de colaboración y adquisiones que le permitieran reforzar el pipeline y pontenciar el crecimiento y destacábamos las adquisiciones de Omthera (especialista en cardiovascular), Pearl (especialista en respiratorio) y Amplimmune (especialista en oncología).<br /><br />En junio, Johnson &amp; Johnson protagonizó otra de las operaciones de integración al adquirir por un monto total de 1.000 millones de dólares (650 desembolsados inicialmente y 350 ligados a hitos) Aragon Pharmaceuticals, una compañía especializa en fármacos para cánceres sensibles a hormonas. J&amp; J reforzaba así su liderazgo en el desarrollo de medicamentos para tratar el cáncer de próstata.<br /><br /><h3>Biosimilares</h3><br />Este año ha sido testigo de un gran avance en la carrera por comercializar biosimilares de anticuerpos monoclonales, cuando la Comisión Europea dio su aprobación a Hospira y Celltrion (el socio licenciante) para comercializar Inflectra (infliximab), el primer anticuerpo monoclonal biosimilar en la región. Además Inflectra obtuvo la aprobación para el tratamiento de la artritis reumatoide, enfermedad de Crohn, colitis ulcerosa, espondilitis anquilosante, artritis psoriásica y psoriasis, las mismas indicaciones que tiene Remicade, el producto de referencia.<br /><br />El uso de biosimilares de anticuerpos monoclonales <a href="http://gabi-journal.net/saving-money-in-the-european-healthcare-systems-with-biosimilars.html">podría suponer un ahorro para los sistemas sanitarios europeos de 20.400 millones de euros hasta 2020</a>. En parte dependerá de la velocidad de adopción por parte de los prescriptores. En la actualidad hay dudas sobre si los médicos incorporarán con rapidez este tipo de productos a su vademécum.<br /><br />Entre quienes ven amenazado su negocio con la aparición de biosimilares, Roche está teniendo un notable éxito en proteger su franquicia. Por un lado en 2012 consiguió proteger su posición en cáncer de mama positivo para HER2 con la aprobación y lanzamiento de Perjecta (pertuzumab) y posteriormente reforzando aún más su posición con la aprobación hace unas semanas de Kadcyla (T-DM1). Asimismo la FDA ha aprobado recientemente la comercialización de Gazyva (obinutuzumab), el sucesor de Rituxan, y espera ahora recibir la autorización de las autoridades europeas.<br /><br /><h3>Investigación y Desarrollo</h3><br />En el terreno de la I+D, la inmunoterapia del cáncer fue la protagonista indiscutible de la pasada reunión anual de <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/06/que-hay-de-nuevo-en-asco.html">ASCO</a> y los editores de <a href="https://www.sciencemag.org/content/342/6165/1432.summary">Science</a> la han elegido como revelación del año. Parece que los esfuerzos de los investigadores a lo largo de pasadas décadas empiezan a dar sus frutos y están conformando un nuevo paradigma en el tratamiento del cáncer.<br /><br />Dos son la técnicas que se están desarrollando. Una de ellas consiste en la modificación genética en el laboratorio de células T del paciente con el fin de potenciar su capacidad para atacar al cáncer y volverlas a introducir en el organismo. La otra técnica emplea anticuerpos PD-1/PD-L1 para neutralizar los receptores PD-1, desactivando así un freno que impide que el sistema inmune ataque a las células cancerosas. Este es el caso de lambrolizumab (Merck &amp; Co) o de nivolumab (BMS).<br /><br />Algunas de las más importantes innovaciones han venido de la mano de  grandes biotecnológicas. Así, la pasada primavera la FDA concedió a  Biogen Idec la aprobación de Tecfidera (dimetil fumarato o DMF), un  nuevo fármaco que se administra por vía ora para el tratamiento de la  esclerosis múltiple. Este medicamento viene a competir con Aubagio  (teriflunomide), que fue aprobado en 2012, y Gilenya (fingolimod)  aprobado en 2010, administrados también por vía oral.<br /><br />Por su  parte, Gilead ha obtenido de la FDA la aprobación de Sovaldi  (sofosbuvir), un inhibidor de la polimerasa análogo de nucleótido que se  administra una vez al día por vía oral para el tratamiento de la  infección por hepatitis C crónica como componente de un tratamiento  antiviral combinado.<br /><br />La FDA reconoció que Sovaldi ofrecía  importantes avances en el tratamiento con respecto a otras opciones  disponibles y le otorgó por ello prioridad en la evaluación. <br /><br /><h3>Genéricos y pérdida de empleos</h3><br />Durante 2013 los medicamentos genéricos han seguido presionando a la baja el gasto farmacéutico, una tendencia que dura ya más de una década y que ha determinado el recorte de miles de puestos de trabajo en la industria.<br /><br />Según la consultora de recursos humanos Challenger, Gray &amp; Christmas, entre enero y noviembre de <a href="http://www.challengergray.com/press/press-releases/2013-november-job-cut-report-over-45k-job-cuts-retail-aerospacedefense-lead">este año se han perdido 21.234 empleos</a>.<br /><br /><h3>Mercados emergentes </h3><br />Los recortes en los precios y la erosión causada por la competencia de los genéricos se ha dejado sentir también en los mercados emergentes, entre los que destaca China, que han mostrado este año signos de desaceleración. Por ello los inversores han adoptado ahora una actitud de mayor prudencia.<br /><br />En julio empleados de GlaxoSmithkline fueron acusados en China de sobornar a médicos para conseguir un mayor uso de sus medicamentos en los hospitales. Otras compañías farmacéuticas fueron investigadas por las autoridades chinas y sancionadas por malas prácticas. Estas acciones forman parte de la campaña emprendida por la nueva cúpula china, encabezada por el propio presidente Xi Jinping, para luchar contra la corrupción y el despilfarro en la Administración.<br /><br /><h3>Transparencia y ensayos clínicos</h3><br />Por último, el debate sobre la transparencia en el uso y el acceso a la información de los ensayos clínicos ha adquirido una especial relevancia este año (ver <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/03/sobre-la-transparencia-de-los-ensayos.html">aquí</a> y <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/07/la-transparencia-y-los-ensayos-clinicos.html">aquí</a>). En julio, las patronales americana (PhRMA) y europea (EFPIA) emitieron conjuntamente un documento que recoge sus directrices sobre esta cuestión. Aunque la industria ha ido dando pasos en el sentido de aumentar la transparencia, todavía son muchos los que consideran que no son suficientes. Tras recibir más de 1.100 comentarios, el consejo de administración de la Agencia Europea del Medicamento (EMA) debatirá el próximo mes de marzo su política de transparencia, cuya publicación se esperaba para el 30 de noviembre y su entrada en vigor el próximo 1 de enero.<br /><br />Este mismo mes <a href="http://www.pfizer.com/news/press-release/press-release-detail/pfizer_expands_clinical_trial_data_access_policy_and_launches_data_access_portal">Pfizer</a> ha anunciado la puesta en marcha de un <a href="http://iirsubmission.pfizer.com/">sitio web</a> que ofrece a investigadores cualificados un formulario y un procedimiento para que puedan solicitar a partir del 1 de enero el acceso a datos de pacientes anónimos de los ensayos clínicos patrocinados por la compañía sobre productos / indicaciones aprobados (o discontinuados) completados y publicados en <a href="http://clinicaltrials.gov/">clinicaltrials.gov</a> durante los últimos 24 meses.<br /><br />Recientemente la FDA se propuso dar más transparencia a las solicitudes de aprobación de productos, por lo que decidió abrir hasta el 31 de octubre la página para recoger comentarios por vía electrónica. Próximamente veremos cuál es el próximo paso de la agencia norteamericana.<br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="81a1e9bb5ad702b277f401f2c393f00" url="http://matovar.blogspot.com/2011/10/el-final-de-las-marcas.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-5pl1iYoIffQ/TpK7xQVth7I/AAAAAAAAWI4/OjIc3Gn7ePc/s1600/jornada+ppa.JPG" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="150" src="http://4.bp.blogspot.com/-5pl1iYoIffQ/TpK7xQVth7I/AAAAAAAAWI4/OjIc3Gn7ePc/s200/jornada+ppa.JPG" width="200" /></a></div>El pasado lunes se celebró en Madrid una <a href="http://www.elglobal.net/documentacionpdf/jornadappa.pdf">jornada</a> (organizada por <a href="http://www.elglobal.net/">El Global</a> e <a href="http://www.imshealth.com/">IMS</a> y patrocinada por Expansis) para analizar el nuevo escenario creado a partir de la aprobación del RD 9/2011, por el que se impone al médico la obligatoriedad de prescribir por principio activo (PPA) en los productos cuya patente ha expirado.<br /><br /><b>Del determinismo al voluntarismo</b><br /><br /><i>"Sin conciencia no hay voluntad. Y sin voluntad no hay cambios"</i><br /><br />Para Gabriel Morelli, Director General de IMS, el RDL 9/2011 plantea un cambio de escenario radical. A continuación el resumen de su presentación.<br /><br />"Un mercado de 3.000-4.000 millones de euros (un 40 por ciento del mercado farmacéutico) va a tener un funcionamiento parecido al del mercado de consumo masivo. A partir de ahora la prescripción se puede 'caer' en más lugares. Hasta ahora el paciente nunca ha sido el cliente. Va a ser necesario enfocar la gestión en otras variables (distribución numérica, distribución ponderada, fueras de estoc,...). El farmacéutico deberá profesionalizar y mejorar su gestión. Crece la complejidad y será necesario y una mayor agilidad. Se pondrán en marcha técnicas de '<a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Guerrilla_marketing">Guerrilla Marketing</a>'. Los laboratorios de genéricos deberán 'apalancar' la relación con el farmacéutico (taponar la entrada de las marcas en la farmacia). Los innovadores no están aún preparados. Según Morelli, ante el nuevo escenario las compañías innovadoras tienen tres opciones:<br /><br /><ul><li>Mantener el precio, con lo que quedarían fuera de la financiación;</li><li>Bajar el precio, que es lo que casi todas están haciendo;</li><li>Salir de la financiación y hacer switch a OTC (si se concluye que merece la pena)</li></ul><br />Para las licencias es el fin, pues ¿para qué se van a conceder? La marca deberá construirse desde el principio, pero en general las compañías no saben hacerlo. Se necesita ayuda externa.<br /><br />Se va a producir el cierre de compañías de genérico con marca. Se reducirá aún más la visita médica y aumentará la visita a farmacias y la visita mixta (a médico y farmacéutico). Se dará un mayor uso de las redes de alquiler, especialmente las sindicadas de farmacia.<br /><br />Se abre la oportunidad de celebrar acuerdos con la distribución, por los que los medicamentos protegidos por patente podrán ceder parte de su margen.<br /><br />Se va a dar un mayor uso de las redes sociales.<br /><br />El médico será un vehículo para llegar al paciente.<br /><br />Se implementarán técnicas de <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Guerrilla_marketing">Guerrilla Marketing</a>.<br /><br />"Veo muchos cierres de compañías, las pequeñitas que no tienen soporte".<br /><br />Para la distribución es un momento de oro. Los grandes ganadores de este nuevo escenario serán la distribución y la farmacia.<br /><br />La distribución es capaz de diversificar mejor el impacto que los laboratorios innovadores.<br /><br />Se reducirán los estocs.<br /><br />Se dará un traspaso de márgenes y bonificaciones y una consolidación de la distribución. Cabe la posibilidad de que se den procesos de integración vertical hacia atrás.<br /><br />La farmacia vivirá el cambio a una mentalidad más comercial, deberá gestionar mejor sus estocs, con menos referencias y un mayor enfoque en rotación y margen. Tendrá un mayor poder de decisión. Mayor nivel de servicio. Integración horizontal y vertical.<br /><br />La industria cuando pierde la patente se comoditiza y converge (muestra gráfica que representa 'grado de convergencia / grado de comoditización'). &nbsp;Las estrategias de producto ampliado son útiles a largo plazo."<br /><br />A la pregunta '¿Es el final de las marcas?' Morelli responde que no, que "dependerá de lo que hagan y de lo rápido que lo hagan. No hacer nada es la peor opción. 'Wait and see' es muy arriesgado, pues no hay tiempo que perder. Lo mejor es hacer cosas, moverse.<br /><br />Ahora se trata de la 'regulada' selección de Darwin. Será el final de varios agentes de mercado. Ganarán el Top 5 de genéricos y el Top 10-15-20 de marcas.<br /><br />Y todo puede volver a cambiar muy rápidamente: sólo hace falta un nuevo RDL."<br /><b><br /></b><br /><b>La visión desde la Dirección General de Farmacia</b><br /><br />Alfonso Jiménez, Director General de Farmacia, no pudo estar presente en la jornada, pero sus opiniones fueron recogidas en una entrevista cuyo video se proyectó en la sala. A continuación el resumen de sus respuestas.<br /><br />"El motivo de no consultar con el sector ha sido la urgencia. La Ley de Garantías ya contemplaba la PPA como una posibilidad estratégica de la política farmacéutica. La PPA es la manera más directa de obtener los beneficios de dispensar al menor precio.<br /><br />Una de las razones por la que se ha aprobado este RDL es por la voluntad de homogeneizar la política farmacéutica en España. Las aplicación de distintas políticas en distintas CCAA estaba dando lugar a desigualdades e inequidades.<br /><br />No se contempla la posibilidad de introducir catálogos priorizados de precios máximos.<br /><br />Las excepciones a la PPA se pueden ser por razones terapéuticas, como cuando el prescriptor prevé que el medicamento puede causar algún perjuicio al paciente, por ejemplo en caso de intolerancia al excipiente. Un segundo motivo de excepción se dará cuando el médico carezca del soporte informático adecuado, como ocurre con médicos de mútuas que atienden en lugares donde no hay un sistema automatizado de apoyo a la prescripción.&nbsp;En estos casos el médico podrá prescribir por marca, pero debe estar a precio menor.<br /><br />Hay una voluntad de homogeneizar todo lo que se pueda la aplicación de todos los artículos del RDL. En la última reunión de la Comisión Permanente de Farmacia las CCAA se expresaron estos términos. En un par de semanas vamos a llegar a acuerdos en una nueva reunión de la Comisión."<br /><br />Sobre los próximos pasos en precios menores y sistema de precios de referencia esto es lo que manifestó:<br /><br />"A principios de la próxima semana precisaremos el listado definitivo de las agrupaciones homogéneas y los precios menores. A los 10 días las compañías estarán obligadas a suministrar a los nuevos precios a la distribución y diez días después ésta deberá suministrar a las farmacias a los nuevos precios y diez días más tarde las farmacias deberán dispensar a precios nuevos, esto significa el 1 de noviembre.<br /><br />Respecto a los productos a los que se aplicará un descuento del 15 por ciento, en los próximos días precisaremos el listado. Habrá un período de alegaciones y el listado definitivo se aplicará a partir del 1 de noviembre.<br /><br />En cuanto a los nuevos conjuntos homogéneos y precios de referencia, publicaremos un listado provisional probablemente a finales de octubre o primeros de noviembre. Durante la segunda quincena de noviembre publicaremos el listado definitivo."<br /><b><br /></b><br /><b>La visión desde algunas consejerías de Sanidad</b><br /><br />A continuación algunos comentarios y opiniones de los representantes de consejerías que intervinieron.<br /><br />NMS: Nieves Martín Sobrino (Directora Técnica de Farmacia de la Consejería de Castilla y León)<br />JC: José E. Clérigues (Director General de Farmacia de la Consejería de Sanidad de la Comunidad Valenciana).<br /><br />NMS: Nosotros vamos a seguir con la coherencia de un sistema que ya tenemos muy implantado, con el trabajo que hemos realizado hasta ahora.<br /><br />JC: Hemos estado en la línea de fomentar la PPA, genéricos y medicamentos de menor precio. Tan importante para nosotros es seleccionar fármacos eficientes como prescribirlos en un volumen significativo.<br /><br />NMS: La PPA la tenemos implantada al 50 por ciento.<br /><br />JC: El RDL no establece fecha de aplicación. Prevemos que el 1 de noviembre el sistema de prescripción disponga de todas las&nbsp;utilidades&nbsp;necesarias para la aplicación de la PPA. Se potenciará la receta electrónica (85 por ciento) y se reducirá la receta en papel.<br /><br />La homogeneización no será fácil, pues se parte de situaciones distintas.<br /><br />NMS: A la PPA se incorpora (en la receta) el conjunto homogéneo correspondiente, con el fin de reducir la posibilidad de error.<br /><br />JC: También vamos a incorporar esta información.<br /><br />NMS: Los ciclos de incentivos a médicos son anuales y cambiarán para centrarse en otros aspectos. El médico deberá recetar PPA (salvo excepciones) y el farmacéutico podrá elegir marca siempre que tenga el precio menor.<br /><br />NMS: La adherencia a los tratamientos es responsabilidad de todos los profesionales sanitarios. Veo bien que una compañía fomente la adherencia siempre que sea en un sentido amplio, no sólo a un medicamento.<br /><b><br /></b><br /><b>Otros comentarios de los participantes en el debate</b><br /><br />GM: Gabriel Morelli, Director General de IMS<br />JLC: José Luís Casteig, Director General de Expansis<br />JML: José María López, Editor Adjunto de El Global<br /><br />GM: La farmacia es donde se toma la decisión. ¿Cómo llega la compañía de éticos a la farmacia para que se de su producto? Se deberá ir a la farmacia directamente y ofrecer PVL más algo o ir a través del mayorista, más simple, una oportunidad para acuerdos con laboratorios innovadores. Hay unas barreras: confianza (depende de las relaciones del pasado) y cómo controlo que se cumple el acuerdo.<br /><br />JLC: Las compañías que llevan tiempo colaborando con las farmacias tienen ahora ventaja.<br /><br />JML: Las compañías de genéricos parten de una situación ventajosa. El mercado evolucionará en un sentido u otro dependiendo del movimiento que sigan las marcas.<br /><br />JLC: La variable precio no debe ser la única a tener en cuenta y sobre la que actuar. En caso contrario se perjudicaría todo el sector.<br /><br />En definitiva, una jornada de enorme interés y que dejó muchas cuestiones pendientes de respuesta. Más información en <a href="http://www.elglobal.net/articulo.asp?idcat=641&amp;idart=557105">El Global</a>.
]]>
		</document>
		<document id="bbae1066bdf54198089ac1f078d78788" url="http://matovar.blogspot.com/2011/11/abbott-se-parte-en-dos.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-BnC8s3cudOg/TsCMRXI2FJI/AAAAAAAAWR8/PDO3bXKD5rY/s1600/Abbott+se+parte.jpeg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="138" src="http://1.bp.blogspot.com/-BnC8s3cudOg/TsCMRXI2FJI/AAAAAAAAWR8/PDO3bXKD5rY/s200/Abbott+se+parte.jpeg" width="200" /></a></div>Abbott reveló recientemente su intención de dividirse en dos compañías (ver <a href="http://www.abbott.com/press-releases/2011-oct19-2.htm">nota de prensa oficial</a>). Una compañía comercializará los dispositivos médicos, productos de diagnóstico, genéricos y productos del área de la nutrición como <a href="https://similac.com/baby-formula">Similac baby Formula</a> y <a href="http://www.abbott.es/nuestra_compania/productos/listado_productos.asp#E">Ensure</a> y retendrá el nombre de Abbott. El actual consejero delegado,<a href="http://www.abbott.com/global/url/content/en_US/70.45:45/general_content/General_Content_00107.htm"> Miles White,</a> será el nuevo máximo ejecutivo de esta compañía, que facturará unos 22.000 millones de dólares y empleará unas 65.000 personas. Según <a href="http://www.bloomberg.com/news/2011-10-19/abbott-to-separate-into-two-companies-focusing-on-drug-areas.html">Bloomberg</a>, el spin-off puede estar buscando 54.000 millones de dólares de posible compañías interesadas, como Merck &amp; Co., Roche Holding AG o Bayer AG. No obstante White negó que se estuviera preparando la fusión con otra compañía.<br /><br />La segunda entidad, cuyo nombre aún se desconoce, comercializará productos farmacéuticos, el más importante de los cuales es <a href="http://www.humira.com/">Humira</a> (unos 6.500 millones de dólares de facturación el último ejercicio), su exitoso producto para tratar la artritis reumatoide y cuya patente vence en 2016 en EE.UU. y en 2018 en la mayoría de mercados internacionales. Será dirigida por el hasta ahora vicepresidente ejecutivo Richard González, su facturación rondará los 18.000 millones de dólares y contará con unos 25.000 empleados. Se prevé que la realización del acuerdo se culmine a finales de 2012.<br /><br />Aunque el anuncio ha sorprendido a los inversores, ha sido considerado lógico por los analistas y la <a href="http://es.finance.yahoo.com/q?s=ABT">acción</a>, cuyo valor se ha mantenido los últimos dos años alrededor de los 52 dólares (en ese tiempo el índice S&amp;P 500 ha crecido un 10 por ciento), ha reaccionado de forma muy positiva. Los analistas veían hasta ahora a los inversores muy pendientes del negocio farmacéutico, necesitado de nuevos productos que no llegan, lo que ensombrecía y restaba valor al resto del negocio. Por eso separar ambos les parece una buena medida. Una decisión similar en cierto modo a la de Bristol-Myers Squibb, que <a href="http://www.pharmaceutical-business-review.com/news/bristolmyers_squibb_divests_mead_johnson_nutrition_091115">segregó Mead Johnson</a> hace un par de años y que gracias a ello el valor de esta ha crecido más de un 50 por ciento.<br /><br />Las nuevas entidades cotizarán en bolsa y Abbott cree que podrá obtener mayor valor gestionándolas por separado que manteniéndolas juntas. No es la primera segregación de Abbott, ya que en 2004 llevó a cabo <a href="http://www.abbott.com/static/cms_workspace/content/document/Investor/Hospira/Hospira_PressRelease_20040503.pdf">el spin-off de Hospira</a>, la entidad que comercializa inyectables y dispositivos médicos para uso hospitalario.<br /><br />El anuncio de la segregación de Abbott ha eclipsado la noticia de que <a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052970204485304576641033610539192.html">la compañía ha provisionado 1.500 millones de dólares</a> en el tercer trimestre con el fin de hacer frente a un potencial acuerdo legal, tras una investigación del gobierno norteamericano sobre la promoción del antiepiléptico <a href="http://www.depakoteer.com/">Depakote</a> (divalproex sódico) en indicaciones no aprobadas.<br /><br />En caso de tener que desembolsar tal cantidad sería una de las mayores hasta ahora, junto con los <a href="http://www.nytimes.com/2009/09/03/business/03health.html">2.300 millones de dólares que pagó Pfizer</a> por promocionar el análgésico Bextra de forma inadecuada o los <a href="http://www.nytimes.com/2009/01/15/business/15drug.html?ref=health">1.400 millones de dólares que pagó Lilly</a> por la promoción incorrecta del antipsicótico Zyprexa.<br />
]]>
		</document>
		<document id="292d06d338f39068eadacda49b84ac5e" url="http://matovar.blogspot.com/2011/12/pfizer-defiende-lipitor-de-los.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-mVFULlTB5LY/Tv0r9gIu99I/AAAAAAAAWrw/EqQXFHEEXJI/s1600/Lipitor.jpeg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="181" src="http://3.bp.blogspot.com/-mVFULlTB5LY/Tv0r9gIu99I/AAAAAAAAWrw/EqQXFHEEXJI/s200/Lipitor.jpeg" width="200" /></a></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Una semana después del vencimiento de la patente de <a href="http://www.lipitor.com/">Lipitor (atorvastatina DCI)</a> y de la entrada de sus competidores genéricos, sus prescripciones en EE.UU. han descendido prácticamente a la mitad, según datos de IMS.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Con todo, el resultado podría ser aún peor de no haber puesto en marcha una estrategia específica para minimizar, al menos durante los primeros seis meses, el impacto que comporta habitualmente la pérdida de exclusividad.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Una de las iniciativas que Pfizer ha puesto en marcha como parte de esta estrategia ha sido <a href="https://www.lipitor.com/patients/lipitorforyou.aspx">‘Lipitor for You’</a>, un programa por el que los pacientes en tratamiento con Lipitor reciben una tarjeta que les permite reducir el copago a sólo cuatro dólares al mes. Por lo general, los pacientes suelen pagar 50 dólares. Al mismo tiempo ha ofrecido descuentos a las aseguradoras con el fin de que bloqueen el uso de genéricos de atorvastatina.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Al parecer Pfizer quiere intentar también introducir&nbsp;<a href="http://www.nytimes.com/2011/08/04/business/pfizer-is-said-to-be-pursuing-nonprescription-lipitor.html?_r=2&amp;partner=rss&amp;emc=rss">una versión OTC</a> de su estatina, aunque no lo tiene fácil, pues requiere aprobación de la FDA y para ello debe demostrar que los pacientes tienen criterio suficiente para utilizarlo correctamente. Merck &amp; Co ya lo intentó un par de veces con Mevacor (lovastatina DCI) y no lo consiguió. En todo caso, no lo veremos antes de 2013.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">En Europa el producto ya sufre desde hace bastantes meses la competencia de genéricos en España, Finlandia y Noruega. En los países donde aún es vigente la exclusividad, la Unión Europea ha concedido a Pfizer la extensión de la patente durante seis meses (hasta mayo de 2012) a cambio de desarrollar una presentación para niños. Con ello se estima que la compañía norteamericana podrá ingresar durante ese período <a href="http://www.ft.com/intl/cms/s/0/6892b926-aae3-11e0-b4d8-00144feabdc0.html#ixzz1Ro3kXvnJ">cerca de 800 millones de dólares</a>.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">Lipitor es el producto que mayor facturación ha alcanzado en la historia de los medicamentos (<a href="http://pdf.reuters.com/pdfnews/pdfnews.asp?i=43059c3bf0e37541&amp;u=2011_11_04_06_20_51c911fa9e9040dc816dc1c5fd0adfec_PRIMARY.gif">131.000 millones de dólares desde su comercialización</a>). Difícilmente una compañía farmacéutica podrá conseguir un producto que llegue a su nivel de facturación. Sobre todo cuando la tendencia es desarrollar tratamientos dirigidos a grupos más reducidos y homogéneos de pacientes.</div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="font-family: arial; font-size: small;">La era post-Lipitor dejará a Pfizer con una organización mucho más ligera, con menos divisiones, menos empleados, un presupuesto menor para I+D (de 9.340 millones de dólares en 2010 a 6.460 millones en 2013) y con la esperanza de que los productos más prometedores de su pipeline le reporten importantes ingresos. Entre ellos se encuentran<a href="http://www.eliquis.eu/index.aspx"> Eliquis (apixaban DCI),</a> un antiagregante co-desarrollado con Bristol-Myers Squibb; <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Tofacitinib">tofacitinib</a>, un producto para la artritis reumatoide; o <a href="http://www.xalkori.com/">Xalcori (crizotinib DCI)</a>, para tratar el cáncer de pulmón de células no pequeñas.&nbsp;</div>
]]>
		</document>
		<document id="cf7619df2875f6104410dbcb7c062e71" url="http://matovar.blogspot.com/2012/01/en-busca-de-alternativas-las-estatinas.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-VMFqHIqJHSE/TxYnSw0IDJI/AAAAAAAAXHc/gHbnWSE146o/s1600/blood+clot+forming+in+arterial+plaque.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="148" src="http://2.bp.blogspot.com/-VMFqHIqJHSE/TxYnSw0IDJI/AAAAAAAAXHc/gHbnWSE146o/s200/blood+clot+forming+in+arterial+plaque.png" width="200" /></a></div><div class="MsoNormal">Se ha observado que algunas personas muestran una mayor actividad de una proteína denominada <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/PCSK9" target="_blank">PCSK9 (Proproteina Convertasa Subtilisina/kexina Tipo 9)</a>, debido a una mutación en el gen que codifica su síntesis celular. La PCSK9 se une a los receptores de LDL (lipoproteínas de baja densidad) que se encuentran&nbsp;en la superficie de las células hepáticas&nbsp;e induce su degradación. Como consecuencia de ello los individuos afectados presentan unos altos niveles de colesterol en sangre.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">El hecho de que la PCSK9 regule el número de receptores de LDL de los hepatocitos ha llevado a pensar que el bloqueo de su función podría ofrecer una nueva vía para tratar a individuos con niveles elevados de colesterol (puedes leer la historia del hallazgo de esta vía en <a href="http://www.reuters.com/article/2011/08/26/health-cholesterol-discovery-idUSN1E77O1IE20110826?feedType=RSS&amp;feedName=rbssHealthcareNews&amp;rpc=43" target="_blank">esta información de Reuters</a>). Por ello varias compañías se han lanzado a investigar sustancias con este propósito.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">El pasado mes de noviembre <a href="http://www.pharmatimes.com/Article/11-11-15/Amgen_cholesterol_drug_impresses.aspx" target="_blank">Amgen presentó los datos de un estudio de fase 1</a>&nbsp;en el que la dosis más alta administrada de su producto AMG145 (anticuerpo monoclonal) reducía un 64 por ciento los niveles de LDL (el llamado ‘colesterol malo’) en voluntarios sanos, en comparación con la inyección de un placebo.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Por su parte, Regeneron, una biotecnológica norteamericana, y su socio Sanofi ya tienen muy avanzado el desarrollo del producto inyectable REGN727 (anticuerpo monoclonal).&nbsp;Otras compañías que ensayan productos anti-PCSK9 son Pfizer, Merck &amp; Co y Alnylam Pharmaceuticals.&nbsp;</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Aunque Isis Pharmaceuticals se encontraba desarrollando uno de estos productos en colaboración con Bristol-Myers Squibb, recientemente ha decidido cancelar el proyecto y apostar por <a href="http://www.isip.com/Pipeline/Therapeutic-Areas/Cardiovascular.htm#Mipomersen" target="_blank">Kynamro (mipomersen)</a>, el primer representante de una nueva clase terapéutica: los inhibidores de la síntesis de la apoproteína-B. Isis tiene de socio en este proyecto a Genzyme (subsidaria de Sanofi).</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Recientemente, <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2012/01/11/isis-ceo-predicts-success-for-his-cholesterol-medicine-and-substantial-delays-for-regeneron-pfizer-and-amgen/" target="_blank">Stanley Crooke, presidente y consejero delegado de Isis, ha pronosticado el éxito de su producto y un retraso importante en los proyectos de Amgen, Regeneron y Pfizer</a>, debido a posibles objeciones de la FDA sobre su seguridad, basándose para ello en una carta que la agencia norteamericana ha remitido a todas las compañías con productos en desarrollo (ver <a href="http://seekingalpha.com/article/317739-isis-pharmaceuticals-ceo-hosts-analyst-day-transcript" target="_blank">transcripción de una reciente presentación a analistas</a>).&nbsp;Tanto Regeneron como Amgen han manifestado su discrepancia con la opinión de Crooke.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Se espera que una vez comercializados los productos anti-PCSK9 se utilicen en combinación con estatinas, cuando estas se muestren insuficientes para controlar los niveles altos de colesterol, o como tratamiento único en un grupo mucho más reducido de pacientes que no toleran las estatinas.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal"><br /></div>
]]>
		</document>
		<document id="9cf7dfb8af40f9592c741675d968a814" url="http://matovar.blogspot.com/2012/01/pfizer-y-medivation-cancelan-el.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-zvOtfHr-giI/Txa2klDdURI/AAAAAAAAXHo/v6VMlqDI3vA/s1600/alzheimer.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="145" src="http://2.bp.blogspot.com/-zvOtfHr-giI/Txa2klDdURI/AAAAAAAAXHo/v6VMlqDI3vA/s200/alzheimer.png" width="200" /></a></div>Pfizer y Medivation (una biotecnológica con sede en California) <a href="http://investors.medivation.com/releasedetail.cfm?ReleaseID=639515" target="_blank">han decidido poner fin a su acuerdo</a> para desarrollar conjuntamente <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Latrepirdine" target="_blank">Dimebon (latrepirdina)</a>, un producto que había alcanzado la fase 3 de ensayos clínicos y que estaba siendo investigado en enfermedad de Alzheimer (estudio CONCERT).<br /><br />Dimebon no alcanzó diferencias significativas ni en las pruebas que miden las capacidades cognitivas, ni en las que evalúan el autocuidado y la función diaria.<br /><br />Hace algunos meses las dos compañías anunciaron los <a href="http://www.drugs.com/clinical_trials/pfizer-medivation-announce-results-phase-3-horizon-trial-dimebon-huntington-11543.html" target="_blank">resultados del ensayo de fase 3 HORIZON</a> en pacientes con enfermedad de Huntington. En este caso el ensayo con Dimebon tampoco mostró diferencias estadísticamente significativas en ninguno de los dos tests empleados.<br /><br />Entre los productos que se encuentran en fase 3 a Pfizer (ver <a href="http://www.pfizer.com/research/product_pipeline/product_pipeline.jsp" target="_blank">pipeline</a>) aún le queda un producto en investigación para enfermedad de Alzheimer: bapineuzumab, un anticuerpo monoclonal (que llegó a su pipeline a través de la adquisición de Wyeth) cuya diana farmacológica es la <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Beta-amiloide" target="_blank">proteína beta-amiloide</a> implicada en el desarrollo de la enfermedad. Se espera que al limpiar las placas de esta proteína que se forman en el curso de la enfermedad se pueda retardar su progresión. Estudios anteriores han mostrado <a href="http://blogs.wsj.com/health/2008/07/30/wyeth-elan-tumble-on-chilly-response-to-alzheimers-drug-data/" target="_blank">una eficacia limitada</a> y <a href="http://blogs.wsj.com/health/2008/07/30/wyeth-elan-tumble-on-chilly-response-to-alzheimers-drug-data/" target="_blank">algún revés en términos de su seguridad</a>.<br /><br />Si atendemos a su magnitud sociosanitaria, su evolución y las previsiones epidemiológicas, el tratamiento eficaz de la enfermedad de Alzheimer continúa siendo uno de los retos importantes de nuestra sociedad. Por ahora los únicos productos disponibles en el mercado son los <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Inhibidor_de_la_colinesterasa" target="_blank">inhibidores de la acetilcolinesterasa</a> y la <a href="http://www.nlm.nih.gov/medlineplus/spanish/druginfo/meds/a604006-es.html" target="_blank">memantina</a>, que no consiguen detener el progresivo deterioro,&nbsp;tan sólo paliar algo los síntomas y hacer más lenta su evolución.<br />
]]>
		</document>
		<document id="bef2952901bd33102f05b6857271998e" url="http://matovar.blogspot.com/2012/03/el-final-de-las-marcas-cien-dias-de-la.html"><![CDATA[<style><!--  /* Font Definitions */ @font-face  {font-family:Cambria;  panose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;  mso-font-charset:0;  mso-generic-font-family:auto;  mso-font-pitch:variable;  mso-font-signature:3 0 0 0 1 0;}  /* Style Definitions */ p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal  {mso-style-parent:"";  margin:0cm;  margin-bottom:.0001pt;  mso-pagination:widow-orphan;  font-size:12.0pt;  font-family:"Times New Roman";  mso-ascii-font-family:Cambria;  mso-ascii-theme-font:minor-latin;  mso-fareast-font-family:Cambria;  mso-fareast-theme-font:minor-latin;  mso-hansi-font-family:Cambria;  mso-hansi-theme-font:minor-latin;  mso-bidi-font-family:"Times New Roman";  mso-bidi-theme-font:minor-bidi;  mso-fareast-language:EN-US;} @page Section1  {size:612.0pt 792.0pt;  margin:70.85pt 3.0cm 70.85pt 3.0cm;  mso-header-margin:36.0pt;  mso-footer-margin:36.0pt;  mso-paper-source:0;} div.Section1  {page:Section1;} --></style>      <br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-KLAfSXc8YBE/T2fqGelOZbI/AAAAAAAAYWQ/ytpTCwKyVJ8/s1600/El+final+de+las+marcas.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="150" src="http://3.bp.blogspot.com/-KLAfSXc8YBE/T2fqGelOZbI/AAAAAAAAYWQ/ytpTCwKyVJ8/s200/El+final+de+las+marcas.png" width="200" /></a></div><div class="MsoNormal">El pasado lunes 12 de marzo tuvo lugar en Madrid la segunda jornada sobre prescripción por principio activo (PPA), organizada por Contenidos e Información de Salud (el pasado mes de octubre se celebró la <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2011/10/el-final-de-las-marcas.html" target="_blank">primera jornada</a>). La misma permitió analizar la aplicación práctica del RD 9/2011.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal"><b>¿Para qué ha servido el RD 9/2011?</b></div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">En su exposición, José María López (Director General Editorial en Contenidos) puso de manifiesto las desigualdades en la aplicación entre las distintas comunidades autónomas, debido a la puesta en marcha de procedimientos complementarios. En su opinión la prescripción por principio activo no ahorra, tal y como se pone de manifiesto al comparar las comunidades autónomas donde la PPA es obligatoria (seis: Andalucía, Baleares, Castilla y León, Canarias, Madrid y Navarra), con aquellas donde es opcional (las once restantes más Ceuta y Melilla). En el primer caso el precio medio por receta ha retrocedido un 8,36 por ciento, mientras que en el segundo lo ha hecho un 8,93 por ciento.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">Por otra parte, López considera que el RD tampoco ha servido para homogeneizar el mercado farmacéutico español, otro de los objetivos de la norma.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><b>Conclusiones<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>a los 100 días de la entrada en vigor del RD 9/2011 </b></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal">Para Gabriel Morellli, Director General de IMS,<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>el ahorro de 1.800 millones que se ha producido no ha sido gracias a la PPA, sino como consecuencia de la aplicación de los precios menores y la rebaja de los medicamentos de marca para ponerse al mismo precio que los genéricos. Así, la brecha entre marcas y genéricos se ha reducido, de manera que España resulta ser el único país del mundo donde se produce este fenómeno. </div><ul><li>Ahorro significativo del SNS en el mercado de retail</li><li>Disminución en la brecha entre la marcas desprotegidas y los genéricos</li><li>Dinámicas muy diferentes no sólo a nivel de CCAA sino también a nivel de zona básica de salud</li><li>Las farmacias cada vez manejan menos referencias y en particular, menos referencias genéricas</li><li>Mayores dificultades en el otorgamiento de licencias a compañías nacionales</li><li>Mayor nivel de descuentos en el canal y mayor nivel de transfers</li><li>Hay compañías innovadoras que han gestionado el cambio y otras que han decidido no participar y ello se nota claramente</li></ul><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">El RD se diseñó para generar un ahorro de 2.400 millones de euros. En 2010 el mercado farmacéutico a PVL tenía un tamaño de 10.419<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>millones de euros. En abril de 2012, tras la rebaja de precios prevista, el mercado se habrá reducido hasta los 8.580 millones de euros. Un impacto total de -17,6 por ciento (1.839 millones de euros).</div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">El crecimiento sostenido del segmento de productos protegidos (+8,8 por ciento en 2011) no es suficiente para compensar el efecto negativo de las marcas expuestas a la introducción de genéricos (-22,5 por ciento en 2011).</div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">Tres meses después de la entrada en vigor de la PPA los farmacéuticos ven como la PPA se incrementa e incluso se extiende a fármacos cuya patente está en vigor. La evolución tiene signos contrarios en cada CCAA y está muy ligada al modelo de implantación del RD y a las medidas<span style="mso-spacerun: yes;">&nbsp; </span>locales en vigor. Por ejemplo, en Andalucía y Galicia cae la cuota de EFG frente a marcas (-10,5 puntos en el primer caso y -5,5 puntos en el segundo). </div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;"><br /></div><div class="MsoNormal" style="mso-outline-level: 1;">Dentro de cada CCAA se aprecia diferencias entre zonas de Atención Primaria. Mientras en Galicia y País Vasco el comportamiento de los sanibricks (datos de venta de medicamentos por zonas básicas de salud) es muy homogéneo, no lo es por ejemplo en Andalucía o Castilla La Mancha.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">La cuota de genéricos ha descendido en todas las moléculas analizadas, excepto en el caso de escitalopram, pues Lundbeck no ha querido bajar el precio y ha quedado fuera del mercado financiado. El stock en farmacias de las marcas se ha incrementado ligeramente desde la entrada en vigor del RD 9/2011. En cambio, el stock de genéricos ha frenado su tendencia al alza desde noviembre de 2011.</div><div class="MsoNormal"><br /></div><div class="MsoNormal">A pesar de que las marcas muestran una tendencia creciente, no todas presentan el mismo comportamiento. Una gestión activa de la marca puede permitir conseguir una mejor evolución (en un estudio la marca A gana dos puntos de cuota, mientras que la B pierde siete puntos).</div>
]]>
		</document>
		<document id="a031e150a89b1bcc59778b784affe89b" url="http://matovar.blogspot.com/2012/03/presentacion-estudio-aeseg-sobre.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-k33imuCGGKg/T2tnAQ9fC7I/AAAAAAAAYd8/6zh528K77vQ/s1600/Estudio+Aeseg+marzo+2012.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="131" src="http://4.bp.blogspot.com/-k33imuCGGKg/T2tnAQ9fC7I/AAAAAAAAYd8/6zh528K77vQ/s200/Estudio+Aeseg+marzo+2012.png" width="200" /></a></div>Esta mañana se ha presentado en Madrid el <a href="http://www.aeseg.es/es/eventos-medicamentos-genericos" target="_blank">'Estudio de Conocimiento, Uso y Evaluación de los Medicamentos Genéricos’</a>, elaborado por <a href="http://www.metroscopia.es/" target="_blank">Metroscopia</a> para la <a href="http://www.aeseg.es/" target="_blank">Asociación Española de Medicamentos Genéricos (AESEG)</a>.<br /><br />Para su realización el pasado mes de febrero se entrevistaron telefónicamente a un total de 1.003 indivíduos.<br /><br />Estas han sido algunas de las principales conclusiones:<br /><br /><ul><li>Más del 92 por ciento de los encuestados reconoce haber oído hablar de los medicamentos genéricos</li><li>El 72 por ciento confía en ellos tanto como en los medicamentos de marca</li><li>Más de la mitad (52 por ciento) reconoce tomar algún medicamento genérico de forma habitual (72 por ciento en el caso de los enfermos crónicos)</li><li>Ante una prescripción por principio activo (p. ej. paracetamol) el 53 por ciento de los encuestados se inclinaría, si pudiera escoger, por un genérico</li><li>El 71 por ciento reconoce una eficacia del genérico similar a la del medicamento de marca</li><li>El 75 por ciento opina que es poco o nada frecuente que el farmacéutico cambie el producto prescrito por otro idéntico pero de otra marca o laboratorio</li><li>Al 71 por ciento le da igual que el farmacéutico le cambie un medicamento de marca por un genérico idéntico</li><li>En caso de ser consultados por un familiar o amigo, mientras el 49 por ciento recomendaría un genérico, sólo el 22 por ciento recomendaría la marca</li><li>El 29 por ciento reconoce que alguna vez le han cambiado un tratamiento habitual con un medicamento de marca por un genérico</li><li>De estos, el 92 por ciento afirma no haber sufrido confusión con el cambio</li></ul><a href="http://www.aeseg.es/documentos/AESEG_np_informe_metroscopia_22032012ok.pdf" target="_blank">Nota de prensa</a>&nbsp;(pdf)<br /><br /><a href="http://www.aeseg.es/estudio_conocimiento_uso_evaluacion_de_medicamentos_genericos/estudio_percepcion_genericos/index.html" target="_blank">Enlace para abrir el estudio</a><br /><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="4b77b6c202c8d1774926abc85ff6b306" url="http://matovar.blogspot.com/2012/04/seis-posibles-revulsivos-para-las.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-E1VucNvSVHU/T44BvlAZ0iI/AAAAAAAAZds/VxqKKMv8o6Q/s1600/Pfizer+Nutrition.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="200" src="http://1.bp.blogspot.com/-E1VucNvSVHU/T44BvlAZ0iI/AAAAAAAAZds/VxqKKMv8o6Q/s200/Pfizer+Nutrition.png" width="176" /></a></div>Según ha informado este martes el <a href="http://blogs.wsj.com/deals/2012/04/17/pfizer-nears-deal-to-sell-infant-nutrition-unit-to-nestle/" target="_blank">Wall Street Journal</a>, Pfizer estaría a punto de cerrar un acuerdo con Nestlé para venderle su <a href="http://www.pfizer.com/nutrition/" target="_blank">división de Nutrición</a>, que comercializa principalmente productos de alimentación infantil.<br /><br />Al parecer Nestlé habría superado con su oferta a la del equipo formado por Danone y Mead Johnson Nutrition. El importe de la operación se situaría en torno a los 9.000 millones de dólares.<br /><br />Este es uno de los seis movimientos que según <a href="http://financial-advisors.findthebest.com/l/257478/Charles-Butler" target="_blank">Tony Butler</a>, veterano analista del sector farmacéutico en Barclays Capital, podrían actuar durante el segundo semestre de este año como revulsivos de las acciones de las farmacéuticas. Los otros cinco, según recoge en su blog <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2012/04/17/pfizers-baby-formula-sale-is-one-of-six-events-that-will-set-the-mood-for-pharma-stocks/" target="_blank">Matthew Herper (Forbes)</a>, serían:<br /><br /><ul><li><a href="http://matovar.blogspot.com.es/2011/11/abbott-se-parte-en-dos.html" target="_blank">La división de Abbott en dos compañías</a>, una dedicada a los dispositivos médicos (Abbott) y la otra a los productos farmacéuticos (AbbVie).</li><li>La actual pugna entre los antiagregante plaquetarios por el mercado del ictus: Pradaxa (Boehringer Ingelheim), Xarelto (Bayer y Johnson &amp; Johnson) y Eliquis (Bristol-Myers Squibb y Pfizer).</li><li>La competencia entre Gilead, Abbott y Bristol por ver quién es el primero en desarrollar y comercializar una terapia oral (en lugar de inyectable) para el tratamiento de la hepatitis C.</li><li>La llegada de formas orales al mercado de la esclerosis múltiple, como Gilenya, ya comercializado, y BG-12 de Biogen, un producto en el que Wall Street ha depositado grandes esperanzas.</li><li>Datos sobre nuevos medicamentos para tratar la enfermedad de Alzheimer, como solanezumab de Eli Lilly, y <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/01/pfizer-y-medivation-cancelan-el.html" target="_blank">bapinezumab de Pfizer</a>, Johnson &amp; Johnson y Elan. Aunque las expectativas para estos productos son bajas, un eventual éxito supondría un notable estímulo en las cotizaciones respectivas.</li></ul><div>Hace algunas semanas,&nbsp;<a href="http://www.forbes.com/sites/wallaceforbes/2012/02/07/three-big-reasons-to-be-bullish-on-pharma-stocks/" target="_blank">Damien Conover (analista de Morningstar)</a>, nos daba otras tres razones para ser optimista con la futura evolución de las cotizaciones de las farmacéuticas:</div><div><ul><li>La mejora de las perspectivas de los pipelines, debido a una mayor concentración de la I+D en áreas con necesidades terapéuticas pobremente cubiertas, como cáncer o inmunología, lo que facilita la aprobación por parte de la FDA.&nbsp;</li><li>La adaptación de las compañías afectadas por el precipicio de las patentes, mediante el ajuste de sus costes.</li><li>El aprovechamiento del alto potencial que ofrecen los mercados emergentes.</li></ul></div><div>¿Están infravaloradas las cotizaciones? ¿Nos encontramos en el momento propicio para invertir?</div><br />
]]>
		</document>
		<document id="6c6da0cd8d4d03c741c367063d099e0d" url="http://matovar.blogspot.com/2012/04/sobre-el-despilfarro-de-medicamentos.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-4pSZd4GJsok/T5NpDXHhziI/AAAAAAAAZsU/OS10XYV9MPU/s1600/sigre+2.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="183" src="http://4.bp.blogspot.com/-4pSZd4GJsok/T5NpDXHhziI/AAAAAAAAZsU/OS10XYV9MPU/s200/sigre+2.jpg" width="200" /></a></div>Entre las medidas anunciadas esta semana por el Ministerio de Sanidad se incluye el ajuste del tamaño de los envases a la duración del tratamiento, con el fin de evitar el 'despilfarro' que supone tirar 3.700 toneladas de medicamentos a la basura cada año. Es preciso puntualizar que esta afirmación, que ha sido jaleada con poco sentido crítico por numerosos medios de comunicación, no responde a la realidad.<br /><br />Los españoles no hemos despilfarrado 3.700 toneladas de medicamentos el pasado año. De hecho, se desconoce la cantidad de los medicamentos que se haya podido desperdiciar. La cifra mencionada corresponde a la cantidad de residuos de medicamentos que se recoge a través del <a href="http://www.sigre.es/" target="_blank">Sistema Integrado de Gestión y Recogida de Envases (SIGRE)</a>, un sistema de recogida selectiva puesto en marcha por la industria farmacéutica hace poco más de una década, y que cuenta con la participación activa de las oficinas de farmacia y de las empresas de distribución farmacéutica.<br /><div><br /></div><div>En 2011 un total de 20.958 farmacias colaboraron con Sigre en la recogida de residuos de medicamentos y otros productos. Los ciudadanos no sólo depositan en los puntos Sigre los medicamentos caducados o restos de tratamientos que han finalizado, sino que también desechan restos de productos de parafarmacia (cosmética, nutrición, etc.), que no son medicamentos. Según Sigre, más del 18 por ciento de los productos que se recogen pertenece a esta categoría (ver el gráfico 1). Por lo tanto, de las 3.700 toneladas señaladas, unas 3.000 corresponderían a residuos medicamentosos (que equivaldría tan sólo a un promedio de un envase por habitante y año) .<br /><br /></div><table align="center" cellpadding="0" cellspacing="0" class="tr-caption-container" style="margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;"><tbody><tr><td style="text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-KHJ4SaR8qCM/T5Nq_eXhwTI/AAAAAAAAZsc/UuZr2bY6-wY/s1600/Envases+de+venta+comercializados_SIGRE.png" imageanchor="1" style="margin-left: auto; margin-right: auto;"><img alt="" border="0" height="332" src="http://1.bp.blogspot.com/-KHJ4SaR8qCM/T5Nq_eXhwTI/AAAAAAAAZsc/UuZr2bY6-wY/s400/Envases+de+venta+comercializados_SIGRE.png" title="Gráfico 1" width="400" /></a></td></tr><tr><td class="tr-caption" style="text-align: center;">Gráfico 1</td></tr></tbody></table><div>A veces llegan al Sigre medicamentos sin consumir, de pacientes que han fallecido o a los que el médico les ha cambiado el tratamiento. ¿Se puede considerar ésto despilfarro? &nbsp;Téngase en cuenta que en el momento en que una especialidad farmacéutica ha salido del circuito sanitario y, en consecuencia, del control profesional del farmacéutico, no puede volver a ser dispensada, ya que no se puede garantizar ni la custodia y ni la conservación correctas, responsabilidades que la ley otorga al farmacéutico. Se trata así de proteger la salud de los ciudadanos.<br /><br />La mayor parte de los residuos que llegan al Sigre está formada fundamentalmente por cartón, plástico, papel, &nbsp;los materiales de los que están hechos los envases primarios y secundarios de los medicamentos. Además parte de los residuos corresponden a medicamentos que los ciudadanos han costeado con dinero de su propio bolsillo. Por lo tanto, el valor de lo verdaderamente despilfarrado sea tal vez muchísimo menor de lo que se nos pretende hacer creer. Da la impresión de que se nos trata de inculcar a profesionales sanitarios y a ciudadanos un cierto sentimiento de culpa (por exceso de prescripción, de consumo o de despilfarro) que busca predisponernos a una mejor aceptación de las medidas de recorte farmacéutico y modificar nuestro comportamiento para reducir la cifra del gasto público en medicamentos.&nbsp;</div><div><br /></div><table align="center" cellpadding="0" cellspacing="0" class="tr-caption-container" style="margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;"><tbody><tr><td style="text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-H5bN30Q-0NU/T5Nv8qBtjwI/AAAAAAAAZsk/fkWBb23zHHg/s1600/Captura+de+pantalla+2012-04-22+a+la(s)+03.53.28.png" imageanchor="1" style="margin-left: auto; margin-right: auto;"><img border="0" height="247" src="http://4.bp.blogspot.com/-H5bN30Q-0NU/T5Nv8qBtjwI/AAAAAAAAZsk/fkWBb23zHHg/s400/Captura+de+pantalla+2012-04-22+a+la(s)+03.53.28.png" width="400" /></a></td></tr><tr><td class="tr-caption" style="text-align: center;">Gráfico 2</td></tr></tbody></table><div>Desfortunadamente no todos los medicamentos llegan al circuito de Sigre. Algunos puede que se hallen aún en cajones o en botiquines caseros y otros han podido ir directamente a la basura.&nbsp;Teniendo en cuenta el número de envases de medicamentos comercializados (cerca de los 1.500 millones de unidades, más de 30 por habitante y año), la mayoría de los envases de éstos no llega al Sigre. Por ejemplo, ¿cuántos ciudadanos llevan a la farmacia el envase de un jarabe, una vez consumido éste?&nbsp;No obstante, la cantidad recogida a través de Sigre ha ido en aumento cada año (ver gráfico 2), como resultado de la consolidación de este sistema, constatándose una mayor concienciación de los ciudadanos.</div><div><br /></div><div>Por último, la adopción de medidas conducentes a&nbsp;mejorar la adherencia a determinados tratamientos no sólo mejoraría los resultados terapéuticos, sino que contribuiría a reducir los residuos de medicamentos.</div><div><br /></div><div><br /></div>
]]>
		</document>
		<document id="57cb87a88f3f1ab0843f05cde6b4e908" url="http://matovar.blogspot.com/2012/04/watson-acuerda-comprar-actavis.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-o5BE5aPhW0k/T5i1hIYtDOI/AAAAAAAAZ3w/IJXP090aGz0/s1600/Watson+Actavis.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="85" src="http://2.bp.blogspot.com/-o5BE5aPhW0k/T5i1hIYtDOI/AAAAAAAAZ3w/IJXP090aGz0/s200/Watson+Actavis.png" width="200" /></a></div>Reuters informó hace aproximadamente un mes de la posibilidad y finalmente se ha materializado: <a href="http://www.multivu.com/mnr/55267-Watson-Pharmaceuticals-Acquires-Actavis" target="_blank">la norteamericana Watson Pharmaceuticals ha acordado adquirir Actavis Group</a> por 5.600 millones de dólares (unos 4.250 millones de euros), lo que la convertirá en el tercer fabricante de genéricos a nivel mundial, detrás de la israelí Teva y la suiza Sandoz. <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Watson_Pharmaceuticals" target="_blank">Watson</a> espera alcanzar con esta operación un ahorro de costes neto de unos 300 millones de dólares anuales.<br /><br />El sector de genéricos goza de muy buena salud, pues se ve favorecido por las políticas farmacéuticas de los gobiernos occidentales, que promueven el uso de los medicamentos más baratos con el fin de reducir el gasto en farmacia. Por ello el sector vive desde hace algún tiempo un proceso de consolidación, en el que las compañías buscan obtener economías de escala y alcance que les permitan producir a unos costes unitarios lo más bajos posibles.<br /><br />Esta operación beneficia especialmente a Deutsche Bank, pues el banco alemán tiene invertidos en Actavis unos 3.500 millones de euros de deuda senior. Tras una rápida expansión a principios de la pasada década, el magnate islandés <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Bj%C3%B6rg%C3%B3lfur_Thor_Bj%C3%B6rg%C3%B3lfsson" target="_blank">Bjorgolfur Thor Bjorgolfsson</a> llevó a cabo una adquisición apalancada (<a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Leveraged_buyout" target="_blank">leveraged buyout</a>) de Actavis mediante una emisión de deuda senior que colocó a Deutsche Bank.<br /><br />Es de suponer que Watson tiene un buen conocimiento de Actavis, dado que <a href="http://ir.watson.com/phoenix.zhtml?c=65778&amp;p=irol-newsArticle&amp;ID=1456284" target="_blank">Sigurdur Oli Olafsson</a>, antiguo consejero delegado de ésta trabaja para la norteamericana, a donde llegó en septiembre de 2010 para hacerse cargo del negocio global de genéricos.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-Opu83SkcYHY/T5i8wKCD-RI/AAAAAAAAZ38/RlxQuZjTmRE/s1600/Watson-and-Actavis-Combined-global-Markets-lg.jpeg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="172" src="http://3.bp.blogspot.com/-Opu83SkcYHY/T5i8wKCD-RI/AAAAAAAAZ38/RlxQuZjTmRE/s320/Watson-and-Actavis-Combined-global-Markets-lg.jpeg" width="320" /></a></div><br />Cabe esperar que la operación contribuya a la expansión internacional de Watson, sobre todo en Rusia y en países del centro y este de Europa. Ya <a href="http://www.reuters.com/article/2011/05/25/us-watson-idUSTRE74O59R20110525" target="_blank">el pasado mes de mayo acordó pagar 562 millones de dólares</a> para hacerse con la propiedad del fabricante de genéricos griego Specifar Pharmaceuticals.<br /><br />El pasado mes de diciembre se hizo público el anuncio de <a href="http://www.reuters.com/article/2011/12/19/us-amgen-watson-biosimilars-idUSTRE7BI1ZG20111219" target="_blank">un acuerdo entre Watson y Amgen</a>, la mayor biotecnológica del mundo, para crear versiones biosimilares &nbsp;de varios productos contra el cáncer.<br /><br />Watson ostenta en la actualidad el cuarto lugar del ranking mundial de facturación de genéricos y Actavis ocupa la decimoquinta posición, según datos de IMS Health. La integración de Actavis hará que Watson escale hasta la tercera posición. <a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052970204012004577069943298865020.html" target="_blank">Watson se ha beneficiado recientemente</a> de la venta desde el pasado mes de diciembre de la versión genérica de Lipitor (atorvastatina DCI).<br /><br /><a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Actavis" target="_blank">Actavis</a>, que opera en 40 países y emplea a unas 10.000 personas, fue fundada en Islandia en 1956 y hace un año traslado su sede a Zurich (Suiza).<br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="c571b3658e276500277219f343962c3d" url="http://matovar.blogspot.com/2012/05/el-plan-de-reestructuracion-de-pfizer.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"></div><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-BF4KUp6851Q/T67vg8ss-cI/AAAAAAAAaXc/pxVM64IZJ9A/s1600/mediacenter-pfizerlogo.gif" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="114" src="http://2.bp.blogspot.com/-BF4KUp6851Q/T67vg8ss-cI/AAAAAAAAaXc/pxVM64IZJ9A/s200/mediacenter-pfizerlogo.gif" width="200" /></a></div>Durante la <a href="http://www.pfizer.com/files/investors/presentations/q1learnings_050112.pdf" target="_blank">presentación de resultados del primer trimestre de este año</a>, Pfizer ha informado de un retroceso del 7 por ciento en sus ingresos globales, cifrándose en unos 1.000 millones de dólares la caída de la facturación de Lipitor (atorvastatina), su producto más vendido, como consecuencia de la competencia de genéricos que padece en EE.UU. desde diciembre.<br /><br />Desde enero de 2009 Pfizer ha sido especialmente activa en cuanto a iniciativas que compensasen el descenso previsto de facturación como consecuencia de la pérdida de exclusividad de comercialización de algunos de sus productos más importantes. Ese mes anunció un plan para reducir los gastos en 3.000 millones de dólares. La compra de Wyeth (<a href="http://matovar.blogspot.com.es/2009/02/la-tercera-megafusion-de-pfizer.html" target="_blank">tercera megafusión de Pfizer</a>), completada en octubre de aquel año, llevó a incrementar esa cifra hasta los 4.000 millones de dólares.<br /><br />En febrero de 2011, durante la <a href="http://www.pfizer.com/files/investors/presentations/q4earnings_020111.pdf" target="_blank">presentación de resultados</a> la compañía anunció un plan de reestructuración de su I+D que incluía un recorte de la inversión por valor de 1.500 millones de dólares. El anunció del <a href="http://www.bbc.co.uk/news/business-12335801" target="_blank">cierre del centro ubicado en Sandwich (Reino Unido) </a>y el consiguiente despido de 2.400 investigadores y personal de soporte causó un notable revuelo.<br /><br />Ian Read, quien hacía poco <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2010/12/relevo-inesperado-en-la-direccion-de.html" target="_blank">había reemplazado a Jeffrey Kindler</a> en el puesto de consejero delegado, hizo público el abandono de los proyectos de las áreas de urología y medicina interna, mientras se mantenían cardiovascular y trastornos metabólicos, inflamación e inmunología, neurociencias y dolor, oncología y vacunas.<br /><br />La compañía respondía así a una serie de reveses recientes: <a href="http://www.fiercebiotech.com/story/pfizers-bosutinib-fails-head-head-showdown-gleevec/2010-12-06" target="_blank">bosutinib no salió bien parado en un estudio comparativo con Gleevec</a>; hubo <a href="http://www.fiercepharma.com/story/new-setback-pfizer-halts-sutent-trial/2010-09-28" target="_blank">dos estudios fallidos con Sutent (sunitinib)</a>; <a href="http://www.fiercebiotech.com/press-releases/pfizer-stops-clinical-trials-thelin-and-initiates-voluntary-product-withdra" target="_blank">debió abandonar Thelin (sitaxentan)</a> por problemas de toxicidad hepática; y <a href="http://www.inpharm.com/news/169869/eliquis-fails-head-head-study-against-lovenox" target="_blank">tuvo que poner fin a un estudio de fase 3 (ADOPT) con apixaban.</a> Asimismo, dos de sus principales productos, Lipitor y Viagra, se aproximaban al vencimiento de sus patentes. Se llegó a estimar que Pfizer perdería un tercio de sus ingresos como consecuencia de los vencimientos de patentes y la consiguiente entrada de genéricos.<br /><br />El plan de reestructuración de Pfizer fue revisado en el mes de julio de 2011 con el fin de evaluar alternativas estratégicas para las divisiones de sanidad animal y nutrición infantil. La nortemericana se proponía así focalizarse en su <i>core business</i> biofarmacéutico.<br /><br /><a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/04/seis-posibles-revulsivos-para-las.html" target="_blank">La venta de la división de nutrición infantil</a> se ha consumado recientemente en un acuerdo con la suiza Nestlé y en la última presentación de resultados <a href="http://www.pfizer.com/about/leadership_and_structure/leadership_executives_damelio.jsp" target="_blank">Frank A. D'Amelio</a> (<i>Chief Financial Officer</i>) ratificó el objetivo de deshacerse de la división de sanidad animal entre julio de 2012 y julio de 2013.<br /><br />En lo sustancial el plan de reestructuración no se diferencia de los planes puestos en marcha por otras grandes farmacéuticas afectadas por importantes vencimientos de patentes: reducción de gastos, focalización en el <i>core business</i>, adquisiciones y acuerdos de menor dimensión con encaje estratégico y expansión en países emergentes.<br /><br />En cuanto a la cartera de productos, ¿cuáles van a seguir siendo prioritarios y cuáles no? <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/05/pfizer-abandona-la-promocion-de-lipitor.html" target="_blank">La decisión de abandonar la promoción de Lipitor</a> nos lleva a pensar que Pfizer lo incluirá en su cartera de Productos Establecidos, aquellos que, como Lipitor o Zoloft (sertralina), han perdido la protección de la patente o la exclusividad de comercialización en algunos mercados clave. Según Tim Anderson, analista de Bernstein Research, otros cinco productos (además de Lipitor) se podrían sumar a este grupo: Aromasin (exemestano), Caduet (amlodipino/atorvastatina), Celebrex (celecoxib), Detrol (tolterodina) y Geodon/Zeldox (ziprasidona). Este analista llegó a sugerir en una nota <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2011/03/14/pfizer-could-divest-40-of-company-analyst-says/" target="_blank">la posibilidad de que Pfizer vendiera (<i>spin off</i>) esta división</a>.<br /><br />En lo que atañe a los productos que se mantendrán por ahora como prioritarios figuran probablemente: Lyrica, Prevnar-7v/-13v, Enbrel, Viagra, Zyvox, Sutent, BeneFIX, Chantix/Champix, Pristiq y productos en co-promoción como Aricept (donepezilo), Eliquis (apixaban; anticoagulante; en registro), crizotinib (cáncer; en registro), tofacitinib (psoriasis; en fase 3), &nbsp;y Prevnar-13v para adultos (prevención de neumonía).<br /><br />El <a href="http://www.pfizer.com/files/research/pipeline/2012_0228/pipeline_2012_0228.pdf" target="_blank">pipeline</a>&nbsp;[pdf] contenía a finales de febrero un total de 90 productos (cinco menos que en la anterior revisión): 26 en fase 1, 35 en fase 2, 18 en fase 3 y 11 en registro.<br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="6f0b397f76e90cd2ab4b5117690ec2fe" url="http://matovar.blogspot.com/2012/05/pfizer-abandona-la-promocion-de-lipitor.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-WIehBruAJzY/T6xrQSfkzVI/AAAAAAAAaUA/lOlF19Ez95s/s1600/Lipitor+$4+co-pay+card.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="148" src="http://1.bp.blogspot.com/-WIehBruAJzY/T6xrQSfkzVI/AAAAAAAAaUA/lOlF19Ez95s/s200/Lipitor+$4+co-pay+card.png" width="200" /></a></div>El pasado 30 de noviembre venció en EE.UU. la patente de Lipitor (atorvastatina), el producto más importante de Pfizer en términos de facturación. Desde entonces&nbsp;en aquel país&nbsp;la compañía ha intentado de forma muy agresiva (con cupones, descuentos y contratos especiales con las <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Pharmacy_benefit_management" target="_blank">PBM</a>) frenar la caída de sus ingresos. Cinco meses más tarde, tras haber invertido más de 87 millones de dólares en promoción (según Cegedim Strategic Data), Pfizer ha decidido arrojar la toalla.<br /><br />A partir del próximo 31 de mayo la norteamericana deberá hacer frente a la competencia de nuevas versiones genéricas a un precio todavía menor. En EE.UU. la <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Hatch-Waxman_Act" target="_blank">ley Hatch-Waxman</a> concede 180 días de exclusividad &nbsp;a los primeros genéricos en solicitar el registro. En el caso de Lipitor, los genéricos autorizados han sido dos, los fabricados por Watson y por Ranbaxy.<br /><br />La estrategia <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2011/12/pfizer-defiende-lipitor-de-los.html" target="_blank">'Lipitor for You'</a>&nbsp;no ha alcanzado el objetivo de mantener (seis meses después de expirar la patente)&nbsp;en un 40 por ciento la participación de mercado de Lipitor en la venta total de atorvastatina. Según ha informado el <a href="http://online.wsj.com/article/SB10001424052702304543904577394263634380548.html" target="_blank">Wall Street Journal</a>, cinco meses después de la pérdida de exclusividad una de cada tres atorvastatinas es Lipitor (un 33 por ciento de participación).<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-AOukyFRN_UQ/T6xra8HebfI/AAAAAAAAaUI/KB06bREZoYM/s1600/atorvastatin+market+share.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-AOukyFRN_UQ/T6xra8HebfI/AAAAAAAAaUI/KB06bREZoYM/s320/atorvastatin+market+share.jpg" width="320" /></a></div><br />Pfizer ha dejado de promover Lipitor entre los médicos, así como ha suprimido la inversión en televisión, prensa y online. La compañía llegó a manejar para la promoción de su producto contra el colesterol un presupuesto anual de 279,1 millones de dólares.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-KCSKAbYkKDU/T6xruyX7XVI/AAAAAAAAaUQ/C_frDOIKYM8/s1600/MK-BU221_PFIZER_G_20120509200303.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="312" src="http://2.bp.blogspot.com/-KCSKAbYkKDU/T6xruyX7XVI/AAAAAAAAaUQ/C_frDOIKYM8/s320/MK-BU221_PFIZER_G_20120509200303.jpg" width="320" /></a></div><br /><a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/05/el-plan-de-reestructuracion-de-pfizer.html" target="_blank">El proceso de reestructuración de Pfizer</a> sigue su curso y recientemente acordó vender a Nestlé su división de nutrición infantil (tal como&nbsp;<a href="http://matovar.blogspot.com.es/2012/04/seis-posibles-revulsivos-para-las.html" target="_blank">comentábamos&nbsp;hace unas semanas</a>). Asimismo <a href="http://www.businessweek.com/news/2012-04-26/pfizer-animal-unit-likely-to-be-ipo-and-share-exchange-ceo-says" target="_blank">planea vender también su negocio de salud animal</a>.<br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="1aa05624db4e9ccfa4d97c73ddffc9c1" url="http://matovar.blogspot.com/2012/07/bristol-myers-squibb-compra-amylin.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-5xnNrFuGMDA/T_DyzaW_QlI/AAAAAAAAbKE/O7sJEBDk8fM/s1600/Amylin.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="111" src="http://1.bp.blogspot.com/-5xnNrFuGMDA/T_DyzaW_QlI/AAAAAAAAbKE/O7sJEBDk8fM/s400/Amylin.jpg" width="400" /></a></div>Bristol-Myers Squibb (BMS) ha conseguido finalmente hacerse con el control de la californiana Amylin (<a href="http://www.businesswire.com/news/bms/20120629006045/en&amp;t=634766468702276169" target="_blank">nota de prensa</a>), fabricante de los antidiabéticos <a href="http://www.amylin.com/products/" target="_blank">Byetta y Bydureon</a>, tras acordar el pasado viernes un pago de 5.300 millones de dólares (31 dólares por acción). Como parte del acuerdo debe añadir además 1.700 millones de dólares en concepto de deuda y de <a href="http://prescriptions.blogs.nytimes.com/2011/11/08/amylin-and-eli-lilly-part-ways-over-diabetes-drug/" target="_blank">abono de derechos a Eli Lilly</a>, el socio actual de Amylin, con lo que en la práctica el acuerdo de adquisición asciende a 7.000 millones de dólares. BMS a su vez ha acordado con AstraZéneca fortalecer <a href="http://www.fiercebiotech.com/node/5197" target="_blank">su alianza en el campo de la diabetes</a>, compartiendo los costes y los beneficios del acuerdo a cambio de obtener 3.400 millones de dólares. AstraZéneca tiene la opción de pagar 135 millones de dólares extra (la mitad de los costes de la transacción) a cambio de tener los mismos derechos políticos que BMS en cuanto a las decisiones estratégicas y financieras de la joint venture.<br /><br />El pasado mes de febrero BMS hizo una primera oferta de 3.500 millones de dólares, que <a href="http://www.reuters.com/article/2012/03/28/us-amylin-idUSBRE82R0RJ20120328" target="_blank">Amylin rechazó</a> por considerarla demasiado baja, debido a que, en su opinión, se había basado sólo en información pública disponible. Desde entonces varias compañías, entre las que se encuentran Merck &amp; Co, Novartis y Sanofi, se habían interesado por la californiana. Finalmente han sido BMS y AstraZéneca (que acordaron no competir entre ellas) las que han culminado la adquisición. Según Bloomberg, la industria farmacéutica perdió el pasado año la protección de patente para productos que aportaron 37.000 millones de dólares de ingresos. Por otra parte en 2015 los ingresos bajo amenaza de sufrir la competencia de genéricos ascenderán a 147.000 millones de dólares. Desde hace un tiempo Bristol trata de encontrar reemplazo a la facturación que perderá por el vencimiento de la patente de Plavix. Recordemos que BMS mantiene con Sanofi un acuerdo de comercialización de Plavix y que en mayo venció su patente en EE.UU. Por su parte, la patente de Seroquel en EE.UU. venció en marzo.<br /><br />El hecho de compartir la adquisición permite a AstraZéneca mantener el pago de dividendos a sus accionistas, así como la recompra de acciones y refuerza las posibilidades de que <a href="http://www.ft.com/intl/cms/s/0/28de0fec-8f80-11e1-9ab1-00144feab49a.html" target="_blank">Simon Lowth</a>, consejero delegado interino tras la precipitada marcha de <a href="http://www.ft.com/intl/cms/s/0/50399e1e-8f6a-11e1-98b1-00144feab49a.html#axzz1zMb2Rg2z" target="_blank">David Brennan</a> (según algunos por no ser capaz de conseguir refrescar el <i>pipeline</i>), sea finalmente el elegido para comandar la compañía anglo-sueca. Según Financial Times, los inversores de AstraZéneca se encuentran divididos, entre aquellos que desean una actitud más audaz, con nuevas adquisiciones y acuerdos de licencia, y aquellos que prefieren obtener rentabilidad de sus acciones.<br /><br />Respecto al monto de la operación, mientras algunos analistas creen que el precio acordado se encuentra en el límite superior, otros los consideran desorbitado y sólo se lo explican por la situación desesperada a la que se enfrentan algunas farmacéuticas para conseguir mantener sus ingresos.<br /><br />Amylin ha estado buscando un socio desde que finalizó el pasado noviembre su acuerdo con Eli Lilly, quien decidió participar con Boehringer Ingelheim en el desarrollo de linagliptina DCI, un producto posible competidor de Byetta y Bydureon, por ser todos ellos <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Glucagon-like_peptide-1" target="_blank">análogos del péptido similar al glucagón de tipo 1 (GLP-1)</a>, empleados en el tratamiento de la diabetes tipo 2. En 2011 los ingresos de Amylin ascendieron a 650 millones de dólares y se espera un aumento del 5 por ciento para este año, según estimaciones de analistas obtenidas por Bloomberg. Según un analista de Cowen &amp; Co (Nueva York), los ingresos de Amylin podrían alcanzar los 1.500 millones de dólares.<br /><br />Byetta (exenatida DCI) se inyecta dos veces al día y sus prescripciones han descendido desde 2008, en parte por dudas sobre su seguridad y en parte por competencia de Victoza (liraglutida DCI), &nbsp;otro antidiabético agonista de los receptores GLP-1, comercializado por Novo Nordisk, que sólo requiere de una inyección diaria y que ha alcanzado ya el nivel de blockbuster. Las ventas de Byetta en 2011 fueron 518 millones de dólares, mientras que en 2009 sumaron 668 millones. Tras dos rechazos previos, Amylin obtuvo de la FDA en enero la aprobación de Bydureon, que se inyecta una sola vez por semana. Amylin vende además Symlin (pramlintida acetato DCI), aprobado para tratar la diabetes tipo 1 y 2, y que en 2011 consiguió 104 millones de dólares.<br /><br />BMS y AstraZeneca comercializan juntos Onglyza (saxagliptina DCI), un <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Dipeptidyl_peptidase-4_inhibitor" target="_blank">inhibidor de la DPP-4 (dipeptidil peptidasa)</a>. Onglyza ha sido aprobado en 77 países, y, entre otros, se encuentra en EE.UU., Canada, Mexico, la Unión Europea, India, Brasil y China. Onglyza no ha tenido buenos resultados en su competición con Januvia (sitagliptina DCI), el primer producto de esta familia, introducido por Merck &amp; Co en 2006 y que alcanza ventas anuales de 4.700 millones de dólares, diez veces más que Onglyza. BMS y AstraZéneca trabajan además en dapagliflocina DCI, un inhibidor de <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/SGLT2" target="_blank">SGLT-2 (transportador de glucosa dependiente de sodio)</a>. El pasado abril obtuvo opinión positiva del Comité de Medicamentos para Uso Humano (CHMP) de la EMA. La cartera de Amylin viene por tanto a complementar la oferta de BMS y AstraZéneca en diabetes.<br /><div><br /></div>
]]>
		</document>
		<document id="5517451b368e0a73555dd7d403440114" url="http://matovar.blogspot.com/2012/07/multa-record-para-glaxosmithkline-en.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-j_p-kiKyvjU/T_JGJ85-cfI/AAAAAAAAbKQ/OGdexpqwFUo/s1600/Department+of+Justice.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="198" src="http://4.bp.blogspot.com/-j_p-kiKyvjU/T_JGJ85-cfI/AAAAAAAAbKQ/OGdexpqwFUo/s200/Department+of+Justice.jpg" width="200" /></a></div>GlaxoSmithKline acaba de batir en EE.UU. el récord de multas impuestas a farmacéuticas, pues deberá pagar 3.000 millones de dólares al declararse culpable por sus malas prácticas del pasado, consistentes en promocionar de manera ilegal los antidepresivos <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Paxil" target="_blank">Paxil (paroxetina DCI)</a> y <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Bupropion" target="_blank">Wellbutrin (bupropion DCI)</a> y por ocultar datos de seguridad del antidiabético <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Rosiglitazone" target="_blank">Avandia (rosiglitazona DCI)</a>.<br /><br />Los instructores federales del caso manifestaron que la compañía británica pagó a médicos por asistir a reuniones en las que se promocionaron indicaciones no aprobadas por la FDA, como el uso de Paxil en niños y adolescentes o, en el caso de Wellbutrin, el tratamiento de la obesidad, la disfunción sexual o el trastorno por déficit de atención con hiperactividad (TDAH), mientras su única indicación legal era la depresión mayor.<br /><br />Según los intructores, entre los años 2011 y 2007 GlaxoSmithKline ocultó a la FDA datos de seguridad obtenidos a partir de ciertos estudios realizados con Avandia. Recordemos que en 2007 el Dr. Steven Nissen, catedrático del Departamento de Medicina Cardiovascular del Hospital Clínico de Cleveland (Ohio),&nbsp;<a href="http://matovar.blogspot.com.es/2007/05/avandia-y-la-publicacin-de-los-datos.html" target="_blank">causó un importante revuelo</a> al publicar los resultados de un metaanálisis de 42 estudios clínicos que le condujeron a concluir que el tratamiento con Avandia incrementa en un 43 por ciento el riesgo de infarto y un 64 por ciento el riesgo de muerte por causa cardiovascular.<br /><br />En septiembre de 2010 los datos &nbsp;Dr. Nissen se vieron respaldados por <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2010/10/avandia-carta-de-glaxosmithkline-los.html" target="_blank">la decisión de la Agencia Europea del Medicamento de supender la autorización de comercialización en la Unión Europea de Avandia</a> / Avandamet / Avaglim (rosiglitazona DCI). Por su parte, la FDA decidió asimismo restringir su uso tras revisar los datos de seguridad del fármaco y concluir sus beneficios terapéuticos se veían superados por un mayor riesgo&nbsp;cardiovascular.<br /><br />Curiosamente en un día en que el Dow Jones ha perdido un 0,07%, las acciones de GSK se han revalorizado un 1,73%. <a href="http://www.forbes.com/sites/matthewherper/2012/07/02/the-terrible-things-glaxosmithkline-did-wrong-and-the-thing-its-doing-right/" target="_blank">Tal y como señala Matthew Herper</a>, ello puede explicarse en parte por el hecho de que los términos iniciales del acuerdo tuvieron lugar <a href="http://www.nytimes.com/2011/11/04/business/glaxo-to-pay-3-billion-in-avandia-settlement.html" target="_blank">en noviembre pasado</a> y GSK hizo la provisión de fondos correspondiente. Además <a href="http://www.reuters.com/article/2012/07/02/us-glaxosmithkline-lamalaba-idUSBRE8610AT20120702" target="_blank">GSK y su socio Theravance han anunciado hoy</a> buenos resultados clínicos con un nuevo antiasmático inhalado.<br /><br />La <a href="http://www.gsk.com/media/pressreleases/2012/2012-pressrelease-1164663.htm" target="_blank">nota de prensa de GSK</a> contiene la siguiente declaración de Andrew Witty, consejero delegado de GSK:<br /><br />"Mientras que éstas [acciones ilegales] se originaron en una época distinta para la compañía, no pueden y no serán ignoradas. En nombre de GSK, quiero expresar nuestro pesar y reiteramos que hemos aprendido de los errores que cometimos".<br /><br />Más allá de sus palabras, creo que es justo reconocer <a href="http://www.gsk.com/responsibility/" target="_blank">los esfuerzos de Witty por mejorar la reputación de GSK</a>. En 2011 implementó en EE.UU. un nuevo sistema de incentivos para los visitadores médicos, eliminando los objetivos individuales como base de su compensación y en su lugar ahora se valora la calidad del servicio de estos profesionales a sus clientes para apoyarles en la mejora de la salud de los pacientes. Asimismo Witty trata de mejorar el acceso a los medicamentos y a las vacunas en países con escasos recursos e impulsa su desarrollo, como la vacuna para la malaria, que realiza en colaboración con la <a href="http://www.gatesfoundation.org/Pages/home.aspx" target="_blank">Fundación Bill y Melinda Gates</a> (al respecto es interesante <a href="http://live.wsj.com/video/does-a-company-have-a-soul/BF2AC683-9FC8-493C-9089-6EEB09646F97.html#!BF2AC683-9FC8-493C-9089-6EEB09646F97" target="_blank">ver esta entrevista</a>).<br /><br /><br /><b>Multas impuestas con anterioridad a farmacéuticas:</b><br /><br />Junio 2012: <a href="http://www.bloomberg.com/news/2012-06-11/j-j-said-to-pay-2-2-billion-to-end-risperdal-sales-probe.html" target="_blank">J&amp;J pagará 2.200 millones de dólares</a> por promover ilegalmente Risperdal y otros medicamentos.<br /><br />Mayo 2012: <a href="http://www.justice.gov/opa/pr/2012/May/12-civ-585.html" target="_blank">Abbott pagará 1.500 millones de dólares</a> por promoción de indicaciones no aprobadas de Depakote.<br /><br />Septiembre 2009: <a href="http://www.nytimes.com/2009/09/03/business/03health.html" target="_blank">Pfizer acuerda pagar 2.300 millones de dólares</a> por prácticas ilegales en la comercialización de Bextra.<br /><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="e4eb518f86a9f516c98f0a0ed20145b9" url="http://matovar.blogspot.com/2012/07/truvada-primer-tratamiento-preventivo.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-PLkKRUreHn4/UBKrHDjVKbI/AAAAAAAAbKo/qBLCMT1evpg/s1600/320px-HIV-budding-Color.bmp" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" src="http://3.bp.blogspot.com/-PLkKRUreHn4/UBKrHDjVKbI/AAAAAAAAbKo/qBLCMT1evpg/s1600/320px-HIV-budding-Color.bmp" /></a></div>La pasada semana la FDA concedió a Gilead la autorización para comercializar Truvada en la prevención de la infección por VIH [<a href="http://www.fda.gov/NewsEvents/Newsroom/PressAnnouncements/ucm312210.htm" target="_blank">nota de prensa de la FDA</a>]. Se trata del primer medicamento que obtiene esta indicación. Gilead comercializa este producto desde 2004 para el tratamiento de la infección<span style="background-color: white;">&nbsp;</span><span style="background-color: white;">[</span><a href="http://www.gileadhiv.com/" style="background-color: white;" target="_blank">productos comercializados por Gilead contra el HIV</a><span style="background-color: white;">]</span><span style="background-color: white;">. La aprobación para la prevención se basa en dos estudios clínicos, en los que el fármaco demostró reducir de un modo notable el riesgo de adquirir el virus. Truvada es una tableta que contiene una combinación de dos antivíricos: </span><span style="background-color: white;">Emtriva (emtricitabina)</span><span style="background-color: white;"> y </span><span style="background-color: white;">Viread (tenofovir)</span><span style="background-color: white;">. Ambos se usan en el tratamiento de la hepatitis B crónica</span><span style="background-color: white;">.</span><br /><br />Según los estudios llevados a cabo, las personas que más se beneficiaron de la medicación fueron aquellas que no usaban el preservativo con regularidad. En cambio, aquellas que sí lo hacían y que además no practicaban sexo anal, no obtenían un beneficio adicional por seguir el tratamiento. Sin duda la mejor prevención es el uso del preservativo. Para quienes carecen de la disciplina necesaria para protegerse con éste, la alternativa es Truvada, un tratamiento que tiene un coste anual de 14.000 dólares. Se estima que en EE.UU. hay unas 415.000 personas en riesgo de infectarse por el VIH.<br /><div><br /></div><div>Algunas voces se oponen al uso de Truvada en prevención, ya que temen que puede dar una falsa sensación de&nbsp;seguridad&nbsp;<span style="background-color: white;">a quienes lo toman con esta finalidad. Este argumento es rechazado por los científicos de la FDA, quienes argumentan que en los estudios no se observó evidencia alguna de que los usuarios puedan adoptar prácticas sexuales de mayor riesgo por el hecho de tomar el fármaco.</span></div><div><span style="background-color: white;"><br /></span></div><div><span style="background-color: white;">La aprobación de Truvada llegó una semana después de que las autoridades norteamericanas diesen la luz verde a la comercialización del <a href="http://www.bbc.co.uk/news/world-us-canada-18700121" target="_blank">primer test OTC para la detección del VIH</a>. Estos dos avances marcan sendos hitos en los más de treinta años que la comunidad científica lleva luchando contra este virus.</span></div><div><span style="background-color: white;"><br /></span></div>
]]>
		</document>
		<document id="d7fa2684c1c1ad6374db3991b0ef1415" url="http://matovar.blogspot.com/2012/08/crecen-los-acuerdos-con-los-centros.html"><![CDATA[<br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-LkWAfQrOViM/UB96HNrHxmI/AAAAAAAAbK4/IjrZoh0ybPQ/s1600/Chronic_lymphocytic_leukemia.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="188" src="http://3.bp.blogspot.com/-LkWAfQrOViM/UB96HNrHxmI/AAAAAAAAbK4/IjrZoh0ybPQ/s200/Chronic_lymphocytic_leukemia.png" width="200" /></a></div>Novartis y la Universidad de Pensilvania acaban de firmar un acuerdo para investigar una nueva vía de tratamiento del cáncer (<a href="http://www.novartis.com/newsroom/media-releases/en/2012/1631944.shtml" target="_blank">nota de prensa de Novartis</a>). Un grupo de científicos de la universidad norteamericana obtuvo el pasado año resultados muy prometedores en el tratamiento de la <a href="http://es.wikipedia.org/wiki/Leucemia_linf%C3%A1tica_cr%C3%B3nica" target="_blank">leucemia linfocítica crónica</a>. Dos de los pacientes tratados incluso lograron <a href="http://www.nytimes.com/2011/09/13/health/13gene.html?_r=4&amp;adxnnl=1&amp;ref=denisegrady&amp;adxnnlx=1344207950-Ie0rpKZP+2+WfxDS2dfwtA" target="_blank">la completa remisión de la enfermedad</a>. El nuevo tratamiento emplea una forma inocua del virus HIV-1 (vector) para <a href="http://lacienciaysusdemonios.com/2011/10/23/el-vih-como-herramienta-de-terapia-genica/" target="_blank">transportar genes a los linfocitos T</a> de los pacientes, confiriendo a éstos una mayor capacidad para luchar contra el cáncer. La técnica puede ser aplicada no sólo para tratar la leucemia, sino también otros tumores.<br /><br />Mediante el acuerdo Novartis obtiene los derechos exclusivos de comercialización a nivel mundial a cambio de pagar unos royalties a la Universidad de Pensilvania por aportar su experiencia y capacidad investigadora.<br /><br />Según un <a href="http://www.burrillandco.com/content/news/PR-August%202012%20month-end%20final.pdf" target="_blank">informe de Burrill &amp; Company</a> desde 2009 se constata un retroceso en acuerdos de compañías farmacéuticas con empresas de biotecnología debido en parte al crecimiento de las colaboraciones con organizaciones académicas.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"></div><br />
]]>
		</document>
		<document id="fa0f6f31fb0e01b05e3c5e43672d0f59" url="http://matovar.blogspot.com/2012/12/conferencia-ideagoras-2012-sobre.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-l9VBCHADSeE/UL1jvkoH26I/AAAAAAAAbmo/RLQvyDtp5UU/s1600/Feel+the+fear+and+do+it+anyway_.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img alt="" border="0" height="320" src="https://lh3.ggpht.com/-l9VBCHADSeE/UL1jvkoH26I/AAAAAAAAbmo/RLQvyDtp5UU/s200/Feel+the+fear+and+do+it+anyway_.png" title="Feel the fear and do it anyway" width="318" /></a></div>A finales de noviembre se celebró en el Centro de Innovación de BBVA (Madrid) la conferencia <a href="http://www.ideagoras.biz/ideagoras2012.html">‘Reiniciando la forma de hacer Branding en el sector Salud en una Nueva Economía Conectada y Social’</a>, organizada por Ideagoras, agencia líder en Social Media en el sector salud. A la jornada asistieron cerca de 500 personas (entre presenciales y virtuales) relacionadas de uno u otro modo con este sector: profesionales sanitarios (médicos, enfermeros y farmacéuticos), periodistas y comunicadores del sector salud, proveedores de soluciones tecnológicas, etc.<br /><br />En su introducción, <a href="https://twitter.com/angel189">Ángel González</a>, fundador de <a href="http://www.ideagoras.biz/">Ideagoras</a>, manifestó que “la web social permite que el mundo sea mucho más plano” y añadió que “en un contexto económico como el actual lo que se impone es reiniciar, reinventar, renovarse, renacer y recuperar valores como la transparencia, honestidad y horizontalidad, que son los que imperan en la web social”.<br /><br />Precisamente <a href="https://twitter.com/MarcVidal">Marc Vidal</a>, el primero de los ponentes de la jornada, se refirió a la horizontalidad durante su ponencia al señalar que “está demostrado que las empresas horizontales son más eficientes”. Para Vidal la evolución de Internet está influyendo en la forma de emprender. La conectividad de las personas permite hacer cosas que antes eran impensables. Vidal cree que ahora es un buen momento para emprender, pues gracias a la facilidad para cocrear y colaborar la red ofrece más oportunidades que nunca. Su fuerte vocación emprendedora le lleva a compararse con una cometa: “las cometas vuelan mucho más alto cuanto más fuerte sea el viento que tienen en contra”.<br /><br /><a href="https://twitter.com/Contraejemplo">Antonio Ibarra</a>, Director de Marketing Multicanal en Sanofi Pasteur MSD, se refirió a algunas iniciativas interesantes en el sector farmacéutico, como el uso de <a href="https://www.yammer.com/">Yammer</a>, una plataforma similar a Twitter que algunas organizaciones emplean en su comunicación interna (85% de las compañías del <a href="http://money.cnn.com/magazines/fortune/fortune500/">Fortune 500</a> lo utilizan). O la <a href="https://openinnovation.lilly.com/dd/">plataforma de innovación abierta de Lilly</a>, que conecta a investigadores externos con los equipos de I+D de la farmacéutica, facilitando y haciendo mucho más eficiente el trabajo en equipo. Empresas como Pfizer están aprovechando la plataforma <a href="http://www.spigit.com/">Spigit</a> con el fin de obtener sugerencias de empleados para reducir costes, crear nuevos productos y potenciar la innovación en la organización.<br /><br />Al ser cuestionados por Ibarra, la mayoría de los asistentes opinó que la industria farmacéutica no aprovecha las oportunidades que ofrecen las redes sociales. Según su parecer el sector farma va por detrás de otros en cuanto a dialogar con clientes. “La relación entre el público y la industria farmacéutica prácticamente no existe, por ningún medio”. Para Ibarra basta con consultar los datos de contacto en las páginas web de laboratorios como Pfizer, GlaxoSmithKline o Johnson &amp; Johnson, donde no se informa de la presencia en Facebook o Twitter. En el caso de J&amp;J sólo se informa a medios de comunicación, pero no al público general.<br /><br /><a href="https://twitter.com/flupianez">Francisco Lupiañez</a> es profesor asociado en la Universitat Oberta de Catalunya y es un riguroso investigador del Internet Interdisciplinary Institute y del Grupo de Investigación Interdisciplinaria sobre las TIC. Su ponencia trató sobre cómo se puede segmentar a los ciudadanos en relación al uso de las TICs y de los medios sociales en relación con la salud. Según los datos expuestos, en la pirámide de los medios sociales los 'super users' sólo representan un 5,8% de la población, mientras que todavía hay un 37,5% de 'non users'.&nbsp; <br /><br />El uso de los medios sociales en los países de habla alemana, como Alemania, Austria y Suiza fue el tema desarrollado por <a href="https://twitter.com/wissit">Michaela Endemann</a>, consultora austriaca sobre medios sociales en salud. A pesar del elevado nivel de penetración de Internet en estos países, Endemann reconoce que un gran potencial de uso de los medios sociales en salud.<br /><br />Con su natural gracejo andaluz <a href="https://twitter.com/salazaranabel">Anabel Salazar</a>, ginecóloga en el <a href="http://ivi.es/centro-ivi-sevilla.aspx">centro IVI de Sevilla</a>, relató con notable sencillez y frescura de qué forma fue introducida en la web social y cuál ha sido su experiencia hasta la fecha como médico 2.0. “Steve Jobs me ha cambiado la vida”, empezó diciendo. Para Salazar, quien confesó no ser “ni CEO ni co-founder”, invertir algo de tiempo en la red resulta sin duda muy gratificante profesionalmente e ilustró su exposición con algunas de sus vivencias. Su apasionado discurso es capaz de convertir al más escéptico. Llegó a afirmar que los medios sociales deberían enseñarse en la facultad.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-TYott1URP04/UL1oaxNEpVI/AAAAAAAAbnI/7n4XiL3yv7Y/s1600/Take+away+messages.png" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="247" src="https://lh3.ggpht.com/-TYott1URP04/UL1oaxNEpVI/AAAAAAAAbnI/7n4XiL3yv7Y/s320/Take+away+messages.png" width="320" /></a></div><br /><a href="https://twitter.com/veronicabotet">Verónica Botet</a>, global digital PR manager de GE Healthcare, reflexionó sobre cómo debemos perder el miedo al uso de los medios sociales en la empresa e invitó a lanzarse a utilizarlos porque cree que pueden aportar mucho valor. Como ejemplo de ello presentó la concepción, desarrollo y resultados de la campaña #GetFit, una exitosa iniciativa en redes sociales (Twitter, Facebook y Sina Weibo) que pretendía concienciar sobre hábitos saludables como forma de prevenir el cáncer, apelando así a la participación activa y a la responsabilidad del individuo en el cuidado de su salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-BzYiL5UuA58/UL1mYuy4pEI/AAAAAAAAbm4/-LScvSjA-F0/s1600/GetFit_results.png" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="288" src="https://lh3.ggpht.com/-BzYiL5UuA58/UL1mYuy4pEI/AAAAAAAAbm4/-LScvSjA-F0/s320/GetFit_results.png" width="320" /></a></div><br />A <a href="https://twitter.com/educadies">Elena Sainz</a> no le gusta que le pongan la etiqueta de ‘diabética’, prefiere que se la vea como una persona que tiene esa condición como una más de sus características. “La idea es quitarnos las etiquetas, las batas, los estetoscopios y compartir herramientas, ser iguales", manifestó durante su exposición, en la que relató cómo fue diagnosticada de diabetes y se formó hasta convertirse en educadora en esta dolencia, hasta llegar a poner en marcha el proyecto ‘<a href="http://www.educadies.com/">Educadies: creatividad al servicio de la educación en salud</a>’. Sainz recomendó la ‘<a href="http://www.atreveteasaberyexigir.com.mx/">Guía para el paciente participativo</a>’, que puede descargarse gratuitamente y que, aunque va orientada a los pacientes de México, ofrece algunos criterios y consejos de utilidad general.<br /><br /><a href="https://twitter.com/tmlfox">Thomas Lee</a>, socio de <a href="http://www.symplur.com/">Symplur</a>, expuso su visión sobre la evolución de Twitter en salud, su uso entre los profesionales sanitarios y los pacientes y sobre el proyecto Symplur, una base de datos sobre las etiquetas (hashtags) más utilizadas en el entorno sanitario. Symplur se revela como un gran servicio para la comunidad sanitaria, al tiempo que ofrece todo su potencial a las empresas interesadas para extraer conocimiento de la ingente cantidad de datos que acumula.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-J8zL7aUwJoY/UL1mxiPyiaI/AAAAAAAAbnA/frNmBVYQGHQ/s1600/C8+MediSensors.png" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="320" src="https://lh3.ggpht.com/-J8zL7aUwJoY/UL1mxiPyiaI/AAAAAAAAbnA/frNmBVYQGHQ/s320/C8+MediSensors.png" width="314" /></a></div>&nbsp; <br />Para finalizar, <a href="https://twitter.com/PGConnolly">Paul Connolly</a> presentó <a href="http://www.c8medisensors.com/">C8 MediSensors</a>, un Nuevo medidor de glucosa no invasivo para diabéticos, formado por un sensor que se coloca adherido al abdomen y que cada seis minutos lee la glucosa en sangre utilizando un sistema óptico (espectroscopia Raman). Los datos se envían vía Bluetooth a un teléfono inteligente. El dispositivo aún no está comercializado y espera obtener la aprobación para su introducción en Europa y posteriormente en EE.UU. Sin duda un práctico ejemplo del uso de las nuevas tecnologías aplicadas al campo de la salud.
]]>
		</document>
		<document id="aa7123518e97afb96b2d42da7044dddb" url="http://matovar.blogspot.com/2013/01/los-pipelines-de-las-farmaceuticas-nos.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-1hoLxvcOzKw/UPTArs2mcjI/AAAAAAAAbr8/unA_VZdF_MA/s1600/Pharma+R&amp;D.png" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="200" src="http://3.bp.blogspot.com/-1hoLxvcOzKw/UPTArs2mcjI/AAAAAAAAbr8/unA_VZdF_MA/s200/Pharma+R&amp;D.png" width="196" /></a></div>Cuenta LaMattina en su último artículo (ver <a href="http://www.forbes.com/sites/johnlamattina/2013/01/14/theres-value-in-studying-big-pharma-pipelines/">Forbes</a>) que cuando los analistas revisan el futuro de una compañía farmacéutica, habitualmente suelen fijarse en qué productos de su pipeline se hallan en la fase 3 de investigación, por ser los que tienen mayores posibilidades de alcanzar el mercado. No obstante LaMattina aconseja revisar también los productos en fase 1 y en fase 2, por revelarnos mucho sobre las prioridades, la estrategia e incluso los retos culturales de una compañía.<br /><br />Señala el autor la facilidad hoy en día para acceder a esa información y destaca la transparencia de GSK, Sanofi y AstraZeneca, pues en la información que proporcionan citan cada uno de los compuestos, con su número, mecanismo de acción y dolencia para la que está siendo estudiado, e incluso en el caso de AstraZeneca la fecha en la que entró en la fase de investigación. En cambio, otras como BMS, Pfizer, Merck o Lilly se reservan de forma total o parcial algunas de esas informaciones. Pero es Johnson &amp; Johnson la que se lleva el trofeo a la compañía menos transparente en relación a la información que publica en Internet sobre su pipeline.<br /><br />LaMattina pone de relieve aspectos a considerar, como la dedicación y esfuerzo por áreas terapéuticas, el tamaño y extensión del pipeline (muy destacado en el caso de GSK), la orientación hacia productos biológicos frente a pequeñas moléculas o las prioridades en función de los cambios acontecidos en la cartera de productos en I+D en periodos recientes.<br /><br />Para quien quiera realizar sus propias observaciones, a continuación facilitamos el acceso al pipeline de cada una de las siguientes compañías:<br /><br /><a href="http://www.abbvie.com/research-innovation/pipeline.html">AbbVie</a><br /><a href="http://www.amgen.com/science/pipe.html">Amgen</a><br /><a href="http://www.astellas.com/en/ir/library/medical.html">Astellas</a><br /><a href="http://www.astrazeneca.com/Research/Our-pipeline-summary">AstraZeneca</a><br /><a href="http://www.bayerpharma.com/en/research-and-development/development-pipeline/pop_up_development_pipeline.php">Bayer</a><br /><a href="http://www.bms.com/research/pipeline/Pages/default.aspx">BMS</a><br /><a href="http://www.boehringer-ingelheim.com/research_development/drug_discovery/pipeline.html">Boehringer Ingelheim</a><br /><a href="http://www.daiichisankyo.com/rd/pipeline/index.html">Daiichi Sankyo</a><br /><a href="http://www.eisai.com/pdf/eir/erepo/epipeline.pdf">Eisai</a><br /><a href="http://www.lilly.com/SiteCollectionDocuments/Pipeline/Clinical%20Development%20Pipeline/index.html#PhaseIII">Eli Lilly</a><br /><a href="http://www.gene.com/medical-professionals/pipeline">Genentech</a><br /><a href="http://www.gsk.com/research/our-product-pipeline.html">GlaxoSmithKline</a><br /><a href="http://www.investor.jnj.com/pharma-pipeline.cfm">Johnson &amp; Johnson</a><br /><a href="http://www.merck.com/research/pipeline/home.html">Merck &amp; Co</a><br /><a href="http://www.merckserono.com/en/science/pipeline/pipeline.html">Merck Serono</a><br /><a href="http://www.novartis.com/innovation/research-development/clinical-pipeline/index.shtml">Novartis</a><br /><a href="http://www.novonordisk.com/investors/rd_pipeline/rd_pipeline.asp">Novo Nordisk</a><br /><a href="http://www.pfizer.com/research/product_pipeline/product_pipeline.jsp">Pfizer</a><br /><a href="http://www.roche.com/research_and_development/pipeline/roche_pharma_pipeline.htm">Roche</a><br /><a href="http://en.sanofi.com/rd/rd_portfolio/rd_portfolio.aspx">Sanofi</a><br /><a href="http://www.takeda.com/research/pipeline/">Takeda</a><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="7b8385fa6c0ba2183986f57265763653" url="http://matovar.blogspot.com/2013/03/sobre-la-transparencia-de-los-ensayos.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-uftu0N1Bjto/UUMTcvbimlI/AAAAAAAAb0g/obarz09_Jz0/s1600/secret+information.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="132" src="http://3.bp.blogspot.com/-uftu0N1Bjto/UUMTcvbimlI/AAAAAAAAb0g/obarz09_Jz0/s200/secret+information.jpg" width="200" /></a></div>Creo que hoy nadie discute que la industria farmacéutica tiene un problema de imagen. Por diferentes razones. Y la falta de transparencia es sin duda una de las más importantes.<br /><br />El pasado mes de octubre el British Medical Journal criticaba en un <a href="http://www.bmj.com/content/345/bmj.e7304">editorial</a> a la industria farmacéutica por 'retener durante décadas de manera persistente y sistemática datos de ensayos clínicos'. La consecuencia ha sido, según el BMJ, que numerosos medicamentos se han presentado como más seguros y efectivos de lo que son, poniendo en peligro la vida de las personas y malgastando dinero público.<br /><br />El editorial alababa <a href="http://www.gsk.com/media/press-releases/2012/gsk-responds-bmj-commitment-clinical-trial-data-transparency.html">la reciente decisión de GlaxoSmithKline</a> de permitir el acceso a los información individual de los pacientes, convenientemente anonimizada, procedente de los ensayos clínicos. Y reflexionaba sobre lo absurdo que resulta que hasta ahora no se haya podido someter a escrutinio independiente todos los datos de los ensayos clínicos de los productos evaluados.<br /><br />En EE.UU. la FDA exige que los resultados de todos los ensayos clínicos se publiquen en el sitio <a href="http://clinicaltrials.gov/">ClinicalTrials.gov</a>, ahora bajo su jurisdicción. Hasta hace poco la página era gestionada por la Biblioteca Nacional de Medicina (NLM) y con el fin de asegurar que las compañías farmacéuticas cumplen con la mencionada exigencia, se ha transferido la responsabilidad a la FDA. Una auditoría <a href="http://www.bmj.com/content/344/bmj.d7373">publicada en enero de 2012 en el BMJ</a> ponía de manifiesto que tan sólo un ensayo de cada cinco cumplió con las exigencias de información. <br /><br />El hecho de que aún hoy no se pueda acceder a los datos de numerosos ensayos clínicos constituye el tema central del libro de Ben Goldacre, <a href="http://www.amazon.co.uk/Bad-Pharma-companies-mislead-patients/dp/0007350740">Bad Pharma</a>, publicado en fechas recientes. Goldacre pone el ejemplo de Tamiflu (Roche), en el que diferentes reguladores recibieron diferentes resultados de ensayos y denuncia que todavía se retenga información que debería estar en la Biblioteca Cochrane. <a href="http://www.nytimes.com/2012/04/11/opinion/drug-data-shouldnt-be-secret.html?_r=0">Un artículo de opinión publicado en el New York Times</a> analizaba en profundidad este asunto. <br /><br />El BMJ, la Bibllioteca Cochrane. Ben Goldacre y otros se han aliado en su lucha por conseguir una mayor transparencia por parte de la industria y han puesto en marcha <a href="http://alltrials.net/">AllTrials.net</a>, una página web para recoger firmas de apoyo a su reivindicación e incluso recoger fondos en pro de la causa.<br /><br />Sin duda, estas voces junto a la comentada decisión de GSK están ejerciendo sobre el resto de la industria farmacéutica una elevada presión para seguir esta tendencia. Hace unos meses, David-Alexandre Gros, Chief Strategy Officer de Sanofi, <a href="http://www.pharmatimes.com/article/12-12-05/Pharma_should_embrace_data_transparency_Sanofi_exec.aspx">declaró en una conferencia en Londres</a> que la industria farmacéutica no debería temer la publicación de los datos de los ensayos clínicos y que los científicos necesitan conocer tanto los datos negativos como los positivos para ganar conocimiento y poder desarrollar mejores tratamientos.<br /><br />Algunos se han visto sorprendidos hace unos días por <a href="http://www.ft.com/cms/s/0/9956b5ca-899f-11e2-92a0-00144feabdc0.html">la solicitud de medidas cautelares de AbbVie</a> para impedir que la agencia europea (EMA) revele datos sobre Humira (artritis reumatoide). No obstante AbbVie expresó su apoyo a la transparencia sobre la información de los ensayos clínicos y la seguridad en beneficio de los pacientes y los profesionales sanitarios, aunque no está de acuerdo con la revelación de datos confidenciales y comercialmente sensibles que no aportan nada a la revisión científica o evaluación de sus productos.<br /><br />Parece que la decisión de GSK y las críticas recibidas <a href="http://www.reuters.com/article/2013/02/26/us-roche-data-access-idUSBRE91P0PK20130226">han llevado a Roche a modificar su política</a> y dar acceso a los investigadores a los datos de sus ensayos. No obstante, aquellos que quieran acceder a datos de pacientes anonimizados necesitarán la aprobación previa de un comité independiente de expertos que valore la justificación científica de la solicitud. <br />
]]>
		</document>
		<document id="b6879a9180d068b5cb7b3321f7567744" url="http://matovar.blogspot.com/2013/06/que-hay-de-nuevo-en-asco.html"><![CDATA[<table cellpadding="0" cellspacing="0" class="tr-caption-container" style="float: left; margin-right: 1em; text-align: left;"><tbody><tr><td style="text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-jf_XTE4dKxY/Uay-RA2v6zI/AAAAAAAAcJA/lbiFqFdWsRI/s1600/Talimogene_laherparepvec_MOA.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; margin-bottom: 1em; margin-left: auto; margin-right: auto;"><img border="0" height="243" src="http://1.bp.blogspot.com/-jf_XTE4dKxY/Uay-RA2v6zI/AAAAAAAAcJA/lbiFqFdWsRI/s400/Talimogene_laherparepvec_MOA.jpg" width="400" /></a></td></tr><tr><td class="tr-caption" style="text-align: center;">Crédito foto: Wikipedia</td></tr></tbody></table>Estos días se celebra en Chicago la <a href="http://chicago2013.asco.org/">reunión anual de la Sociedad Americana de Oncología Clínca (ASCO)</a>, considerada el foro internacional más importante para la presentación de los últimos avances en el campo de la oncología clínica. Entre las numerosas novedades presentadas hasta ahora me han llamado especialmente la atención las siguientes.<br /><br /><b></b><a href="http://www.reuters.com/article/2013/06/02/us-cancer-roche-cervical-idUSBRE95106E20130602"><b>Avastin (bevacizumab) alarga la supervivencia en cáncer cervical</b></a><br /><br />En un estudio realizado con 452 pacientes con cáncer cervical avanzado, aquellas a las que se administró Avastin junto a la quimioterapia vivieron un promedio de 17 meses, mientras que las que sólo recibieron quimioterapia sobrevivieron un promedio de 13,3 meses.<br /><br />Bevacizumab, el antitumoral de Roche que se utiliza en la actualidad sobre todo en el tratamiento de cáncer de colon o recto avanzado, pulmón y riñón, ayuda de este modo a prolongar la vida de las pacientes con cáncer cervical avanzado. Bevacizumab actúa impidiendo la formación de vasos sanguíneos en el tumor.<br /><br /><a href="http://us.gsk.com/html/media-news/pressreleases/2013/2013-pressrelease-1352731.htm"><b>Mayor supervivencia en cáncer de ovario avanzado con Votrient</b></a><br /><br />GSK ha presentado los resultados de un estudio con Votrient (pazopanib), un fármaco que actúa interfiriendo el crecimiento de los nuevos vasos sanguíneos que alimentan el tumor y que se utiliza en cáncer renal.<br /><br />En un estudio de Fase 3 en 940 mujeres con cáncer de ovario avanzado y que fueron intervenidas quirúrgicamente y sometidas a cinco rondas de quimoterapia, se ha podido constatar que el tiempo medio antes del empeoramiento de la enfermedad ha sido de 17,9 meses en las mujeres tratadas con Votrient, frente a 12,3 meses en las que fueron tratadas con un placebo.<br /><br />En cuanto a la supervivencia general, no hubo diferencias entre los dos grupos.<br /><br /><b><a href="http://www.oncologypractice.com/oncologyreport/news/top-news/single-view/adding-gm-csf-to-ipilimumab-extends-survival-in-metastatic-melanoma/cdbc63d11f162f55db9eafd213b7f9d3.html">¿Dos estimulantes del sistema inmune mejor que uno?</a></b><br /><br />La combinación de Yervoy (Bristol-Myers Squibb) con GM-CSF (Sanofi) ha demostrado que alarga la vida de pacientes con melanoma avanzado y que disminuye los efectos secundarios. <br /><br />En el Dana-Farber Cancer Institut de Boston se llevó a cabo un ensayo clínico en 245 pacientes. Al cabo de un año, el 68,9% de los pacientes tratados con Yervoy (un medicamento que estimula el sistema inmune para atacar a las células cancerosas) y con GM-CSF (factor estimulante de colonias de granulocitos y macrófagos) seguían vivos , en comparación con un 52,9% de los pacientes tratados sólo con Yervoy.<br /><br />Los resultados son muy esperanzadores y deberán confirmarse en un estudio más amplio. Cada año más de 130.000 personas reciben el diagnóstico de melanoma, el más mortal de los cánceres de piel.<br /><br />Genzyme (propiedad de Sanofi) comercializa GM-CSF (sargramostim) bajo la marca Leukine.<br /><br /><b><a href="http://www.reuters.com/article/2013/06/01/us-cancer-amgen-idUSBRE95006S20130601">Primer virus oncolítico efectivo en un estudio de fase 3</a></b><br /><br />En un estudio de fase 3 (pivotal) el virus oncolítico T-Vec (talimogene laherparepvec) ha mejorado un 21 por ciento la supervivencia en pacientes con melanoma avanzado.<br /><br />El T-Vec es un virus del herpes simple (el que causa el herpes labial) modificado de tal forma que resulta inactivo en el interior de las células sanas y se replica en las cancerosa, donde dirige la formación de GM-CSF (factor estimulante de colonias de granulocitos y macrófagos).<br /><br />Amgen está considerando estudiar T-Vec en otro tipo de cánceres. <br /><br /><b><a href="http://www.nejm.org/doi/full/10.1056/NEJMoa1305133">Seguridad y respuestas tumorales con lambrolizumab (anti-PD-1) en melanoma</a></b><br /><br />Los anti PD-1 funcionan mediante la desactivación de un freno que impide que el sistema inmune ataque a las células cancerosas. El freno es una proteína en las células del sistema inmune llamado receptor de muerte programada 1, o PD-1.<br /><br />Un estudio de Merck, el fármaco experimental lambrolizumab redujo los tumores en un 38 por ciento de los 135 pacientes con melanoma avanzado. Aún no se ha podido determinar la duración media de los efectos, ni si es capaz de prolongar la supervivencia. Lo que deberá ser analizado en ensayos más amplios.<br /><br />Merck está empezando o planea ensayar el fármaco como tratamiento en cáncer de pulmón, mama, cabeza y cuello, vejiga y cánceres hematológicos.<br /><br /><b><a href="http://www.reuters.com/article/2013/06/01/us-cancer-bristol-melanoma-idUSBRE95006U20130601">En melanoma avanzado nivolumab (BMS) reduce los tumores en un 31 por ciento</a></b><br /><br />Nivolumab es un es un anticuerpo (IgG4) monoclonal totalmente humano diseñado para el tratamiento del cáncer y que está siendo investigado en el tratamiento del melanoma, cáncer de pulmón y cáncer renal, entre otros. Al igual que lambrolizumab, actúa sobre los receptores PD-1.<br /><br />En Chicago se ha presentado un estudio realizado en 107 pacientes con melanoma avanzado. En 33 pacientes, los tumores se redujeron al menos un 30 por ciento. <br /><br />Con el fin de confirmar estos esperanzadores hallazgos ya se han iniciado estudios de fase 3.<br /><br /><br />
]]>
		</document>
		<document id="fca5ea1922cfe87996e57d30d8361671" url="http://matovar.blogspot.com/2013/07/la-transparencia-y-los-ensayos-clinicos.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-79ozBkwdbvc/UfkC5vTHKDI/AAAAAAAAcRY/00k5cjKX6XM/s1600/code_conduct_clinical_trials.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" src="https://lh3.ggpht.com/-79ozBkwdbvc/UfkC5vTHKDI/AAAAAAAAcRY/00k5cjKX6XM/s1600/code_conduct_clinical_trials.jpg" /></a></div>Arrecia el debate <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/03/sobre-la-transparencia-de-los-ensayos.html">sobre la transparencia en el uso y el acceso a la información de los ensayos clínicos</a>. Hace unos días las patronales americana (<a href="http://www.phrma.org/">PhRMA</a>) y europea (<a href="http://www.efpia.eu/">EFPIA</a>) han emitido conjuntamente un documento (<a href="http://phrma.org/sites/default/files/pdf/PhRMAPrinciplesForResponsibleClinicalTrialDataSharing.pdf">Principles for Responsible Clinical Trial Data Sharing</a>) que recoge sus propias directrices sobre este tema (efectivas a partir de próximo mes de enero) y que ha recibido ya duras críticas. <br /><br />Las patronales arguyen que las compañías necesitan preservar datos por razones competitivas y que facilitar la eventual copia de una innovación bajo protección de patente desincentivaría la enorme inversión en tiempo y dinero que conlleva la investigación y desarrollo de un nuevo fármaco. <br /><br />Aun siendo cierto que es preciso proteger la innovación y los derechos de propiedad intelectual, la industria no se compromete en firme en sus directrices siquiera a publicar un resumen de los ensayos con resultado negativo. En cambio propone en el punto 1 poner en marcha sus propios comités de revisión científica, quienes considerarán las solicitudes de datos procedentes de "investigadores científicos y médicos cualificados" con el fin de evaluar la "legitimidad" de la cuestión.<br /><br />Aunque la industria también se compromete a poner a disposición del público, como mínimo, las sinopsis de los informes de los estudios clínicos (CSR) para los ensayos clínicos presentados a la FDA, EMA o las autoridades nacionales competentes de los Estados Miembro de la UE, para los críticos la propuesta se queda corta&nbsp; y consideran que las farmacéuticas pueden mediante el resumen minimizar o pasar por alto más fácilmente datos que les resulten incómodos.<br /><br />Publicar los resultados negativos de los ensayos parece razonable, pues no tiene por qué revelar datos que ponga en peligro los derechos de la propiedad intelectual de las farmacéuticas implicadas y, en cambio, puede permitir el aprendizaje de otros investigadores y evitar que cometan los mismos fallos, ahorrándose así valiosos recursos. <br /><br />En este sentido, el compromiso es algo laxo, pues en el punto 5 del documento se dice que todos los ensayos clínicos patrocinados "deberían considerarse" para su publicación en la literatura científica con independencia de que los resultados sean positivos o negativos.<br /><br />En definitiva, la percepción que queda tras la lectura del documento es la de que la industria podría haber colocado el listón mucho más alto y haber adoptado compromisos más firmes, y que pierde una oportunidad de mostrarse más abierta y transparente y de recuperar parte de la confianza perdida.<br />
]]>
		</document>
		<document id="abbf234ecb04936666a0304667238e7a" url="http://matovar.blogspot.com/2013/10/un-ano-al-frente-de-astrazeneca.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-RYo3BLFMgRU/UkoDH0qNvKI/AAAAAAAAcYU/C4OxxOPHbBI/s1600/Pascal-Soriot.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="220" src="https://lh3.ggpht.com/-RYo3BLFMgRU/UkoDH0qNvKI/AAAAAAAAcYU/C4OxxOPHbBI/s1600/Pascal-Soriot.jpg" width="320" /></a></div>Se cumple un año del nombramiento de <a href="http://www.astrazeneca.com/About-Us/our-board-of-directors/Biography/pascal-soriot">Pascal Soriot</a> como nuevo consejero delegado de AstraZeneca, en sustitución de <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20120426--David--Brennan--to--retire">David Brennan</a>, quien dejó el cargo cuatro meses antes. Tras seis años en el puesto Brennan no pudo aguantar la presión de los inversores para darle la vuelta a la situación. Sus intentos para reponer la menguante cartera de nuevos productos no dieron el resultado esperado. Tras <a href="http://www.washingtonpost.com/business/capitalbusiness/was-medimmune-worth-156-billion/2012/08/03/cc396e4c-dccf-11e1-9974-5c975ae4810f_story.html">el caro fracaso de la compra de la biotecnológica Medimmune</a> en 2007, se limitó a pequeñas adquisiciones, alianzas y acuerdos de licencias. Tal vez sea justo reconocer en su descargo que heredó de <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Tom_McKillop">Tom McKillop</a>, su predecesor, una situación muy complicada.<br /><br />Soriot, quien anteriormente había sido CEO de Genentech (subsidiaria de Roche) y COO en Roche Pharma AG, se encontró una compañía que apenas crecía y afectada por varios reveses en varios desarrollos (en cáncer de ovario, depresión y diabetes). Las patentes de sus principales productos habían vencido (Seroquel) o estaban aproximándose a su fecha de vencimiento (Nexium, Crestor). Todo ello había dañado la confianza de los inversores en la capacidad de la empresa para rejuvenecer su <i>pipeline</i> y la moral de los empleados pasaba por sus horas más bajas.<br /><br />Durante su primer año Soriot ha tratado de enderezar el rumbo buscando licencias, acuerdos de colaboración y adquisiciones con el fin de abastecer el <i>pipeline</i> y potenciar el crecimiento. Asimismo ha acelerado el desarrollo de varios productos prometedores para el tratamiento del cáncer y <a href="http://uk.reuters.com/article/2013/06/18/us-astrazeneca-cambridge-idUKBRE95H06O20130618">ha previsto trasladar la I+D a Cambridge</a>, reconocido centro de excelencia en ciencias de la vida. Parece que tanto la moral interna como la confianza de los inversores empiezan a recuperarse. Así parece indicarlo el <a href="http://uk.finance.yahoo.com/echarts?s=AZN.L#symbol=azn.l;range=2y;compare=;indicator=volume;charttype=area;crosshair=on;ohlcvalues=0;logscale=off;source=undefined;">valor de la acción</a>, que ha crecido un 35 por ciento desde la salida de Brennan.<br /><br />Corregir la trayectoria de una compañía con la dimensión y complejidad de AstraZeneca lleva su tiempo. Soriot <a href="http://uk.reuters.com/article/2013/06/18/uk-astrazeneca-ceo-idUKBRE95H0WW20130618">ya advirtió en junio que darle la vuelta a la situación llevará tres o cuatro años</a>. Los analistas pronostican que los ingresos y los beneficios continuarán descendiendo al menos cuatro años más, pues a Crestor le quedan tres años de exclusividad. Aunque los vencimientos de patentes afectan también a otras grandes farmacéuticas, en el caso de AstraZeneca el problema es mucho más grave, pues impacta sobre una facturación mayor y durante un período de tiempo más largo. Para mayor desgracia, AstraZeneca carece de división de productos genéricos o de autocuidado, que actúen como amortiguadores.<br /><br />En adquisiciones Soriot se ha mostrado por ahora prudente, pues de los 20.000 millones de dólares en efectivo con los que cuenta para invertir, hasta la fecha sólo ha empleado un 10 por ciento, con los que ha adquirido compañías como <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20130528-omthera">Omthera</a> (especialista en cardiovascular), <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20130610--az-acquire-pearl">Pearl</a> (especialista en respiratorio) y <a href="http://www.astrazeneca.com/Media/Press-releases/Article/20130826-medimmune-strengthens-immunemediated-cancer-therapy">Amplimmune</a> (especialista en oncología). Queda mucho por hacer y aún es pronto para saber si su estrategia dará el resultado que los accionistas esperan.
]]>
		</document>
		<document id="18fc0123f7f7a76aa0825da635948e31" url="http://matovar.blogspot.com/2013/11/conferencia-ideagoras-2013-sobre-la.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"></div><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-srSMEVSimRY/UomVZb52E5I/AAAAAAAAcdc/MiEGqRtcQus/s1600/Ideagoras+2013.JPG" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="320" src="https://lh3.ggpht.com/-srSMEVSimRY/UomVZb52E5I/AAAAAAAAcdc/MiEGqRtcQus/s1600/Ideagoras+2013.JPG" width="315" /></a></div>La  construcción de marcas sociales en la intersección de la tecnología, la  creatividad y los medios de comunicación fue el eje de la <a href="http://www.ideagoras.biz/ideagoras2013/">5ª Conferencia Internacional de Ideagoras</a>, agencia especializada en los  medios sociales en el ámbito de la salud.<br /><br />Ideagoras acumula ya  suficiente historia como para empezar a <a href="http://www.fastcompany.com/3020950/leadership-now/what-is-innovation">'conectar los puntos'</a>. Esa es la  idea que trató de transmitir su fundador, <a href="https://twitter.com/angel189">Angel González</a>, en la  introducción de la jornada anual que una vez más se celebró en el <a href="https://www.centrodeinnovacionbbva.com/">Centro de Innovación BBVA</a> en Madrid.<br /><br />González siente que su  aventura empresarial ha alcanzado ese punto de inflexión, del que habla  el periodista, sociólogo y escritor canadiense <a href="https://es.wikipedia.org/wiki/The_Tipping_Point">Malcom Gladwell en su libro 'The tipping point'</a>, a partir del cual los puntos se pueden  empezar a conectar.<br /><br /><h3>Sobre la economía colaborativa</h3><br />González  dio paso a la proyección de una entrevista que realizó recientemente a <a href="https://twitter.com/jowyang">Jeremiah Owyang</a>, fundador de <a href="http://crowdcompanies.com/">CrowdCompanies</a> y ex analista  principal en <a href="http://www.altimetergroup.com/">The Altimeter Group</a>, quien reflexionó sobre la economía  colaborativa y su impacto en la forma de construir marcas en el sector  de la salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-nTjmNlG2IaE/UomX-nkKchI/AAAAAAAAcd4/2q9DWZxpAUI/s1600/Jeremiah+Owyang.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="211" src="https://lh3.ggpht.com/-nTjmNlG2IaE/UomX-nkKchI/AAAAAAAAcd4/2q9DWZxpAUI/s1600/Jeremiah+Owyang.JPG" width="320" /></a></div><br />Según este experto, la facilidad que ofrecen las  nuevas tecnologías para compartir productos y servicios está dando lugar a  un nuevo paradigma en el que la multitud está ganando poder y se  está convirtiendo en una especie de corporación. Ello supone una  disrupción masiva y radical y exige modificar la estrategia sobre cómo  las compañías quieren participar en el espacio sanitario.<br /><br />“Podría  significar que las compañías tengan que crear plataformas que permitan a  la gente compartir cosas entre ellos. Que los pacientes se puedan apoyar entre ellos. Que los médicos puedan hablar entre ellos. Que la gente  pueda proporcionarse mutuamente cuidados o consejos”. En su opinión,  “las empresas inteligentes sabrán ciertamente cómo ofrecer esto”.<br /><br /><h3>'El amor no es suficiente'</h3><br />Para <a href="https://twitter.com/ejoachimsthaler"> Erich Joachimsthaler</a>, fundador y CEO de <a href="http://www.vivaldipartners.com/">Vivaldi Partners Group</a>, “la manera de construir las marcas durante los últimos veinte años está  muerta”. Por lo que cree que hay que encontrar nuevas formas de hacerlo y&nbsp; propone un nuevo modelo para crear marcas  fuertes.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-vOMgrGTeZsc/Uomba0hTf3I/AAAAAAAAceU/s3yzfSXNOck/s1600/Erich+Joachimsthaler.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="239" src="https://lh3.ggpht.com/-vOMgrGTeZsc/Uomba0hTf3I/AAAAAAAAceU/s3yzfSXNOck/s1600/Erich+Joachimsthaler.JPG" width="320" /></a></div><br />El objetivo no debe ser crear marcas que apelen sólo a las  emociones (‘el amor no es suficiente’), sino que el objetivo  fundamentalmente debería ser mejorar la vida de las personas. Han de  resolver algún problema, capacitar a las personas para hacer alguna cosa,  aportarles valor, ayudarles a manejar sus vidas, encajar en sus vidas,  devolverles el tiempo. “Es lo que llamo crear marcas con sustancia”,  manifestó. “En el mundo digital y de los medios sociales de hoy podemos  por primera vez realizar estos objetivos”.<br /><br /><h3>Impacto de la web social en sanidad</h3><br />La  doctora <a href="https://twitter.com/HealthcareWen">Wen Dombrowski</a>, geriatra y fundadora de <a href="http://www.resonate-health.com/">Resonate Health</a>, participó a  través de Google Hangout desde Nueva York. Para esta experta, los medios  sociales están transformando radicalmente la sanidad al permitir la  conexión de las personas y de las ideas. Dombrowski señaló que hoy en día la web social está  haciendo posible que los médicos puedan conectar entre ellos a través de  determinadas plataformas y comunicarse como nunca antes lo habían  hecho. De este modo todos los distintos <i>stakeholders</i> pueden trabajar  juntos en un mismo campo.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-U4z4y_zjFXI/UomYx7mwnzI/AAAAAAAAceE/vBXrwWEguqw/s1600/Wen+Dombrowski.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="225" src="https://lh3.ggpht.com/-U4z4y_zjFXI/UomYx7mwnzI/AAAAAAAAceE/vBXrwWEguqw/s1600/Wen+Dombrowski.JPG" width="320" /></a></div><br /><br /><h3>Comunidades de práctica en salud</h3><br />La  utilidad de las comunidades de práctica fue el tema desarrollado por <a href="https://twitter.com/tekuidamos">Olga Navarro</a>, enfermera y fundadora de <a href="http://tekuidamos.com/">Tekuidamos 2.0</a>, una comunidad de  práctica para profesionales sanitarios interesados en las TIC y las  redes sociales y ganadora del premio a la <a href="http://www.uoc.edu/portal/es/sala-de-premsa/actualitat/noticies/2012/noticia_124/plugged-ganadores-concurso.html">mejor idea de social learning en España de la UOC.</a><br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-GqJ0UMJEuR8/UomXNM1QIQI/AAAAAAAAcdo/FzbADRTd9v8/s1600/tekuidamos_olga_navarro.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="https://lh3.ggpht.com/-GqJ0UMJEuR8/UomXNM1QIQI/AAAAAAAAcdo/FzbADRTd9v8/s1600/tekuidamos_olga_navarro.jpg" width="320" /></a></div>“¿Estamos aprovechando todo el potencial que  tenemos como comunidad?”, se preguntó. Conocer que el 60 por ciento de  las personas que están en Internet ya están en comunidades temáticas  específicas fue, según reveló, una de sus motivaciones para llevar  adelante su idea. A través de Tekuidamos 2.0 trata de agrupar a los  profesionales sanitarios y expertos más motivados y que tienen la  capacidad de movilizar y de transmitir sus ideas a los demás.<br /><br /><h3>La participación activa en la gestión de la salud</h3><br />“Todos  estamos conectados y esto no tiene que ver ya con pacientes ni con  médicos, sino con personas”, aseguró <a href="https://twitter.com/Gomezpablo">Pablo Gómez</a>, director de marketing  online de Sanitas. Gómez indicó que las personas cada vez tenemos mayor  interés en participar de forma activa en la gestión de nuestra salud.  Desde Sanitas se plantean de qué forma pueden mejorar la vida de las  personas y ofrecer valor, que el paciente sea parte activa en la gestión  de su salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-kL7ABS6kkuY/UomcikukxOI/AAAAAAAAcec/N3oRfygKjJg/s1600/pablo+go%CC%81mez_sanitas.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="https://lh3.ggpht.com/-kL7ABS6kkuY/UomcikukxOI/AAAAAAAAcec/N3oRfygKjJg/s1600/pablo+go%CC%81mez_sanitas.jpg" width="320" /></a></div><br />A través de su plataforma online ponen a  disposición de médicos y pacientes diversos servicios, tales como  búsqueda de información médica, guía médica y opiniones sobre los  servicios, cita online, consulta médica online, carpeta personal de  salud y servicios de promoción de la salud. En la actualidad, “el 30 por  ciento de las citas que tenemos online viene a través de dispositivos  móviles”, indicó.<br /><br />Gómez explicó que construyen un repositorio de  información de salud a disposición de pacientes y médicos, “para que  cada uno de nosotros pueda acceder directamente a las pruebas que nos  han hecho”.<br /><br /><h3>Nunca pierdas lo que te gusta</h3><br /><a href="https://twitter.com/MatisseVerDuyn">Matisse Verduyn</a>,  fundador de <a href="https://permamarks.com/">Permamarks</a>, explicó que cada día desaparece de la web  contenido valioso y que buena parte del contenido creado hoy, no estará  disponible en siete años. Por ello decidió crear Permamarks un servicio  que permite cada vez que un usuario marca un enlace, se crea un enlace permanente y se almacena&nbsp; una copia de la página en sus servidores. Sin este servicio  “se perderían muchas historias de pacientes”, aseguró. “Es importante  preservarlas para que sirvan de apoyo a otros pacientes”.<br /><br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-_53dER7NXw8/UomdgoI-TTI/AAAAAAAAceo/A3bE7OhBPTQ/s1600/Matisse+Verduyn.JPG" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="239" src="https://lh3.ggpht.com/-_53dER7NXw8/UomdgoI-TTI/AAAAAAAAceo/A3bE7OhBPTQ/s1600/Matisse+Verduyn.JPG" width="320" /></a></div><br /><h3>Aplicaciones de Google Glass en Medicina</h3><br />Para  finalizar, <a href="https://twitter.com/julianmb">Julián Beltrán</a>, fundador y CEO de <a href="http://www.droiders.com/en/">Droiders</a>, una de las pocas  empresas europeas que desarrolla aplicaciones para <a href="http://www.google.com/glass/start/">Google Glass</a>, realizó una demostración de su funcionamiento y habló sobre&nbsp; las posibilidades que ofrece Google Glass en el ámbito de la  salud.<br /><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-SHEwiJguFXE/UomeJHFexzI/AAAAAAAAce0/MURJZM8U5qI/s1600/Julia%CC%81n+Beltra%CC%81n_Google+Glass.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="https://lh3.ggpht.com/-SHEwiJguFXE/UomeJHFexzI/AAAAAAAAce0/MURJZM8U5qI/s1600/Julia%CC%81n+Beltra%CC%81n_Google+Glass.jpg" width="320" /></a></div><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><br /></div><br />Respecto a  la previsión de ventas, Beltrán comentó que mientras iPhone vendió en  su primer año en el mercado, en 2007, un total de 6 millones de  dispositivos, <a href="http://www.sci-tech-today.com/story.xhtml?story_id=88488">un estudio de Forrester</a> ha pronosticado unas ventas 21  millones de unidades <span class="sewdn90y4p93g8t"></span><span class="sewdn90y4p93g8t"></span>de Google Glass en el mismo período.<br /><br />También  quiso manifestar su apuesta por esta plataforma y aseguró que la  experiencia de usuario es más natural con este dispositivo que con un  teléfono inteligente o una tableta. “El acceso a Internet es mucho más  fácil y se realiza de una forma mucho más humana”, por lo que cree que a  largo plazo utilizaremos Google Glass para realizar casi todas las  tareas que hacemos ahora con un teléfono inteligente, llegando a sustituir a éste.<br /><br />En cuanto a  la forma de trabajar, Beltrán explicó que tratan de desarrollar  soluciones que se adapten a las necesidades de los profesionales  sanitarios, pero también intentan ser disruptivos y proponer nuevas ideas.
]]>
		</document>
		<document id="6c4d4d4ebeb1991b6253187b74dc9135" url="http://matovar.blogspot.com/2013/12/acontecimientos-destacados-en-el-sector.html"><![CDATA[<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-pwkGKz5fJUU/UrjuB6I2PzI/AAAAAAAAchE/NNnRa_R0SyE/s1600/blogaceutics+revisio%CC%81n+2013.jpg" imageanchor="1" style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="320" src="http://1.bp.blogspot.com/-pwkGKz5fJUU/UrjuB6I2PzI/AAAAAAAAchE/NNnRa_R0SyE/s320/blogaceutics+revisio%CC%81n+2013.jpg" width="289" /></a></div><h3>Fusiones y adquisiciones </h3><br />Comenzando por las operaciones de integración, aunque este año no ha habido megafusiones, sí se han producido algunas adquisiciones dignas de mención. A finales de agosto se hizo pública la <a href="http://www.elglobal.net/noticias-medicamento/2013-08-30/industria-farmaceutica/la-compra-de-onyx-por-parte-de-amgen-fue-la-operacion-mas-cara-del-verano/pagina.aspx?idart=769889">compra de Onyx por Amgen</a>, por 10.400 millones de dólares. De este modo, la mayor biotecnológica del mercado se hizo con Kyprolis (carfilzomib), un prometedor producto para el tratamiento del mieloma múltiple. Asimismo Amgen consiguió incorporar a su cartera Nexavar (sorafenib) y Stivarga (regorafenib), dos productos oncológicos que habían sido licenciados a Bayer.<br /><br />En un <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/10/un-ano-al-frente-de-astrazeneca.html">post</a> anterior dábamos cuenta de los esfuerzos de Pascal Soriot, el nuevo CEO de AstraZeneca, por enderezar el rumbo de la compañía mediante licencias, acuerdos de colaboración y adquisiones que le permitieran reforzar el pipeline y pontenciar el crecimiento y destacábamos las adquisiciones de Omthera (especialista en cardiovascular), Pearl (especialista en respiratorio) y Amplimmune (especialista en oncología).<br /><br />En junio, Johnson &amp; Johnson protagonizó otra de las operaciones de integración al adquirir por un monto total de 1.000 millones de dólares (650 desembolsados inicialmente y 350 ligados a hitos) Aragon Pharmaceuticals, una compañía especializa en fármacos para cánceres sensibles a hormonas. J&amp; J reforzaba así su liderazgo en el desarrollo de medicamentos para tratar el cáncer de próstata.<br /><br /><h3>Biosimilares</h3><br />Este año ha sido testigo de un gran avance en la carrera por comercializar biosimilares de anticuerpos monoclonales, cuando la Comisión Europea dio su aprobación a Hospira y Celltrion (el socio licenciante) para comercializar Inflectra (infliximab), el primer anticuerpo monoclonal biosimilar en la región. Además Inflectra obtuvo la aprobación para el tratamiento de la artritis reumatoide, enfermedad de Crohn, colitis ulcerosa, espondilitis anquilosante, artritis psoriásica y psoriasis, las mismas indicaciones que tiene Remicade, el producto de referencia.<br /><br />El uso de biosimilares de anticuerpos monoclonales <a href="http://gabi-journal.net/saving-money-in-the-european-healthcare-systems-with-biosimilars.html">podría suponer un ahorro para los sistemas sanitarios europeos de 20.400 millones de euros hasta 2020</a>. En parte dependerá de la velocidad de adopción por parte de los prescriptores. En la actualidad hay dudas sobre si los médicos incorporarán con rapidez este tipo de productos a su vademécum.<br /><br />Entre quienes ven amenazado su negocio con la aparición de biosimilares, Roche está teniendo un notable éxito en proteger su franquicia. Por un lado en 2012 consiguió proteger su posición en cáncer de mama positivo para HER2 con la aprobación y lanzamiento de Perjecta (pertuzumab) y posteriormente reforzando aún más su posición con la aprobación hace unas semanas de Kadcyla (T-DM1). Asimismo la FDA ha aprobado recientemente la comercialización de Gazyva (obinutuzumab), el sucesor de Rituxan, y espera ahora recibir la autorización de las autoridades europeas.<br /><br /><h3>Investigación y Desarrollo</h3><br />En el terreno de la I+D, la inmunoterapia del cáncer fue la protagonista indiscutible de la pasada reunión anual de <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/06/que-hay-de-nuevo-en-asco.html">ASCO</a> y los editores de <a href="https://www.sciencemag.org/content/342/6165/1432.summary">Science</a> la han elegido como revelación del año. Parece que los esfuerzos de los investigadores a lo largo de pasadas décadas empiezan a dar sus frutos y están conformando un nuevo paradigma en el tratamiento del cáncer.<br /><br />Dos son la técnicas que se están desarrollando. Una de ellas consiste en la modificación genética en el laboratorio de células T del paciente con el fin de potenciar su capacidad para atacar al cáncer y volverlas a introducir en el organismo. La otra técnica emplea anticuerpos PD-1/PD-L1 para neutralizar los receptores PD-1, desactivando así un freno que impide que el sistema inmune ataque a las células cancerosas. Este es el caso de lambrolizumab (Merck &amp; Co) o de nivolumab (BMS).<br /><br />Algunas de las más importantes innovaciones han venido de la mano de  grandes biotecnológicas. Así, la pasada primavera la FDA concedió a  Biogen Idec la aprobación de Tecfidera (dimetil fumarato o DMF), un  nuevo fármaco que se administra por vía ora para el tratamiento de la  esclerosis múltiple. Este medicamento viene a competir con Aubagio  (teriflunomide), que fue aprobado en 2012, y Gilenya (fingolimod)  aprobado en 2010, administrados también por vía oral.<br /><br />Por su  parte, Gilead ha obtenido de la FDA la aprobación de Sovaldi  (sofosbuvir), un inhibidor de la polimerasa análogo de nucleótido que se  administra una vez al día por vía oral para el tratamiento de la  infección por hepatitis C crónica como componente de un tratamiento  antiviral combinado.<br /><br />La FDA reconoció que Sovaldi ofrecía  importantes avances en el tratamiento con respecto a otras opciones  disponibles y le otorgó por ello prioridad en la evaluación. <br /><br /><h3>Genéricos y pérdida de empleos</h3><br />Durante 2013 los medicamentos genéricos han seguido presionando a la baja el gasto farmacéutico, una tendencia que dura ya más de una década y que ha determinado el recorte de miles de puestos de trabajo en la industria.<br /><br />Según la consultora de recursos humanos Challenger, Gray &amp; Christmas, entre enero y noviembre de <a href="http://www.challengergray.com/press/press-releases/2013-november-job-cut-report-over-45k-job-cuts-retail-aerospacedefense-lead">este año se han perdido 21.234 empleos</a>.<br /><br /><h3>Mercados emergentes </h3><br />Los recortes en los precios y la erosión causada por la competencia de los genéricos se ha dejado sentir también en los mercados emergentes, entre los que destaca China, que han mostrado este año signos de desaceleración. Por ello los inversores han adoptado ahora una actitud de mayor prudencia.<br /><br />En julio empleados de GlaxoSmithkline fueron acusados en China de sobornar a médicos para conseguir un mayor uso de sus medicamentos en los hospitales. Otras compañías farmacéuticas fueron investigadas por las autoridades chinas y sancionadas por malas prácticas. Estas acciones forman parte de la campaña emprendida por la nueva cúpula china, encabezada por el propio presidente Xi Jinping, para luchar contra la corrupción y el despilfarro en la Administración.<br /><br /><h3>Transparencia y ensayos clínicos</h3><br />Por último, el debate sobre la transparencia en el uso y el acceso a la información de los ensayos clínicos ha adquirido una especial relevancia este año (ver <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/03/sobre-la-transparencia-de-los-ensayos.html">aquí</a> y <a href="http://matovar.blogspot.com.es/2013/07/la-transparencia-y-los-ensayos-clinicos.html">aquí</a>). En julio, las patronales americana (PhRMA) y europea (EFPIA) emitieron conjuntamente un documento que recoge sus directrices sobre esta cuestión. Aunque la industria ha ido dando pasos en el sentido de aumentar la transparencia, todavía son muchos los que consideran que no son suficientes. Tras recibir más de 1.100 comentarios, el consejo de administración de la Agencia Europea del Medicamento (EMA) debatirá el próximo mes de marzo su política de transparencia, cuya publicación se esperaba para el 30 de noviembre y su entrada en vigor el próximo 1 de enero.<br /><br />Este mismo mes <a href="http://www.pfizer.com/news/press-release/press-release-detail/pfizer_expands_clinical_trial_data_access_policy_and_launches_data_access_portal">Pfizer</a> ha anunciado la puesta en marcha de un <a href="http://iirsubmission.pfizer.com/">sitio web</a> que ofrece a investigadores cualificados un formulario y un procedimiento para que puedan solicitar a partir del 1 de enero el acceso a datos de pacientes anónimos de los ensayos clínicos patrocinados por la compañía sobre productos / indicaciones aprobados (o discontinuados) completados y publicados en <a href="http://clinicaltrials.gov/">clinicaltrials.gov</a> durante los últimos 24 meses.<br /><br />Recientemente la FDA se propuso dar más transparencia a las solicitudes de aprobación de productos, por lo que decidió abrir hasta el 31 de octubre la página para recoger comentarios por vía electrónica. Próximamente veremos cuál es el próximo paso de la agencia norteamericana.<br /><br />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>