<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="65-XX" url="">
	<documents count="18">
		<document id="45dbfc23b09a726def35276aa8bf0e88" url=""><![CDATA[EL MEGALÓMANO DE CARONDELET<br/><br/>Rafael correa ha dicho:  “Estoy dispuesto a retirar mi candidatura del 2012 si hay otro candidato mejor preparado que yo…”
<br /><br />¿Qué se cree este señor, obsesionado con el poder político, que lleva como lema principal “hasta la Victoria Secret”?.  ¿Qué delirio de grandeza o convicción irracional del poder tiene, que no admite razonamientos en contrario, aunque sean ofrecidos por la realidad y el sentido común?. ¿Por qué manifiesta ese sentimiento de prepotencia y superioridad que no tiene fundamento alguno?
<br /><br />Es megalomaníaco, el que siempre está hablando de poder, QUE EMBARCA AL PAÍS EN UNA AVENTURA POLÍTICA DE IMPREDECIBLES CONSECUENCIAS, el que no admite la crítica, quien divide a los partidos políticos y a la nación, con la “genial” idea de generar cambios en la mentalidad de las personas, no aceptando su manera de pensar ni sus decisiones democráticas, más bien acusando a los gobiernos pasados de los errores del presente.
<br /><br />Igualito a Mico-mandante Chávez que dijo. “NO SOY MEGALÓMANO, SOLO ME CONSIDERO SUPERIOR AL RESTO…”.
<br /><br />Advierto que estos esclavos de su propia lengua, obsesionados y maniáticos de su falsa verdad, no pararán por si solos, ni dejarán de influenciar en la política de los Estados, para que actúen como satélites de la geo-política chavista y siguiendo sus luminosos designios traten de formar la flamante Unión de Repúblicas Bolivarianas Socialistas; dictadura permanente, con Fuerzas Armadas Bolivarianas, bajo un solo mando, el de Hugo Chávez.
<br /><br />Ventajosamente Colombia no se deja amedrentar con las amenazas de guerra y el apoyo a las FARC (que reciben armamento de Venezuela) y la beligerancia ecuatoriana ordenada por el petrodinero chavista, para instalar en Latinoamérica el gobierno de corte personalista y vitalicio del que hablo.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="d7039f201cfbabcb10871b4ea0472b2b" url=""><![CDATA[El pulpo "PAUL"<br/><br/>Está probado que el pulpo Paul es muy inteligente, dotado de un gran poder deductivo a tal punto de poder anticipar conductas humanas que nos cuesta mucho comprender.
<br /><br />Este cefalópodo vidente, vive en el acuario Sea Life de Oberhausen en Alemania, esto no le ha impedido al molusco, ser un verdadero héroe y protagonista de la Copa Mundial, ya que resultó el más certero de todos los hinchas de fútbol al no cometer ni un solo error en sus predicciones de los resultados de los partidos.
<br /><br />El futuro de Paul es difícil.  Por un lado, los argentinos quieren comérselo por vaticinar su derrota y por otro lado, el presidente español, preocupado por la integridad del pulpo, le ofrece mandar un equipo de protección para precautelar su vida.
<br /><br />Como los poderes psíquicos de Paul son evidentes, estoy poniéndome en contacto con Oliver Walenciak, el cuidador de esta encarnación de Nostradamus para ver la posibilidad de contratar los servicios de Paul, para que el molusco acepte trabajar en el Ecuador, dentro del equipo de asesores del presidente Correa.
<br /><br />Si se da, estoy seguro de al menos lo siguiente:
<br /><br />PRIMERO.- Paul no va a extrañar su hábitat porque aquí se conocerá con otros cefalópodos (del griego Kephalé = cabeza y Podos = pié) gente del gobierno, que tienen los pies en la cabeza, es decir  otros pulpos, poseedores de finos y bien adiestrados tentáculos para el robo, usufructo y dilapidación del los bienes y dinero nacionales.
<br /><br />SEGUNDO.- El simpático Paul, sería el brazo derecho del “megalómano de Carondelet” y bien podría iniciar su gestión reemplazando a Francisco Jijón Calderón, como Secretario de Inteligencia; un costoso ente estatal burocrático, creado hace un año, como oficina de pesquisas para la persecución política, orientado a la defensa de una estructura partidista y no como organismo de inteligencia que trabaje para los objetivos nacionales.
<br /><br />TERCERO.- Paul sin ser gallo ni pez, tiene suficientes espuelas y agallas para decirle al “llorón de Lovaina” que su sueño de ser dictador se irá por la borda; el pulpo con dotes de sabio, le hará entender al “soberbio oportunista” que el país entero está cansado de los “beneficios” escritos con una mano y borrados con el codo.
<br /><br />CUARTO.- El gobierno no acierta una; habla de “una conspiración en marcha” con la que la oligarquía quiere derrocarlo y nuevamente se equivoca.  Paul  ya lo dijo:  “No es obra de la oligarquía ni de “la larga noche neoliberal” la conspiración en marcha.  Es obra, según el oráculo de ocho tentáculos, de ellos mismos por su inoperancia e ineficacia…” Son obra de Cordero las   leyes inconstitucionales (la Disposición Transitoria Primera de la Constitución obligó al Poder Legislativo a que en plazo máximo de 360 días apruebe las leyes que hoy, casi dos años después, recién se discuten) Es culpa de la mentalidad primitiva de Cordero cualquier conspiración por la permanente violación constitucional y la nula fiscalización. El complot es culpa de los ministros y funcionarios por su ciega obediencia. La conspiración es de todos quienes permiten que estos irresponsables gobiernen. Y,
<br /><br />QUINTO.- Que Paul, en vista de que ha probado sus dotes, le tome la palabra al presidente Correa que dijo: “estoy dispuesto a retirar mi candidatura del 2012 si hay otro candidato mejor preparado que yo”.   Ya  que el molusco ha probado mejor su capacidad, que lance su candidatura.   Con el PULPO PAUL  de presidente, estaríamos muchísimo mejor.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="9da8b6c64c6b3529e484c2da1d5635fd" url=""><![CDATA[EL PROFANADOR DE MIRAFLORES<br/><br/>Sentimos indignación, ira y vergüenza ajena. Todos los latinoamericanos de bien, amantes de la libertad y la democracia, rechazamos categóricamente el irrespeto absoluto a la memoria de Simón Bolívar, Libertador de Cinco Naciones. 
<br /><br />Hugo Chávez y sus secuaces, han violado el sarcófago, que guarda los restos del Libertador en el Panteón Nacional de Caracas; han manoseado los huesos del símbolo de la libertad; con el agravante de haber mostrado públicamente en televisión, la actual imagen física del Libertador.
<br /><br />¿Por qué el morboso de Miraflores exhumó los restos, violando los mecanismos legales ya que ningún juez lo autorizó a hacerlo…?
<br /><br />1.- Para entender a Chávez hay que conocer la historia de Francois Duvalier “Papa Doc”, dictador de Haití; que aterrorizaba a la población con sus supuestos poderes de vudú. Chávez es afecto a los ritos santeros y actúa igual. Se está valiendo de la ignorancia y el miedo, se atribuye poderes sobrenaturales, vaticinando desgracias provenientes del más allá si sale del poder. No es raro que detrás de la profanación ordenada por Chávez, existan ritos religiosos o brujería.
<br /><br />2.- En un acto irracional, de gran audacia y maldad, Chávez promueva la insólita versión del ASESINATO DEL LIBERTADOR por “DESLEALES SANTANDERISTAS BOGOTANOS” con lo que quiere asestar otro golpe bajo a Colombia y además resucitar a Bolívar, para salvarse de la crítica y oposición a su gobierno. Adicionalmente, esta picado con Juan Manuel Santos y Álvaro Uribe por su combate a la narcoguerrilla, que Chávez y sus socios protegen y auspician. 
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="d3d0785e7882fc7641f4fa556f6dcdcb" url=""><![CDATA[ECUADOR DA EJEMPLO DE INTEGRACIÓN<br/><br/>Hoy, en el marco del XIV Período Extraordinario de Sesiones del Parlamento Andino en Bogotá D.C. se efectuó con éxito la elección y designación de sus autoridades.
<br /><br />Presidente: Wilbert Bendezú Carpio, Parlamentario peruano.
<br /><br />Vicepresidente por Colombia: Héctor Helí Rojas.
<br /><br />Vicepresidente por Bolivia: Rebeca Delgado.
<br /><br />Vicepresidentes por Ecuador: Patricio Zambrano Restrepo (del 21 de julio del 2010 al 20 de Julio del 2011) y Fausto Lupera Martínez (del 21 de Julio del 2011 al 20 de julio del 2012).
<br /><br />Esta elección de los Vicepresidentes efectuada con el voto unánime de todos los Parlamentarios, es un ejemplo que se justifica históricamente, porque el principio de Integración, ha sido plenamente comprendido y ejecutado por todos; especialmente por los Parlamentarios ecuatorianos, que a pesar de las diferencias ideológicas, desechando todo egoísmo, se han juntado estratégicamente para lograr el propósito de fortalecer y trabajar unidos, con conciencia de grupo, por el Parlamento Andino.
<br /><br />La propuesta para que actúen como Vicepresidentes un año cada uno de los parlamentarios citados en el Ecuador, provino de la H. Parlamentaria María Isabel Salvador; Fausto Lupera lo acepto, porque considera que el hambre, la miseria, las enfermedades, la ignorancia no tienen colorido político, por lo tanto, con gusto se acopla, en pos de un objetivo común, con voluntad y madurez política, para “ponerse en los zapatos del otro” y mirar la realidad desde una perspectiva neutral, que permita curar la prolongada crisis política que ha aquejado a este alto Organismo Regional.
<br /><br />De esta manera se inaugura una nueva etapa, un nuevo reto dentro del Parlamento Andino. Los intereses personales o políticos, llegaron a su final y jamás estarán por sobre el interés de los hermanos pueblos andinos, que atentamente los miran.
<br /><br />DEPARTAMENTO DE PRENSA DEL DESPACHO 
<br /><br />DEL PARLAMENTARIO FAUSTO LUPERA MARTINEZ
]]>
		</document>
		<document id="a74caef501cf2a99c0b7ab5bc7dc1ec0" url=""><![CDATA[CARTA DEL PRESIDENTE<br/><br/><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2ZhdXN0b2x1cGVyYS5ibG9nc3BvdC5jb20vMjAxMC8wNy9jYXJ0YS1kZWwtcHJlc2lkZW50ZS5odG1s" target="_blank">CARTA DEL PRESIDENTE</a> 
<br /><br />El doctor Juan Manuel Santos, el Presidente electo de Colombia es un líder liberal, comprometido con los principios de la democracia, la libertad y la economía de mercado; enemigo de los argumentos que esgrimen quienes quieren teñir de rojo a la región, con la instauración de un fascismo social. 
<br /><br />La forma, el contenido de los pensamientos y palabras del Presidente electo,  demuestran su capacidad y fuerza interior para honrar su acción, como Presidente de la República de Colombia.
<br /><br />En la honrosa comunicación de agradecimiento, que tiene a bien dirigirme; la misma que adjunto, para que nos sirva de reflexión y ejemplo; habla de la construcción de un gran Acuerdo de Unidad Nacional, de crear trabajo, de garantizar el pleno acceso a la salud, habla del Buen Gobierno que combata frontalmente la corrupción y la impunidad y pide a Dios la fortaleza y templanza necesarias para gobernar.
<br /><br />Juan Manuel Santos, a quien deseamos el mejor de los éxitos, es un ejemplo para aquellos políticos que confunden la gestión de gobierno, con el usufructo de la riqueza nacional.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
<br /><br />PARLAMENTARIO ANDINO
]]>
		</document>
		<document id="1d314e83198881d22ba7fd99c309875" url=""><![CDATA[LOS IZQUIERDOSOS NO SABEN DE DIPLOMACIA<br/><br/><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2ZhdXN0b2x1cGVyYS5ibG9nc3BvdC5jb20vMjAxMC8wNy9sb3MtaXpxdWllcmRvc29zLW5vLXNhYmVuLWRlLWRpcGxvbWFjaWEuaHRtbA__" target="_blank">Mira el video</a>
<br /><br />Dirigir la diplomacia sin los conocimientos que se requiere expresamente para esta difícil tarea, en un mundo donde la economía y la geopolítica exigen preparación, habilidad, sutileza e inteligencia; nos pueden llevar a cometer papelones tan o más graves como el de Ecuador en la última reunión de la OEA, donde la inesperada renuncia de Francisco Proaño, embajador del Ecuador en ese organismo, puso de “relieve” la gestión de Ricardo Patiño que está erosionando la capacidad institucional de la diplomacia.
<br /><br />Es lamentable que en vez de mejorar los procedimientos para profesionalizar la diplomacia ecuatoriana; la Cancillería, las embajadas, los consulados, sean botín político, que se llena con gente sin sesos, sin la vocación para el Servicio Exterior; con el único mérito del servilismo probado al gobernante bolivariano.
<br /><br />La diplomacia y el protocolo, no es hoteles caros, la buena mesa, la pose, las camisas afeminadas, o el hablar en tono superlativo, ni es patrimonio del buró político de ultraizquierda. Decir que nuestra diplomacia nos representa bien, es prestar un servicio propagandístico a la tiranía.
<br /><br />Digo esto, porque al can-ciller Patiño, que no entiende de protocolo, que desconoce la diplomacia multilateral, que demuestra no saber nada del respeto mutuo; bien le puede suceder lo que recientemente le pasó a otro izquierdoso, José Luis Rodríguez Zapatero, Presidente del Gobierno Español, a quien Silvio Berlusconi, presidente italiano, inteligentemente le dio una lección de diplomacia y le hizo caer la cara de vergüenza no solo a él como Presidente del Gobierno español, sino a todo el pueblo ibérico que no se lo merecía. 
<br /><br />Les invito a ver el video de Berlusconi y Zapatero…. Una lección para que aprendan los que aprueban la desprolija diplomacia correísta. 
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
<br /><br />“Como norma protocolaria ningún presidente o jefe de estado cuando visita al Papa como jefe del Estadio Vaticano incluye en la misma visita o viaje al presidente italiano, por simple cortesía de protocolo diplomático. 
<br />O viceversa tampoco visita al presidente italiano y en el mismo viaje incluye la visita oficial al Estado Vaticano. 
<br />NUNCA NINGÚN MANDATARIO HA INCUMPLIDO ESTA NORMA 
<br /><br />A Zapatero se lo advirtieron y pasó de ello, pensó en ahorrarse otro viaje. Causó malestar cuando estando en la visita al Vaticano dijo que se iba a ver a Berlusconi y éste cuando supo de cómo había organizado el viaje, le esperó con la escopeta cargada…. 
<br />Como vemos al sr Berlusconi no le sentó nada bien que el impresentable le viera a él después de ver al Papa y le dice algo así cómo …Tienes la bendición divina ya tienes bastante , así que ahí te quedas. 
<br /><br />Y el otro gilipollas se queda con esa cara de capullo que veréis a continuación. 
<br />Esto no lo han dado en ningún informativo. 
<br />Somos el hazmerreir del mundo…”
]]>
		</document>
		<document id="7d124858e91e625fbb5f06221c6a564c" url=""><![CDATA[Yo no vote por Correa<br/><br/>Cuando el Mandato popular me puso en el escenario de la Asamblea Constituyente,  me propuse mantener una actitud libre honesta y patriótica con la esperanza de viabilizar los cambios que nos permitan construir una sociedad más justa.  Aunque sabía que la meta de Rafael Correa, jefe supremo de la revolución ciudadana, era la destrucción nacional programada, a través de la degradación moral y ética de los valores, la inseguridad, el desempleo, el descontento y odio entre clases, fomentado por la revancha social, al quitar a los ricos para dárselo a los pobres y en medio de todo esto, la corrupción más grande jamás vista en la República.
<br /><br />Yo ya sabía que las dictaduras “con fórmulas democráticas”  que consiguen hacerse cargo del poder se dedicarían a corromper el sistema político.            Intuía que el gran economista y catedrático, conocido como “el llorón de Lovaina”, su servidor, el alcornoque Cordero, sus obedientes e incondicionales huestes legislativas de Alianza País y alguno que otro infame traidor a su partido; ante la imposibilidad de obtener mayoría en la Asamblea Legislativa, manejarían con triquiñuelas los tiempos para empujar a la vigencia por el mecanismo del Ministerio de la Ley, a  la Ley Reformatoria de  de Hidrocarburos y otras más. 
<br /><br />Quien tenga dos dedos de frente (que tampoco habrá votado por Correa)  ni haya tenido ninguna participación, ni esté al servicio del poder absoluto, considerará, como yo, que estas maniobras sin escrúpulos son un insulto y una agresión a la inteligencia de los conciudadanos. 
<br /><br />Ecuatorianos, el gobierno nos miente. No estamos mejor que antes, ¡estamos peor! Somos un pueblo atontado, obligado a sobrevivir, a reprimir sus dudas, inquietudes y oposiciones.  Vivimos en una  dictadura que acabará por borrar el recuerdo de la verdadera democracia.
<br /><br />Yo no voté por la Constitución del 2008, a la que denominé “el parto de los montes” y le niego legitimidad ya que  todo está sometido y sujeto al control del caudillo. Tampoco voté por Correa quien le rinde culto a la consigna de socialismo o muerte y en cuyo gobierno colaboran un grupo de delincuentes que asesinaron, secuestraron, violaron y mataron a ecuatorianos inocentes.  Yo no voté por un gobierno donde los victimarios de ayer, quieren dictarnos códigos de conducta y aparecer como víctimas hoy.
<br /><br />Yo no vote por “manos limpias” que en forma corrupta han recompensado la pereza y  la llaman ayuda social.  Yo no vote por “corazones ardientes” alérgicos virulentos a la crítica, ni por “mentes lúcidas” que pervierten el derecho y la moral, cuando dicen que el uso, en beneficio propio del dinero ajeno, es inversión. 
<br /><br />Como político mantendré mi indeclinable voluntad de combatir a esa gavilla de aventureros sin Dios ni Ley, que pretenden beneficiarse mientras puedan y luego, sepultar al Ecuador. 
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="6a11c7a0b9d1c2c580b8f4e377e3ec" url=""><![CDATA[38… QUE NO JUEGA<br/><br/>El título, mucho tiene que ver con el popular juego ecuatoriano  del 40.      
<br /><br />Y yo, lo relaciono  con las recientes declaraciones de Fabricio Correa, que señaló públicamente, que su hermano Rafael, el presidente de la República, tiene 38 puntos de popularidad en las encuestas, que el mismo gobierno realiza y con una permanente tendencia a la baja.  Mientras que Lucio Gutiérrez está en 34 puntos,  con la diferencia que su tendencia está en alza.
<br /><br />Esta es la respuesta de un pueblo que se sacó la venda de los ojos, se cansó de los desaciertos económicos, políticos, sociales y está conociendo realmente como actúa el desquiciado por el poder,  que se  da el lujo de amenazar a la Asamblea con la revocatoria del mandato, conocida como muerte cruzada,  porque dice que la oposición demuestra odio e incita a la división, cuando realmente, es Correa,  quien hace eso todos los sábados en sus tristemente célebres cadenas de televisión y radio.
<br /><br />En julio se ausentó de su despacho 14 días para visitar 12 provincias en las cuales recorrió 52 cantones y sus respectivas parroquias.  
<br /><br />¿Cuánto le cuesta al pueblo estos paseos del presidente con asesores, equipo de seguridad, ministros, funcionarios públicos, ejército, policía y adulones que lo acompañan…? ¿Cómo podemos permitir que gaste así la plata del pueblo, sabiendo que está prohibido realizar proselitismo político a los funcionarios públicos…?
<br /><br />Mientras Lucio Gutiérrez gastando sus zapatos, sube en las encuestas y por  su esfuerzo,   recibe aceptación y credibilidad del pueblo; “el proselitista itinerante Rafael Correa”  en vista del rechazo y desprecio que le dan los ecuatorianos (en Zumbahua, en La Cocha, en la Concordia etc.) por su mal proceder, sigue engañando a la población en su desesperado intento de acumular más poder político.
<br /><br />El pueblo, la Asamblea, nosotros, le exigimos a Correa que aplique la muerte cruzada.  ¡Le ganamos con caída y limpia…!  Con caída, porque se cae, a no ser que haga fraude electoral.   Y con limpia, porque vamos a limpiar al país del abuso llamado revolución ciudadana y toda esa pésima administración pública donde las personas que la conforman, jamás han tenido en su vida una actividad productiva, a lo mucho han sido mediocres profesores de izquierda, dependientes de un sueldo del Estado y que comulgan con el caduco ideario comunista marxista.
<br /><br />Caída y limpia, a los secuestradores del poder y a quienes son los responsables de convertir a nuestro país en la tierra de la inseguridad, la violencia y el narcolavado.
<br /><br />Caída y limpia, a todos los que permiten que esta gigantesca estafa continúe………
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="c658e6e5015143993f710aab1b83a19f" url=""><![CDATA[CRIA CUERVOS…Y TE SACARÁN LOS OJOS<br/><br/>Este popular refrán español se aplica a aquellas personas que olvidan favores recibidos y pagan de manera injusta sin decoro; pero fundamentalmente se dirige  a las personas que hacen de la ingratitud su norma de vida.
<br /><br />Siempre he considerado de mal gusto advertir a la gente que yo tuve la razón en tal o cual aspecto, pero es necesario hacerlo, así cause enojo o represalias. Hay que hacerlo, en este difícil trance por el que atraviesa la nación ecuatoriana.
<br /><br />Cuando Alberto Acosta era presidente de la Asamblea Constituyente, en mi condición de amigo y asambleísta le dije: “es urgente frenar el abusivo procedimiento de aprobación de los artículos constitucionales”.  “No se puede atropellar a un proyecto de vida en común, liquidando la democracia para originar un parto de los montes llamado Constitución” le dije que. “se está prestando a ser parte de un fraude para engañar a la gente con simples promesas y no con una verdadera gestión de gobierno” que él “como presidente del poder legislativo también sería responsable si sigue las ordenes alevosas y totalitarias del presidente Correa…”
<br /><br />Hoy, dos años después, Alberto Acosta, se da cuenta de cómo son las cosas y califica al 28 de julio pasado como: “DÍA VERGONZOSO PARA EL PAÍS” porque las reformas a la Ley de Hidrocarburos, impulsadas por el presidente de la República, entraron en vigencia por el ministerio de la ley, por culpa, según Acosta, de los legisladores de Alianza País que se escondieron para no debatir la ley.
<br /><br />De igual manera, en mis múltiples intervenciones en la Constituyente, cuando los aliados de ayer de la revolución ciudadana; Pachacutic, MPD, León Roldós etc, sumisamente  votaban por todo lo que el gobierno les ordenaba, les dije: Cría cuervos y te sacarán los ojos.  No avalicen los abusos y atropellos del gobierno, recuerden que el diablo paga mal a sus devotos.
<br /><br />Resultó entonces que Correa,  el “más grande acostista de todos los tiempos” como se auto calificó el mismo; se descubrió de cuerpo entero, como un ingrato y traidor a sus amigos, ex colaboradores y socios políticos, en su  aventura por convertirse en el cacique  del paupérrimo  Ecuador a donde él nos ha llevado y no solo que los ha hecho de lado, les ha sacado los ojos como el cuervo del refrán, dejándolos sin beneficio de alimentos a los hoy divorciados del gobierno.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="9fcee63e9a1cc9c449775091e22f7e37" url=""><![CDATA[UNA SANA ENVIDIA<br/><br/>Siempre he creído que hay políticos que quieren el bien de la Patria y aunque su acción tenga que ser muchas veces dura, siempre habrá de estar encaminada al progreso del país. Ese es el caso del economista Juan Manuel Santos, quien en el multitudinario acto de posesión en la gran Plaza de Bolívar en Bogotá, como el quincuagésimo noveno Presidente de Colombia, en un derroche de serena, meditada y realista acción política que le permita salir adelante con los problemas que afectan a su pueblo dijo: “LA PALABRA GUERRA NO ESTÁ EN MI DICCIONARIO CUANDO PIENSO EN LAS RELACIONES DE COLOMBIA CON SUS VECINOS O CON CUALQUIER NACIÓN DEL PLANETA.  UNO DE MIS PROPÓSITOS FUNDAMENTALES COMO PRESIDENTE, SERÁ RECONSTRUIR LAS RELACIONES CON VENEZUELA Y ECUADOR, RESTABLECER LA CONFIANZA Y PRIVILIGIAR LA DIPLOMACIA Y LA PRUDENCIA…”
<br />Sana envidia, por no tener lamentablemente en mi país un estadista de la talla del Presidente Santos, que sabe que la política no es improvisación ni es el arte de satisfacer a todos, ni tampoco el sacrificio del porvenir nacional por el halago transitorio y personal del presente.
<br />Los casi 90 minutos de intervención del nuevo Presidente colombiano son una lección para América Latina, particularmente para ciertos países de acción izquierdosa; de patriotismo, de garantías fundamentales para el hombre, de democracia verdadera, donde el presidente no es más que un político intérprete de su pueblo y un dirigente con fe, con amor y sabiduría que sabrá conducir a Colombia hacia el luminoso porvenir que le corresponde.
<br />Ojalá cale hondo en el pensamiento y procedimiento del presidente Correa, la diferencia abismal que existe entre un gobernante ESTADISTA y un gobernante ESTATISTA que no es igual.  El primero (Santos) promete y practica lo dicho, mientras el segundo (Correa) propone un fascismo totalitario, con dos o tres ideas absurdas ordenadas desde Venezuela, que tienen el propósito de apropiarse indefinidamente del poder gracias a la infalibilidad de sus designios deformes pero implacables como buenos tiranos que se arman de la amenaza, el látigo y la cárcel para quien se atreva a reclamar libertad o justicia.
<br />Otra lección es la que habla de privilegiar la diplomacia y la prudencia.  De acuerdo al Art. 416 de la Constitución ecuatoriana “Las relaciones del ecuador con la comunidad internacional responderán a los intereses del pueblo ecuatoriano, al que le rendirán cuenta sus responsables y ejecutores…”.  Tome muy en cuenta presidente Correa que aquí lamentablemente lo que se ha hecho es poner al Servicio Exterior al mando de los intereses políticos e ideológicos del gobierno de la revolución ciudadana, en un desquiciado intento por cambiar las instituciones, dejando de lado precisamente a la diplomacia y a la prudencia.
<br />Basta de que Chávez llame a Colombia “halcón enviado por los Estados Unidos” o de que Correa diga que: “al nuevo emperadorcito no le permitirá una nueva agresión al Ecuador” Les guste o no; Juan Manuel Santos es Presidente de Colombia.
<br />Finalmente, el presidente Santos fue claro en advertir que: “No son exigencias caprichosas del gobernante de turno, pero hay premisas inalterables que se deben cumplir para poner en marcha los diálogos de paz. La renuncia a la amenaza de las armas, al narcotráfico y a la intimidación.  Es el clamor de una nación que lo que más desea es la paz y rechaza a quienes persisten en la violencia insensata y fratricida… Es hora de enterrar los odios…”
<br />A buen entendedor… pocas palabras.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="7be1821d4750a2c9c429161bea47a7dd" url=""><![CDATA[LA RENDICIÓN DE CUENTAS,POPULISTA ABERRACIÓN NACIONALISTA<br/><br/>El presidente Correa, como buen teórico del populismo tiene la “capacidad política” para enfrentar a dos bandos irreconciliables: el pueblo y sus enemigos, con él, como centro del poder, dueño de la moral pública, la justicia y lo que considera su revolución ciudadana para la redención e igualdad social del pueblo.
<br /><br />Esto es lo que se saca en claro en un informe de labores, mentiroso y ofensivo de cinco horas de duración, que tuvieron la obligación de tolerarlo, funcionarios, cuerpo diplomático, periodistas nacionales y extranjeros e invitados especiales¸ en el que abundaron promesas de una refundación del país, dichas hasta el cansancio a sus seguidores. Se repite “La Patria ya es de todos” como una ambigüedad que se estrella con la palpable realidad de demandas sociales insatisfechas. Pese a la creación de fantasmas, de enemigos ficticios propios del totalitarismo, como los movimientos sociales, sindicales, indígenas, el infantilismo ecológico, el imperialismo, los medios de comunicación, la intransigente oposición, las transnacionales, el capitalismo salvaje y las oligarquías peluconas.
<br /><br />Correa dijo que “el país vive una revolución radical sin palos ni piedras” pero se le olvidó decir que también vive sin comida, sin trabajo, sin seguridad, en zozobra, con temor y miedo. No dijo que el Socialismo siglo XXI, piensa que la pobreza es buena para la mayoría de la población y la riqueza es buena para el líder del proceso y su entorno rosa. No dijo nada sobre la economía impuesta de arriba hacia abajo, por audaces aventureros políticos como el presidente y su círculo, no es buena, precisamente porque estas personas jamás en su vida han tenido una actividad productiva, son gente de izquierda que han vivido de un sueldo, abrazando siempre el ideario comunista marxista como un eficiente método para arruinar a los pueblos.
<br /><br />Como puede informar de cultura, economía, política, producción, sectores estratégicos y seguridad nacional (sus 7 ejes de gobierno) si Correa tiene la filosofía que “todo es de todos y nada es de nadie” porque ve en el Estado la oportunidad perfecta para explotar al país, de exprimir la industria hasta dejarla en ruinas con la ayuda de sus amigos venezolanos y cubanos.
<br /><br />A la “ceremonia” fueron invitadas 1972 personas, más los 124 asambleístas, más 12 presidentes y titulares de varios organismos gubernamentales, más 300 comunicadores sociales nacionales en internacionales.
<br /><br />Entonces, 2.408 personas tuvieron que soportar 5 horas de “rendición de cuentas” en el informe más largo del que se tenga historia. Lo que significan 12.040 horas-hombre, algo más de 500 días infamemente perdidos, escuchando mentiras, lo que merece LA PENA CAPITAL. Yo califico al informe como el plan para secuestrar al Ecuador y convertirlo en el paraíso de los socios-listos, la inseguridad, el espionaje, la violencia y el narcolavado. 
<br /><br />Los ecuatorianos somos culpables de permitir que el 10 de Agosto, que se conmemora el Primer Grito de Independencia, el presidente Correa, en vez de clamar por la libertad de los presos políticos, pida romper el bloqueo de Estados Unidos a Cuba, desviando la atención interna hacia afuera del país. Sorprendiendo de igual manera con el pedido verbal a la Asamblea, de AMNISTÍA para Alberto Dahik, lo que significa olvido y extingue cualquier responsabilidad penal o civil del imputado, asunto polémico que puede entenderse como impunidad.
<br /><br />El país no quiere mensajes, quiere ejemplo, quiere trabajo que enrumbe al Ecuador hacia días mejores… No más populismo, prepotencia y autoritarismo.
<br /><br />¡La pobreza ya es de todos!
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="393afa480493c2fdd049ed0328211174" url=""><![CDATA[¿QUÉ ES LO MEJOR PARA EL ECUADOR…?<br/><br/>En vista de que al gobierno de Correa, aparentemente democrático, le molesta la pluralidad de opiniones y en lugar de poner en marcha mecanismos que eviten esta disconformidad, opta por la solución que le parece más sencilla, como criminalizar toda forma de protesta, que pueda poner en peligro su revolución ciudadana. Estamos los ciudadanos, no importa la clase social a la que pertenezca, en la obligación de buscar una salida constitucional, que nos permita recuperar nuestro derecho a la democracia;  sin reuniones conspirativas ni secretas.  Lo que necesitamos todos, es unirnos a la luz del día y ejercer nuestro DERECHO A LA RESISTENCIA, (Art. 98 de la Constitución) incluso con desobediencia civil no violenta, que busque la reivindicación  de los ciudadanos, unidos por una fuerte identidad colectiva que permita, no solo obligar al gobierno a cambiar las políticas ilegítimas, sino luchar hasta  que Correa presente su tantas veces anunciada renuncia, por audaz, mediocre, pintoresco, superficial y mal actor
<br /><br />¿Hasta cuando aguantamos…?  
<br /><br />Llevamos ya cuatro años de desgobierno; tiempo para el que, los presidentes son constitucionalmente electos.  Nos equivocamos al elegirlo, pero ya su tiempo pasó.  Debe entregar el gobierno, porque no ha hecho nada más que despilfarrar la más grande suma de dinero en la historia nacional.  El pueblo está cansado y molesto. Se evidencia el malestar en la angustia de una ciudadanía desprotegida, frente a los abusos del poder, la conspiración que se ejecuta a diario contra un verdadero estado de Derecho, la delincuencia, el desempleo, el narcotráfico, el masivo ingreso de extranjeros sin requisitos, la desconfianza en la iniciativa privada y el continuo cacareo como gallinas cluecas, de la falacia del socialismo siglo XXI, que en castellano se traduce como: el gobierno  más corrupto e hipócrita que recuerda la historia.
<br /><br />Ya dirán que estoy conspirando, porque la desobediencia civil quiebra en cierta forma una legalidad vigente, pero también es un mecanismo válido de defensa de los derechos civiles y políticos transgredidos por tiranos, desde la época de la Revolución Francesa.
<br /><br />Ya lo dijo Mahatma Gandhi, el más grande luchador por la resistencia pacífica:
<br /><br />“Cada ciudadano se hace a sí mismo responsable de todo lo que hace su gobierno; tiene que prestarle su apoyo mientras ese gobierno tome decisiones aceptables.   Pero el día que el equipo que está en el poder haga daño a la Nación, cada uno de los ciudadanos tiene que retirarle su apoyo…”
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="4740c5852f49477df4695115c9e70560" url=""><![CDATA[LA GRAN CONFUSION DE CORREA<br/><br/>Correa llegó al poder ! PARA HACER¡. No llegó para deshacer lo construido. Bajo la siniestra consigna de arrasar con todo lo bien hecho, promulgo una Constitución que con grotesco desparpajo terminó como una absurda colección de incoherencias, un adefesioso enredo, donde las soluciones a los problemas, como era de esperarse, nunca se dieron.
<br /><br />Con toda desfachatez y prepotencia, anuncia luego de su regreso de sus vacaciones en Bélgica, respecto al intento de revocatoria de su mandato que plantea un sector de la oposición que: “estoy en mi mejor momento, más unido y esperanzado que nunca. Este será nuestro séptimo triunfo electoral consecutivo, para una nueva victoria de la revolución sobre los mismos de siempre…”
<br /><br />Como es alérgico a la crítica, detesta la libertad de expresión y ve a todo adversario político como enemigo; en vez de decir que el proceso de revocatoria del mandato es un derecho consagrado en la Constitución, se marea y en el colmo de su arrogancia ataca en los peores términos a su opositor.
<br /><br />Yo estoy de acuerdo con la revocatoria del mandato, no importa de donde venga la iniciativa. El pueblo se convertirá en veedor del proceso para evitar cualquier injerencia del organismo electoral, sometido a las órdenes del “jefe”.
<br /><br />La revocatoria del mandato “bajara de la nube rosada al jefe y a las sabandijas que lo acompañan que no engañan a nadie ni pueden esconder su mezquindad.
<br /><br />Rafael Correa, está confundido, no ha podido hacer nada en beneficio del país y encima no acepta discrepancias peor reclamos. Quiere un Estado de pensamiento único donde pueda consolidar su proyecto político autoritario, o lo que es lo mismo, el establecimiento de una dictadura para un pueblo embobado o ilusionado por las promesas de un supuesto cambio revolucionario que no llegará jamás.
<br /><br />Se cree poderoso porque invoca el amor patrio, cuando la rapiña y la corrupción campean. Se cree grande cuando se parapeta tras los adulones de turno y en terribles insultos, grotescos y vulgares, que reflejan su verdadera e insignificante condición ética y moral, ofende como un medio para desahogar pasiones, complejos y frustraciones y no en defensa de principios de justicia, progreso y bienestar del pueblo.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="fa98e065f3a811ea191771119b5eefa9" url=""><![CDATA[LOS BURRO PIE… DEL TOTALITARISMO<br/><br/>Correa no quiere bronca con el pueblo ecuatoriano y prefiere utilizar estratégicamente a los burro pie, para que le “den diciendo las cosas”.  Aunque sabemos que “una cosa piensa el burro y otra el que lo va arreando”. 
<br /><br />Estos ciudadanos que “trabajan” en el gobierno de Correa y en vez de denunciar la pérdida de valores, la confusión y la anarquía que se vive;   envueltos en sofisticada terminología, llenos de estadísticas, cuadros, escenarios y definiciones de las supuestas verdades de la maravilla de revolución ciudadana que lideran;  trazan infinidad de planes y proyectos para ayudar a su jefe a terminar de hundir al Ecuador en la metástasis bolivariana, en medio de un creciente desempleo, inseguridad, pobreza y el desencanto que viene cuando se descubre el engaño.
<br /><br />Para ejemplos por hoy, solo cinco…
<br /><br />EL ALCALDE DE QUITO.- De Alianza país, está socializando su lluvia de impuestos, es decir, su propuesta de financiar obras viales en la ciudad, mediante aportes ciudadanos (2 mil millones de dólares en 5 años) aplicando “tasas de desarrollo” por congestión y contaminación de origen vehicular. Pese a la gran manifestación de rechazo que para hoy, prepara el pueblo quiteño.
<br /><br />LA ASAMBLEA NACIONAL.- Mayoría de Alianza País, con Cordero a la cabeza, (pese a que Correa sabe que, a cordero extraño no debe agasajar en su rebaño)  a través del Código de Ordenamiento Territorial asfixiará a la Junta de Beneficencia Nacional, confundiendo una exclusividad de la Lotería Nacional que lleva más de 100 años, con monopolio, que es un orden económico injusto; todo en nombre de “las fuerzas del mercado” y faculta a los Consejos Provinciales y Municipios a sacar dudosas rifas,  sorteos y loterías que les ayude a financiar su presupuesto.  
<br /><br />EL SECRETARIO JURÍDICO DE LA PRESIDENCIA.- Alexis Mera, de Alianza País, se adelanta al presidente e informa del voluminoso veto presidencial a la Ley de Educación Superior (30%) que afectará a las universidades del país y que tiene que ver con el alcance y funciones de la Secretaría Técnica de Educación Superior.
<br /><br />NUEVAMENTE LA ASAMBLEA.- Ya dijimos  de mayoría gobiernista,  que tendrá que aprobar la amnistía política a Dahik, solicitada por el jefe en su último “mensaje a la nación”.
<br /><br />Hábilmente les tiró la pelota a su bloque oficialista y aunque se rasguen las vestiduras, tendrán que obedecer lo ordenado.
<br /><br />No es difícil para la mayoría gobiernista en la Asamblea reeditar lo que hicieron en Montecristi, (R.O. 43 del 8 de octubre del 2009) cuando concedieron amnistía a un individuo que estaba preso por violar a una niña, aduciendo que era un hombre de izquierda y activista ecológico. 
<br /><br />LOS MEDIOS DE COMUNICACIÓN OFICIALES.- Donde Correa utiliza intensivamente las cadenas y propaganda en radio, televisión y ahora en el PP (periódico del pueblo), como un instrumento de lavado cerebral, para tratar de controlar la conducta humana, al más puro estilo de los Estados fascistas.
<br /><br />A fuerza de decepción, el Ecuador ya no les cree, así hable el “jefe” o les haga hablar a cualquiera de los burro pie.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="45fe028fb283020d7beb206dc6884505" url=""><![CDATA[LA CULPA DE CORREA, EN LA EMIGRACIÓN ECUATORIANA<br/><br/>Cuando los ciudadanos se dan cuenta que las promesas demagógicas del gobierno “revolucionario”  no se cumplen, que las instituciones y la democracia no funcionan bien,  que los servicios públicos no son eficientes, que la economía familiar ya no solo que se deteriora, sino que no existe, que la inseguridad y desconfianza en el futuro, es el duro pan diario de los ecuatorianos.
<br /><br />Cuando  no existe credibilidad hacia la gestión pública, porque se advierte que está carente de principios; se produce  la emigración, que consiste en el éxodo imparable, a cualquier costo, inclusive de la propia vida, un fenómeno social que no es nuevo y que en estos últimos cuatro años se ha quintuplicado, en el que cientos de miles de compatriotas que empobrecidos, desengañados y desilusionados, se van en busca de mejores oportunidades al exterior.
<br /><br />Correa, el señor que funge de jefe supremo, el que prometió momentos mágicos a la población, el que como profeta de la bienaventuranza anunció una nueva aurora de la felicidad ecuatoriana, ES TAN CULPABLE COMO LOS PROPIOS ASESINOS, por la muerte en México, de los migrantes ecuatorianos.  Por mentirle al pueblo, por no crear las condiciones socio-económicas necesarias para que nadie piense en emigrar a los Estados Unidos ni a ningún otro país. 
<br /><br />El presidente cree que los que emigran se van de vacaciones a Acapulco, Cancún, La Florida Disney etc…  No, presidente Correa, no esos compatriotas arriesgando su vida, se van a buscar un mejor futuro porque aquí no hay trabajo y menos hay para comer. 
<br /><br />Y no solo se van los desempleados más pobres,  también aceleran su éxodo los profesionales, la fuga de cerebros, como el caso de los médicos, enfermeras, ingenieros, arquitectos, matemáticos, científicos, etc que se radican en el exterior. 
<br /><br />Todos los ecuatorianos quieren salir corriendo como consecuencia de las políticas gubernamentales.  Cómo va a existir crecimiento económico y empleo, si no se incrementa la producción.  Las estadísticas anuncian que la brecha entre ricos y pobres crece a pasos agigantados porque nadie quiere invertir donde no existe seguridad jurídica, financiera y física.
<br /><br />Mientras aquí el 60% de los ecuatorianos vive en la indigencia, en Colombia y Perú, nuestros vecinos, se advierte un franco crecimiento económico.
<br /><br />A todos los compatriotas demuéstreles con la verdad, señor Correa,  que existe el cambio positivo que usted pregona.  Demuestre que su gobierno no es el des-gobierno que vivimos ni es mentiroso ni corrupto; demuestre que su gobierno no ha secuestrado el poder político y económico de la nación en beneficio propio y de su IGR  (íntimo grupo rosa); demuestre que usted no se somete obcecadamente a los dictados de Chávez y que el desempleo y sub empleo lo puede controlar a límites racionales…  Entonces ahí sí, no emigraran más ecuatorianos.
<br /><br />Si las cosas siguen igual, usted señor presidente es tan culpable como los “zetas” por las muertes de tantos compatriotas que emigran, por no haber hecho nada en sus cuatro años de gobierno.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez
]]>
		</document>
		<document id="8d2b3b184dd5e189bab0c0a518842717" url=""><![CDATA[CARTA A GUSTAVO JALK RÖBEN MINISTRO DEL INTERIOR<br/><br/><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5mYXVzdG9sdXBlcmFtLmNvbQ__" target="_blank">Pagina Web Fausto</a>  
<br /><br />Yo no puedo  mantener un silencio cómplice y callar las barbaridades que a diario hace este experimento político llamado revolución ciudadana o socialismo siglo XXI;  que ha multiplicado la corrupción, el desempleo, la inseguridad y la desesperanza nacional.
<br /><br />Tengo la obligación moral y cívica de actuar bajo las premisas de libertad,  honestidad y patriotismo que es mi norma de vida y así lo he venido haciendo en la Asamblea Constituyente, luego el la Asamblea Nacional y ahora desde el Parlamento Andino.
<br /><br />En mis continuos BOLETINES DE PRENSA, fustigo permanentemente la mediocridad y los desafueros legales,  económicos y administrativos que están siendo impunemente consumados por el “fanático inexperto” y el aparataje rosado que ostenta el poder. Por ello recibo amenazas, me insultan en forma cobarde amparados en la sombra del anonimato,  incluso han atentado contra mi vida en más de una ocasión.
<br /><br />Por éste motivo,  solicité a la autoridad competente, resguardo policial, petición que Gustavo Jalk,  Ministro del Interior la declara improcedente.
<br /><br />Razón por la cual hago público el oficio No. 030 FLM-PA-EC del 13 de septiembre de 2010 en el que reclamo y responsabilizo al Ministro Jalk por lo que a futuro me pueda suceder.
<br /><br />[nickname][object Object][/nickname]
]]>
		</document>
		<document id="e8f84cf6234e9307a1b6c50fbf0fe9f6" url=""><![CDATA[FAUSTO LUPERA FUE CONDECORADO Y DECLARADO HUESPED ILUSTRE<br/><br/>BOLETIN DE PRENSA
<br /><br />QUITO
<br /><br />21-09-10
<br /><br />FAUSTO LUPERA  FUE CONDECORADO Y DECLARADO HUESPED ILUSTRE POR EL GOBIERNO MUNICIPAL DE LA SECCIÓN CAPITAL SUCRE – BOLIVIA
<br /><br />El 16 de septiembre del presente año, en el Palacio Consistorial, la licenciada Verónica Berrios Vergara, Alcaldesa Municipal de la sección Capital Sucre, condecoró a Fausto lupera con el “ESCUDO DE ARMAS DE LA CAPITAL” y lo propio hizo el licenciado Leopoldo Martínez Cáceres, presidente del Honorable Consejo Municipal de la Sección Capital Sucre, al declarar HUESPED ILUSTRE al Parlamentario Andino ecuatoriano Fausto Lupera Martínez. 
<br /><br />Dr. Lupera junto a la Alcaldesa de Sucre Lic. Verónica Berrios
<br /><br />Posteriormente el presidente del Comité Pro Santa Cruz de la Sierra, Luis Nuñez, se reunió con el parlamentario ecuatoriano y varios cónsules de países amigos acreditados en Santa Cruz – Bolivia, para intercambiar criterios sobre la situación política de los bolivianos, que según dijo, viven bajo un régimen totalitario.
<br /><br />Fausto Lupera señaló que está buscando consensos con parlamentarios latinoamericanos para vivir en libertad. “El modelo estatista fracasó en Cuba, ya no funciona, es obsoleto, pero hay algunos necios, sordos y mudos que quieren aprovecharse políticamente de la pobreza de los pueblos” señaló.
<br /><br />DEPARTAMENTO DE RR PP 
<br /><br />DESPACHO DEL PARLAMENTARIO
]]>
		</document>
		<document id="f8066e54ab8216c72dfb6291ed4917dd" url=""><![CDATA[MI TOTAL RECHAZO A INFUNDIOS CALUMNIOSOS DEL GOBIERNO<br/><br/>BOLETIN DE PRENSA
<br /><br />QUITO
<br /><br />11-11-10 
<br /><br />MI TOTAL RECHAZO A INFUNDIOS CALUMNIOSOS DEL GOBIERNO 
<br /><br />El Gobierno Nacional, en su desesperación por justificar su incapacidad para solucionar los gravísimos problemas de desempleo, inseguridad y hambre que vive el pueblo ecuatoriano; ataca en forma vengativa y cobarde, en los canales de televisión del Estado, valiéndose de sicarios políticos, denominados “independientes” para apuñalar por la espalda a quienes consideran enemigos, cuando en realidad somos frontales opositores políticos. 
<br /><br />Rechazo categóricamente los infundios calumniosos, manejados a través de videos montados, llenos de mentiras, con documentos y opiniones no investigados, que como plaga del Apocalipsis, tratan de deteriorar mi dignidad y honradez. 
<br /><br />El fraude, la coima, el desfalco, el cohecho la estafa y el peculado son el pan de cada día en el gobierno de la revolución ciudadana. Todos sabemos que el oficialismo está lleno de sujetos comprometidos con la desvergüenza, el dinero fácil y el debilitamiento de los principios y valores que deben regir a la sociedad. 
<br /><br />Conmino al Gobierno, propietario del canal de televisión donde se transmitió en infundio, que me permita, aplicando la Norma Constitucional, Art. 66, numeral 7 que garantiza: “ El derecho de toda persona agraviada por informaciones sin pruebas o inexactas, emitidas por medios de comunicación social, a la correspondiente rectificación, réplica o respuesta, en forma inmediata, obligatoria y gratuita, en el mismo espacio u horario”. Al que acudiré inmediato, para demostrar que todo lo que se dice NO ES VERDAD. 
<br /><br />Adicionalmente, el Art. 76 de la Constitución, numeral 2 dice: “Se presumirá la inocencia de toda persona, y será tratada como tal, mientras no se declare su responsabilidad mediante resolución firme o sentencia ejecutoriada”. Si fuera verdad el infundio, ¿Por qué no he sido sentenciado, si he cometido los delitos que aducen…?. El numeral 18 del mismo artículo Constitucional, dice: “ El derecho al honor y al buen nombre. La ley protegerá la imagen y la voz de la persona”. 
<br /><br />Por cuerda separada, estoy solicitando al señor Fiscal General del Estado, a fin de que pida al canal mencionado una copia del video, publicado el miércoles 10 del presente mes, a fin de iniciar las acciones legales que por ley me corresponden.
<br /><br />Caso contrario, se ratificarán las actitudes antidemocráticas y violatorias a la Constitución y los derechos fundamentales de los ciudadanos. Esto pondría en evidencia que vivimos lamentablemente bajo las garras de un gobierno persecutor, dictatorial y rastrero.
<br /><br />Fausto Lupera Martínez.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>