<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="b936d697b9aa5efa8da72cd35f341ea4" url=""><![CDATA[damien<br/><br/>el  mundo  necesita  oscuridad  porque,el  exceso  de  luz no  nos ilumina  ni  nos  abriga sino que  nos  ciega  y  nos  abraza.
]]>
		</document>
		<document id="a2cde7e1d94db61df08ed8d50408e717" url=""><![CDATA[Nacido en un ataúd<br/><br/>Entra a las criptas del infierno, fecunda la muerte
<br />la fresca visión del entierro. Mi hambre crece esta noche.
<br />El eterno deseo por molestar a los muertos,
<br />las visiones de muerte forjan mis sensaciones,
<br />la feroz necesidad por cuerpos descompuestos.
<br />Sexo con la muerte ahora, debo proliferar,
<br />dentro del cuerpo tieso plantar mi semilla.
<br />El gusto del formaldehído, el aroma de la putrefacción.
<br />Chupo su delantera, enfiesto su entrepierna.
<br />Los enfurecidos fuegos del infierno queman mi alma.
<br />Mi amor por follar a un muerto, no puedo controlar.
<br />El niño pronto surgirá, todo el mal sobrevivirá,
<br />un nacimiento desde la muerte
<br />El recién nacido necesita de un festín, 
<br />          su madre es la comida.
<br />Deglutiéndole la carne, 
<br />          sus dientes le arrancan la piel.
<br />Yo amo follar a los muertos, 
<br />          los demonios en mi cabeza
<br />desgarran mi cerebro.
<br />Las sangrantes llagas comienzan a apestar.
<br />Mientras lames el supurado muñón,
<br />la infección verdosa descarga pus.
<br />Devora la infecta placenta
<br />Sexo con la muerte ahora, debo proliferar,
<br />dentro del cuerpo tieso plantar mi semilla.
<br />El gusto del formaldehído, el aroma de la putrefacción.
<br />Chupo su delantera, enfiesto su entrepierna.
]]>
		</document>
		<document id="c178e4813e45792004c247a11fa90a5c" url=""><![CDATA[Enterrado en el patio<br/><br/>El asesinar es para lo que vivo,
<br />mi Dios me da vida eterna.
<br />Rebanado, observo tu sangre fluir.
<br />De cerebros podridos me alimentaré hasta llenarme.
<br />La presión se erige, el cuerpo comienza a hincharse.
<br />Las almas de mis víctimas me dan gran poder,
<br />festejo en la carne por la hora.
<br />Los pulmones explotan cuando cavo en tu pecho,
<br />indagando a través de tus órganos buscando carne.
<br />Masticar el corazón de mi víctima cimenta mi voluntad maligna.
<br />Los cuerpos se vacían de sangre para llenar mi cáliz de sacrificio.
<br />Acecho mi víctima a la noche, necesito matar esta noche
<br />para fortalecer mi alma malvada, aquellos a los que mato me adorarán abajo.
<br />Soy tu peor realidad, el dolor y la tortura de la humanidad.
<br />En los violentas sendas de la locura, no hay un tope de crueldad.
<br />En mi comprensión, te mataré rápido, mandaré tu alma al infierno.
<br />La carnicería humana es la única vida que conozco.
<br />Mi armada de zombis heredarán la tierra y responderán a mis hechizos.
<br />Mutilé la raza humana para buscar la inmortalidad.
<br />Arrastro las carcasas al hogar, se sienten rígidas y frías.
<br />Conjuro al demonio para robarle su alma.
<br />Consumo el inanimado cadáver, bebo tu oscura sangre.
<br />Su muerte fluye por mi cuerpo, se abandona a su dolor.
<br />La crucifixión en el cementerio despierta a la muerte de su sueño.
<br />Ascienden de sus tumbas para devorar a los débiles mortales.
<br />Están bajo mi control, yo controlo sus almas torturadas..
]]>
		</document>
		<document id="a5f70b5e3261b58c8e8fbe2123ca25e" url=""><![CDATA[ALMAS<br/><br/>Cuando las sombras se alarguen, me guiarán hacia el frío silencio de la noche. Entrelazados en este lento abrazo, aún deseo tu precioso rojo trágico... Tus ojos me acarician para hacer soportable este intenso dolor.
<br /><br />Amor y odio son uno en todo.
<br />Te amo... Te mataré...
]]>
		</document>
		<document id="115467a04c3d0d9729464f02682c6da0" url=""><![CDATA[¡Ç¡¡¡'¡'¡¡JSGGSDSD<br/><br/>He aquí disipadas las tinieblas del santuario infernal he aqui la esfinge de los terrores de la edad media (lucifer) .
]]>
		</document>
		<document id="390bcf20bb2f9bf7f7bae02ba4414829" url=""><![CDATA[abre los ojos<br/><br/>satanas  ha  sido  el  mejor  amigo  que  siempre  ha  tenido  la  Iglesia  ya  que  la  ha  mantenido  en  el  negocio  todos  estos  años..............
]]>
		</document>
		<document id="2cd9c794b02483eb9f773d9524ca8970" url=""><![CDATA[Desfigurado<br/><br/>La repulsión por la belleza me conduce a cazar.
<br />Un frenesí de odio propio que me posee.
<br />Violados sus cuerpos, desnudando su orgullo,
<br />torturadas y retorcidas hasta que hayan muerto.
<br />Odio interior es lo que encontraría.
<br />Desprecio lo que miro en el espejo,
<br />sádica y aborrecible escoria .
<br />Yo las mato pero es a mí a quien odio.
<br />Ahora me lo haré yo mismo.
<br />Una navaja rediseñará mi cara.
<br />Primero mis orejas luego mi nariz.
<br />La sangre está brotando con los continuos cortes.
<br />Ahora estoy cortando mi pecho.
<br />Un frenesí de odio propio que me posee
<br />controla mis acciones, controla mi pensamiento,
<br />Mientras raspo mi piel.
<br />Lleno mi bañera con alcohol,
<br />me sumerjo en la ardiente piscina.
<br />El dolor es intenso, todo mi cuerpo está empapado por un líquido ardiente.
<br />A pesar de mi dolor, soy capaz
<br />de agarrar un encendedor sobre el mostrador.
<br />El pedernal se enciende, las flamas hacen erupción.
<br />Estoy consumido por el infierno.
<br />Cauterizada, mi piel está achicharrada.
<br />Regenerada, está más aborrecible que antes.
<br />Desprecio lo que miro en el espejo,
<br />sádica y aborrecible escoria,
<br />la abominación frente a mis ojos,
<br />una reflexión de mí.
<br />Veo una imagen de maldad desfigurada,
<br />me despellejé en vida.
<br />Chorreada por la sangre y ampollada por el fuego
<br />la cara que odio se borró.
]]>
		</document>
		<document id="9344518f08df923542851e2b73f24d66" url=""><![CDATA[Hysteria<br/><br/>La gente está empezando a hablar, pero yo no los puedo escuchar. Ahora no puedo ver, pero aún soy capaz de pensar. Siento sus manos en mi piel, ha llegado el tiempo para que ellos comiencen. Puedo sentir el escalpelo en mi piel, están cortando... más y más profundo.
]]>
		</document>
		<document id="fdea9d6858a38ca872f127f786eda67f" url=""><![CDATA[(Apocalípsis 6:8)<br/><br/>He descendido al séptimo circulo del infierno y he vuelto. Las cicatrices demuestran que mi pasado fue real, un pasado imperfecto. Creo que es el momento de que la rueda pare de girar. Quiero descansar de todo ayer. El lunes es un buen día para no vivir.
]]>
		</document>
		<document id="acacd6be6c24124864c65840ef469c2" url=""><![CDATA[El Gemelo Oscuro<br/><br/>Aquí al borde de este mundo contemplo como el silencio quiebra el suelo. Una tenebrosa silueta cabalga el horizonte. Mientras estoy asechado por la sombra de la mano de la muerte, me acerco al final del mi Laberinto virtual (el fin del camino). Nada es real...
]]>
		</document>
		<document id="2079aeecf37023c865c0ce036117e77e" url=""><![CDATA[--------------------------------------------<br/><br/>Muere en mi su amor, nace de mi este fuego que quemaria al propio infierno siquiera...maldicion! maldicion! la escencia de la noche me guia! maldito, maldito! oh dulce venganza....saname.
]]>
		</document>
		<document id="4726b9812b39559f6b93d84112ea0f73" url=""><![CDATA[te perdi.........<br/><br/>bueno quiero decirte q  llegaste a hacer alguien importante en mi vida.todo lo q  he sentido x ti
<br />es real,dia y noche penze  en ti.tambien penzaba en nosotros y en el dia q llegariamos a conocernos eres tu a la primera mujer q deje
<br />entrar tan profundo en mi corazon.....
<br />bueno la primera vez   q  hablamos senti una conexion inmediata contigo los  dias pasaron y te fui teniendo aprecio
<br />te fui queriendo mas y mas llege a  desearte mis sentimientos hacia a ti fueron cada ves mayores
<br />notava tu interes por mi,supiste km llegar  a mi.. me  decias cosas lindas y bellas sentia que te la jugabas x  mi
<br />sentia que me querias,se notaba tu interes x mi y claro el mio tambien....
<br />bueno esos dias pasaron te pusiste rara conmigo.no falta que me lo digas yo lo tengo claro
<br />fuiste perdiendo el interes en mi ya no me  quieres como antes o alomejor para ti fue un juego
<br />y a  varios  le dices lo mismo bueno km sea tu ya no estas  interesada en mi te busco  en el msn
<br />y ya no estas, o siempre estas ocupada en fin  tu ya no  me quieres bueno yo digo q ya no
<br />vale la pena seguir escribiendote o penzarte ,tu no te la juegas  x mi,no depende  de mi solamente
<br />pero no lo tomes a  mal tampoco te dire nada,no tengo derecho
<br />no creo q  podria tenerte km amiga,no te puedo ofrecer mi amistad simplemente me gustas demaciado,me atraes muxo 
<br />bueno en fin  yo solo me di cuenta  q ya no ai quimica de tu pare x  q el interes yo lo tengo..................
<br /><br />lo que  significaste para mi:
<br /><br />era algo sentimental y emocional muy profundo
<br />bueno y todabia es te admiro muxo. te quiero
<br />demaciado segura mente si te conociera en persona
<br />me hubiese enamorado de ti....
<br />eres especial km tu no ai ninguna eres la mujer mas bella
<br />de cuerpo mente y alma,amo tu delicada y blanca  piel
<br />amo tus ojitos amo tu boca,tus labios ame cuando leia
<br />un te quiero,todo en ti amo......
<br />tu me haces feliz tu me motivabas
<br />solo queria estar contigo y decirte muxas cosas
<br />queria amarte.....................................................
]]>
		</document>
		<document id="e38ecb5bf11e3d674b6aac3837a26b5a" url=""><![CDATA[adios a mi vida<br/><br/>el amor es un sueño hermoso para mi pero cuando no es correspondido se vuelve una pesadilla que aplasta mi corazon, dejo atras este hermoso sueño que vivi para volver a la fria y cruel realidad en la cual ya no estas junto a mi......
]]>
		</document>
	</documents>
</author>