<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="7d818ad00207c37ae0d36a8a03356f2b" url=""><![CDATA[INICIACIÓN DE UN PROYECTO<br/><br/>Son muchas y distintas las fuentes que dan inicio a los proyectos de sistemas, por diversas razones. Algunos de los proyectos sugeridos sobrevivirán varias etapas de evaluación hasta La revisión de resultados, la observación del comportamiento de los empleados y la atención a la retroalimentación son factores que ayudan al analista a identificar problemas y oportunidades de sistemas. llegar a usted (o a usted y su equipo); otros no conseguirán llegar tan lejos. Los ejecutivos de negocios sugieren proyectos de sistemas por dos razones principales: (1) porque tienen problemas que requieren una solución de sistemas, y (2) porque identifican oportunidades de mejorar mediante la actualización, modificación o instalación de nuevos sistemas cuando ocurren problemas. Ambas situaciones se pueden dar conforme las organizaciones se adaptan y enfrentan al cambio evolutivo y natural.
<br /><br /><strong>Problemas en la organización</strong>
<br /><br />A los administradores no les agrada aceptar que sus organizaciones tienen problemas, y muchos menos hablar de ellos con alguien externo. No obstante, los buenos administradores están conscientes de que para mantener el negocio funcionando a su más alto potencial es imperativo que reconozcan los síntomas de los problemas o, en etapas más avanzadas, que los diagnostiquen y les hagan frente.
<br /><br />Los problemas surgen de diversas maneras. Una forma de averiguar que hay problemas y cómo se originaron, es considerarlos como situaciones en las cuales ya no se alcanzan o nunca se han alcanzado las metas fijadas. La retroalimentación útil pone de manifiesto la brecha existente entre el desempeño real y el que se pretende. De esta manera, la retroalimentación ayuda a resaltar los problemas.
<br /><br />En algunos casos, los problemas que requieren la atención del analista de sistemas permanecen ocultos porque no se realizan mediciones del desempeño. Los problemas (o síntomas de problemas) en procesos cuyos resultados son visibles y que podrían requerir la ayuda de un analista de sistemas incluyen errores excesivos y trabajo realizado con demasiada lentitud, incompleto, incorrecto o que no se hace. Otros síntomas de problemas se vuelven evidentes cuando los individuos no cumplen las metas de desempeño establecidas.
<br /><br />Los cambios en el comportamiento de los empleados como una elevada tasa de ausentismo, creciente descontento en el trabajo o una alta rotación de trabajadores deben alertar a los administradores sobre la existencia de problemas potenciales. Cualquiera de estos cambios, solos o en combinación, constituyen una razón de peso para solicitar la ayuda de un analista de sistemas.
<br /><br />Aunque los problemas como los recién descritos ocurren al interior de las organizaciones, la retroalimentación sobre qué tan bien cumple la organización sus metas podría llegar del exterior, en forma de quejas o sugerencias por parte de clientes, distribuidores o proveedores, y pérdida o reducción inesperada de ventas. Esta retroalimentación del entorno externo es sumamente importante y no debe ignorarse. 
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_11859802_28947685.jpg" /></span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes
<br />SOFTWARE</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="bd8e2dbaca6cd8871024b844fc7bc781" url=""><![CDATA[Universidad Süleyman Demirel<br/><br/>Süleyman Demirel University (kazajo: <strong>???????? ??????? ???????? ???????????</strong>, abreviado como <strong>SDU</strong>) es una universidad ubicada en Almaty, Kazajstán. El nombre de Süleyman Demirel, fue por el ex primer ministro y presidente de Turquía. Fue fundada el 17 de diciembre de 1996.
<br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_12288893_29454134.jpg" /></span>
<br /><br />La escuela ofrece los grados de licenciatura y postgrado en economía, negocios, finanzas, marketing, licenciatura en computación, ingeniería en sistemas , las matemáticas, el idioma Inglés y la literatura, la traducción y la interpretación, kazajo y el idioma y la literatura.
<br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_2106252_29454125.jpg" /></span>
<br /><br />Nombre original: ???????? ??????? ???????? ???????????
<br />	<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.sdu.edu.kz%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.sdu.edu.kz/</a>
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes Software
<br />Anjes Cordanov</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="beb909116ba7ed1434f9a613d8112125" url=""><![CDATA[Cómo Eliminar Todas las Barreras Limitantes de Tu vida y Tu<br/><br/>Cuando tenemos problemas en alcanzar nuestros objetivos... y lo que sea que estamos buscando, es porque nada más tenemos como una barrera.
<br /><br />Una muralla que nos limita las posibilidades de alcanzar nuestros objetivos.
<br /><br />Y en qué momento es posible derribar esa muralla?
<br /><br />En el momento en que creemos más que nuestras limitaciones.
<br /><br />A qué me refiero cuando digo &quot;creemos&quot; más.
<br /><br />Es cuando creemos que somos capaces de conseguir más.
<br /><br />Cuando creemos que somos capaces de obtener lo que está al otro lado de la muralla.
<br /><br />Una palabra que podemos utilizar para estimular a nuestra mente es la palabra &quot;Cómo&quot;
<br /><br />Algo que nos limita alcanzar nuestros objetivos es cuando se nos aparece el objetivo, y lo primero que decimos es ... qué lástima, yo no puedo hacer eso.
<br /><br />Es decir, cuando lo primero que decimos es &quot;NO puedo&quot;.
<br /><br />Sin embargo, es muy distinto cuando decimos, &quot;cómo&quot; podría yo hacer esto?
<br /><br />Las palabras &quot;NO puedo&quot;, y &quot;Cómo puedo&quot; son las que marcan la diferencia en lo que cada uno
<br />de nosotros es capaz de lograr.
<br /><br />Te recomiendo que comiences a prácticar el &quot;Cómo puedo&quot; y lo vayas sustituyendo al
<br />&quot;NO puedo&quot;... te vas a sorprender de los cambios que vas a tener en tu vida.
<br /><br />Exítos,
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Anjes Cordanov
<br />Kazak_anjes Software</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="355e5881e6a1f36f416a3bfee22171c0" url=""><![CDATA[Feliz año a mis amistades<br/><br/>Saludos a mis estimadisim@s contactos amig@s os quiero enviarles un abrazo fraternal y los mejores deseos para este año 2010 que comienza.
<br /><br />Que este nuevo año este lleno de luchas, avances, construcciones, y mucho amor familiar. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br /><br />Les doy las gracias a to@s que se comunicaron conmigo x medio de esta pagina social y alos que no les dire que los amigos son como las estrellas, no siempre hablas con ellas pero tu sabes que siempre están allí.
<br /><br />Cada quien que se proponga a realizar un sueño, solo haganlo no esperen que otros les diga que hacer... les deseo Feliz año nuevo 2010 y que el Dios de sus creencias les llenen de felicidad a sus corazones.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Att...
<br /> Anjes Cordanov (Kazakanjes)</span>
]]>
		</document>
		<document id="e5963e3f243c14ac8afaf1e2487dee8d" url=""><![CDATA[Rusia formará docentes en creación de software libre<br/><br/>En ese país se cansaron de utilizar las herramientas de Microsoft.
<br /><br />Serán cerca de 60.000 profesores rusos quienes tendrán a cargo la misión de empezar a migrar  a la creación del software libre. Esta iniciativa cuenta con el respaldo del Gobierno ruso con un apoyo de cuatro millones de dólares para la formación del los docentes en  GNU/Linux y Openoffice.
<br /><br />En Rusia piensan que ese país no puede depender de un software privado como los  desarrollados por Microsoft, al considerarlo de alto riesgo para el futuro del país, por la dependencia de los productos que desarrolla el gigante informático.
<br /><br />Cuando el curso termina las personas que tomaron el curso de formación harán un examen en donde validarán su conocimiento en la materia, para que en un futuro no muy lejano, ellos formen a los pequeños que están en los colegios y así empezar  a derrumbar el imperio de Microsoft.
<br /><br />Este mismo año, o a más tardar a comienzos de 2010, se dará inicio a los cursos que podrán ser presenciales o virtuales.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">
<br />Septiembre 16, 2009</span>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy55b3V0dWJlLmNvbS93YXRjaD92PWpTWXpRVXE3YU9v" target="_blank">Clikea aqui para ver como se instala el software libre Ubuntu 9.04</a> 
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes Software</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="91f1ae87b6105fd6d96534596f42fbb" url=""><![CDATA[COMPRE SU LAPTOP AL CONTADO O CREDITO EN PUNTO FIJO<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5rYXpha2FuamVzLmNvbQ__" target="_blank"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_12248457_31217020.jpg" /></a></span>
<br /><br />Kazak_anjes Software, vendemos laptops al contado o a credito, instalamos el Sistema operativo de su preferencia Windows XP, Vista o Seven 7, ademas incluye programas de utilidad para la seguridad en sus sistemas incluyendo un buen antivirus.
<br /><span class="textAlign textAlignCenter">
<br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_2754956_32351434.jpg" /></span>
<br /><br />Amig@s de otros estados del pais &quot;Venezuela&quot;, si no tiene para cancelar fletes u otro medio de transporte, nosotros tenemos un plan de venta especialmente para ustedes, con el plan telemarketing Kazak_anjes, solo llamenos sin ningún compromiso a los telefonos 0426-6245484 / 0269-7662357 que con muchisimo gusto lo atenderemos como usted se merece o puede contactarnos por via email: <a href="/go/messages/send/receiver=kazak.anjes@rambler.ru">kazak.anjes@rambler.ru</a>, agreganos y le enviaremos todas las informaciones que usted necesite.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_1319143_32351459.jpg" /></span>
<br /><br />Con kazak_anjes Software, tiene la solución a sus problemas, visitenos a nuestra página web <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.kazakanjes.com"target="_blank" rel="nofollow">www.kazakanjes.com</a> y asesorece quienes somos.
]]>
		</document>
		<document id="b7e3ebf5ebaeb4c80be296202686d50a" url=""><![CDATA[COMO FORMATEAR NUESTRA COMPUTADORA<br/><br/>Para formatear e instalar tu nuevo Windows XP tan solo debéis seguir estos sencillos pasos, nos preocupéis porque es tarea fácil, pensar que esto eliminara todo lo que tengas en vuestro disco duro: programas, fotos, trabajos, etc, por lo que si queréis conservarlo hacer copias de ello, dicho esto comenzamos con los pasos a dar:
<br /><br />Primero entramos en la BIOS de la PC y seleccionamos CD-ROM en el primer booteo.
<br />Arrancaremos la PC con el disco de Windows XP dentro y nos saldrá lo siguiente:
<br /><br />Instalar Windows XP.
<br />Recuperar la instalación de Windows XP
<br />Salir del programa
<br />Aqui pulsaremos en la opción de Instalar Windows XP, para ello pulsaremos la tecla Intro a continuación nos saldrá el contrato de licencia donde pulsaremos F8 para aceptarlo y continuar con nuestra tarea.
<br /><br />Ya en la siguiente ventana volveremos a tener la opción de reparar la instalación de Windows XP o instalación Nueva.
<br />Elegiremos la de Instalación nueva y pulsaremos Esc para seguir.
<br /><br />La próxima pantalla que nos mostrara será la de los discos y particiones, con estas tres opciones:
<br />Instalar Windows XP.
<br />Crear nueva partición.
<br />Eliminar la partición seleccionada
<br /><br />Elegimos eliminar la partición, pulsando la tecla D y a continuación para eliminarla la tecla L. Ahora veremos que se elimino y aparecerá el texto Espacio no particionado asi que volveremos a crearla seleccionando el Espacio no particionado y pulsando la tecla Intro. (Si queremos crear una nueva partición del disco podemos hacerlo pulsando la tecla C.
<br /><br />Ya creada la partición pulsamos en la partición que eliminamos y creamos de nuevo, y pulsamos Intro para continuar.
<br /><br />En la siguiente ventana aparecerán las opciones para Formatear la partición, escogemos la opción de formatear la partición utilizando el sistema de archivo NTFS y empezará a formatear, una vez finalice el formateo, automáticamente iniciara la instalación de Windows XP, ya desde aquí solo tenéis que seguir las instrucciones se indicaran en pantalla, hasta terminar la instalación.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3598754"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3598754" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes Software</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="f5da0fc1a55c73c429c05bcf43bc938e" url=""><![CDATA[COMO LIMPIAR NUESTRO MONITOR<br/><br/>Para limpiar un monitor CRT o LCD podemos utilizar cualquier limpiador de vidrios, para asegurarnos una mayor limpieza y no correr el riesgo de dañar el equipo, no debemos volcar dichos limpiadores directamente sobre la pantalla, sino sobre un paño y luego pasarlo sobre la pantalla con movimientos suaves.
<br /><br />Aunque la mejor fórmula que podemos usar para limpiar la pantalla de nuestro monitor es mezclar alcohol isopropílico con agua en partes iguales, luego colocamos la mezcla dentro de un atomizador, humedecemos un paño de algodón y repasamos la pantalla en sentido de las agujas del reloj y con movimientos suaves (con la precaución de no pasar los dedos, solo el paño por la pantalla).
<br /><br /><strong>Recuerde</strong>
<br />Antes de limpiar el monitordebemos desenchufar la computadora, para evitar una descarga eléctrica.
<br />El paño debe estar completamente limpio antes de ser usado. Para un mejor acabado, al finalizar, repasamos la pantalla del monitor CRT con otro paño seco.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3338230"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3338230" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes Software</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="3f9560987b03b014cab0e68b815de2d2" url=""><![CDATA[¿ARCHIVOS PDF A DOCUMENTO WORD?<br/><br/>Los archivos PDF ya son muy comunes y muy fáciles de encontrar en la web o sitios que se encargan de distribuir información, ya sea formularios de inscripción, manuales, comprobantes de pago, etc. Su utilización es cotidiana. 
<br /><br />Si necesitamos crear un archivo PDF es necesario utilizar un pequeño programa que se encarga de instalar una impresora virtual, de modo que cada vez que necesitemos pasar un documento de Word, Excel o incluso una pagina web, a PDF, solo debemos enviar a imprimir y como resultado tendremos el archivo transformado.
<br /><br />Entre las herramientas gratuitas encontramos el PDFCreator, una utilidad con la que podremos crear archivos PDF desde el Bloc de notas hasta Word, Excel, etc. Instalando PDFCreator, todas las aplicaciones con opción para imprimir nos permitirán crear archivos PDF en cuestión de segundos.
<br /><br />Otra herramienta similar es CutePDF Writer. Su funcionamiento es sencillo, solo basta enviar el documento a imprimir, pero en lugar de salir en papel, CutePDF pedirá un nombre con el que grabar el recién generado documento PDF.
<br /><br />Si usted necesita ahora convertir sus archivos en PDF a un documento Word, Excel descarguelo pinchando este vinculo <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3D5ZRV1WK7"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=5ZRV1WK7</a> o copielo y peguelo en la barra de direcciones de su navegador...para mas informacion ver el video...
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3754864"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3754864" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></strong></span>
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;"><strong>Kazak_anjes Software</strong></span>
]]>
		</document>
		<document id="8ac8495405baf6cda66980b4abc06ab0" url=""><![CDATA[COMO REALIZAR UN REGISTRO<br/><br/>*****************************************************************************************************************
<br /><br />En este tutorial os enseñare como realizar un registro con visual basic 6.0
<br />para empezar con los eventos o codigo realizaremos en nuestro formulario del proyecto, la funcion como vemos en la foto siguiente:
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_8575112_32643974.jpg" />
<br /></span>
<br />Al tener hecho nuestra funcion realizaremos los siguientes pasos para hacer ejecutar nuestro proyecto:
<br /><br />Private Sub Command1_Click() &quot;RECORDAROS QUE EL COMMAND 1 ES EL BOTON REGISTRAR&quot;
<br />Dim Clave As String
<br />Clave = &quot;1234512345123451234512345&quot;
<br /><em>'Verifica que la contraseña es igual a la que contiene las cajas.</em>
<br />If TxtCaja1.Text &amp; TxtCaja2.Text &amp; TxtCaja3.Text &amp; TxtCaja4.Text &amp; TxtCaja5.Text = Clave Then
<br />MsgBox (&quot;Contraseña Correcta.&quot; )
<br />Unload Me ' Cierra esta ventana.
<br />Else
<br />MsgBox (&quot;Contraseña Incorrecta.&quot; ), vbCritical, &quot;Registro&quot;
<br />TxtCaja1.SetFocus ' Hace que la primera caja reciba el enfoque.
<br />End If
<br />End Sub
<br /><br />Private Sub Command2_Click() &quot;COMO ES LOGICO EL COMMAND 2 ES EL BOTON CANCELAR&quot;
<br />Unload me
<br />End Sub
<br /><br />Private Sub TxtCaja1_Change()
<br /><em>'Verificamos que Si la primera caja de texto tiene cinco caracteres.</em>
<br />If Len(TxtCaja1.Text) = 5 Then
<br />TxtCaja2.SetFocus <em>' Saltamos a la segunda caja.</em>
<br />End If
<br />End Sub
<br /><br />Private Sub TxtCaja2_Change()
<br /><em>'Verificamos que Si la primera caja de texto tiene cinco caracteres.</em>
<br />If Len(TxtCaja2.Text) = 5 Then
<br />TxtCaja3.SetFocus <em>' Saltamos a la tercera caja.</em>
<br />End If
<br />End Sub
<br /><br />Private Sub TxtCaja3_Change()
<br /><em>'Verificamos que Si la primera caja de texto tiene cinco caracteres.</em>
<br />If Len(TxtCaja3.Text) = 5 Then
<br />TxtCaja4.SetFocus <em>' Saltamos a la cuarta caja.</em>
<br />End If
<br />End Sub
<br /><br />Private Sub TxtCaja4_Change()
<br /><em>'Verificamos que Si la primera caja de texto tiene cinco caracteres.</em>
<br />If Len(TxtCaja4.Text) = 5 Then
<br />TxtCaja5.SetFocus <em>' Saltamos a la quinta caja.</em>
<br />End If
<br />End Sub
<br /><br />Private Sub TxtCaja5_Change()
<br />'Verificamos que Si la cuarta caja de texto tiene cinco caracteres.
<br />'If Len(TxtCaja5.Text) = 5 Then
<br />'cmdRegistrar.SetFocus
<br /><em>'Hacemos que el botón Registrar reciba el enfoque.</em>
<br />'End If
<br />End Sub
<br /><br />Para ver mas ejercicion de visual basic 6.0 podeis visitarnos en <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fkazakanjes"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/kazakanjes</a>
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;"><strong>kazak_anjes Software</strong></span>
]]>
		</document>
		<document id="7a620fdf6b71a52c96cb44db7f7fe173" url=""><![CDATA[ENBELLESCA SU WINDOWS XP<br/><br/>En este video tutorial os enseñare como enbellecer vuestro Windows XP con el programa vista inspirat.
<br />Este programa la podran descargaros aqui:
<br /> <strong>DOWNLOAD</strong>  <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3DKRJOTY3X"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=KRJOTY3X</a>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3861264"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3861264" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;"><strong>Kazak_anjes Software</strong></span>
]]>
		</document>
		<document id="fe802519caa661addc403700fbee518c" url=""><![CDATA[RETOQUE SUS FOTOS CON PHOTOSHOP PARTE I<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5rYXpha2FuamVzLmNvbQ__" target="_blank"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_10783374_25826237.jpg" /></a></span>
<br /><strong><span class="textAlign textAlignCenter">RETOQUE SUS FOTOS CON PHOTOSHOP</span></strong>
<br /><br />En este video tutorial os enseñare como retocar vuestras fotografias con el programa photoshop CS3, en esta forma tambien se podra realizar en photoshop CS4. Espero os disfruten el video.
<br />En este link podran decargaros el programa:
<br /><strong>DOWNLOAD</strong>: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3D6ZVTT56J"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=6ZVTT56J</a>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3526254"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3526254" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes Software</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="8642e0ef6a250a738cd6ce6f4f4f9ee2" url=""><![CDATA[Toshiba desarrollando SSD de 1TB<br/><br/><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Jueves, 18 de febrero del 2010</span></strong>
<br /><span class="textAlign textAlignCenter">
<br /><strong>Toshiba desarrollando SSD de 1TB, 2Gbps y del tamaño de una estampilla</strong></span>
<br /><br />en asociación con investigadores de la Universidad Keio en Japón, recientemente anunció que está desarrollando una tecnología que le permitirá hacer caber varios chips NAND de 128GB en el área que ocuparía una estampilla de correo tradicional, para ofrecer una capacidad de 1TB en ese tamaño.
<br /><br />Es decir, que si escalamos ese tamaño al disco duro tradicional de un laptop del tipo de 2.5&quot;, que hablamos de un futuro próximo en donde un pequeño disco duro en estado sólido (o SSD) tendrá la capacidad de cuando menos 10TB.
<br /><br />Aparte de eso, dicen que debido a que han integrado tanto la memoria como el controlar dentro del mismo componente, que ahora puede hacer transferencia de datos de hasta 2Gbps (250 MegaBytes por segundo), lo que es el equivalente a que puedas copiar el contenido de todo un CD de datos en aproximadamente 4 segundos.
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes Software</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="aa1bb2b6eba42faf4e64c248207e09f7" url=""><![CDATA[DESCARGAR VIDEOS DE YOUTUBE SIN PROGRAMAS<br/><br/><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Almaty, Jueves 18 de febrero del 2010</span></strong>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>DESCARGAR VIDEOS DE YOUTUBE SIN PROGRAMAS</strong></span>
<br /><span class="textAlign textAlignCenter">Descargar videos de youtube sin programas es lo que la mayoria de las personas buscan para descargar sus favoritas. Este video se lo dedico a una amiga del net y asi comparto con todos ustedes. </span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3876630"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3876630" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">Mas videos como este la podran conseguir en mi canal de youtube: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fkazakanjes"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/kazakanjes</a></span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">kazak_anjes Software</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="81ff7f73c3e3c81aba26811c737b963d" url=""><![CDATA[DISEÑO GRAFICO<br/><br/><span class="textAlign" style="text-align: right;"><strong>Punto Fijo, Febrero 25, 2010</strong></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>DISEÑO GRAFICO</strong></span>
<br /><br />El diseño gráfico es una profesión cuya actividad, es la acción de concebir, programar, proyectar y realizar comunicaciones visuales, producidas en general por medios industriales y destinadas a transmitir mensajes específicos a grupos sociales determinados. Esta es la actividad que posibilita comunicar gráficamente ideas, hechos y valores procesados y sintetizados en términos de forma y comunicación, factores sociales, culturales, económicos, estéticos y tecnológicos. También se conoce con el nombre de “diseño en comunicación visual”, debido a que algunos asocian la palabra gráfico únicamente a la industria gráfica, y entienden que los mensajes visuales se canalizan a través de muchos medios de comunicación, y no solo los impresos.
<br /><br />Dado el crecimiento veloz y masivo en el intercambio de información, la demanda de diseñadores gráficos es mayor que nunca, particularmente a causa del desarrollo de nuevas tecnologías y de la necesidad de prestar atención a los factores humanos que escapan a la competencia de los ingenieros que las desarrollan.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_7830542_32987273.jpg" /></span>
<br /><br />Algunas clasificaciones difundidas del diseño gráfico son: el diseño gráfico publicitario, el diseño editorial, el diseño de identidad corporativa, el diseño web, el diseño de envase, el diseño tipográfico, la cartelería, la señalética y el llamado diseño multimedia, entre otros.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>EDITORES DE DISEÑOS GRAFICOS</strong></span>
<br /><br />* Photoshop CS4 Extended 
<br />* Adobe Flash CS4 Professional 
<br />* Photoscape 3.4
<br />* GIMP 2.6.8
<br />* CorelDRAW Graphics Suite X5
<br />* Paint Shop Pro Photo X3
<br />* FreeHand MX 11.0.2
<br />* Adobe Creative Suite 4 Master Collection
<br />* Inkscape 0.47
<br />y entre otros...
<br /><br /><em>Nota: Estos nombrados son los editores de diseños graficos que mas utilizo de arriba a bajo.</em>
<br /><span class="textAlign textAlignCenter">
<br />Diseño Grafico con Photoshop CS4
<br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3518971"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3518971" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object>
<br /><strong>Artista</strong>: Shakira</span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign" style="text-align: right;">Kazak_anjes Software</span></strong>
<br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Anjes Cordano</span>
]]>
		</document>
		<document id="52e9029a7a228ecc9aa5426aba21adf5" url=""><![CDATA[PROGRAMAS PARA DESCARGAR - ACTUALIZADOS Y RECOMENDADOS<br/><br/>* Antivirus AVG 2011 (Recomendado)
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2Fw_gwu3dR%2FAVG_ANTI-VIRUS_2011_-_kazakanj.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/w_gwu3dR/AVG_ANTI-VIRUS_2011_-_kazakanj.html</a>
<br /><br />* Gestor de base de datos MySQL Workbench 5.5
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2FPH_ayGq8%2FMySQL_5.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/PH_ayGq8/MySQL_5.html</a>
<br /><br />* Windows 7 Activations (Sirve para legalizar su windows 7 pirata)
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2F6LQI294t%2FWindows_7_Activation_-_Kazakan.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/6LQI294t/Windows_7_Activation_-_Kazakan.html</a>
<br /><br />* AutoCad 2010 Activation
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2FplqWjlmT%2FActivacion_AutoCad_2010_-_Kaza.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/plqWjlmT/Activacion_AutoCad_2010_-_Kaza.html</a>
<br /><br />* Wallpaper para Twitter
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3D5I40ATP4"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=5I40ATP4</a>
<br /><br />* Adobe Photoshop CS4
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3D6ZVTT56J"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=6ZVTT56J</a>
<br /><br />* Yodim 3D (Sirve para poner efecto cubo en su escritorio de su computador)
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3D8T1DJH1G"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=8T1DJH1G</a>
<br /><br />* PDF2WORD (Sirve para llevar archivos .pdf a word)
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3D5ZRV1WK7"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=5ZRV1WK7</a>
<br /><br />* SharePod (Gran herramienta para llevar o quitar musicas o fotos de tu IpodTouch)
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2FcxrtX_SY%2FSharePod.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/cxrtX_SY/SharePod.html</a>
<br /><br />* Visual Basic 6.0 portable
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3DD5T8E2R5"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=D5T8E2R5</a>
<br /><br />* Antivirus Nod32 para XP
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3DTRM63QBH"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=TRM63QBH</a>
<br /><br />* Antivirus Avast para XP
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.megaupload.com%2F%3Fd%3DBYDHFM1A"target="_blank" rel="nofollow">http://www.megaupload.com/?d=BYDHFM1A</a>
<br /><br />* Framework 4 para Windows
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2FLIWJAt5S%2FFrameWork_40_-_by_Kazakanjes_C.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/LIWJAt5S/FrameWork_40_-_by_Kazakanjes_C.html</a>
<br /><br />* Generador de base de datos para access 2007 - 2010
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2Fg9AC7www.%2FAccess2007DatabaseEngine_-_Kaz.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/g9AC7www./Access2007DatabaseEngine_-_Kaz.html</a>
<br /><br />* Visual Basic 2010
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2FTjksTWsb%2FVisual_basic_2010_-_Kazakanjes.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/TjksTWsb/Visual_basic_2010_-_Kazakanjes.html</a>
<br /><br />* Munirah Pantoja
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.4shared.com%2Ffile%2Fbetauo_v%2Fmunirah.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.4shared.com/file/betauo_v/munirah.html</a>
]]>
		</document>
		<document id="51cfa758af330c5284c20cda42da952c" url=""><![CDATA[LA MUJER DE MIS SUEÑOS<br/><br/>La mujer de mis sueños...
<br />no es aquella de medidas perfectas
<br />Ni aquella que al caminar se sienta en las estrellas
<br />Mucho menos la que se sienta la estrella de las telenovelas
<br />No quiero mujeres vanas y de corazones de hielo y piedras.
<br /><br />La mujer de mis sueños...
<br />no es aquella que posee más perlas y diamantes
<br />La que tiene más dinero en una cuenta de cheques por sus fugaces
<br />Ni la que ha viajo por todo el mundo y conoce muchos lares.
<br />No quiero mujeres falsas que se pierden lo mejor de sus hogares.
<br /><br />La mujer de mis sueños...
<br />no es la que anda por todos los bares
<br />No es aquella que degrada a los seres
<br />Ni de la que se escucha decir avateres
<br />No quiero mujeres pasajeras que al problema salga en busca de nuevos mares.
<br /><br />La mujer de mis sueños...
<br />es simple y sencilla
<br />No para de sonreír, ve lo bueno de la vida y lo toma
<br />No calla cuando algo le aqueja, lo dice de frente aunque duela
<br />Quiero una mujer con un corazón enorme y temerosa a Dios.
<br /><br />La mujer de mis sueños...
<br />es de tierna mirada
<br />De andar elegante sin ser arrogante
<br />Le gusta la música y no le da pena cantar aún cuando no es afinada
<br />Le pone una sonrisa de amor al cocinar para ella y prueba la taza de café antes de mí
<br /><br />La mujer de mis sueños
<br />es de un corazón gigante
<br />Me da un beso en las mañanas y me tapa en las noches de frío al instante
<br />Se entrega al amor sin reservas y siempre trata de conquistarme
<br /><br />La mujer de mis sueños... aaahhhh, solo suspiro
<br />y no voy a dejar escaparte por que
<br />La mujer de mis sueños...<strong>SOIS VOS</strong>
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Anjes Cordanov</span>
]]>
		</document>
		<document id="2a36d11175d1892c5562dd8fe9906eda" url=""><![CDATA[EL AMOR Y LA MUJER<br/><br/>La belleza de la mujer solo se dice con tres palabras hermosa, como la expresión del sentimiento del que ama, del poder tan grande que le da la mujer a un hombre con solo decirle te quiero.
<br /><br />Con esas palabras se describe al sentimiento mas puro, porque el que no ama se ha perdido de la oportunidad que solo se brinda con saber que una persona siente algo especial por el otro, a veces mi corazon explota, mis pupilas se engrandecen, con tan solo mirar los ojos de mi amada, sus labios rosados y su belleza interior.
<br /><br />Por eso me encanta escribir a las mujeres, xq son la inspiración de la vida, son las que llenan de alegria la vida y hacen sentir a cualquiera q estamos vivos.
<br /><br />Mi texto de q el amor la mujer, con palabras raras da a entender el valor y la fortuna del hombre al tener a su lado una mujer que lo quiera, xq estas palabras nos hacen sentir que somos libres y que nunca estaremos solos.
<br /><br />Por eso quiero decir, q si alguien dice saber como se describe a la mujer. Estara en el mismo error en el q estuve yo, porque a la mujer no se puede describir y mucho menos con solo tres palabras, gracias a los bellos sentimientos, puedo sentir q estoy en un error y me alegra saber q sus corazones son muy grande, muy humilde y muy linda, algo aprendi en una mujer, lo hermoso es lo q se lleva en el corazon.
<br /><br />En vez de defraudarme, me da la fuerza para comprender a las mujeres tan adoradas, solo por eso gracias a todas las mujeres del mundo y en especial a las q lean este texto de inspiracion,y les deseo lo mejor del mundo por lo que son para mi ustedes y para el hombre en si.
<br /><br />!Que viva el amor¡ y !Que vivan las mujeres¡  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="6cd3309d9fe2b958e5e22387630a549a" url=""><![CDATA[PODEROSA ORACION AL SALIR DE LA CASA<br/><br/><strong>PODEROSA ORACION</strong>
<br /><br /><em>Allahumma innii a'udhu bika minal hammi wal juzhni, wal 'ayzhi wal kásali wal buJli wal yubni, wa Dal'i addaini wa gálabati ariyaali.</em>
<br /><br />“Oh Señor me refugio en Ti de las preocupaciones y las tristezas, de la debilidad y la vagancia, de la avaricia y la cobardía, del peso de las deudas y de ser dominado por los hombres.
]]>
		</document>
		<document id="945fa3ebaebd74fd4cb371c6eab6a8e3" url=""><![CDATA[¿JESUCRISTO ES DIOS HECHO HOMBRE?<br/><br/><strong>DIALOGO CON UN CRISTIANO EVANGELISTA</strong>
<br /><br />Un hombre predicador evangelista me quiso convencer diciéndome que Jesús (paz sea con el) es Dios hecho hombre para salvar a la genero humano de los pecados, entonces yo le respondí de esta manera:
<br /><br />¿Por qué cuando Dios se convirtió en carne entonces SOLO ASI UNO PUEDE IR AL CIELO? Entonces ANTES de QUE EL VINIERA QUE SUCEDIÓ CON TODOS LOS DEMAS HUMANOS ?
<br /><br />¿ELLOS SON CONSIDERADO EL PECADO?
<br /><br />EL ME CONTEST DE QUE SI QUE DESDE ADAN QUE FUE EL PRIMER PECADOR HASTA QUE LLEGO JESUS NO ERAN SALVOS NADIE! SOLO DESPUES DE LA VENIDA DE JESUS, EL DIOS VIVIENTE, DESDE QUE DIOS SE HAYA HECHO HUMANO, SOLO ASI SOMOS SALVOS, PUES POR LAS GRACIAS DE DIOS YA SOMOS SALVOS!!!
<br /><br />Yo le conteste: la biblia dice en éxodo 20:4 de no hacer imágenes de Dios ni adorarlas ni hacer idolatria,
<br /><br />EL ANTIGUO TESTAMENTO DICE NO PONDRAS IMAGEN DELANTE DE MI NI SEMEJANSA por que no obedecen?
<br /><br />¿DESDE CUANDO JESUS ES PARTE DE UNA TRINIDAD?
<br /><br />SI DIOS ES TRINIDAD. Entonces por qué Dios no se reivindica en uno como lo hizo antes de JESUS, y por que si lo hizo en el antiguo testamento?.
<br /><br />&quot;Escucha, Israel: El Señor es nuestro Dios, el Es el único Señor!
<br /><br />Escucha, Israel: el Señor nuestro Dios. Luego Jehová se convirtió en 1 en 3? Que??? uno en tres?
<br /><br />&quot;Escucha Israel, el Señor es nuestro Dios, el Señor es UNO&quot; (Deuteronomio 6:4).
<br /><br />Trinidad no se encuentra en ninguna parte de la Biblia y de hecho fue establecido por un tal: Tertuliano 150 AÑOS DESPUES DE JESUS.
<br /><br />El cristianismo no destruyo el paganism pues la ha adoptado como medio de vida!!!
<br /><br />su doctrina no es correcta, que son idólatras y que yo prefiero y elijo creer en un Dios, y ser leal a mi Dios uno! Un Dios que no necesita dos partes mas para ser perfecto, uno que es perfecto en si mismo el mas grande el mas poderoso Allahu akbar!!!
<br /><br />El Islam es el siguiente paso para vosotros cristianos, y porque el Islam es el siguiente paso? Pues os invito a estudiar la vida de nuestra amado profeta mujammad la paz y bendiciones sean con el saw! veran un completo modelo de vida como creyentes y seres humanos, El nos enseño a través de su vida como debe comportarse en un ser humano para vivir mejor como creyentes, el nos enseño como debemos comportarnos en todo momento y como debemos servirle a el creador, sin asociarle nada ni nadie, sin intercesión, pero si como religión directa hacia el altísimo!
<br /><br />Y lo invite a la verdadera religión de Jesus, adan Moises, Jacob, Abran, y Muhammad!!! La religión de todo los libros, la tora el inyil dicho y echos del profeta Jesus aleyhim salam, y de Muhammad sala alahu aleyhim wa salam! La religión de Allah todopoder, la religión del Islam la paz de el Altisimo Dios a su humanidad!
<br /><br />El me quedo mirando frio sin poder hablar ya mas nada, ni una palabra y salió corriendo diciendo quelo llama su esposa, quedo con dudas de su propia fe, yo me pregunto por que no estudia el Islam?
<br /><br />pido a Dios que lo guiee Inshallah que refleccione y se de cuenta de la verdad alejándose de la mentira y falsedad.
<br /><br />Le pedimos a Dios que lo guíe y que le ayude a encontrar la verdadera religión de Dios uno, que es el Islam, y que lo guie a el camino recto el camino del Profeta de la Misericordia Muhammad (la paz y las bendiciones de Allah sean con él), de acuerdo a la comprensión y la razón como medio de vida y de sus nobles compañeros.
<br /><br />Oh Allah, el salvador de Jesús (la paz sea con él) salvanos de la maldad y de las travesías de el Shaitan maldito (el diablo maldito)
<br /><br />Amin!!!
<br /><br />Fragmento tomada del hermano &quot;Ismai Floresl&quot;
]]>
		</document>
		<document id="f8310ef5305e85412bf109e47a02b834" url=""><![CDATA[LA VESTIMENTA DE LA MUJER<br/><br/>(<em>Esta es una pequeña historia de una hermana del Islam que se entrego a Allah por completo en el '98</em>)
<br /><strong>
<br />ESTO ES PARA MIS HERMANAS MUSULMANAS</strong>
<br /><br />En el año 98 me puse el hiyab &quot;Velo musulmana&quot; y fui a la escuela para decirle a la directora que iba a colocar el hiyab,la directora me miro y dijo te vas a convertir en Monja? le mire y le dije no nosotros somos musulmanes seguimos el islam nuestras hijas y mujeres usan el hiyab,recuerdo la directora decirme vas a usar el pañuelo en la cabeza y le dije no,el pañuelo es para asonarse la nariz o limpiarse o limpiar algo el hijab es la palabra correcta o VELO ISLÁMICO sirve para protegerme y para el que me vea sepa que soy musulmana y tengo orgullo de eso ahí ella dijo: por favor estamos en el año de 98 y vamos a llegar a un nuevo milenio por que no dejan de humillarse y atrasarse por que no modifican la vestimenta de ustedes y mudan la cabeza de ustedes se &quot;modernizan&quot; le dije el modernismo esta en el avance de la tecnología,en relación a la medicina,el medio ambiente,los avances son para mejorar nuestro día a día no esta en despreciar a la mujer y su cuerpo y hacer con que vista poca ropa ,mini blusa o minifaldas o mostrar su cuerpo para sentirse mujer.
<br /><strong>
<br />ESTE ES EL MENSAJE:</strong>
<br /><br />La mujer no necesita mostrar su cuerpo para hacer valer sus derechos ni necesita que el extraño le mire o vea sus atractivos para poder sentirse mujer,la mujer nació para ser reina no para ser objeto,la mujer nace con un corazón hecho para enseñar a amar no para pedir amor,una vez escuche un hombre decir,el hombre nace con un corazón pero necesita aprender a amar ,la mujer no,ella nace con el amor ella enseña a amar,ella toca los corazones ella nació para completar,no para ser Objeto.
<br /><br /><em> LA MUJER ES MUY IMPORTANTE EN NUESTRA SOCIEDAD ESTA EN SU PODER SU CASA,SU CUERPO,SUS ACCIONES,SU HONOR,SU FAMILIA,SUS HIJOS TODO, CON SUS MANOS EDIFICA SU CASA Y CON SUS MANOS ELLA LO DESTRUYE,SU CASA CONSTRUYE UNA SOCIEDAD SU SOCIEDAD CONSTRUYE UN PAÍS, SU PAÍS HACE PARTE DEL MUNDO .DERECHOS TODOS TENEMOS,OBLIGACIONES TODOS TENEMOS,PERO AMOR PROPIO NO TODOS TIENEN SÍ NOS MIRAMOS AL ESPEJO SERIA MARAVILLOSO SI VIÉRAMOS LA PERSONA QUE ESTA EN FRENTE A ÉL NO IMPORTA LO QUE LOS OTROS DIGAN IMPORTA QUE TÚ SEPAS TU VALOR,EL HIYAB DEBE SER USADO CON RESPETO,EL RESPETO TU LO IMPONES TU PERSONALIDAD DEBE SER FUERTE Y DEBES SABER TÚ VALOR.</em>
<br /><br />No importa si fulana o mengana usa la ropa de esta forma se que hay mucha presión en la escuela ,la calle,la televisión,las revistas,las propagandas,se que la sociedad esta contaminada con el consumismo pero hoy en día hay valores que son mas importantes que la moda,y la televisión:TU IMAGEN,ella vale más que todo y esa imagen no es la moda o la televisión o las personas que van a dictar como debe ser Fue <em>TU DIOS QUE DICTO Y FUE MUY CLARO Y ASI COMO ÉL TE HIZO ÉL SABE LO QUE ES MEJOR PARA TI Y YO CONFIÓ QUE ÉL QUE LEA ESTE MENSAJE VA A SABER QUE QUIERO DECIR YA FUI ADOLESCENTE Y SE MUY BIEN LO QUE ES USAR EL HIYAB SIN QUE HAYA NI UN SER HUMANO MUSULMÁN O QUE ENTIENDA LO QUE EL HIYAB SIGNIFICA.BIENVENIDA A NUESTRO MUNDO NADIE DIJO QUE TENER CARACTER,PERSONALIDAD Y HACER VALER TUS DERECHOS SERIA FÁCIL PERO SÍ PIENSAS EN COMPLACER A ALLAH SUBHANNAWATAALA ÉL VA A SABER COMO RECOMPENSARTE.LOS QUIERO EN ALLAH.</em>
<br /><br />Esta es mi religión esta es mi vida
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FEsta.es.mi.religion"target="_blank" rel="nofollow">https://www.facebook.com/Esta.es.mi.religion</a>
]]>
		</document>
		<document id="899f60dc3191573d71d9e10d3c12ff3b" url=""><![CDATA[VESTIMENTA DE LA MUJER MUSULMANA<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_8476819_46658218.jpg" /></span>
<br /><br /><strong>EL HIYAB ENTRE LA MODA</strong>
<br /><br />Lamentablemente, estamos observando, en muchos países, sobre todo árabes, y últimamente aquí, el mal uso del hijab, será por falta de conocimientos, o por falta de Fe, o quizás por falta de voluntad. La verdad es que no se sabe, vemos a muchachas vestidas como las kufar, con ropa muy ceñida, a veces transparente e incluso con mangas cortas, y con un hijab de cien colores y puesto de forma muy llamativa.
<br />Deberíamos saber que el objetivo del hijab está en la misma palabra &quot;hijab&quot;, si cogieramos cualquier diccionario y buscaramos el significado de la palabra o la traducción mejor dicho, encontramos lo siguiente:
<br /><br /><strong>HAJABA:</strong> esconder, ocultar, velar, encubrir.
<br /><strong>IHTAJABA</strong>: desaparecer, desvanecerse.
<br /><strong>TAHAJJABA</strong>: cubrirse con velo.
<br /><strong>HIJAB:</strong> Velo.
<br /><br />CUBRIR (que es el objetivo del hija<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />: Ocultar y tapar una cosa con otra. Extender una cosa sobre la superficie de otra.
<br />DESVANECER (que tb el función del HIja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />: Desgregar o difundir las partículas de un cuerpo en otro. Reducir gradualmente la intensidad de algo . .......Pero que con la vestimenta de muchas mujeres y jovencitas, lo único que hacen es llamar la atención mostrando sus adornos y su atractivo.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_16317476_46658247.jpg" /></span>
<br /><br />NO quería dar con eso una clase ni mucho menos, pero sí explicar que el hijab es una cosa muy seria, ya que Allah ha usado una sola palabra que ha dado muchos significados, pero que todos coiciden en una sola cosa, según mi pareceer &quot; no llamar la atención &quot; y ¿para qué? pués para protegernos de daño que se nos pueda hacer.
<br />Pero, lamentablemente hoy en día vemos que las mujeres se toman el hijab como si del último grito de la moda se tratase, están desfigurando lo que es el Hijab Ash'ar3i, muchas usan el hijab y no saben que es obligatório, muchas no saben cuales son las características del HIJAB ASHARIY, creo recordar que son o algunos de ellos son:
<br /><br />1- Que no sea transparente.
<br />2- Que no sea ajustado.
<br />3- Que no llame en si la atención (que no sea ZINA en si mismo).
<br />4- Que no se asemeja a la vestimenta de los kuffar.
<br />Y SOBRE TODO, QUE ES OBLIGATORIO
<br />.......
<br /><br />Es más, tengo entendido que el hijab está formado por dos partes, que no puede haber una sin la otra, EL HIJAB ES CUBRIRSE TAL Y COMO NOS MANDA ALLAH (subhanahu wa ta3ala) Y EN LA SUNNAH TB, TAMBIEN ES UNA FORMA DE SER, por que muchas veces vemos a chicas con &quot;hijab moderno&quot; y que su forma de andar, hablar, o que las ves con chicos, en los chats, mensajitos, en fin, generalmente su forma de ser, no da a crédito el uso del hijab, y por lo tanto, desfiguran ese modelo que tenemos de las Madres de los Creyentes o de las Sahabiyyat, y dan mala imagen sobre las mujeres que llevan el hijab o niqab.
<br /><span class="textAlign textAlignCenter">
<br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_5548462_46658256.jpg" /></span>
<br /><br />¿Por qué? se preguntarán muchas, con la escusa de que &quot; hay que dar buena imagen del islam y de las musulmanas y demostrar de que no somos retrasadas, sino, que entendemos de &quot;moda&quot; tb, que si hay que integrarse...&quot;; creo que no sería mejor que Allah respondiendo.
<br /><br />Allah Subhanahu wa ta3ala dice en surat An-Nur, Ayah 31
<br />31. Y di a las creyentes que bajen la vista con recato, que sean castas y no muestren más adorno que los que están a la vista, que cubran su escote con el velo y no exhiban sus adornos sino a sus esposos, a sus padres, a sus suegros, a sus propios hijos, a sus hijastros, a sus hermanos, a sus sobrinos carnales, a sus mujeres, a sus esclavas, a sus criados varones fríos, a los niños que no saben aún de las partes femeninas. Que no batan ellas con sus pies de modo que se descubran sus adornos ocultos. ¡Volvéos todos a Alá, creyentes! Quizás, así, prosperéis.
<br /><br />El motivo por el cual nos es obligatorio el hijab correcto es:
<br /><br />59. ¡Profeta! Di a tus esposas, a tus hijas y a las mujeres de los creyentes que se cubran con el manto. Es lo mejor para que se las distinga y no sean molestadas. Alá es indulgente, misericordioso.
<br /><br />¿Qué debo hacer?
<br /><br />Allah, altísimo sea dijo en el Cor'an &quot;Un verdadero creyente o a una verdadera creyente no deben, cuando Allah y Su Mensajero hayan dictaminado un asunto, actuar en forma contraria; y sabed que quien desobedezca a Allah y a Su Mensajero se habrá desviado evidentemente&quot;
<br />(Surah Los Partidos 33:36.)
<br /><br />¿por qué?
<br /><br />Allah altísimo sea dice el el Qur'an: (En cambio los creyentes, cuando se les exhorta a respetar en sus juicios las leyes que Allah ha revelado a Su Mensajero, dicen: ¡Escuchamos y obedecemos! Ciertamente ellos son quienes prosperarán. [Y sabed que] Quienes obedezcan a Allah y a Su Mensajero, Le teman y sean piadosos, serán los verdaderos triunfadores)
<br />(Surah La Luz 24:51-52.)
<br /><br />Que Allah nos guie a ser buenos musulmanes y adorarle tal y como a Él, altísimo sea, le agrade en todos nuestros asuntos de nuestra vida para ser bendecidos en esta vida y en la otra.
<br /><br />Los errores son míos, los aciertos son de Allah subhanahu wa ta3ala.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_7577645_46658290.jpg" /></span>
]]>
		</document>
		<document id="cc2349c187708091809f872ce3e29017" url=""><![CDATA[¿CURIOSIDAD EN LA RELIGION ISLAMICA?<br/><br/>As salam aleykum warahmatulah warakatuh, si su deseo es aprender sobre el ISLAM, sigueme en esta pagina que les mostrare todas las interrogantes que teneis con respecto a esta maginifica religion de Allah subhana wa'tala. 
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Att... Anjes Cordanov</span>
<br /><br />Estamos en facebook:
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fprofile.php%3Fid%3D100003400328675"target="_blank" rel="nofollow">https://www.facebook.com/profile.php?id=100003400328675</a>
<br /><br />o si gusta aqui mismo en pan.netle esplicare todas sus dudas con respecto ser MUSULMAN / MUSULMANA
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/51427390_16201302_46658533.jpg" /></span>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>