<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="11d1bd138134f300c40edf34e2fb82a3" url=""><![CDATA[NOSTALGIA...<br/><br/>Te acordarás un día
<br />que me quisiste un poco?
<br />Te acordarás un día
<br />de la ilusión de ayer?
<br />No sé, pero en mis días
<br />quedaste como entonces,
<br />con la espera infinita
<br />de encontrarte otra vez.
<br />No sé si te amé un poco,
<br />no sé si me quisiste,
<br />pero nacieron días
<br />de estrellas de colores,
<br />del sol que refulgía
<br />como nunca lo ví.
<br />Quizás alguna tarde,
<br />cuando leas las cartas
<br />que me escribiste un día,
<br />y que yo te escribí, 
<br />sabrás que hubo un momento
<br />en la vida de ambos
<br />que se detuvo el mundo,
<br />que todo el Universo
<br />pareció florecer.
<br />Fue amor?, fué la esperanza
<br />de no sentirnos solos?,
<br />de pensar que nacía
<br />una nueva ilusión?
<br />No sé, pero en las tardes
<br />que releo tus cartas, sé,
<br />que de alguna manera
<br />fuimos dos, en un ser.
]]>
		</document>
		<document id="b13485d5e4eb1dba870f8c39487fd630" url=""><![CDATA[DETRAS DE LA CARETA...<br/><br/>Con el tiempo, nos cruzamos con hombres y mujeres que, a veces, pasan a formar parte de nuestra vida.
<br />   Pueden ser amigos/as; pueden llegar a formar una relación sentimental, profunda o no. Pero el ser humano que aún tiene bondad en su corazón, no ve, en el comienzo de este encuentro, que detrás de la máscara, el rostro puede ser DIFERENTE.
<br />   Creo que pasa a veces porque esas personas están resentidas interiormente;  sobre todo gente con &quot;mochila&quot; muy pesada, que no puede con ella y hace que también se haga cargo &quot;el otro&quot;  que sólo busca amistad, que a lo mejor comenzó a amar sin darse cuenta. Y empieza a recibir palabras amargas, descargas verbales que no corresponden, burlas, en fin, el desahogo de las cosas feas que le pasaron a él/ella.
<br />   Cuando uno se da cuenta puede hacer dos cosas: bajar la cabeza porque piensa que lo puede ayudar, o...dejarlo al costado para no contaminarse con el virus de la amargura ajena.
<br />   Porque quizás esa persona no se dé cuenta del daño que hace, piensa que es normal tratar mal al otro, o hacerlo sufrir del mismo modo que lo hicieron sufrir a él/a.
<br />   Ojalá nos demos cuenta antes de que sea tarde, antes de creer que somos amigos y nos queremos como tal. O, peor aún, antes de enamorarnos e involucrarnos de tal forma que, al alejarnos -porque debemos hacerlo- , nos deje el corazón hecho pedazos.
]]>
		</document>
		<document id="c8fcf1b7277c44b3bba14fe36f8ff51d" url=""><![CDATA[OTOÑO...<br/><br/>Otoño... el de hojas doradas
<br />rodando en las veredas,
<br />cayendo por el viento.
<br />Otoño...el de la melancolía,
<br />y los recuerdos volviendo
<br />en remolinos;
<br />como si fuera el viento
<br />manejando la vida...
<br />Otoño...y la penumbra
<br />cada vez más temprana.
<br />Vendrás acaso en otoño
<br />trayendo naranjas nuevas?
<br />Vendrás trayendo a mi otoño
<br />un amor con flores frescas?
]]>
		</document>
		<document id="f67db0359147534ed24fa6456bb5d575" url=""><![CDATA[Por qué seguimos solos?<br/><br/>Todos sabemos -y éso desde el momento que nos inscribimos en esta página-, que hay mujeres y hombres solos. Y como ésta, hay muchas más, que algunos conocemos y otros no.
<br />   Y no hablo de esa soledad que significa vivir sin compañía, en una casa o dpto. Me refiero a la otra, a la interna, a la que siente nuestro interior, (aunque vivamos acompañados).
<br />   Ya sé; habrá gente que dirá algo así como: &quot;yo vivo solo/a pero no me siento en soledad&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />. Bien por ellos!!.
<br />A la mayoría no les pasa éso. Nos sentimos con soledad de ALMA, de CORAZON; y buscamos a un par que nos acompañe en la vida. De mil modos.
<br />   Pero, cuando se presenta la oportunidad de conocer a otras personas, creo que aparece la desconfianza, el no atreverse, por timidez u otras razones, a darnos una segunda ;oportunidad. ¿Será que no podemos llegar a volver a creer en alguien?
<br />   Hay gente que se burla de los sentimientos de los demás, ya lo sé; o buscan otras cosas que no son precisamente compañerismo, amistad, cariño, y hasta algo más, AMOR.
<br />   Creo que cada uno de nosotros debemos hacernos un examen interior, de alma y de conciencia, de los pro y los contra que no nos dejan revivir. Porque de éso se trata: re-vivir; volver a vivir tiempos nuevos y de calidad, de a dos. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="920c07fa17bc304741940fb890a5ab24" url=""><![CDATA[Hoy, como ayer...<br/><br/>Hoy, sin yo quererlo,
<br />apareció de pronto tu recuerdo...
<br />nuevo, diferente, extraño.
<br />No el de las frases hirientes,
<br />no el de las órdenes cortantes...
<br />El otro, el que me conquistó una vez
<br />y el que se fue más tarde...
<br />Hoy, no sé,
<br />tal vez el otoño te trajo
<br />entre las hojas doradas,
<br />con el gris de este domingo.
<br />Tú, te acordarás de mí?
<br />(yo lo he pensado)
<br />o me dejaste en tu olvido permanente?
]]>
		</document>
		<document id="2f46acc8c19b5604699f76cfbbbdc866" url=""><![CDATA[CREO EN TÍ.<br/><br/>Creo en tu sonrisa,
<br />ventana abierta de tu ser.
<br />   Creo en tu mirada,
<br />espejo de tu honestidad.
<br />   Creo en tus lágrimas,
<br />signo del compartir alegrías
<br />        o...tristezas...
<br />    Creo en tu mano siempre
<br />extendida para dar o ...recibir...
<br />    Creo en tu brazo,
<br />acogida sincera de tu corazón.
<br />    Creo en tu palabra,
<br />expresión de lo que quieres
<br />          y esperas.
<br />Creo en tí, así, simplemente,
<br />en la elocuencia del silencio.
<br />     CREO EN TI, AMIGO.
<br /><br />Autor desconocido.
]]>
		</document>
		<document id="be51a26b25f29af196d4654d76e9137a" url=""><![CDATA[EL RENCOR...<br/><br/>La persona rencorosa no tiene en cuenta que sólo se está hiriendo ella misma. Su corazón, su alma, sus sentimientos se oscurecen...
<br /><br />Y a veces no se da cuenta que es ELLA MISMA la que provocó ese enojo. Porque, al fin y al cabo, el RENCOR ES UN BUREMAG: regresa al mismo lugar de donde partió.
<br /><br />La gente de buen corazón perdona, disculpa. Y es de &quot;GRANDES&quot;, justamente, pedir perdón, y es de &quot;GRANDES&quot;, perdonar. Sólo los seres pequeños de sentimientos siguen guardando rencor, y revolviendo sus heridas, una y otra vez...<img src="http://www.pan.net/es/p/tt/33348108_4659612_28994378.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="97ac519a6096b7f0bd4f940c80b23a91" url=""><![CDATA[Invierno y patagonia...<br/><br/><em>El viento sopla, y las persianas se mueven a su ritmo. Y en el patio, mis &quot;llamadores de ángeles&quot; suenan, dulce y rítmicamente; a veces rápido, a veces suave. Los tengo de vidrio y de caracolas; los tengo de caña y de tubos metálicos con madera, con todas su notas musicales, y ellos ejecutan ritmos inventados.
<br />   El viento sopla. La tarde va pasando despacio, con frío, porque el sol apenas se asoma entre las nubes.
<br />   Desde mi ventana veo como las hojas, ya caídas, ruedan por las veredas, como conversando en un murmullo que solo ellas comprenden.
<br />   Y en mi alma te aprisiono, siempre...siempre, para que nunca te marches de allí.[photothumb]28947104[/photothumb][i]</em>[/i]
]]>
		</document>
		<document id="28b889c02a636c72afef8fd450f40e7a" url=""><![CDATA[Sólo una frase...<br/><br/>Aunque el mundo se fuera a desintegrar, yo igual plantaría mi manzano...
<br /><br />Martin Luther King.
]]>
		</document>
		<document id="b430a6e186dea33ab048ee5b109d287d" url=""><![CDATA[APRENDER A PERDONARNOS...<br/><br/>Seguramente muchas veces nos sentimos culpables de algo que no hicimos, de algo que dijimos...o de algo que callamos.
<br />   En la mayoría de los casos no lo hemos hecho a propósito. No nos dimos cuenta que debíamos actuar de otro modo; no tuvimos la entereza suficiente para estar al lado de quien sufría. Hasta llegamos a sentir que la otra persona que pasaba por un mal momento no quería escuchar nuestras palabras.
<br />   Y con el tiempo sentimos CULPA. Aún sin hacer o decir cosas, por éso de &quot;mejor no meterse&quot;, &quot;él o ella saben lo que hacen&quot;. Es cierto, hay personas a quienes no les gusta que uno hable de temas muy personales o, también, no se animan a preguntarnos nuestro parecer.
<br />   Pero, si somos AMIGOS, con lo que significa la palabra AMISTAD en su real dimensión, el otro/a se sentirá mejor contando o preguntándonos nuestra opinión. Sin presiones, sin creer que somos dueños de la verdad. Sólo hablando de esos problemas que más de una vez nos desvelan y nos guardamos tan adentro del corazón, que nos daña.
<br />   Si logramos el equilibrio necesario para poder conversar con nuestros amigos, de su problema, (y tal vez del nuestro), no nos arrepentiremos más tarde de haber hablado a tiempo.
<br />   Y si no lo hacemos por entender que no correspondía, aprender a perdonarnos, porque somos seres humanos, con aciertos y errores.
]]>
		</document>
		<document id="d47209225ae8cd8adb19d64b7da52a92" url=""><![CDATA[AUSENCIAS<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_6876054_27819163.jpg" /></span>
<br /><br />AUSENCIA...
<br />Hoy, nuevamente, como cada día, 
<br />volví a sentir tu ausencia... 
<br />Quizás el día gris, el invierno frío. 
<br />Tal vez encontrar tus cuadernos 
<br />en un cajón que casi no se abre. 
<br />Sin embargo, sé, que en el fondo, 
<br />a mi alma le falta un pedacito 
<br />que nunca más podré recomponer... 
<br />Aún tengo tus pullóveres, tus remeras, 
<br />y las uso cuando me siento triste,(`por éso, quizás, del olor tuyo 
<br />que aún está a traves del tiempo). 
<br />Recuerdo tu cara de niño de ojos celestes, 
<br />(porque dejaste de tener cumpleaños), 
<br />tu pelo rubio con algo de rulos; 
<br />tu voz, con ese &quot;toque&quot; grave que siempre tuviste 
<br />desde el llanto nuevo de recien nacido. 
<br />Hoy, como cada día te recuerdo, 
<br />un poco niño y apenas adolescente 
<br />-catorce años, al fin y al cabo,te describen de ese modo- 
<br />Te llevo en mi mente y corazón, 
<br />(donde está la cicatriz, que nunca se desvanecerá) 
<br />y a veces, como en este día. 
<br />se torna de rojo a gris, por tu recuerdo...
]]>
		</document>
		<document id="a2925e23d78c2a124adeae300221f953" url=""><![CDATA[VIVIR EN SOLEDAD...<br/><br/>[center] La vida no espera...pero siempre tendremos esperanzas aunque los cumpleaños se vayan sucediendo.
<br />La juventud nos hace pensar, generalmente, que es la mejor etapa de la vida. Ahí llega el amor, o los amores (porque uno puede amar más de una vez), de diferentes maneras, con distintas ansias, y seguramente llegan los hijos, que nos llenan de una felicidad increíble; son parte de uno, un pedacito de nuestro cuer`po. Son nuestros soles y llenan nuestro tiempo.
<br />   Pero los hijos vuelan, y si nuevamente quedamos solos, parece que al corazón le falta otro latido que vaya a su compás.
<br />   Porque la soledad duele. A veces hace un contrato con nuestro interior y se acompaña con libros, con amigos, virtuales o presentes; pero en el fondo falta ese compañero de vida, compartiendo el tiempo que nos quede. No importa cuánto...simplemente hasta que Dios (o quien sea) diga basta.<img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_11728179_30783966.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="7df8945762b233db4bfd701c499d359b" url=""><![CDATA[DESILUCION...<br/><br/>¿Cuál será la palabra exacta para expresar lo que el corazón siente? ¿Desilución? ¿Desengaño? o ¿Engaño?...
<br />   No lo sé...Quizás una mezcla de de todo ello, un &quot;combo&quot; de ilusiones y confianza perdidos al leer pocas palabras.
<br />   Es importante la sinceridad de una frase, pero no alcanza...
<br />   Cuando el alma se llena de ilusiones de un futuro en común, de conocerse a fondo y poder dialogar, y de pronto llega la oscuridad, sin aviso, es percibir que la construcción que se estaba levantando tenía sus cimientos de barro...y se derrumba.
<br />   Sucede a veces...Lástima. Porque es tan difícil volver a creer en mensajes tiernos, en palabras que parecen verdaderas...
<br />   ¿Hay culpables? Tal vez el no animarse en su momento, tal vez la inseguridad, tal vez...muchos tal vez se amontonan en esta página.
<br />   Dejémoslo así. EL TIEMPO TIENE LA ULTIMA PALABRA.
]]>
		</document>
		<document id="a207b2c39743ed63c59701d819b6fdca" url=""><![CDATA[AMORES DE INTERNET...<br/><br/>Cuando hemos tenido experiencias negativas en internet; cuando la inexperiencia en este medio nos hizo creer en ilusiones inventadas. Cuando, al vernos solas, aparece &quot;el príncipe azul&quot;, que nos habla en una lengua que deseamos oír, y le creemos...
<br />   Cuando, con toda nuestra buena fé, aceptamos halagos porque pensamos que son reales; y de pronto, todo se derrumba...
<br />   También la mujer se lanza &quot;a la conquista&quot;, hablando de situaciones que no son tales. Quizás porque vé lo desvalido que está un hombre. Tal vez porque está descreída de otro.
<br />   LOS AMORES DE INTERNET!! Cuánto se ha hablado de ellos. Cuántas veces armamos un futuro de amor y rosas, de sueños y esperanzas...que sólo queda en éso, en sueños...
<br />   Pero...de vez en cuando, las palabras escritas en la pantalla, los emails enviados son reales, y esa soledad de dos, puede convertirse en un sueño único que se hace realidad.
<br />   Está en cada uno de nosotros darnos cuenta de la verdad o mentira que nos cuentan.
<br />   EL TIEMPO, SIEMPRE EL TIEMPO, nos ha de decir si es realidad. Y, ¿por qué no?, será un AMOR VERDADERO DE INTERNET... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="937ddc14d689b9474192865aa3b4c68" url=""><![CDATA[¿QUIEN TIRA LA PRIMERA PIEDRA?<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/tt/33348108_16622040_30783966.jpg?v=1" /> ¿Cómo podemos juzgar a alguien que, en definitiva, actuó de buena fé? Porque nadie, en ciertos casos, hace cosas sabiendo que no corresponden.
<br />   Si los actos fueron, en cambio, pensando en relaciones serias, en algo sustentable, ya que al cabo de un tiempo, una persona al menos, interpreta que hay intenciones serias, sin darse cuenta que la otra parte no tiene las mismas, no se la puede culpar con ligereza.
<br />   Al SER HUMANO no se lo puede tildar de PERFECTO; por el contrario, cada uno se manifiesta de diferente manera; a veces se equivoca, a veces no.¿O nadie se equivoca nunca?
<br />   La soledad no es buena consejera en ciertos momentos, ni la tristeza.
<br />   Y es duro sentir que nos juzgan...
<br />   ¿Quien tiene derecho a tirar la primera piedra? ¿Quien no se equivoca nunca? O tal vez se equivoca sin saberlo...
<br />   NUNCA, NADIE, puede juzgar a su prójimo. Nadie de buen corazón quiere dañar a otro ser.No sería legítimo. En todo caso, sólo DIOS puede hacerlo!!!
]]>
		</document>
		<document id="4f72dcabd5ad9e038fd19e4d58604906" url=""><![CDATA["NUESTRA SEÑORA GAUCHA DEL MATE"<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_728526_33869817.jpg" />
<br /><br />En Gualeguaychú, vivió hasta hace poco tiempo un sacerdote, Luis Jeannot Sueyro, llamado &quot;el cura gaucho&quot; porque, si bien estaba destinado a la iglesia San Fco. de Asís, rodeada de casas humildes, dedicó su vida a difundir en el campo, en toda la zona rural de Gualeguaychú, la palabra de Dios. Así es que iba varias veces `por mes y celebraba bautismos y casamientos y demás.
<br />Y como si ello fuera poco, recorría los sanatorios, hospitales y hogares, dando su afecto a los enfermos.
<br />Fue una persona muy querida. Su figura, siempre de sotana, muy delgada y con anteojos de aros oscuros y gruesos, era reconocida por todos. En invierno se lo podía ver con una boina y un poncho sobre sus hombros. Murió con más de 86 años.
<br />Y de su afecto a las costumbres gauchescas primero, y de argentinidad en general, hizo nacer a: &quot;NUESTRA SEÑORA GAUCHA DEL MATE&quot;. Por ese motivo, en la costanera, frente al río Gualeguaychú, y cerca de los gal`pones del viejo puerto, hay una figura, construida en metal y pintada de gris claro, mate, o sea sin brillo.
<br />Es una mujer peinada con dos trenzas, con amplio ropaje, y que, con sus ojos mirando hacia abajo, tiene en sus manos una &quot;pava&quot;, un mate y su correspondiente bombilla.
<br />Esa es: &quot;NUESTRA SEÑORA GAUCHA DEL MATE&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="e0d884de2feb172602764bfade221f32" url=""><![CDATA[EL ODIO...Y EL PERDON...<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/tt/33348108_4722312_27819163.jpg" /> El odio enferma, carcome, destruye. Creo que no debe haber ningùn motivo como para que el ser humano odie hasta el extremo de desear lo peor a otra persona.
<br />  ¿Existen realmente causas tan tremendas como para odiar hasta lo infinito? Pienso que el alma no debe tener un lugar para odiar; aùn cuando nos enojemos por algo que nos hicieron. Aùn cuando la vida nos trate mal, cuando suframos el desgarro de perder seres queridos. ¡Claro que nos enojamos! ... por un tiempo..., y seguramente ese lugar del corazòn donde pudo caber odio lo ocupe el dolor y la angustia...nunca el odio.
<br />   La vida serìa màs llevadera si trastocàramos el odio, el dolor, las pèrdidas... en otros adjetivos como el amor y la bondad.
<br />   Creo que nuestro sueño serìa màs placentero si, cada noche, antes de dormirnos, pidièramos perdòn, con la voz del corazòn, por todos los pensamientos de odio que se hayan cruzado en nuestro dìa.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_6324972_24821111.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="d3b4b86f0f1b27be5e85a6092b864dc9" url=""><![CDATA[El Mburucuyá (o pasionaria u otros nombres)<br/><br/>Esta es la leyenda de la flor que hoy he colocado en mi foto de perfil. El MBURUCUYÁ.
<br /><br />Mburukuyá era una hermosa doncella española que había llegado a las tierras de los guaraníes, acompañando a su padre, un capitán del ejército de la Corona.
<br />   Ese no era su nombre cristiano, sino un apodo que le había dado un aborigen guaraní a quien ella amaba en secreto y con quien se encontraba a escondidas, ya que su padre jamás habría permitido esa relación. Su padre ya había decidido que ella desposara a un capitán a quien creía digno de la mano de su hija.
<br />   Cuando se lo dijo, la joven suplicó, diciendo que que ella no amaba a ese hombre, pero el padre se encolarizó más, y la confinó a permanecer dentro de la casa hasta el día de la boda.
<br />   Mburukuyá solo podía ver a su amado a través de su ventana de su habitación ya que ni siquiera podía salir a los jardines en la noche. Por ello, envió a una criada de confianza para informar a su amor sobre su triste futuro.
<br />   El joven indio no se resignó, y cada noche se acercaba a la casa intentando verla, y sólo se iba cuando aparecían los primeros rayos del sol. Allí se retiraba no sin antes tocar una melancólica melodía con su flauta. Mburukuyá no podía verlo, pero esos sonidos le llenaban de alegría ya que le confirmaban su amor.
<br />   Pero una mañana ya no fue arrullada por los sonidos de la flauta. Esperó, noche tras noche, en vano, y con temor de que su amado estuviera herido en la selva paraguaya.
<br />   La dulce niña se sumió en la tristeza. Su piel, otrora blanca y brillante, se tornó gris y opaca, Sus ojos se apagaron y su boca, que antes solía sonreír, perdió su risa y se cerró para que nadie supiera de su pena de amor. Sin embargo, permaneció frente a la ventana esperando ver a su amado.
<br />   Después de varios días vio aparecer a una vieja india. Era la madre de su enamorado, que acercándose a la ventana, le contó que el joven había sido asesinado por el capitán, que había descubierto su romance. Mburukuyá pareció recobrar fuerzas y escapó por la ventana para que la india la llevara al lugar donde estaba el cuerpo de su amado. Enloquecida por el dolor, cavó con sus propias manos una fosa y depositó allí su cuerpo; confesó entonces a la vieja india que ella terminaría con su vida porque había muerto lo único que la ataba a este mundo.
<br />   Tomó una de las flechas de su amado y, pidiéndole a la india que, cuando todo estuviera consumado, cubriera ella los cuerpos de ambos, clavó la flecha en su pecho. Y así Murukuyá se desplomó al lado de su amado.
<br />   La anciana observó sorprendida como las plumas adheridas a la flecha comenzaban a trnsformarse en una extraña flor, que brotaba del pecho de la joven; pero cubrió la tumba de los jóvenes amantes.
<br />   Los indios que pasaban por allí tiempo después, hablaban de una extraña planta que nunca habían visto y cuyas flores se cierran por la noche y se abren cuando sale el sol, como si el nuevo día les diera vida.
<br /><br />NOTA:Los jesuitas identifican la flor del mburucuyá con la pasión cristiana. La corona de espinas, los tres clavos, las cinco llagas y las cuerdas con que ataron a Jesús en el Calvario. Y en los rojos e irregulares frutos creyeron ver la sangre coagulada de Cristo.
<br />Esta flor tan singular, se cierra como si se marchitara al ponerse el sol, y se abre cuando amanece.
]]>
		</document>
		<document id="f0eb5b587376f3d3a64ca5a024740265" url=""><![CDATA[CUANDO YO ME VAYA<br/><br/>CUANDO YO ME VAYA  
<br /><br />Cuando yo me vaya, no quiero que llores, quédate en silencio, sin decir palabras, y vive recuerdos, reconforta el alma.
<br />Cuando yo me duerma, respeta mi sueño, por algo me duermo; por algo me he ido.
<br />Si sientes mi ausencia, no pronuncies nada, y casi en el aire, con paso muy fino, búscame en mi casa, búscame en mis libros, búscame en mis cartas, y entre los papeles que he escrito apurado.
<br />Ponte mis camisas, mi sweater, mi saco y puedes usar todos mis zapatos. 
<br />Te presto mi cuarto, mi almohada, mi cama, y cuando haga frío, ponte mis bufandas.
<br />Te puedes comer todo el chocolate y beberte el vino que dejé guardado. Escucha ese tema que a mí me gustaba, usa mi perfume y riega mis plantas.
<br />Si tapan mi cuerpo, no me tengas lástima, corre hacia el espacio, libera tu alma, palpa la poesía, la música, el canto y deja que el viento juegue con tu cara. Besa bien la tierra, toma toda el agua y aprende el idioma vivo de los pájaros.
<br />Si me extrañas mucho, disimula el acto, búscame en los niños, el café, la radio y en el sitio ése donde me ocultaba.
<br /> No pronuncies nunca la palabra muerte. A veces es más triste vivir olvidado que morir mil veces y ser recordado.
<br /> Cuando yo me duerma, no me lleves flores a una tumba amarga, grita con la fuerza de toda tu entraña que el mundo está vivo y sigue su marcha.
<br />La llama encendida no se va a apagar por el simple hecho de que no esté más.
<br />Los hombres que “viven” no se mueren nunca, se duermen de a ratos, de a ratos pequeños, y el sueño infinito es sólo una excusa.
<br />Cuando yo me vaya, extiende tu mano, y estarás conmigo sellada en contacto, y aunque no me veas, y aunque no me palpes, sabrás que por siempre estaré a tu lado.
<br /> Entonces, un día, sonriente y vibrante, sabrás que volví para no marcharme.
<br /> [/b][/center]
<br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_2598145_36371018.jpg" /></span>
<br /><br />Autor:
<br />Carlos Alberto Boaglio
]]>
		</document>
		<document id="e1235b82a5dd1f7c32d99ce6c161bb9c" url=""><![CDATA[Reconociendo aromas...<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_3606796_37834678.jpg" />
<br /><br />El del café recien hecho,
<br />el del jazmín al regarlo;
<br />el de un bebé pequeñito,
<br />con mezcla de leche y canto.
<br />Ese que deja la lluvia
<br />en la tierra y en el pasto.
<br />Ese de las tardecitas,
<br />llenos de amor y de encanto.
<br />Ese del cuaderno viejo
<br />con recuerdos y con versos
<br />escritos en la nostalgia.
<br /><br />Son olores de la vida,
<br />aromas que son regalos,
<br />que permanecen y cuentan
<br />de momentos y de antaño.
<br />Son olores del recuerdo
<br />y de trocitos vividos
<br />aquí y allá, en el camino,
<br />cuando éramos pequeñitos;
<br />y cuando nos enamoramos,
<br />cuando llegó el primer beso,
<br />con miedo, pero deseado.
<br />Son los olores del alma
<br />que para siempre guardamos.
]]>
		</document>
		<document id="7deb093a5f1c888c5d4078ab494fca9a" url=""><![CDATA[Me gusta cuando callas...- Pablo Neruda.<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_8212850_40480827.jpg" />
<br /><br /><em><span class="textAlign textAlignCenter">ME GUSTAS cuando callas porque estás como
<br />ausente,
<br />y me oyes desde lejos, y mi voz no te toca.
<br />Parece que los ojos se te hubieran volado
<br />y parece que un beso te cerrara la boca.
<br /><br />Como todas las cosas están llenas de mi alma
<br />emerges de las cosas, llena del alma mía.
<br />Mariposa de sueño, te pareces a mi alma,
<br />y te pareces a la palabra melancolía.
<br /><br />Me gustas cuando callas y estás como distante.
<br />Y estás como quejándote, mariposa en arrullo.
<br />Y me oyes desde lejos y mi voz no te alcanza:
<br />Déjame que me calle con el silencio tuyo.
<br /><br />Déjame que te hable también con tu silencio
<br />claro como una lámpara, simple como un anillo.
<br />Eres como la noche, callada y constelada.
<br />Tu silencio es de estrella, tan lejano y sencillo.
<br /><br />Me gustas cuando callas porque estás como
<br />ausente.
<br />Distante y dolorosa como si hubieras muerto.
<br />Una palabra entonces, una sonrisa bastan.
<br />Y estoy alegre, alegre de que no sea cierto.
<br /></em></span>
<br />Autor: Pablo Neruda
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/tt/33348108_10061993_40284563.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="768d1a34e14d2ecb255bde9b4cbfa7ad" url=""><![CDATA[IMAGEN H - AMOR IMPOSIBLE.<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/33348108_2178689_44886486.jpg" />
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>Amor imposible.</strong>
<br /></span>
<br /><strong>Cada tarde, de cada día, voy a sentarme en la piedra que parece la entrada de la vieja cueva. Sé que no volverás, pero igual voy; es una manera de seguir teniendo esperanzas...
<br />Nací y crecí en la vieja aldea pesquera, casi donde se termina la tierra, o eso parece. Si bien nunca nos sobró nada, mi padre y mi hermano mayor salían diariamente a pescar, con el resto de los hombres, para vender su mercadería en la feria del pueblo. Yo quedaba con mi madre en la casa, ayudándola en las tareas. Mientras fui niña, pude ir a la escuela donde íbamos todos los chicos de la aldea.
<br />En los veranos disfrutaba del mar que rompía sus olas en la playa. ¡Cómo amaba ese mar! Pero era todo lo que conocía, y era lo que mantenía a la familia.
<br />Después, la adolescencia y juventud me hicieron solitaria. Los días pasaban todos iguales; nada rompía la monotonía del lugar. Yo había encontrado una cueva no muy lejos, y hasta allí iba muchas tardes mirando el mar, el horizonte, hasta que el sol se ocultaba.
<br />Una tarde que volvía de hacer las compras en el pueblo, paró a mi lado un automóvil moderno, lindo, como nunca había conocido. Un joven muy apuesto, moreno y de profunda mirada, detuvo mis pasos preguntándome por una familia. Una vez que le indiqué hacia donde dirigirse, se marchó. Pero yo quedé inmóvil por un momento. ¡Si me dejó casi muda!
<br />Cuando a la noche estábamos todos sentados a la mesa, mi hermano comentó que andaban buscando hombres para un trabajo que se haría en el cercano pueblo, y que él tenía ganas de anotarse ya que en ese momento no había mucha pesca y podría sacar algunos pesos. Dijo que había llegado un ingeniero buscando gente, y que a él le había avisado el hermano de su novia. ¡Ese era el hombre que yo había visto!, pensé para mis adentros, sin decir nada. Mi padre le dio su permiso y nos fuimos a dormir en un rato más.
<br />La obra comenzó y mi hermano se iba todas las mañanas muy temprano y volvía a la tardecita. En tanto, yo seguía yendo hacia ese pedazo de roca que se asomaba al mar y esperaba que el sol se ocultara.
<br />Uno de esos días, sentí un automóvil que se acercaba al lugar donde estaba. Escuché unos pasos y un: &quot;Buenas tardes&quot;. Dí vuelta la cabeza y era él. Me dijo: &quot;Hace unos cuantos días que veo esta roca desde lejos, y como me apasiona el mar, quise venir para observarlo de cerca. Lo que menos pensaba que una linda chica se ocultaba en este lugar&quot;. Yo, tartamudeaba sin poder responderle, hasta que pude contarle que también amaba el mar y me gustaba ver el ocaso...Se sentó a mi lado y hablamos muy poco, salvo para decirme que estaba en la obra del pueblo cercano. Luego, nos quedamos mirando el mar sin decir nada hasta que comenzó a caer la oscuridad y me levanté para marcharme. Me dijo entonces: &quot;¿vienes mañana?&quot;...No le respondí y salí corriendo.
<br />Pero al día siguiente, mi corazón me decía que debía ir; era la única ilusión que había aparecido en mi vida, ¿Por qué no dejar volar el corazón? Fuí, por supuesto, y estaba sentado en el mismo lugar de ayer. &quot;Hola&quot;, me dijo. &quot;No sabía si vendrías&quot;...&quot;Es que no sé realmente qué sentido tiene que nos encontremos...es tan corto el tiempo que estarás aquí&quot;. &quot;No importa el tiempo...me gustas mucho, y mientras esté, vendré todos los días&quot;. Me contó muchas cosas de su vida, un poco errante por el trabajo que hacía, pero me dijo que quería quedarse finalmente en un lugar y formar una familia. Sabía que no sería conmigo, ¡pero sentí tanta ilusión!
<br />Pasaron unos meses hasta que, una noche, mi hermano nos comentó que en una semana se terminaba la obra y volvería a la pesca. Sentí que el corazón se me paralizaba. Aguanté como pude y me fui a acostar; no a dormir porque esa noche lloré todas las lágrimas que tenían mis ojos...
<br />A la tarde siguiente fui de nuevo a la roca, y, cuando hablamos, le dije: &quot;Ya sé que te marchas&quot;; él estaba triste, pero me dijo que en algún momento volvería. Que se había enamorado de mí y no quería perderme. Sonreí, simplemente,,,si ya sabía que era imposible. Cuando me levanté para irme, también lo hizo él, y tomándome de los hombros, me dijo: &quot;Te puedo jurar que me he enamorado de ti, y que volveré&quot;. Y me dio el único beso de amor que recibí en mi vida, el que correspondí con toda el alma. Después, me fui despacito, con paso cansino y el corazón dolorido...
<br />Por éso estoy aquí, sentada en la roca, mirando el horizonte, y esperando a quien nunca volverá... </strong>
]]>
		</document>
		<document id="843b0ce74d87bfefe656007fb6767779" url=""><![CDATA[POEMA SACADO DE OTRO POEMA: EL AMOR PERDIDO<br/><br/>RIMA XXXVIII
<br /><br />Los suspiros son aire y van al aire.
<br />Las lágrimas son agua y van al mar.
<br />Dime, mujer, cuando el amor se olvida,
<br />¿sabes tú adónde va?
<br /><br />Gustavo Adolfo Bécquer 
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">  <strong>El amor perdido</strong>.</span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>Cuando el amor se va
<br />tan solo queda,
<br />el dolor, la lágrima, el suspiro,
<br />para el que sigue amando.
<br />Cuando el amor se va,
<br />queda vacío
<br />el corazón como un nido
<br />destruído.
<br />¿Qué importa entonces
<br />para quien ya no ama,
<br />destruir la esperanza?
<br />Quizás vuele buscando
<br />otra estrella que lo atrajo
<br />con su brillo.
<br />O la rosa que con su aroma
<br />lo alejó de aquella
<br />que llenó su vida.
<br />Cuando el amor se va,
<br />ya nada queda...
<br />y las lágrimas se pierden
<br />en el mar infinito
<br />de la ausencia.</strong>
<br /></span>
<br /><strong>Grace.
<br /></strong>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>