<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="21">
		<document id="61aea503803d6a774c0eba2cf45d08ca" url=""><![CDATA[Ama,ama,ama y ensancha el alma<br/><br/>Quisiera que mi voz fuera tan fuerte que a veces retumbaran las montañas 
<br />y escuchárais las mentes-social-adormecidas
<br />las palabras de amor de mi garganta. 
<br />Abrid los brazos, la mente y repartios 
<br />que sólo os enseñaron el odio y la avaricia 
<br />y yo quiero que todos como hermanos 
<br />repartamos amores, lágrimas y sonrisas. 
<br />De pequeño me impusieron las costumbres
<br />me educaron para hombre adinerado 
<br />pero ahora prefiero ser un indio 
<br />que un importante abogado. 
<br />Hay que dejar el camino social alquitranado
<br />porque en él se nos quedan pegadas las pezuñas 
<br />hay que volar libre al sol y al viento 
<br />repartiendo el amor que tengas dentro.
]]>
		</document>
		<document id="b54d2abd4af4674570a2341dcc2609c8" url=""><![CDATA[PEDRA<br/><br/>Cumpliendo con mi oficio
<br />piedra con piedra, pluma a pluma,
<br />pasa el invierno y deja
<br />sitios abandonados
<br />habitaciones muertas:
<br />yo trabajo y trabajo,
<br />debo substituir
<br />tantos olvidos,
<br />llenar de pan las tinieblas,
<br />fundar otra vez la esperanza.
<br /><br />Pablo Neruda
]]>
		</document>
		<document id="44a8ea16d6ef38163fb3dfd642cb2cfa" url=""><![CDATA[LATIDO JONDO<br/><br/>Si ves que lloro, tírame una trenza,
<br />no seas pelleja y despeja el torreón, mira a ver,
<br />que ataos con un cordel te ofrezco mis respetos,
<br />ni te la meto ni te pongo un cascabel,
<br />que el llorar es por tus ojos, no es por cojones,
<br />que si me miras van cantando Camarones
<br />por seguirillas, latiendo bajo,
<br />como el badajo que hay en nuestros corazones,
<br />que no palpita, que pega voces,
<br />que está hasta el coño de mentiras y de roces,
<br />no quiera el otoño que se pare por mí.
<br /><br />Si ves que pego coces en la cuadra
<br />abre la puesta y despierta, que no voy a meter
<br />mi vida en tu sostén, ni la tuya en un marco,
<br />demasiado charco pa este barco de papel,
<br />de besar...beso a la luna, pa hacerte un feo,
<br />me da un deseo y pido el mango de una escoba,
<br />de lomo bravo, de pelos tiesos,
<br />para montarla o pa mover la sopa boba
<br />que he comerme solo y compuesto,
<br />y lo que sobre...a los geranios de tus tiestos,
<br />no quiera el otoño marchitarlos por mí.
<br /><br />Que la madrugada sólo se dedique a pudrir tendederos,
<br />que la hagan morir resaca y luceros,
<br />por sus tuberías corren poesías de lo que más quiero
<br />y lo quiero perder...no quiero querer.
<br /><br />Latido jondo es lo que quiere tener
<br />mi cama que no tiene sueño,
<br />un ruido sordo, potro de rabia y miel
<br />de la piel hacia dentro,
<br />latido jondo, más hondo que un mar de hiel
<br />amargo del fondo hasta el techo,
<br />ratas a bordo y tira millas
<br />que en la orilla nadie nos puede ver.
<br /><br />Si oyes que llueve ruina en la despensa
<br />dale a las ubres, las manos nunca piensan ni ven,
<br />que ya no hay más que ver, ni luz, ni Dios que baje,
<br />ni más brebaje pa abrevar que el de tu sed,
<br />de beber...bebo por gula, no por sediento,
<br />me importa poco si fue uno o fueron cientos
<br />los paladares que echas de menos,
<br />que pa mi credo solo quiero un mandamiento,
<br />y es que mis labios secos de invierno
<br />sigan lamiendo las hojitas de un cuaderno,
<br />no quiera el otoño deshojarlo por mí.
<br /><br />Que la madrugada sólo se dedique a pudrid tendederos
<br />si quiere perder, si quiere querer,
<br /><br />latido jondo
<br />es lo que quiero tener
]]>
		</document>
		<document id="62fbc0a1cfd8b6692c5c0d1b8c70ce92" url=""><![CDATA[ALFILERES<br/><br/>Alfileres,
<br />tengo panzarriba en la mirada,
<br />para coger la sisa a las fachadas,
<br />que duelen como duele el grano en la
<br />espalda,
<br /><br />mil quehacers,
<br />que no servirán de nada,
<br />si me enturbio con el alba
<br />cuando las caricias mandan,
<br /><br />y no hay en la tierra
<br />un dolor que se acicale
<br />refejao en los ventanales de mi casa,
<br />de mi casa,
<br />puedo comer mierda y acostarme en los portales
<br />si a la noche tengo a quien que me abraza,
<br />que me abraza,
<br /><br />si la hieren,
<br />y yo meto el hocico,
<br />dirá que no lo necesita,
<br />con la sonrisa más bonita,
<br /><br />y no hay en la tierra
<br />un dolor que se acicale
<br />refejao en los ventanales de mi casa,
<br />de mi casa,
<br />puedo comer mierda
<br />y acostarme en los portales
<br />si a la noche tengo a alguien que me abraza,
<br />que me abraza,
<br /><br />solo quiero que me quieran,
<br />como tú, como tol mundo,
<br />deshaciendo primaveras,
<br />enhebrando los segundos
]]>
		</document>
		<document id="2e3247c2f609cce2b2615a135d78d11a" url=""><![CDATA[Venas con humo y palabras<br/><br/>La vamos a tener si no puedo dar trotes,
<br />si quieres meter alpiste en mis barrotes,
<br />y no hay dios ni fe que me discuta,
<br />que me vuelto muy hijoputa si me da...
<br />prefiero tener vacío el comedero,
<br />ya le tiraré bocaos al mundo entero,
<br />luego miraré donde lo escupo.
<br />se revuelve y yo me ocupo de mirar...
<br /><br />si no hay pa comer me subiré al manzano,
<br />para verlas venir en un carromato
<br />de cosas por hacer, de ciegos dando palos,
<br />que la vida es muy puta y yo me he vuelto muy malo,
<br />y si encarta soledad, pues soledad pal saco,
<br />lo mismo me dará dar como ser dado,
<br />que no pienso dejar ná de ná pa los gusanos,
<br />la luna me maúlla pa que yo menee el rabo,
<br /><br />a la altura del perejil se han quedado todos mis sueños,
<br />me hago un vestido con tó lo que he perdido
<br />y ya tiene sentido sonreir,
<br />lleva volantes pa mentir, para ondularme como el trigo,
<br />y así decir que desde que te has ido
<br />la bailo igual contigo que sin ti,
<br /><br />si intentas comprender mis noches de desvelo
<br />me quieres comprar con puñaos de caramelos,
<br />manojos de perder, con jugo de los charcos,
<br />machaca el almirez, me tienes en tus manos,
<br />y ojalá te vaya bien, y pa pasar el rato
<br />tú siembra para ti, y más cuando me callo,
<br />me callo lo que hay, lo que hay es lo que toca
<br />y pa tocar el corazón es mejor no abrir la boca.
<br /><br />a la altura del perejil se han quedado todos mis sueños,
<br />me hago un vestido con tó lo que he perdido
<br />y ya tiene sentido sonreir,
<br />lleva volantes pa mentir, para ondularme como el trigo,
<br />y así decir, que desde que te has ido
<br />aún nadie me ha vencido,
<br /><br />hoy quiero poner mi reino de despojos en estos lugares,
<br />donde la primera vez pusimos al alba a hacer malabares,
<br />y no he de volver a ver el sudor empañando portales,
<br />me sale tan mal cuando miro hacia atrás...
<br /><br />me abriré las venas, me saldrán palabras,
<br />guárdate el cencerro, pónselo a otra cabra,
<br />que a mí no me cabe, que llevo colgando
<br />demasiadas llaves, todos los quebrantos,
<br /><br />a la altura del perejil se han quedado todos mis sueños,
<br />me hago un vestido con tó lo que he perdido
<br />y ya tiene sentido sonreir,
<br />lleva volantes pa mentir, pa ondularme como el trigo,
<br />y así decir, que desde que te has ido...
<br /><br />no me pienso quedar, ni un momento ni un rato,
<br />para planear quién pagará los platos
<br />de mi desespere, mi sofoco,
<br />sé de quién se ha vuelto loco de esperar,
<br />la vamos a tener...
]]>
		</document>
		<document id="69d44bcf85a0d56f39416767e774eea7" url=""><![CDATA[Buitre no come alpiste<br/><br/>¿Dónde estabas tantas horas? Juntos en la misma habitación
<br />-mirando subir las olas-
<br />preparadito para la acción.
<br /><br />Si la suerte me abandona
<br />y dice que no quiere verme,
<br />le llamaré estafadora
<br />me ha robado mientras duerme.
<br /><br />Me he pasado tantas horas
<br />viendo de los pétalos la flor,
<br />que se me acerca una amapola
<br />y me vuelve a la boca to´l sabor.
<br /><br />Mírame a los ojos; sé qué estás pensando.
<br />De tu cabeza quiero beber caldo.
<br />Para matar mis dudas y subir hasta tu luna.
<br /><br />Tírate en suelo; vete colocando.
<br />De tu entrepierna quiero beber caldo
<br />y como ratas de basura: Desorden y Soledad
<br />se fueron viéndote llegar.
<br /><br />Ella se esconde el aire
<br />que rodea el sonido de mi voz
<br />y yo me entreno como un perro
<br />para que le muerda mi canción.
<br /><br />Si la suerte me abandona
<br />y ves que estoy un poco triste,
<br />es que tú eres una zorra
<br />y un buitre no come alpiste.
<br /><br />Y si te sientes perdedora
<br />sácate de la boca el amor
<br />y devuélveme todas las horas
<br />que paso pensando que somos dos..
<br /><br />Mírame a los ojos; sé qué estás pensando.
<br />De tu cabeza quiero beber caldo.
<br />Para matar mis dudas y subir hasta tu luna.
<br /><br />Tírate en suelo; vete colocando.
<br />De tu entrepierna quiero beber caldo
<br />y como ratas de basura: Desorden y Soledad
<br />se fueron viéndote llegar.
<br /><br />Será que te han cogido miedo de saber
<br />que estás mas loca...
<br />que yo, que necesito ver amanecer
<br />cuando no toca.
<br /><br />Hoy tampoco.
]]>
		</document>
		<document id="f4c65149884e6af4129782e01546c06" url=""><![CDATA[Buscando una luna<br/><br/>Salgo a pasear por dentro de mí veo paisajes que de un libro
<br />de memoria aprendí:
<br />* &quot;Llanuras bélicas y páramos de asceta
<br />- no fué por estos campos el bíblico jardín -;
<br />son tierras para el águila, un trozo de planeta
<br />por donde cruza errante la sombra de Caín &quot;* Bajé las escaleras, sí, de dos en dos,
<br />perdí al bajar el norte y la respiración;
<br />¿y por las noches que harás?
<br />- las paso descosiendo, aquí hay un arco por tensar.
<br />¡Que yo me acuerdo entodavía cuando te besaba!
<br />¡La cago, vuelvo a tiritar!
<br />¡Si tú no te juraras siempre que yo te faltaba!
<br />¡A veces todo es tan normal!
<br />Y hago colas sin parar
<br />en la puerta de algún bar
<br />yo tó borracho consumo las horas
<br />mientras encuentro alguna luna que ande sola.
<br />¡Que yo me acuerdo entodavía cuando te besaba!
<br />¡La cago, vuelvo a tiritar!
<br />¡Que no, que ha sido un momentito sólo de bajada!
<br />¡Que aquí no pasa nada!
<br /><br />* Párrafo del poeta &quot;Por tierras de España&quot; de Antonio Machado
]]>
		</document>
		<document id="640ccb8c64808467afd7e3006efada89" url=""><![CDATA[Abre el pecho y registra<br/><br/>El cielo estaba rojo como una amapola los ojos también rojos de no haber dormido,
<br />la luna me ha dao el toque:
<br />¡niño estoy muy sola!
<br />me arrojo y me despierto al dar contra el bordillo.
<br />Hoy me siento, al pensar, como una foto en la pared
<br />y no respiro pa no hacer ruido
<br />y no cambio de postura
<br />y si te paras a mirarme: castigo,
<br />reviento y no quiero hablar.
<br />Si todo me sale de color rosa,
<br />te prometo que esta noche tú no duermes sola,
<br />si nada me sale, ¡vete a hacer puñetas!
<br />y aún me debes mil rabietas.
<br />Cada vez que me ves soy más guarro y más perro
<br />y cada vez que te vas muero un poco más,
<br />cada vez que me ves metido en tu pensamiento
<br />es que reniego del tiempo hasta el final.
<br />Si todo me sale de color rosa,
<br />te prometo que esta noche tú no duermes sola,
<br />y si nada me sale, ¡vete a hacer puñetas!
<br />y aún me debes mil rabietas.
<br />Y no es nada
<br />comparado con el doler
<br />que le da a mi alma: tu mirada
<br />y no poder evitar:
<br />que hoy me vuelvo a sentir como una foto en la pared
<br />y no respiro pa no hacer ruido
<br />y no cambio de postura
<br />y si te paras a mirarme: castigo,
<br />reviento y no quiero hablar.
<br />&quot;NI VERTIENDO POLVO
<br />en el cajón de los sueños
<br />consigo auyentar las pesadillas
<br />que pueblan mis borracheras,
<br />largas noches de descontrol
<br />y fuego perdido,
<br />pequeñas y fieras alimañas
<br />que devoran mi vida
<br />hasta contaminarse&quot;.
<br />Poema final; Ni vertiendo polvo
<br />Es de Sor Kampana, alias Antonio Belarte Alíaga
]]>
		</document>
		<document id="7b264bc7ea3a6ee38f649a42f36b04db" url=""><![CDATA[Adiós abanico que llegó el aire<br/><br/>A deshora, me levanto
<br />de la cama sin nada que hacer;
<br />me declaro insuficiente,
<br />y siempre fuera de la ley.
<br />Y a cuidarte, despacito,
<br />y a espantarte las moscas con miel
<br />me dedico, y estate al quite
<br />por si acaso hay que correr.
<br /><br />Despistado, descosido,
<br />estoy cansado, no he dormido,
<br />y cada día me gusta un poco más.
<br />A tu lado he aprendido,
<br />Y ¿qué ha pasado? -que me he perdido-
<br />y cada día me gusta un poco más.
<br /><br />Voy caminando
<br />y pienso en no pisar ni una amapola;
<br />ella, entretanto,
<br />duerme casi casi siempre sola.
<br /><br />Y si arreglo, y si encuentro,
<br />y al volverte de nuevo a mirar...
<br />y si te falto hasta la muerte,
<br />¡pues ojalá que haya algo más!
<br />Y al mirarte, a frenarme,
<br />negociar, darle gas y a correr.
<br />y al rebufo quiero ir, de tu manera de pensar;
<br />si no preguntas: -¿dónde vas?
]]>
		</document>
		<document id="ed3771d9859c0636ac1411a083ea2afc" url=""><![CDATA[Te juzgarán sólo por tus errores (yo no)<br/><br/>Su herida golpead de vez en cuando;
<br />no dejadla jamás que cicatrice:
<br />que arroje sangre fresca a su dolor,
<br />y eterno viva en su raíz el llanto.
<br /><br />Si se arranca a volar, gritadle a voces
<br />su culpa: ¡qué recuerde!
<br />Si en su palabra crecen flores, nuevamente,
<br />arrojad pellas de barro oscuro al rostro;
<br />pisad su savia roja.
<br /><br />Talad, talad. que no descuelle el corazón
<br />de música oprimida.
<br />Si hay un hombre que tiene
<br />el corazón de viento,
<br />llenádselo de piedras
<br />y hundidle la rodilla sobre el pecho.
<br />(Pero hay que tajar noche
<br />- tajos de luz- para salir al Alba
<br />y acuchillad los muros de las heridas altas
<br />y ametrallar las sombras con la vida
<br />en las manos
<br />sin paz,
<br />amartillada).
<br />Tengo más vidas que un gato:
<br />me muero siempre, y me mato
<br />un poco cada vez que muere
<br />cualquiera de mis hermanos:
<br />la hierba, ratones, las tías, los gitanos,
<br />los peces, los pájaros, los invertebrados,
<br />las moscas, los niños, los perros, los gatos,
<br />la gente, el ganado, los piojos que mato,
<br />los bichos salvajes, los domesticados,
<br />y que pena, si mueres, de los pobres gusanos.
<br /><br />Tú arranca:
<br />yo oigo gritar a las flores.
<br />Allá tú con tu conciencia,
<br />yo soy cada día más malo;
<br />estoy perdiendo la paciencia.
<br /><br />Tú arranca,
<br />yo aprendo como aguilucho.
<br />Vuelo a un mundo imaginario...
<br />(No puedo seguir: escucho
<br />los pasos del funcionario).
]]>
		</document>
		<document id="a5803833a1d75610bfa752dc6c64ae71" url=""><![CDATA[LA REINA DE LOS BANDIDOS<br/><br/>Fue violda antes de llegar a ser mujer,fue humillada y torturada hasta lo indecible y sin embargo no quiso callar.
<br />Hija de unos padres humildes y sumisos que la entregaron en matrimonio a los once años,Phoolan Devi dejó muy prontode ser una niña asustadiza para convertirse en ¨´La reina de los bandidos¨´ y vengase de todos aquellos que habian abusado de ella cuando aun no sabia defenderse. 
<br />Acosada por las castas superiores y venerada por los pobres,Phoolan se desprendió del sari, tomó el fusil clamando venganza y fue capaz de matar,uno a uno, a todos los hombres que la habian violado. Luego se entregó a la justicia y pagó esas muertes con once años de carcel, tras los cuales se ha dedicado intensamente a la vida politica como diputada de su región. 
<br /><br />P.D:Si teneis la oportunidad de leer este libro...
<br />Es alucinate la biografia de esta gran heroina.
<br />Para mi alguien que garcias a este libro admirare y recordare su valor toda la vida.
<br />PHOOLAN DEVI
]]>
		</document>
		<document id="b9cb3e2c1b352b63eff392ed04a4d524" url=""><![CDATA[QUEJÍOS<br/><br/>Hay que cagarse, ya está lloviendo,
<br />retruenan tus ojos y retruena el cielo,
<br />que bién que estabas de brazos abiertos despierto, tú,
<br />ya no hay más besos a bocaperro, mira que te he dicho que
<br />te andes con tiento, si abro la boca se escapa el demonio
<br />que hay dentro,
<br />y ya verás la que voy a liar, veo tu cuerpecito y me pongo contento,
<br />y me sube al pajar a enseñarme los diez mandamientos,
<br />tratará de hacerme desnudar, así mas mejó, hace calor aquí dentro,
<br />y si no se lo hará de llorar,
<br />hay que joderse, ya está corriendo,
<br />tan solo le dije si quería un verso,
<br />debí escribirlo en las tiras de piel de mi cuerpo, pa ti,
<br />y mis quejíos se van muriendo,
<br />desato sus alas, que griten al viento,
<br />anhela un susurro al oído este día tan negro,
<br />y ya verás la que voy a liar, de estar tan tranquilo te
<br />miro y reviento, solo falta ponerme a ladrar
<br />para ser como un perro, tratará de hacerme tropezar
<br />para hacerme hablar y contarselo al cielo,
<br />y después darle fuego al pajar,
<br />no soy más que lo que en su día viste,
<br />mi sonrisa gris mis, mis ojitos tristes,
<br />intentando despegar del suelo,
<br />tol día dale que te pego.
]]>
		</document>
		<document id="62e0ca8c1da79086e15496e547f0bfb5" url=""><![CDATA[LA PLATJA<br/><br/>si a la platja vas 
<br />si a la platja vaig 
<br />si a la platja anem 
<br /><br />i si una cala trobes 
<br />i si una cala trobo 
<br />i si una cala trobem 
<br /><br />i si tu prens el sol 
<br />i si jo prenc el sol 
<br />si prenem el sols 
<br /><br />si jo veig una dona 
<br />i si tu veus un home 
<br />és que som nosaltres 
<br /><br />mira tu quina casualitat 
<br />que ens ha tocat per viure 
<br />que és aquella dona ets tu 
<br />i aquell home sóc jo 
<br /><br />i si jo et miro a tu 
<br />i tu em mires a mi 
<br />ens mirem els ulls 
<br /><br />i si m'acosto a tu 
<br />i tu t'acostes a mi 
<br />ens acostarem els dos 
<br /><br />i si jo et toco a tu 
<br />i tu em toques a mi 
<br />quin agradable plaer 
<br /><br />m'excito jo 
<br />t'excites tu 
<br />ens excitem els dos 
<br /><br />mira el sol es pon 
<br />i tu i jo estem sols 
<br />reconeix que les circumstàncies 
<br />en aquest cas són favorables 
<br /><br />i si jo et toco els pits 
<br />i tu em toques els ous 
<br />què serà què farem 
<br /><br />que si m'alço jo 
<br />que si t'obres tu 
<br />els dos disposats 
<br /><br />un orgasme tu 
<br />un orgasme jo 
<br />vuitanta entre els dos 
<br /><br />ai cony què complicat 
<br />tot el que ens ha costat 
<br />poder trobar'n-se aquí 
<br /><br />mira tu quina casualitat 
<br />que ens ha tocat per viure 
<br />que és que el món és un pañuelo 
<br />que no es renta amb detergent 
<br /><br />i si algú ens descobrís 
<br />se'n riuria segur 
<br />del cremats que estem 
<br /><br />però tu i jo sabem 
<br />quina renúncia ha sigut 
<br />la que ens rebolca per aquí 
<br /><br />i ara aquí estem sols 
<br />i aquí ningú està trist 
<br />i aquí ningú ens veurà 
<br /><br />acosta't junt a mi 
<br />i olora tot el meu cos 
<br />despilfarrem el moment 
<br /><br />s'està fent de nit 
<br />s'està fent de nit 
<br />s'està fent de nit.
]]>
		</document>
		<document id="56c6f791e9976db44c72c8e1b1f6fda0" url=""><![CDATA[l'Eva i l'Eugeni ho han deixat.<br/><br/>Al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat. 
<br />la seva inversió morosa,al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat. 
<br />la seva inversió morosa,sentimental ment ruïnosa,al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat 
<br />Aquest amor de petons falsos, de carícies sense fon-dus,d'impagats escandalosos,al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat. 
<br />Va ser una inversió d'un loco pro el amor no l'indemnitza ni subvencions ni subsidis,despedits y sense paro,al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat. 
<br />Van pagar-se amb calder illa pro no era un aposta a plas fixa,ella volia un monopoli y ell volia mes accionistes y els dos menys guarden que un termini,al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat, en un banc d'un jardí un vespre,mentre volen les monedes se senten cantar les peles d'una empresa obsoleta. 
<br />Per fi se'n regalat algú ni factures ni interessos un morrex de despedida al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat. 
<br />La seva historia ens recorda que el treball embruta els homes que l'amor es un ofici sense guany ni beneficis,que l'amor es mes que un oci, que l'amor..es com un vici..un desastre de negoci,al final l'Eva i l'Eugeni ho han deixat
]]>
		</document>
		<document id="d41831328eec5904e774c1872105d15c" url=""><![CDATA[CRIM D'AMOR (HO SENTO MOLT)<br/><br/>Ella em deia que no m'estimava 
<br />i doncs què volia què volia que fes 
<br />senyor policia què volia que fes 
<br />es feia l'estreta amb mi el seu marit 
<br />però es deixava sobar els pits 
<br />per qualsevol malparit 
<br /><br />i ai que vaig pensar molt discretament 
<br />quina solució era la que em convenia 
<br /><br />la violaré per darrera vegada 
<br />i quan se'm passin les ganes 
<br />ansiaré assassinar-la 
<br />d'una forma impulsiva bèstia i desesperada 
<br />serà ràpid però amb calma 
<br />perquè jo l'estimava 
<br />comprengui comissari 
<br />que és que ella m'excitava 
<br />que és que jo l'estimava 
<br /><br />és un crim d'amor 
<br />que és tan sols un crim d'amor 
<br />sense mala intenció 
<br /><br />li arrancaré els seus mugrons de princesa 
<br />i amb la seva llengua n'hi faré una infusió 
<br />li rebentaré el cap 
<br />li desgarraré el cony 
<br />i em faré una palla sobre el seu cadàver 
<br />perquè ella m'excitava 
<br />comprenguin policies 
<br />que és que jo l'estimava 
<br /><br />és un crim d'amor 
<br />que és tan sols un crim d'amor 
<br />sense mala intenció 
<br /><br />no em pegui senyor comissari 
<br />que em rebentarà el llavi 
<br />i no podré confessar 
<br /><br />però de quse m'acusa 
<br />però per què cony se'm jutja 
<br />per ser una ànima dèbil 
<br />o per ser un criminal 
<br /><br />si és que jo amb aquest crim 
<br />he escrit la meva innocència 
<br />la decència de l'home 
<br />sensible en decadència 
<br />la locura l'amnèsia 
<br />d'una bèstia ferida 
<br />mai que cruel és la llei 
<br />que dura és la justícia 
<br />si jo sols volia espantar-la una mica 
<br />espantar-la ja estava 
<br />perquè ella m'excitava 
<br />perquè jo l'estimava 
<br />comprengui comissari 
<br />comprenguin policies 
<br />que és que ella m'excitava 
<br />que és que jo l'estimava.
]]>
		</document>
		<document id="59a6dd48dff6224c3ae29aecd8e7b671" url=""><![CDATA[AMAPOLA<br/><br/>Lindísima amapola 
<br /><br />Será siempre mi alma tuya sola 
<br />Yo te quiero, amada, vida mía 
<br />igual que ama la flor 
<br />la luz del día. 
<br /><br />Amapola, lindísima amapola, 
<br />no seas tan ingrata, 
<br />quiéreme amapola, 
<br />amapola, cómo puedes tú vivir tan sola. 
<br /><br />Amapola, lindísima amapola, 
<br />será siempre mi alma tuya sola 
<br />Yo te quiero, amada niña mía 
<br />igual que ama la flor la luz del día. 
<br /><br />Amapola, lindísima amapola, 
<br />no seas tan ingrata, 
<br />quiéreme amapola, 
<br />amapola, cómo puedes tú vivir tan sola. 
<br /><br />Cancion de: Albert Plà y Bebe - Amapola
]]>
		</document>
		<document id="990b9aa9b556758c16242577f6615003" url=""><![CDATA[PAPEL SECANTE<br/><br/>Soy trozos de lluvia y de sol.
<br />siento que se me acaba el calor
<br />busco entre tus piernas la fe
<br />y hundo mi sol mojado en tu piel.
<br />Cada mañana te miro al pasar
<br />te miro, te tiro y me piro sin más
<br />que en libros de ciencia he podido estudiar
<br />que somos microbios venidos a más.
<br />Hoy voy a empaparme en alcohol
<br />sueño que se me acaba la voz
<br />miedo y eso que coños será
<br />aire no te podré recordar.
<br />Cada mañana te miro al pasar
<br />te miro, te tiro y me piro sin más
<br />que en libros de ciencia he podido estudiar
<br />que somos microbios venidos a más.
]]>
		</document>
		<document id="e96f136e5a35ebe8f7234ba091f56052" url=""><![CDATA[EXTREMODURO<br/><br/>PUTA 
<br />Casi que a la fuerza recorro las horas y no me encuentra el día si no encuentro su boca
<br />diciendo ¡venga , venga, que me vuelvo loca!.
<br />Y ando entre su pelo y hay un agujero;
<br />me subo a las estrellas
<br />y me tiro de cabeza. 
<br />&quot;Subí al árbol más alto
<br />que tiene la alameda
<br />y vi miles de ojos
<br />dentro de mis tinieblas.(...)
<br />Nosotras no las vemos,
<br />Las hormigas comentan.
<br />Y el caracol: mi vista
<br />sólo alcanza a las hierbas&quot;
<br />Que nada me interesa de alrededor
<br />y me subo a lo más alto de la locura,
<br />me encuentro a mi princesa hablando con la luna
<br />echándose carreras a ver quién es más puta.
<br />Que no me da la gana pasar media vida
<br />buscando esa frase que tal vez no exista.
<br />¡No me mira! ¿Y qué cojones puedo decir?
<br />Mi perro ya no quiere la comida
<br />y en mi cabeza paso el día buscándote.
<br />Llego a tus rincones llenos de flores
<br />y por mis esquinas llenas de colores
<br />se ha desbocao la primavera
<br />la noche entera.
<br />Bebo de una fuente caliente caliente
<br />y vuelvo a ver al hada que nunca me abandona.
<br />Cuando no estoy contigo domestico las horas
<br />y hago que den brincos y hago que corran.
<br />Que no me da la gana pasar media vida
<br />buscando esa droga que tal vez no exista.
<br />¡No me mira el sol que no me mira
<br />si no me viene a ver una sonrisa!
<br />y se me sale dando pedales
<br />sin mi permiso una lagrimilla.
<br />Llego a tus rincones llenos de flores
<br />y por mis esquinas llenas de colores
<br />se ha desbocao la primavera
<br />la noche entera.
<br />Que nada me interesa de alrededor
<br />y me subo a lo más alto de la locura,
<br />me encuentro a mi princesa hablando con la luna
<br />echándose carreras a ver quien es más puta.
]]>
		</document>
		<document id="41d8984191ebab266f01869fba46a742" url=""><![CDATA[TU SIN BRAGUITAS YO SIN CALZONES<br/><br/>Clávame en el techo con puntas oxidadas dejame colgado que no me siento nada, recuerdo el olor del tesoro que guardan tus bragas, se funden los clavos, me caigo y me salen las alas, y voy volando 
<br /><br />a cojerte un trocito de piel pa que seques el fango, del corazón del cabrón que ha menudo las mata callando y creo que soy yo 
<br /><br />pero un golpe en el pecho me cargo el telón, tranquila mi niña, tranquila que hoy, tranquila que hoy... 
<br /><br />hoy voy a regalarte el sol, por mis cojones, acostaditos ahi los dos sin pantalones, aguantaremos el calor sin discusiones, tu sin braguitas yo sin calzones, tu sin braguitas yo sin calzones 
<br /><br />Deja despacito que llegue la mañana, quedate un ratito tumbada aquí en mi cama, que no se si volvere a verte y me muero de ganas, reirme contigo esperando que nos salgan las canas, y voy volando 
<br /><br />a cojerte un trocito de piel pa que seques.... 
<br /><br />pero un golpe en el pecho.... 
<br /><br />hoy voy a regalarte el sol....
]]>
		</document>
		<document id="bfe6466234686fee1123e91df5847494" url=""><![CDATA[Quiero hacerte el amor<br/><br/>&quot;Quiero hacerte el amor!! 
<br />Le grito a la luna 
<br />Al viento... 
<br />para que en las penumbras de la noche 
<br />Te lleven mi mensaje... 
<br />Y me quedo queda en mi cama 
<br />Nuestra cama 
<br />Y sueño 
<br />Y pienso 
<br />Y fantaseo 
<br />En como te haría el amor 
<br /><br />Con una dulce y sueva violencia 
<br />Haré mío tu ser... 
<br />Y entraras en mi... 
<br />Quemando mi garganta... 
<br />Con el calor de tu piel.. 
<br />Y entraras en mi 
<br />En un ritmo sin fin... 
<br />Lenta 
<br />Suavemente 
<br />Iré mojando tu piel 
<br />Reconociendo tu sabor 
<br />Tu olor... 
<br />..y cuando por fin... 
<br />mi garganta hayas poseído 
<br />hasta casi derramarte 
<br />en su interior... 
<br />.... solo entonces 
<br />treparé por tu cuerpo 
<br />y entraras en lo mas hondo de mi... 
<br />... ha cambiado el ritmo 
<br />... el calor de mi cuerpo 
<br />te enciende... 
<br />te incita a poseerme mas.... 
<br />(será posible 
<br />me quitas.... 
<br />recorres con tus labios 
<br />el final o será el inicio de mi espalda?? 
<br />Poco a poco 
<br />Calmas mi ansiedad 
<br />Y posees por fin 
<br />Lo mas intimo de mi.... 
<br />..... 
<br />luego de la tormenta viene la calma 
<br />y con tus besos y caricias 
<br />calmas mi cuerpo colapsado 
<br />envuelto en estertores... 
<br />acabas de poseer mi cuerpo 
<br />y ahora posees mi alma....
]]>
		</document>
		<document id="881b531f27befef21aaca79cb0bdbf1c" url=""><![CDATA[Adelaida. albert pla cancions de amor y droga<br/><br/>Adelaida, ....adelaida,....adelaida,.....adelaida........ 
<br />Adelaida es una cerda...adelaida......adelaida es una guarra.......adelaida... ocho,ocho,ocho.... 
<br />Adelaida...busca chicos pa'montarse una gran fiesta 
<br />Adelaida es la mas cerda.....adelaida....adelaida es la mas guarra...adelaida...adelaida.... 
<br />Y este chico sigue que...y esta chico sigue que......y este chico sigue y este chico se le mea en la cara!!! 
<br />Adelaida,la lluvia dorada....adelaida la lluvia dorada....(bis) 
<br />Adelaida!!! adelaida yeah uepa!!!! ya es toda una mujercita! Y busca chicos pa'montarse una gran fiesta en su guarida!!! adelaida... y este chico se de que....y este chico sigue que....y este chico sigue!! y este chico se le mea en la cara!! Adelaida la lluvia dorada!!! (bis) 
<br />Zorraaaa hay adelaida.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>