<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="6ecfadbbc73bb8a7d4ae9c8cf9fb1e6b" url=""><![CDATA[La humanidad....Dios....<br/><br/>Los seres humanos, son seres malignos por naturaleza, cuando un humano hace mal, no se le puede culpar....despues de todo esa es su forma de ser...humanidad, es una palabra que designo para nombrar una de las mas horribles, sadicas y mounstruosas enfermedades.....por ello debemos cambiar...solo cambiar despojarnos.....curarnos de esta humanidad.....
]]>
		</document>
		<document id="7a38b3efd2b43d43c4ea26b8464a1899" url=""><![CDATA[Belleza.....<br/><br/>Belleza?...que es belleza? donde la podemos encontrar?
<br />Que es belleza si no es el tierno abrazar del sol una mañana de domingo?
<br />Que es la belleza si no es el rocio tenue sobre los pastos de esa hermosa pradera?
<br />Acaso no es belleza el cantar de las aves al alba?
<br />Y aun me pregunto...como llegue a preguntarme....¿!Que en el mundo es bello!?
]]>
		</document>
		<document id="fdb8fb9ee5d1f58759696bf6a685f942" url=""><![CDATA[La Filosofia de la belleza....<br/><br/>La belleza alcanza su maxima expresion al ser efimera.......ps es mas bella aquella cosa que solo disfrutas un tiempo y la retomas......acaso no se aburrira el satiro en medio de su lujuria de ver eternamente a las ninfas danzar?
<br /><br />Acaso no se arta el degustador de provar una y otra y otra y otra y otra....vez una cucharada de un mismo plato?
<br /><br />Acaso no nos empalagamos de siempre recivir la misma dulzura?
<br /><br />Solo en la medida que extrañamos las cosas las deseamos.....y solo enesa medida efimera...podemos disfrutarla en su maxima expresion.....
]]>
		</document>
		<document id="505eccb51145335ad92ee431a91b7e7a" url=""><![CDATA[......Tu.....(¿para que mas titulo?....solo importas tu....<br/><br/>Cada dia, cada hora, minut y segundo de mi vida lo cuento en regrecion para el momento en que volvere a escuchar tu hermosa voz y de ella recivir los mas angelicales cariños sonoros......
<br />No sueño, invades mi mente al dormir, y apesar de estar durmiendo, no duermo, pues estoy demasiado maravillado con tu rostro como para darme cuenta que debo descasar......pero...quien necesita descansar cuando te ve?
<br />Tus ojos, tu piel, tu voz, tu cabello...tu cabello, saltaria a un avismo se de el cayera un cabello tuyo....
<br />Solo por percibir el aroma de tu cabello dejaria de respirar a tu lado el tiempo necesario para que mi olfato extrañe el aire y olvide tu aroma, pues, si me alejo, mi mente encaprichada se negarta a respirar otra cosa que no seas tu......
<br />Besaria tus pies, pero soy impio y no lo meresco, eres mi angel, mi luz, mi razon, mi inicio y mi fin; mi cansancio y mi regocijo, un dia sin ti no tiene sentido vivirlo, por que solo te amo y ya, solo vivo para ti solo existo por ti, olvidame y matame, hablame y pasmame, amame y terminame, pues al amarme estaria completo, estaria terminada mi razon.....por eso daria lo que fuera por tu amor, cantaria cual tenor si lo pidieses, lucharia como gladiardor, si te hago feliz, recorreria miles de millares de kilometros,(en sentido contrario) hacia ti, solo por verte reir de mi ocurrencia, por que te amo, te amo y te idolatro, y no me canso de decirlo, eres mi todo........
<br />Trabajaria arduamente, inventaria, haria y desharia, solo por ver el viento moviendo tu cabello mientras juegas por la tarde......
<br />Mis ojos van tras de ti, es inevitable, todos ya sabran de mi amor al notar que me desespero si no te oigo, dias sin ti no valen contarlos, te extrañaria asi solo nos separara una puerta, pero te esperaria el lustro que representa el segundo de tu hida, al llegar,tal vez solo encuentres un anciano...pero al beber de tu luz me hare nuevo, renacere y sere util, pues vivo para amarte, vivo para hacerte feliz.
<br /><br />Te amo.
]]>
		</document>
		<document id="80cf0ddbfc99dafe668b698ed915628b" url=""><![CDATA[El por que de por que no quiero quererte mas........<br/><br/>Tu, mi luz, mi noche, mi sociego y mi intranqulidad, me cegas, me haces estupido, por que mi ideal es que me ames, si me amas termino, si me amas me completo, pero me hago inutil, al amarme, soy eterno, pero, ya no soy util, solo soy util, si persigo hacerte feliz, te amo, te amo y nunca dejara de ser asi........te amo, pero no busco que me ames, por eso, no sabes que te amo, por eso no te lo eh dicho, pues, al decirlo, no sere util ya mas......pero, sin tu amor, estoy vacio, hueco, muerto!!!!!!....no sirve vivr si te amo, pero sin amarte, no vale ni la pena vivir, pero, el dolor que me causa no tenerte, hace que ya no quiera quererte.........ese; es al por que de por que ya no quiero quererte......
]]>
		</document>
		<document id="213fd5da5ea1cd5f07bac3050c67425e" url=""><![CDATA[A que saben tus besos?<br/><br/> Primero, quiero aclarar que yo no lo escribi, solo quise compaetirlo con mis amigos me gusto mucho me fascino.......gracias a yamto ishida, el autor.
<br /><br />&quot;¿A que saben tus besos?&quot;
<br />Baso en Digimon
<br />Tai x Matt
<br />By Yamato Ishida Yagami (Duo Maxwell Yui)  
<br /><br />Este fanfic esta echo sin animo de lucro por lo que solo a sido creado para disfrute de todos los amantes del yaoi, recuerdo que Digimon y los personajes de esta serie son propiedad de sus autores y creadores y a la compañia Bandai, Nintendo o quienes sean, yo solo tome a sus personajes , pero la historia si es mía y solo espero que los que la lean la disfruten tanto como yo cuando la he escrito. 
<br /><br />Saludos.   
<br /><br />20:37Horas 
<br /><br />Casa Yagami. 
<br /><br />Allí estaba el joven Taichi Yagami, un chico de unos 18 años mas o menos, alto y delgado, de cabellos color chocolate y ojos del mismo color, llevaba puesto un jersey blanco de tela fina y unos vaqueros, allí estaba él, solo en la casa ya era muy tarde casi anochecía y el joven estaba sentado en el sofá mirando la tele cuando alguien llamo a la puerta. 
<br /><br />Tai: ya voy!! Se levanto sin ganas y abrió la puerta allí se encontró con Yamato Ishida su mejor amigo, un joven de ojos azules qué parecían contener el agua de los océanos, un cabello rubio como los rayos del sol, su rostro de finos rasgos, cuerpo esbelto y bien proporcionado, las ropas del muchacho eran una camisa fina negra que se veía en la abertura de su abrigo verde y unos pantalones jeans azul oscuro. 
<br /><br />Matt: buenas noches Tai... 
<br /><br />Tai: pasa Matt” ¿que en su casa no le enseñaron que se debe ir a molestar tan tarde?..Aunque...Yamato nunca me a molestado…” (Pensó el moreno). 
<br /><br />Así el rubio entro a la casa. 
<br /><br />Tai: bueno ponte cómodo…” ¿sabes yamatin que tengo una camita muy cómoda y calentita?..OPS! que narices pienso si Matt no es así…el no entiende y nunca entenderá…” 
<br /><br />Matt: gracias Tai… (Yamato se sentó en el sofá y después que Tai le sirvió un refresco Matt se quedo callado, solo miraba de reojo a Tai)…”seguro que aun sigue enojado conmigo...” (Pensaba el rubio) 
<br /><br />Tai veía a su amigo como intimidado cosa rara en Yamato. 
<br /><br />Matt: Tai…quería pedirte perdón… 
<br /><br />Tai:O_O¿Por qué?... 
<br /><br />Matt:…emmm.bueno ya sabes por que… a ti te gustaba Sora y ella el otro día fue a mi camerino justo antes de que yo diera aquel concierto… 
<br /><br />Tai suspiro y negó con la cabeza.”Que me gusta Sora?..No Matt me gustas tu, que no te enteras…y la verdad me gustas desde hace mucho…justo me di cuenta que me gustabas cuando volvimos del digimundo…pero si lo supieras no se como reaccionarias…además ahora que mas da, tu ya tienes a Sora y a mi me rechazarías…y aunque no estuviera ella no me aceptarías…quizás al menos me conforme con verte feliz” 
<br /><br />Tai: mira Matt ya se que Sora te pidió salir con ella…yo estaba justo cuando ella iba a entrar…y fui yo quien la animo a que lo hiciera, no hay nada que perdonar, todo esta bien vale? 
<br /><br />Matt se quedo sorprendido”Tai animo a Sora…acaso ya no esta enamorado de ella?...” 
<br /><br />Matt: ok…pero es que tu desde pequeño siempre estuviste enamorado de ella y pensé que quizás… 
<br /><br />Tai miro a Matt. 
<br /><br />Tai: Matt…a mi Sora ya no me gusta… 
<br /><br />Matt: ¿De verdad?...vaya Tai…entonces eso significa que te gusta otra persona eh? 
<br /><br />Tai: y a ti que te importa? (dijo enojado el moreno) 
<br /><br />Matt le paso un brazo por los hombros bromeando, puso una sonrisa malévola y Taichi se puso tenso por la aproximación del Ishida. 
<br /><br />Matt: anda no te quedes tan calladito Taichi dime ¿quien es la afortunada? 
<br /><br />Tai se sonrojo al tener al joven Ishida tan cerca. 
<br /><br />Tai:..y-yo…la verdad que… 
<br /><br />Matt: anda no seas tímido dímelo! 
<br /><br />Tai:…no es una chica… 
<br /><br />Matt entonces se quedo muy quieto sorprendido y abrió mas aun los ojos. 
<br /><br />Matt: Tai… ¿te enamoraste de un….hombre? 
<br /><br />Tai trago saliva”aja…no me mires con esa cara…que si encima te digo el nombre lo mismo tengo que llamar a una ambulancia para que te lleven a un hospital a que te pongan oxigeno o te den una transfusión se sangre u_u…” 
<br /><br />Matt después de la sorpresa se encogió de hombros y luego sonrió a Taichi. 
<br /><br />Matt: me pillaste por sopesa Tai no espera eso de ti…no me mal interpretes no me molesta que te gusten los hombres pero no das la impresión de ser un chico que se fije en otros chicos… 
<br /><br />Tai ahora era el sorprendido. 
<br /><br />Tai: ah si? Y por que no me pueden gustar los hombres? 
<br /><br />Matt: no es eso Tai claro que te puede gustar quien tu quieras...por cierto ¿Quién te gusta? 
<br /><br />Tai :O///O…que….Quien me…gusta?...pues… 
<br /><br />Matt: bueno Tai ahora te as vuelto tímido? tu? el bromista numero uno? 
<br /><br />Tai:… 
<br /><br />Tai se avía enojado y Matt se dio cuenta. 
<br /><br />Matt: OK lo siento...no debí tratar de sacarte el nombre, si es tu decisión dejarlo en secreto y ni contárselo a tu mejor amigo (o sea yo) pues que así sea…pero luego no me vengas a contar tus faenitas amorosas eh?... 
<br /><br />Taichi no pudo evitar el sonreír ya que conocía a Yamato y era rara la vez que su amigo decía tonterías a no ser que fuera para hacerlo sonreír como esta vez. 
<br /><br />Tai: Oye Matt es muy tarde quieres quedarte a cenar y dormir en la cama de mi hermana kary que hoy esta con unas amigas suyas de celebración de cumpleaños y no vendrá hasta mañana así que… 
<br /><br />Matt: no creo que pueda Tai hoy quede con la banda de música para ensayar algunas letras de canciones y… 
<br /><br />Tai alzo los brazos para que Matt se callase. 
<br /><br />Tai: esta bien no pasa nada Matt haz lo que tengas que ibas a hacer, no te preocupes por mí, de todas formas mañana podíamos quedar no? 
<br /><br />Matt:…me temo que mañana quede con Sora… 
<br /><br />Tai suspiro resignado pero dedico una sonrisa a Matt. 
<br /><br />Tai: Ya veo que te estas convirtiendo en un hombre atareado y eso que no estas casado jajaja… 
<br /><br />Matt no pudo evitar una sonrisa. 
<br /><br />Matt: gracias Tai. 
<br /><br />Tai: anda márchate ya que llegaras tarde… 
<br /><br />Matt: buenas noches… 
<br /><br />Tai:… 
<br /><br />Así Matt se marcho de allí y cuando Tai se quedo solo se quedo apoyando su espalda contra la puerta y lanzo un suspiro, despacio camino hasta la ventana para ver desde allí como su amigo se alejaba y es cuando sin el mismo querer noto que sus mejillas estaban húmedas…”fantástico… ahora mas parezco una niña llorando por el amor que no puede tener…” pensaba Taichi sarcásticamente para el mismo. 
<br /><br />Así paso la noche y llego el día. 
<br /><br />Paseando por el parque iban Sora y Yamato tomados de la mano. 
<br /><br />Sora: Matt amor que te parece si compramos unos helados? 
<br /><br />Matt ni pareció escucharla tenia la mirada clavada en el suelo. 
<br /><br />Sora: Matt!! No me escuchaste? 
<br /><br />Matt pareció salir de su embobamiento al oír a Sora hablar fuerte. 
<br /><br />Matt: …lo siento Sora, es que ayer estuve ensayando hasta muy tarde… 
<br /><br />Sora le miro a los ojos y después le dedico una sonrisa que Matt le devolvió. 
<br /><br />Sora: pues me lo pones mejor que mejor para que te despiertes que algo frió? 
<br /><br />Matt: el que? 
<br /><br />Sora refunfuño ya que parecía Yamato que estuviera ausente. 
<br /><br />Sora: Matt compremos unos Helados… 
<br /><br />Matt: si…claro vamos hay una heladería por aquí cerca donde Tai y yo solemos comprar y son fantásticos saben muy bien lo malo es que a veces ese cabeza hueca de Tai acaba mordiendo mi Helado cuando no me doy cuenta y como se lo deje para que lo tome en lo que voy a los aseos adiós Helado… 
<br /><br />Matt sonreía cada vez que recordaba al otro chico y Sora solo asentía y sonreía forzadamente, la verdad que Sora no tenia ganas de que cada dos por tres Matt siempre mencionase a Taichi. 
<br /><br />Sora ya se canso. 
<br /><br />Sora: Yamato! 
<br /><br />Matt se quedo callado al oír como Sora le cortaba la conversación de golpe. 
<br /><br />Sora: Matt ya deja de hablar de lo que hacéis Taichi y tú! No me interesa!! 
<br /><br />Matt se sorprendió. 
<br /><br />Matt: …no creo que sea para tanto Sora… 
<br /><br />Sora se cruzo de brazos la pelirroja de ojos caoba miraba directamente a los ojos azul cristalino de Matt este vio una mirada colérica en su novia. 
<br /><br />Sora: no paras de sacar el tus conversaciones a Taichi parece el mas tu novio que yo!! 
<br /><br />Aquí fue que Matt abrió mucho los ojos y se quedo sorprendido por las palabras de Sora no sabia por que pero esas palabras habían echo que en su interior algo cambiase… 
<br /><br />“no...No es verdad...yo…” entonces Matt recordó la conversación de la noche anterior cuando Tai le menciono que estaba enamorado de un hombre pero no le quiso decir el nombre y abrió aun mas los ojos “Tai… ¿esta enamorado de mi? ¿Por eso no me quería decir el nombre?” Matt se sintió un poco mareado a lo que Sora se dio cuenta y preocupada llevo a Matt a la heladería que estaba cerca y se sentó junto a Matt en una de las sillas de las mesas que avía afuera de la tienda. 
<br /><br />Sora miraba a Matt preocupada. 
<br /><br />Sora: Matt te encuentras bien? 
<br /><br />Matt cerro un momento los ojos y después los ario cuando se sintió mas calmado. 
<br /><br />Matt: oh si perdona Sora no quería asustarte es solo que tanta calor me mareo, ya sabes el verano y el sol… 
<br /><br />Matt la miro con una sonrisa para que la chica se tranquilizara. 
<br /><br />Sora: no me vuelvas a dar sustos así. 
<br /><br />Matt: ok…perdona cariño…oye ya que estoy aquí espera un momento voy a traerte los helados ok? 
<br /><br />Sora le miro complacida, y así el chico entro en la tienda. 
<br /><br />Al entrar fue directamente a la barra a pedir al tendero. 
<br /><br />Tendero: Hola Chico me alegra verte ¿bueno muchacho que quieres hoy? 
<br /><br />Matt: pues haber… 
<br /><br />El tendero ya conocía a Matt y a Tai de venir frecuentemente al menos antes de que Matt saliera con Sora venían mucho. 
<br /><br />Tendero: ya no te veo mucho venir con tu amigo acaso os habéis enfadado? 
<br /><br />Matt miraba ala vitrina de Helados eligiendo haber cual comprar pero ala pregunta miro al tendero y le sonrió. 
<br /><br />Matt: oh no claro que no, no estamos enfadados solo que ahora ya no salimos como antes… 
<br /><br />Tendero: claro ya te vi sentado en las mesas de afuera con esa jovencita, seguro que es tu novia eh? 
<br /><br />Matt miro por la ventana a donde estaba Sora y no dijo nada. 
<br /><br />El tendero se dio cuenta. 
<br /><br />Tendero: bueno si te interesa tu amigo esta sentado en las mesas del fondo creo que mi camarero Tsumi le esta despachando. 
<br /><br />Matt: o.k gracias mire pongame dos helados de leche merengada, voy a saludar en un momento a Tai… 
<br /><br />Así Matt se fue hacia una puerta de la tienda donde estaban las mesas de dentro, la heladería era de colores en tonos pastel azules, y violetas muy suaves y las mesas tenían unos manteles de plástico de color fucsia. 
<br /><br />Allí al fondo Matt vio a su amigo pero se dio cuenta que no estaba solo con el estaba el camarero que antes le dijo el tendero. 
<br /><br />Se veía a Tai rojo y al camarero que se acercaba mucho al muchacho que casi parecía intimidado y sin saber por que Matt empezó a sentir un calor que le invadía no podía soportar como ese tipo trataba de abusar de su Tai”..Un momento…desde cuando Tai es mío?... “pensó confusamente, pero sus ojos seguían pegados en la pareja que estaba unas mesas mas adelante y veía como Taichi trataba de escabullirse del camarero que no paraba de mirarle con cara lujuriosa. 
<br /><br />Así que se acerco aun más y ya pudo escuchar lo que decían. 
<br /><br />Tsumi: Venga no seas estrecho eres un muchacho muy lindo con unos ojazos impresionantes color chocolate mmmmm… 
<br /><br />Taichi: emmmm…perdona de veras que no puedo es que yo… 
<br /><br />Entonces fue cuando Tai vio llegar a Matt y empujo a un lado al camarero tan pesado. 
<br /><br />Tai: Matt!! Dijo poniéndose en pie digiriéndose a su amigo. 
<br /><br />Matt: hola Tai 
<br /><br />Matt sin saber por que sonreía a Tai el camarero se dio cuenta y se interpuso entre los dos y con cara de malas pulgas miro a Yamato. 
<br /><br />Tsumi: eh tu rubiales! No me digas que eres el novio de este niño tan precioso (señalando a Taichi) 
<br /><br />Matt que le hervía ya la sangre de ver a aquel tipo tirando los trastos a si amigo salto ala defensiva. 
<br /><br />Matt: y que pasa si lo es? 
<br /><br />Tai al escuchar aquello se quedo paralizado…”Yamato esta... ¿celoso?... no puede ser…lo que pasa es que quiere ayudarme a deshacerme de este camarero tan plasta…” 
<br /><br />Desde el otro lado se escucho al tendero. 
<br /><br />Tendero: venga jovencito ya tengo sus helados si sigue así se van a derretir y además de seguro ya estará cansada de esperarle la jovencita, desde aquí la noto nerviosa. 
<br /><br />El camarero al escuchar eso sonrió para si mismo. 
<br /><br />Tsumi: así que el rubiales vino con una jovencita eh? Por lo tanto este lindisimo esta solito no? 
<br /><br />Ya Matt estaba que ardía de rabia y sin pensar en lo que hacia tomo a Tai desprevenido y... lo beso delante de aquel camarero de pacotilla. 
<br /><br />El camarero abrió mucho los ojos al ver aquella escena pero no abrió los ojos tanto como Taichi al notar los labios suaves que tanto havia deseado miles de veces, ahora que los besaba notaba un sabor dulce que invadía todos sus sentidos ninguna de sus fantasías era ni la mitad de agradable que aquel beso real. 
<br /><br />Por su parte Matt al besar a Tai también sintió un placer secreto algo que no avía sentido jamás por Sora y sin darse cuenta abrió los labios dejando que ambas lenguas se encontraran y juguetearan en sus bocas así estaban los dos como si el mundo se hubiera para do para ellos que no se daban cuenta de donde estaban, hasta que una voz los saco de su ensoñación… 
<br /><br />Tendero: muchacho te esta esperando afuera la jovencita que ya vino a preguntarme por ti… 
<br /><br />Era el tendero que acababa de entrar ala sala de las mesas en busca del Yamato, así Tai y Matt se separaron bruscamente, el tendero miraba sonriendo a los dos chicos. 
<br /><br />Tendero: creo jovencito (mirando a Matt) que ya que izo las paces con su novio debería decírselo a la joven para que no se haga ilusiones. 
<br /><br />Matt se sonrojo pero después dedico una mirada enojada al tendero como diciendo” no te metas donde nadie te llama” mirada que logro que el hombre se quedo callado, el camarero paso de largo en su cara había rabia, y Tai se quedo allí plantado mirando como Matt se alejaba para ir al encuentro con Sora la cual menos mal no se la ocurrió entrar en el salón de las mesas por que hubiera visto la escenita que hace unos instantes habían dado su novio y el mejor amigo de este. 
<br /><br />Tai aun embobado no acertaba a moverse lo único que hizo es llevarse una mano a los labios y tocarse con los dedos los labios”Aun… aun puedo sentir el sabor de tus labios Yamato Ishida…” su único pensamiento. 
<br /><br />Paso una semana desde el incidente de la heladería y Taichi solo veía a Yamato en las horas de clase después sin saber por que una vez terminaban las clases el rubio desaparecía, ya Taichi se daba cuenta que Matt avía momentos que se le quedaba mirando en clase y después cuando Tai se daba cuenta y miraba hacia el rubio este volvía la cara y disimulaba como si no hubiera estado mirándolo. 
<br /><br />Otra cosa que no entendía era que su amigo ya no le diría apenas la palabra a no ser que fuera el mismo Tai quien le preguntara alguna duda sobre alguna materia de las clases, entonces Yamato apenas le miraba solo se limitaba a contestarle y por lo que Tai notaba las contestaciones sonaban muy frías. 
<br /><br />Así estaban un día mas en instituto en las clases cuando la profesora una mujer muy agradable y simpática de origen latino la cual les daba clases de Historia pidió a la case que hicieran un trabajo. 
<br /><br />La profesora se llamaba Carmín:J(SIP así se llama la profesora jejeje te lo dedico hadita besos) 
<br /><br />Carmín: bueno chicos hoy aréis un trabajo relacionado con el tema que estamos dando y lo aréis en parejas de dos en dos así la profesora fue eligiendo según estaban sentados y les toco trabajar juntos a Tai y Matt ya que estaban en la misma fila sentados solo que Tai sentado atrás de Matt. 
<br /><br />Tai sonrió ante la idea de trabajar con su amigo pero Matt estaba muy quieto y callado al escuchar que le tocaba trabajar con el moreno. 
<br /><br />Tai le toco la espalda con un dedo para que Matt le hiciese caso. 
<br /><br />Tai: eh Matt!! 
<br /><br />Matt se dio la vuelta para mirar a Tai. 
<br /><br />Matt: y ahora que narices quieres Tai? 
<br /><br />Tai: pues lo lógico si vamos a hacer un trabajo tendremos que quedar en algún sitio para hacerlo no? 
<br /><br />Matt suspiro enojado y después respondió. 
<br /><br />Matt: mira Tai y por que no lo hacemos cada uno por su cuenta? 
<br /><br />La profesora al escuchar esto se acerco a los dos chicos. 
<br /><br />Carmín: Ishida precisamente un trabajo en grupo es eso hacerlo en grupo, yo no pedí un trabajo individual, lo que quiero es que sepan trabajar todos en equipo así que no refunfuñe mas, ya sabe menos discutir y ponganse de acuerdo con Yagami. 
<br /><br />Tai sonrió a la profesora la cual le devolvió la sonrisa a Tai, carmín tenia precio al joven Yagami ya que a pesar de hacer muchas tonterías en clase se le veía al chico que se esforzaba y además tenia un gran corazón, el otro joven, Ishida era en muchas maneras distinto, siempre callado y reservado excepto cuando Yagami le preguntaba, casi parecía tímido, pero aun así se notaba que el joven no era mal chico solo que eran dos caracteres distintos…excepto cuando se juntaban…entonces parecían uno solo se complementaban perfectamente y además hasta ahora nunca avía visto Carmín tan molesto a Yamato con Taichi se había dado cuenta que hacia unos días que ni se hablaban, quizás hubiera sucedido alguna diferencia entre ellos solo esperaba que esas diferencias entre los dos terminasen y fueran tan buenos amigos como hasta hace poco lo habían sido. 
<br /><br />Era por la tarde y así Tai y Matt estaban en una biblioteca buscando libros e información en los ordenadores de la biblioteca. 
<br /><br />Tai: oye Matt… 
<br /><br />Matt:… 
<br /><br />Tai: Puedo preguntarte una cosa? 
<br /><br />Matt dejo de leer el libro oye tenia en las manos y giro la cabeza para mirar a Tai. 
<br /><br />Matt: ¿Qué pregunta? 
<br /><br />Tai: esto… ¿Por qué…me besaste el otro día? 
<br /><br />Matt se quedo callado sin saber que decir… 
<br /><br />Matt: emmm…. 
<br /><br />Tai: lo hiciste para librarme de aquel camarero tan pesado verdad? 
<br /><br />Matt le miro y suspiro. 
<br /><br />Matt: si…por eso… 
<br /><br />Después de esta pregunta siguieron buscando en los libros y en los ordenadores sin mirarse siquiera y sin decirse nada hasta que pasadas dos horas ya Tai se comenzó a sentir molesto ante tanto silencio. 
<br /><br />Tai: bah como sigamos así no vamos a encontrara nada si estuviera aquí Izzi ya hubiéramos terminado el trabajo… y no que aun vamos por la mitad. 
<br /><br />Pero Tai no debió haber dicho aquellas palabras, Matt cerro de golpe el libro que estaba mirando y tomo su cuaderno y su estuche y se levanto Tai le miro extrañado. 
<br /><br />Tai: ¿que vas al lavabo? 
<br /><br />Matt: no, me marcho a mi casa… 
<br /><br />Y Matt tomo su chaqueta vaquera negra ajustada de la silla. 
<br /><br />Tai: …pero Matt por que? 
<br /><br />Tai miraba inocentemente a Matt quien le miro a los ojos con el ceño fruncido. 
<br /><br />Matt: por que? Taichi eres un idiota…si tan bien crees que aras el trabajo con Izzi vete a buscarlo!! 
<br /><br />Tai entonces se dio cuenta que no tuvo que haber dicho lo que dijo antes…”Matt… esta celoso?...Bah! imposible…pero es que su forma de portarse...no se ya que pensar”Tai estaba confuso su amigo realmente se comportaba de lo mas raro. 
<br /><br />Así estaba Tai en sus pensamientos que ni se dio cuenta que se avía quedado solo en la biblioteca, cuando lo noto tomo sus cosas y salio corriendo de la biblioteca hasta la bibliotecaria le llamo la atención pero Tai la ignoro y salio en busca de su amigo. 
<br /><br />Una vez en la calle lo vio caminando unos metros mas abajo por la acera al lado de un edificio muy antiguo casi gótico, Matt se veía en verdad enojado con las cosas en la mano y caminando a paso rápido y como si estuviera murmurando algo en voz baja, quizás algunos “piropos” no muy lindos dirigidos a Taichi. 
<br /><br />Así Tai corrió al ver al rubio y justo se paro al llegar al lado de Matt el cual hizo como si no se hubiera dado cuenta de la presencia de Tai y en lugar de pararse al revés tomo paso aun rápido, Tai le miraba y le preguntaba tratando de seguir el paso de su amigo. 
<br /><br />Tai: Matt por que estas así? no deberías estar enojado… bueno si o.k lo siento si que tienes derecho a estar enojado dije una tontería, lo reconozco soy un bocazas… 
<br /><br />Matt:… 
<br /><br />Tai! Me vas a escuchar Yamato Ishida!! 
<br /><br />Fue cuando Matt se paro de golpe y entonces con paso decidido se acerco a Tai el cual trago saliva”glups!...me temo que ahora esta realmente enojado, no le gusta que le digan por su nombre completo y seguro que me va a golpear lo leo en sus ojos echando chispas!! ..Hay mamita que da miedo ver así a Yamatin…” 
<br /><br />Entonces Matt se planto delante de Tai al cual tomo desprevenido lo que hizo Matt…sin mas lo beso. 
<br /><br />Otra vez sentía Tai los labios de su amigo en los suyos, la lengua del rubio explorando su boca pero de golpe Yamato se separo del moreno y echo a correr sin darle tiempo a reaccionar a Tai que por segunda vez se quedaba quieto y embelesado por lo que acababa de pasar sin poder moverse si quiera, como si lo que sintiese fuera mas fuerte que nada en el mundo, algo que lo hacia paralizarse. 
<br /><br />Al fin llegaron las vacaciones de verano 3 meses de vacaciones. 
<br /><br />Yamato al tiempo que seguía con su banda de música también se había buscado un trabajo como camarero tenia libres los viernes y fines de semana. Así que Sora la novia de Matt estaba enojada con el ya que decía que apenas le dedicaba tiempo. 
<br /><br />Matt: cállate ya Sora quieres? Además de tener que cantar en una banda y trabajar aun tengo que estudiar para aprobar la materia que me quedo pendiente… 
<br /><br />Sora: claro no me extraña tú y Tai se dedicarían a hacer el vago y por eso no presentaron a tiempo su trabajo y los suspendieron la materia, que estuvieron viendo a alguna chica mona? 
<br /><br />Matt: mira Sora no tengo tiempo ni ganas para tus celos. 
<br /><br />Sora: claro tú desde hace un tiempo no tienes tiempo para mí! ¿ Que te esta pasando Yamato, estas cambiando!! 
<br /><br />Matt:… no estoy cambiando siempre e sido como soy lo que pasa es que solo te interesa que te haga caso y cuando no te lo ago te parece que estoy cambiando… 
<br /><br />Sora: esta bien haz lo que quieras mira Matt mañana es viernes no trabajas por que no descansas y vienes a la playa conmigo?...tu y yo solos… 
<br /><br />Sora ponía un dedo en el pecho de Matt y lo movía juguetonamente. 
<br /><br />Matt:… no se si tenga ganas Sora… 
<br /><br />Sora: por favor cariño demuéstrame que aun te importo… 
<br /><br />Matt suspiro y acepto. 
<br /><br />Allí en la playa estaban tumbados en la arena Matt y Sora. 
<br /><br />Matt estaba con los ojos cerrados pensando en todo lo que le estaba pasando con Tai, mientras Sora se echaba bronceador por el cuerpo, Matt necesitaba poner en orden su vida ya que el chico sentía que de seguir así su vida seria un completo caos. 
<br /><br />Sora se aburría de estar allí sin hacer nada así que se la ocurrió algo, cuando el rubio estaba medio dormido se puso sobre Matt intentando besarlo el cual reacciono de manera inesperada ya que cuando Sora se puso sobre Matt este la empujo tirándola a un lado, haciendo que la chica casi se comiera arena de la playa. 
<br /><br />Matt: esta loca? 
<br /><br />Sora: Matt el loco eres tu me as tirado al suelo! Que no te gusto ya o que? 
<br /><br />Matt:… 
<br /><br />Se quedo callado realmente hasta ahora no se avía planeado lo que sentía en verdad y ahora se empezó a dar cuenta de una cosa…Sora no le atraía para nada, podría ser una buena amiga pero no la quería...” ¿Entonces por que no rompo mi relacion con ella?... ¿por que fingir que me gusta…?” 
<br /><br />Matt: yo no s… 
<br /><br />Entonces apareció por la playa Mimi una joven alegre que conocía desde pequeños tanto Matt, como Sora. 
<br /><br />Mimi: hola Sora...Hola Matt… 
<br /><br />Sora: hola Mimi. 
<br /><br />Matt: que tal? 
<br /><br />Mimi: miraaaaaaaad chicos! Mirad lo que tengo!! 
<br /><br />Sora: a ver? 
<br /><br />La pelirroja se acerco a ver que traía Mimi en las manos. 
<br /><br />Era un libro de adivinación, magia y esoterismo. 
<br /><br />Mimi: me lo dio Madan kasumi una experta en adivinación del futuro y e estado practicando con ella, me a dicho que tengo talento para hacer ver a los demás que seria su futuro…y se me da bien…Queréis que os haga la prueba? 
<br /><br />Matt: emmmmmm… a mí dejadme de esas cosas… 
<br /><br />Sora: anda cariño no seas así...venga mimi prueba con el quiero que Matt me diga que ve en nuestro futuro… 
<br /><br />Mimi: y por que no lo pruebas tú? 
<br /><br />Sora: por que?...es que… 
<br /><br />Matt: a Sora le da miedo estas cosas aunque no puede evitar sentir curiosidad por ellas…esta bien Mimi veamos si estas tonterías me muestran lo que seria de mi futuro con Sora… 
<br /><br />Mimi le pidió a Matt que mirase fijamente el reloj que llevaba y así lo hizo Matt, después le pidió que se concentrase en imaginarse su futuro al lado de Sora y paso que… 
<br /><br />Matt se imagino como seria su futuro con Sora si se quedase con ella… 
<br /><br />Se veía a si mismo con Sora, pero no estaba casado con ella! en sus mente aparecían dos hijos de ellos, un niño y una niña....en su mente veía cosas que no le gustaban como que el ya no era músico si no que era astronauta y Sora en su mente aparecía como diseñadora de moda…. También sin poder evitarlo se imagino a Tai y le vio con un hijo igualito a el, la mujer de Tai no aparecía seria que abría muerto?... pero Taichi ya no era jugador de fútbol si no que ahora era abogado… en su imaginación también vio algo que no esperaba… se vio a si mismo saliendo de su casa diciéndole a Sora que iba a una cena de negocios y se sorprendió en su mente cuando en lugar de ir a esa cena se encontró con una persona…Taichi. 
<br /><br />Al parecer si se quedase con Sora nunca llegaría a amarla ya que parecía que su destino no era estar con ella… 
<br /><br />Mimi chasqueo los dedos y Matt salio del trance, como si hubiera estada bajo hipnosis. 
<br /><br />A Matt le asusto un futuro así ya que desde luego esos no eran esos sus sueños, el quería ser cantante.”… y además yo quiero estar con…Tai?” se acababa de dar cuenta de lo que havia pensado… nunca amaría a Sora ni aunque se quedase con ella…”pero de aquí a amar a Tai, ¡Imposible!... ¿que estoy diciendo? Estoy loco!! Yo no amo a Sora hasta aquí bien… pero amar a Tai!! Jamás!! Nunca me fijaría en un hombre…O si?..Ah maldita Mimi ya esta bien... ella es la culpable que no la salio bien su experimento…” 
<br /><br />Sora se abrazo a Matt y le dio un beso y después le pregunto ilusionada. 
<br /><br />Sora: ¿Qué viste cariño? 
<br /><br />Mimi: ¿bueno Matt que tal lo hice? Cuéntame que vistes! 
<br /><br />Matt miro a Mimi y luego a Sora ambas estaban ilusionadas “maldita sea ¿Qué las digo?” 
<br /><br />Sora: venga Matt...no dices nada ¿acaso viste algo malo? 
<br /><br />Mimi: espero que no… 
<br /><br />Matt:…mmmmmm... bien…yo...lo que vi fue… 
<br /><br />Sora y Mimi: ¿El que? 
<br /><br />Matt: pues… no vi. nada… 
<br /><br />Mintió no se veía con fuerzas de confesar lo que avía visto… 
<br /><br />Mimi: o vaya… pues es raro eres la única persona con la que no a funcionado…hasta Tai vio su futuro… 
<br /><br />Matt sintió curiosidad. 
<br /><br />Matt: ¿y que vio? 
<br /><br />Mimi: pues no me lo quiso decir dijo que mejor se lo reservaba que como yo era tan chismosa lo mismo lo contaba a todo el mundo y prefería guardárselo…fíjate que malo fue decirme a mi chismosa… 
<br /><br />Matt ya no prestaba atención al parloteo de Mimi solo Sora la escuchaba, ya que Matt realmente sentía curiosidad por saber que avía visto Tai”si yo pensé en como seria mi futuro con Sora y vi. Eso…me pregunto con quien se imaginaria Tai su futuro y como lo abra visto…” 
<br /><br />Lo que realmente deseaba Matt sin el siquiera saberlo era que deseaba que Tai hubiera visto un futuro junto a él. 
<br /><br />“¿que me esta sucediendo?...creo que solo hay una manera de averiguarlo… 
<br /><br />Le preguntare a Tai…como un hombre sabe que le gusta otro… ya se que suena tonto pero…no se si lo que siento es…” Matt cerró los ojos y suspiro cansado de tener que buscar una respuesta a las dudas de sus sentimientos. 
<br /><br />Taichi estaba tumbado en la cama de su habitación con las manos detrás de la cabeza, llevaba puesto los auriculares de un discman, estaba escuchando una de las canciones de “Teenage Wolves” (Lobos adolescentes) el grupo de música de Yamato, Tai movía la cabeza al son de la música. 
<br /><br />En esos momentos escucho el timbre de la puerta de su casa. 
<br /><br />“uf! Casi no lo oigo por tener el volumen tan alto n__n” pensaba Tai. 
<br /><br />Así fue inocentemente a abrir la puerta pensando que seria su madre o Kary, pero al abrir se llevo la sorpresa de ver allí plantado a Yamato Ishida su mejor amigo el cual ya hacia semanas que no veía desde que terminaron las clases de echo Matt avía dejado de hablarle y le avía estado ignorando desde la tarde en la que no terminaron de hacer el trabajo. 
<br /><br />Tai: pasa Yamato… 
<br /><br />Matt se quedo un poco confuso ya que Taichi pocas veces le decía Yamato, quizás desde aquel día Tai le veía como un extraño o simplemente no quería tener nada que ver con el. 
<br /><br />Matt: g-gracias… 
<br /><br />Así Tai cerro la puerta. 
<br /><br />Tai: siéntate donde quieras… 
<br /><br />Matt:…Tai… 
<br /><br />Tai: ¿quieres tomar algo? ¿Un poco de café o de té? 
<br /><br />Matt: no quiero nada de eso Tai…escúchame por favor… 
<br /><br />Tai se dio la vuelta y cuando se giro se quedo sorprendido de ver a Matt llorando la cabeza agachada de sus ojos brotaban lagrimas y sus puños estaban apretados, realmente avía estado evitando llorar hasta que no avía aguantado mas. 
<br /><br />Tai sintió pena del rubio e involuntariamente su cuerpo reacciono acercándose al rubio y le recibió con los brazos abiertos dejando que Matt apoyase la cabeza sobre su pecho y se desahogase llorando…Tai solo acertaba a acariciarle la espalda mientras Matt sollozaba. 
<br /><br />Matt: Taichi…perdóname… 
<br /><br />Tai: ¿por que tengo que perdonarte si no has echo nada malo? 
<br /><br />Matt: si que lo he echo además lo sigo haciendo… 
<br /><br />Tai: si lo dices por todo el tiempo en el que no me as venido a ver… no te guardo rencor  
<br /><br />Matt: no es eso Tai!! Yo… me aleje de ti, trate de alejarme lo más posible, no entendía lo que me pasaba pero tenia que hacerlo por que… por que… yo…¡¡Te amo Taichi Yagami!!  
<br /><br />Tai le miro a los ojos a Matt y vio en ellos sinceridad, realmente Matt no le engañaba decía la verdad, Tai cerro los ojos unos segundos queriendo que aquello no fuera un simple sueño y que al despertar Matt se desvaneciera como en otras ocasiones avía sucedido cuando avía soñado con el rubio y luego al despertar se encontraba con la cruda realidad… 
<br /><br />Tai solo abrió los ojos cuando sintió que unos labios aprisionaban los suyos, pero al notar ese sabor que había saboreado dos veces ya anteriormente volvió a cerrar los ojos y se dejo llevar por el sentimiento que llevaba tanto tiempo encerrado en su corazón. 
<br /><br />Sus lenguas se unían juguetonamente buscándose y uniéndose en las bocas de los dos chicos, Tai acariciaba la espalda de Matt y despacio fue levantándole la camiseta negra ajustada que llevaba el rubio, el cual se dejaba hacer ya que el deseo podía con su voluntad, así Matt levanto los brazos dejando que tai le quitara la camiseta, después Matt hizo otro tanto con la camisa de Tai desabrochándole los botones de esta , así siguieron quitándose prendas hasta que quedaron completamente desnudos , Tai miraba embobado el hermoso cuerpo de Yamato, un cuerpo bien proporcionado, de brazos delgados pero fuertes, pecho firme, piernas bien torneadas, y a los ojos azules cada vez que los veía avía en ellos deseo y su cabellos rubio como los rayos de sol, Tai no podía mas por lo que alzo una mano para acariciar el pecho desnudo de Matt… 
<br /><br />Tai: que suave... 
<br /><br />Fue apenas un susurro a lo que Matt solo pudo responder con un suspiro de placer al sentir la mano de Tai deslizarse por su pecho despacio… 
<br /><br />Yamato Miraba a su vez el cuerpo desnudo de Taichi, bien formado algo mas fuerte que el y de piel tostada, Matt de solo imaginar que sus cuerpos se uniesen, un cuerpo tan blanco con el de Matt con el de Tai de piel mas tostada le hacia estallar en puro deseo. 
<br /><br />Así cuando ambos ya no aguantaron mas dejaron que sus manos tocaran y acariciaran cada parte del cuerpo amado, mientras sus bocas una vez más se buscaban. 
<br /><br />Cuando se separaron para tomar aire Tai lo confeso. 
<br /><br />Tai: Matt...siempre te he amado...eres tu el chico de quien estaba enamorado y no podia decirtelo por miedo a que no me aceptases… 
<br /><br />Matt tomo la cara de Tai por el mentón haciéndole mirarle a los ojos y después sin decir nada le beso suavemente, al separarse le respondió. 
<br /><br />Matt: Tai… te amo… 
<br /><br />Tai miro a Matt y después cuando vio en sus ojos amor tomo con sus manos el miembro de Matt y lo comenzó a masajear cosa que agrado al rubio el cual simio de placer al sentir las manos acariciadoras de su amante al rato Matt hacia otro tanto con el miembro de Tai así ambos entretenidos en dar placer al compañero, no podían evitar gemir placenteramente y suspirar. 
<br /><br />Llegando a un punto en el que Tai ya no podía mas pero sabia que aun no estaban preparados para lo que venia, Tai se quedo quieto y con firmeza paro a Matt que se quedo como preguntando… 
<br /><br />Tai: espera un minuto ahora vuelvo… 
<br /><br />Matt no dijo nada simplemente asintió con la cabeza, pero estaba tan nervioso y excitado que los tres minutos que tardo Tai en encontrar un tarro de vaselina en el cuarto de baño le parecieron siglos, así que al volver Tai se encontró que Matt estaba completamente excitado y solo avía que ver el pene del chico, Tai sonrió y no pudo evitar mirase el suyo que acababa de ponerse igual que el de Matt de solo haberlo mirado. 
<br /><br />Así Tai abrió el tarro de cristal y tomo de su interior un poco de vaselina que unto en el trasero del rubio y después otro poco en su propio pene. 
<br /><br />Tai hizo que Matt pusiera las piernas sobre sus hombros y cuando el rubio dio un gemido de placer al saber lo que iba a pasar fue la señal que Tai necesito para introducir su pene , así Matt al principio al sentir como Tai le penetraba sintió un poco de dolor pero el placer era tanto que en unos minutos el dolor fue sustituido por olas de inmenso placer a cada embestida del moreno eran gemidos y jadeos del rubio, a cada sacudida Tai también gemía y mas cuando sentía que el miembro de Matt acariciaba su propio estomago, finalmente ambos terminaron a la vez Tai derramo su semilla dentro del cuerpo de Matt mientras el rubio dejaba que su liquido salpicara el pecho de Tai y parte del suyo al estar ambos tan juntos y Tai sobre Matt. Cansado Tai se dejo caer sobre Matt apoyando la cabeza en el pecho del rubio, ambos jadeaban cansados, y sin más se quedaron dormidos de esa manera. 
<br /><br />Fue al día siguiente cuando Tai se despertó asustado al escuchar gritos, era su hermana Kary que estaba gritando, cuando Tai se froto los ojos de sueño y se espabilo se dio cuenta del por que de los gritos de su hermana, era por que Matt estaba a su lado los dos desnudos solo una manta medio caída al suelo los tapaba. 
<br /><br />Pero Tai escucho mejor y se quedo perplejo. 
<br /><br />Kary: ahhhhhhhhhhhhhhhh… mi hermanito a tenido una escena yaoi lemon con Yamato y yo no lo e visto maldito seas Tai!!! 
<br /><br />Así que Kary por lo que estaba enojado no era de verle así con otro chico si no de… ¿no haberlo visto? O///O… 
<br /><br />Tai estaba rojo de vergüenza pero al mirar a su lado vio que Matt lo estaba aun mas, así ambos se miraron y al verse completamente colorados decidieron a la vez tomar sus cosas y vestirse en el cuarto de baño lejos de la mirada curiosa de Kary la cual quería ver que hacían. 
<br /><br />Al salir del cuarto de baño Tai se topo con su madre que vio a los dos jóvenes que salían muy deprisa y se marchaban sin decir nada solo la señora Yagami se interpuso ante la puerta cuando vio a Kary que llevaba una cámara para gravar. 
<br /><br />Señora Yagami: ¿adonde te crees que vas jovencita? 
<br /><br />Kary: yo eh… pues… 
<br /><br />Señora Yagami: Kary deja las relaciones amorosas de tu hermano que no necesita que nadie les estorbe ¿entendido? 
<br /><br />Kary: mama...tu sabes que Matt y Tai… 
<br /><br />Señora Yagami: Kary yo soy vuestra madre y os conozco perfectamente se lo que os gusta y lo que no y lo de tu hermano no es una cosa de hoy ni un capricho, solo espero que el joven Ishida sienta lo mismo por el… 
<br /><br />Kary; yo creo si mama que Matt también le quiere solo que hasta hace poco no se dio cuenta… 
<br /><br />Señora Yagami: así que tu también sabias que tu hermanito estaba enamorado de Matt eh? 
<br /><br />Kary: y quien no? 
<br /><br />Ambas madre e hija se rieron. 
<br /><br />Señora Yagami: anda hija vamos a preparar el desayuno aunque sea para nosotras dos. 
<br /><br />Kary miro a su madre feliz y fue a ayudarla a preparar el desayuno. 
<br /><br />Taichi y Yamato estaban riéndose sentados en la heladería donde siempre iban ya no estaba el camarero pesado y Matt pregunto al tendero. 
<br /><br />Tendero: bah despedí a ese cretino solo sabia mirar el culo a los chicos jovencitos y guapos y apenas trabajaba, bueno chicos veo que ya solucionasteis vuestros problemas y volvéis a ser buenos amigos sin esa jovencita de por medio no? 
<br /><br />Fue cuando Matt se acordó de Sora. 
<br /><br />Matt: Tai… aun tengo que decirle a Sora pero no se como lo tomara… 
<br /><br />Tai: entiendo buscala y dile yo te esperare aquí quieres? 
<br /><br />Matt: sonrió y dio un beso en la mejilla a su koi para que nadie mirase raro, y después se alejo de allí. 
<br /><br />Casa Takenouchi. 
<br /><br />En la puerta de la casa de Sora. 
<br /><br />Sora: bien ya estoy Matt espero no haberte echo esperar mucho. 
<br /><br />Matt: em… no Sora tranquila no me importo esperar solo que… 
<br /><br />Sora le miro extrañada. 
<br /><br />Sora: ¿Qué te pasa? 
<br /><br />Matt: Sora tengo algo que decirte y… no se por donde empezar…. veras se trata de Tai… 
<br /><br />Sora:…no digas nada mas Yamato… se lo que quieres decirme… 
<br /><br />Matt: Sora… 
<br /><br />Sora:… estas enamorado de Taichi… 
<br /><br />Matt: como… ¿Cómo supiste? 
<br /><br />Sora: os vi. A los dos en la heladería el día que se besaron… pero después me volví a salir a fuera, le dije al tendero de helados que no dijera nada que simplemente te llamase para que salieras… 
<br /><br />Matt: Sora… lo siento... no queria hacerte daño…yo realmente estaba confuso y hasta hace poco no descubri mis autenticos sentimientos…de echo los e descubierto poco a poco e incluso cuando lo sabia me negaba a aceptarlos…yo no se que hacer ni que decir mas, solo que de verdad lo siento… 
<br /><br />Sora sonrió a Matt le dio un beso en la mejilla. 
<br /><br />Sora: anda vete con Tai que te estará esperando, no te preocupes por mi ¿Qué te crees que voy a llorar por un tonto como tu? Hay muchos chicos muy guapos y hoy me iré con Mimi a una discoteca y ya veras como me salen a pares jajaja… 
<br /><br />Matt sonrió un poco y después se marcho de allí corriendo en busca de su Tai. 
<br /><br />Sora”no quiero llorar por un tonto como tu Yamato…además hay muchos chicos mas guapos que tu…pero ninguno con tu forma de ser…2 y sin aguantar mas la joven comenzó a llorar desconsoladamente. 
<br /><br />En la Heladería los dos jóvenes comían de una misma copa de helado, sus miradas eran de amor. 
<br /><br />Matt. Tai puedo hacerte una pregunta? 
<br /><br />Tai: ajun? Asintió ya que tenia la boca llena de helado que comía. 
<br /><br />Matt: cuando Mimi te hizo el juego del futuro en quien pensaste? 
<br /><br />Tai: pues ¿en quien iba a pensar? En ti Matt en quien si no… 
<br /><br />Matt: y... Tai que viste en el futuro? 
<br /><br />Tai sonrió picaramente y soltó una carcajada, alo que Matt le miro curioso. 
<br /><br />Matt: Tai anda dímelo… 
<br /><br />Tai miro a Matt a los ojos y le hizo seña de que se acercara mas a el. 
<br /><br />Cuando sus cabezas estaban a escasos centímetros Taichi le confeso… 
<br /><br />Tai: lo que vi. En nuestro futuro éramos tú y yo sentados aquí en esta heladería tomando del mismo helado y…besándonos. 
<br /><br />Y sin mas Tai le dio un beso a su amante, ambos sintiendo una mezcla de dulces sabores en parte por el helado recién saboreado, pero nada tan dulce y sabroso como los labios del ser amado. 
<br /><br />FIN
]]>
		</document>
		<document id="8aca2fcd047ae8bf84daa576ee8dfa95" url=""><![CDATA[Mi primer fanfict yaoi.....<br/><br/>Agradesimiento
<br /><br />Lugo que kiba fuera salvado de sakon, por las marionetas de kankuro,este lo levanto suavemente para velar por su herida y llevarlo donde godaime,por primera vez kankuro vio ternura; en los tiernos ojos de ese cachorro, en sus mejillas marcadas por triangulos rojos invertidos, en ese aroma varonil e inspirador de kiba inusuka, recordo esa forma intensa e inesesariamnete euforica con la que habla kiba,desde siempre, kankuro sintio atraccion por los hombres, pero siempre tuvo un refinado gusto, su sentido del placer solo podia ser estimulado por un ejemplar fantastico como lo es kiba, dormido en los brazos del cuervo, kiba reposaba en magnificos sueños de combates, soñaba con el combate de naruto y recordaba en sueños preocupado a akamaru. 
<br /><br />Kankuro estaba preocupado por kiba, la villa de la hoja estaba algo alejada y su herida no era tratada, desesperado, recurrio a una pequeña cabaña de vigilancia abandonada cerca de donde se encontraba chouji, por fortuna encontro potentes medicinas, aparentemente creadas por tsunade en sus tiempos de la creacion del cuerpo medico de la hoja, se las dio a kiba espro rogando por su vida, resultaron muy eficazes, al rato de darselas, kiba ya habia reaccionado, al ver el rostro aliviado de kankuro, le pregunto ¿de que te ries?, kankuro respondio: no me fije que me estava riendo jeje...pero tu estas bien? 
<br />Kiba: si ya mejor, donde estamos? 
<br />Kankuro:en un viejo puesto de vigilancia, ¿por que? 
<br />Kiba: ajajajajajajaja...crees acaso que no me eh dado cuenta? 
<br />Kankuro: de que? 
<br />Kiba: de la forma lujuriosa que me miras.......ademas, se detecta a leguas, el aroma de exitacion que te esta dando ahora....(kiba se rio picaramente)- a lo que kankuro respondio con una sonrisa mas picara aun.... 
<br />Kankuro: y acaso no te molesta? 
<br />Kibanuevamente rio picaramente)no sabes....? el olor es bastante reconfortante, es uno de mis favoritos.......sabes me encanta acercarme a los chicos y sentir ese aroma, siempre estoy tras shikamaru por eso...aunque el no lo nota.... 
<br />Kankuro: a si que tambien te gustan los muchachos? 
<br />Kiba: depende.....(denuevo rio picaramente)la verdad, me gustan muchas cosas...... 
<br />Kankurolos ojos de kankuro se llenaron de brillo) de veraz?(rio sarcasticamente) entoces.....no te molesta que haga esto?decia meintras le plantaba un tierno beso en la mejilla 
<br />Kiba: para nada.... 
<br />Kankuro: y esto? (pego sus labios con los de el) 
<br />Kiba:jeje....-rio mientras metia su lengua en la boca de kankuro 
<br />Se besaron intensamente, con ganas, como si ese momento fuera a acabar en cualquier momento, kiba puso sus manos en la cara de kankuro y este le rodeo el cuello con los brazos, poco a poco, se hiban exitando mas, al punto que kiba sintio una leve presion de parte del ya erecto miembro de kankuro, al notar esto, kiba se exito mas, mas y mas, kankuro lo noto, a lo que reacciono quitandole cuidadosa y amorosamente el protector del pecho a kiba, sacando su camiseta negra, dejando al desnudo la morena piel de kiba, cosa que los exito aun mas, kiba sabia que proneto llegaraian las unidades medicas, asi que decidio que de una buena vez le daria fin a esas ansias suyas, por lo que con sus garras rasgo el overol de kankuro, este impulsado por la pasion hizo que el kuervo cortara el pantalon de kiaba, a lo que este respondio abalanzandose sobre el pecho de su amante, kakuro sentia el miembro de su compañero rozandole la ingle, cosa que dejo a kankuro en un climax, kiba introdujo su lengua en la boca de kankuro, y este lo empujo casi con ira, mientras kiba le miraba desconcertado este agacho su cuerpo ante kiba y metio el pene de kiba en su boca, mientras acariciaba su tupido pelaje, este le tomo de la cabeza y sintio ser el amo del mundo mientras extendia los brazos para mostrar al mundo, ese mundo que guardaba en secreto que la pasaba de lo mas increible, kakuro empezo a besar la ingle de kiba, ese aroma lo exitaba, le producia deseos, nada como ese momento para ambos.......pronto kiba se percato de algo y dejo a akankuro a un lado, y le dijo: 
<br />Kiba:kankuro, yo te debo agradecer el salvar mi vida, dejame darte placer a ti 
<br />Kankuro:estoy sintiendo mucho placer 
<br />Kiba: de veraz...por favor...dejame proporcionarte placer, quiero que dejes tu semilla en mi boca, por favor.... 
<br />Kankuro: de acuerdo, pero estava contento asi.....decia mientras quedaba embobado con los provocativos testiculos de kiba, a lo que este reacciono empujandolo al suelo y empezando a saciar su hambre de pene, kiba era un experto, movia su boca de forma tal que hacia gritar de placer a kankuro, este rogaba a kiba parar, que el queria seguir provando del fruto inuzuka, este respondia con evasivas al morder suavemente lso bellos de kankuro, este entonces se ilumino, y rio algo freneticamente, con los hilos de chakra movio al kuervo e hizo que este sometiera a kiba dejandolo en el piso, de repente kankuro estaba saboreando con anhelo denuevo el miembro de kiba, este gemia y lloraba, rogando dejarlo a el, entonces kankuro decidio hacer el 69, la solucion perfecta a su dilema de placer, al ver esto kiba solto un aullido de felicidad, a lo que kankuro respondio con una tierna sonrisa, luego, ambos se deleitaron el uno con el ottro, llenandose de placer mutuo y amor, era in aguantable, el placer era inmenso, en un santiemen, ambos bfaron desesperados, al tiempo, liberaron su semilla en la boca del otro, apasionadamenta la saborearon, la provaron, la glorificaro y se llenaron de placer.......al saciarse por complteo, kiba se percato de la prsencia de quien vino a buscarlo, y vio en la cara de rock lee una sonrisa lujuriosa......
]]>
		</document>
		<document id="da35b9c53c04d774fe25a45135795583" url=""><![CDATA[Rescate y el enfrentamiento lemon....<br/><br/>Al ver esa reveladora escena, rock lee, la bestia verde de la hoja, sonrio con desden a kiba, mientras veia a kankuro deseperado por tapar su desnudo cuerpo, kiba le decia que se calmara, pero el no hacia caso, luego entro lee, a lo que kankuro respondio llamando a la marioneta barril, pero recordo que hay estaba el cuerpo inerte de sakon, al darse cuenta, lee, estava sentado al lado de kiba
<br />Lee: jejeje...no lo imaginaba de ti kiba-kun, pero....
<br />Kiba: no te hagas tonto con migo, me fije como nos mirabas 
<br />Lee: bien bien, lo acepto, al verlos me gusto un tanto lo que vi.....
<br />Kankuro: Que!!?espera....te gusto?...que tento viste?
<br />Lee: yo ps....
<br />Kiba: nada...kankuro, solo nos vio tratar de vestirnos....
<br />Kankuro: por que no me lo dijiste?
<br />Kiba: calma, senti un olor a exitacion en lee...supuse que querria unirse a la diversion.....
<br />De hecho...dijo lee mientras se empezaba a desvestir....
<br />Kiba: espera; que no vez que estamos cansados?.......
<br />Lee: ups...perdon.....Pero no esperes que aguante las ganas mucho eh.....
<br />Kankuro: ajajajajaja...de veraz tienes ganas....
<br />Lee: (algo sonrojado) esto...si un poco....bien...esperare a que descancen y hay si O.K?
<br />Kiba: lo que digas lee...pero te advierto, kankuro y yo nos deseamos mucho, no creo des la talla para entrar en nuestros climax.......
<br />Lee: bien pero importa mas tratar?, si no los satisfago, hare 1000 flexiones
<br />Kiba: bien lo que digas lee.....
<br /><br />A si, se dirigieron a la villa de la hoja, deseando, que pronto estuvieran descansados para provar las destrezas de lee.......
<br /><br />Por el camino, se encontraron a chouji, lo recojieron y siguieron adelante, encontraron a shizune y esta les pregunto que donde estava neji, ellos dijeron que mas adelante, y la aprendiz de tsunade siguio sin siquiera imaginar lo que habia pasado....
<br /><br />Luego se encontraron a kakashi, este dijo seguir a los perros ninja, por lo cual no le interrumpieron, y seguido encontraron a un membro del cuerpo medico, quie se llevo a a kamaru y a cjhouji, los muchachos cambiaron de rumbo alegando buscar a shikamaru....(como si le pudiese pasar algo a ese, penso kankuro, despues de todo, temari le cuida)
<br /><br />Kiba se detuvo en un claro, dijo estar listo, pero.....no lo sentia realmente, pidio a lee mostrar su miembro, pero este dijo aun no estar exitado, entonces pidio que kiba le mostrara el suyo, este, aun cansado del sexo con kankuro, se nego con sarcasmo, cosa que no agrado a lee, pero igual siguieron mas hacia el horizonte.
<br /><br />tras un par de horas de estar saltando, lee se canso y dijo:
<br />Lee: no mas quiero sexo!!!!! ustedes, agradezcan que fui yo quien los rescato, y quien les dio arreglo a sus ropas...sin mi, estarian saltando desnudos,( cosa que exito a kankuro)
<br />Kiba: bien descansemos pronto empezaremos y....
<br />Lee: bien sera al rato pero:
<br />Kankuro: no, sera ya!!!!!!-kiba miro extrañado a kankuro....pero no lo haremos y ya....pelearemos, pero estas son las reglas:-kiba miraba ahora muy interesado a su amado-
<br />1.no se deben usar tecnicas que hagan daño, solo jutsu que sean muy lemon <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br />2.nada de gen...si es que alguno sabe....-no ninguno, aclaro kiba
<br />Kankuro,: bien, entonces solo esa!!! ajajajajajaja..comenzemos....
<br /><br />Kiba comenzo a desvestirse, rock lee a exitarse y kankuro preparo al cuervo, asi comenxo la batalla lemon, rock lee ya desnudo, salto con su enorme miembro extendido, y amarro con las bendas a kiba,(quien estaba desnudo tambien ya) y lo penetro fuertemente, a lo que reacciono kiba con un estruendoso grito de dolor, kankuro afanado por su amor, envio al cuervo que sijeto fuertemente a lee, y lo lanzo por los aires, luego cayo besando a kiba para consolar su dolor, a lo que el respondio con una tierna mirada de gratitud, diciendole, que le debia ya otra, pero kankuro respondio que siempre podian repetir el 69, a lo que contesto kiba con un beso en la frente, lee, volvia en si de la caida, enfadado, abrio la tercera puerta del chakra, y fue tras los dos enamorados, tomo fuertemente a kankuro de la cara e introdujo su pene en la boca del marionetero, lo agito mcuho, hasta el punto de liberarse en su boca, milagrosamente, pudo continuar haciendolo, hasta derramarse en la boca de kankuro unas dos o tres veces seguidas, la boca de kankuro rebosabe de semen de lee, este satisfecho, se sento a descansar mientras kiba revisaba su estado, este le maldecia a lee, no por heber dañado a kankuro, si no por haberle proporsionado, posiblemente mas placer que el, kiba salto sobre lee, y este ni se inmuto (hace tiempo ya que deseaba a kiba), kiba empezo a frotarse contra la ingle izquierda de lee, cosa que saco a este de quisio y lo obligo a mandar a kiba al suelo y comenzo anua faena masturbando a kiba, este libero un grito de placer al momento de su climax, rendidos, kiba y kankuro reconocieron la superioridad en cuestion de sexo que tenia lee, este muy orgulloso les abrazo y les dijo que le buscaran cuando sea....
]]>
		</document>
		<document id="817902fef5a922e7bdeb621ce1c387c9" url=""><![CDATA[La buqueda del bikochou<br/><br/>Tras la hida de sasuke, hinata promovio ante tsunade, la mision de ir en busca del legendario insecto bikochou, cosa que tambien promovo shino, el equipo de kurenai y naruto, fueron encomendados para esta importante misison, cosa que alegro mucho a naruto, partieron rapidamente, al llegar al majestuoso crater, hogar el legendario insecto, naruto estuvo a punto de caer, aunque el buen shino lo logro recivir con sus insectos, bajaron y acamparon, naruto estaba muy emocionado, kiba estaba con la mirada perdida en el horizonte, recordando con euforia a su kankuro, si su kankuro, apartir de hoy seria suyo, el no seria mas un ninja de la arena, seria  propiedad de kiba inuzuka, pasaron los dias, y no encontraban al bikochou, a pesar de que hinata se ezforsaba con su byakugan, no lograban nada, kiba busacaba y buscaba, shino con sus habilidades y naruto....naruto esta pasandola bien....<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/dry.gif" alt=":)" />.....el teido era insoportable,hasta el punto en que kiba desidio desahogar su desaburimineto, peor en quien?....hinata? no...ella es pura, es intocable, shino? ajajajajajajajajaja shino jamas.....el unico que quedaba era el travieso naruto,y al verlo, al ver esa piel blanca, ese cabello de oro, esos ojos de zafiros, definitivamente, seria suyo, naruto tambien seria suyo.
<br /><br />En la noche, kiba avido, despacio y cuidadosamente, fue acarisiando los pies de naruto, su exitacion era exsagerada, queria que naruto despertara, pero temia su reacion, es de todos sabido que naruto arma un escandalo por todo, pero no, esa noche naruto seria suyo, kiba procedio mas aceleradamente, si hacer ningun ruido, bajo despacio la pijama de naruto, y se encontro con unos interiores azules cielo, este se exito aun mas, acaricio con acariño sus pies y naruto rio, kiba miro esperanzado, a que naruto despertara, pero, era inutil, estaba profundamente dormido, kiba debia ser mas agrasivo, halo la pijama, al punto de dejarsela en los pies, y levanto, con cuidado de no despertar a shino, la ropa interior de naruto, se encontro con un magnifico miembro, como el lo esperaba era mediano,(para kiba despues de ver a lee, todo era pequeño), desprendia un olor maravilloso, kiba saciaba su olfato contra la ingle de naruto, le hacia cosquillas esperando que este despertara, pero no conseguia nada, trato de besarle, pero temio ser visto por shino, procedio a exitar a naruto, agitando su miembro, lo que funciono, lo metio en su boca y empezo a moverse como solo el sabia, naruto se convulsionava de placer, movia los pies, agitaba sin control las manos, sonreia como nunca antes,  de un momento a otro, kiba sintio que naruto se liberaba en su boca, cosa que agrado mucho a kiba,este trato de abrazarle, pero nuevamente temio ser descubierto, subio los pantalones a naruto y se volvio a dormir, naruto solo pensaria que tuvo un buen sueño.......
<br /><br />A la mañana siguiente, kiba trataba de seguir a naruto, le hacia charlas que lo provocaban, a lo que naruto solo respondia con que eran cosas del ermitaño pervertido, entonces empezaba con cuentos eroticos de hetero, los iva mezclando lentamente con bi, y finalmento solo hablaba de hombres con hombres, naruto no prestaba mucha atencion a lo que decia kiba, cosa que lo sacaba de quisio, pronto, empezo a buscar maneras mas contundentes de mostrar a naruto sui atraccion, empezo a tomar agua descontroladamente, para cada  dos por tres estar orinando cerca a naruto, p esperanzado, en que este admirara su majestuosa virilidad, pero este ni se percataba, arto, kiba le pidio a naruto descansar, le dijo que estaba muy exitado, a lo que poco reacciono naruto, entonces le pregunto se no le molestaba que el se masturbara en frente suyo, a lo que naruto respondi diciendo, que mientras apunte y no le manche la ropa, podia hacer loq ue quisiera, kiba empezo, gemia desesperado, esperando, que naruto se exitara por la escena, pero este seguia tumbado en su despiste, kiba estaba desidido a que naruto le prestara atencion, por lo que le dijo que si queria ayudarle, que tenia el brazo muy cansado, peor naruto ni se percato, kiba, con los pantalones abajo, se paro frente a naruto, y furioso, lo vio durmiendo con cara de bobo, rendido, kiba se tumbo a lamentarse, y una voz siniestra dijo: dejalo ya, naruto nunca se dara cuenta......
<br />Tienes razon shino....¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡SHINO!!!!!!!!!!!!??????? 
<br />acaso no me vez?, que ingenuo, no eres el unico con un sexto sentido, ademas, note anoche lo que hacias a naruto, pero ya esta bien, el es de hinata no molestes mas kiba.....
<br />Bien, bien...ya sera.........pero......
<br />Tranquilo, de hecho, siempre que quieras....
<br />Tu eres...?
<br />Para nada.....hiba a decir que te cubrire las espaldas......
<br />Que bien!!!!!!!!!!-kiba se abalanzo a abrazar a shino con gratritud.
]]>
		</document>
		<document id="297417313f81fc99783dd158da56f30f" url=""><![CDATA[La tierna aventura de sunamaru.<br/><br/>Sunamaru, es un chico de 15 años, alto, acuerpado, ojos verdes y una muy amable persona, el estudia en la preparatoria Susanoo, su compañero, mas bien su amigo, suimaru, ps el esta un par de grados abajo de sunamaru, es un chico un poco mas bajo que sunamaru, es delgado, tiene el cabello negro, los ojos cafe, sunamaru cursa el 5 grado de bachillertato, y suimaru el 3 grado, sunamaru desde que llego al colegio, el año pasado, se fijo rapidamente en suimaru, al ver caminar a ese delicado niño por el parque de recreo, paso el tiempo, y sunamaru se olvido de suimaru, pensando en leer, jugar y fantasear, paso el tiempo y nada paso entre ellos, hasta que un dia, sunamaru, se percato que cada vez que salian a recreo, sus ojos buscaban desesperados por suimaru, que cada vez que heste faltaba, no valia la pena para sunamaru el haber hido,  se dio pronto cuenta, que cada vez que este la pasaba por el lado, se le aceleraba el corazon, se dio cuenta, que nunca habia oido la voz de suimaru, se dio cuenta, que especulaba el angelical sonido de su voz, pero...desde cuando, el sonido de la voz de suimaru, que nunca habia escuchado era angelical? de alguna manera, lo pronosticaba, lo sabia, lo sentia.....
<br /><br />Debido a obras, los cambiaron de cedes, uno quedo en una y el otro kilometros alejado de suimaru, sunamaru estava desmotivado...el primer dia en la nueva cede, fue aburridisimo, sin las ansias de ver a suimaru, no valia la pena ni ir, pero, un incidente paso, algo que sunamaru agraderia por siempre a las tabacaleras, de seguro, lo deseaba tanto, que, el universo, habia conspirado, para cumplir sus deseos, ps como sansion, para los fumadores, se les dejaria como ''castigo'' el irse a la cede con los mas pequeños.....HURRA!!!!!!!!!!!!!!!!!! sunamaru, no podia de la dicha al oir la noticia, era un viernes, asi que sunamaru se fue mas feliz de lo habituado, espero ansioso, por primera vez que llegara el dia de estudio, el anhelado lunes, por primera vez era anhelado, al llegar, busco ansioso la cara de sunamaru, pero parecia no haber hido, hasta que el dia se le ilumino al verlo padar a la sala de sistemas que era contigua a su salon, lo vio pasar haciendo buya con sus amigos, muy feliz, sunamaru se calmo y tuvo hasta el dia siguiente, al decanso, como siempre, los ojos de sunamaru, se ivan tras suimaru, ell deseaba todo de suimaru, para el, la saliva de suimaru, era un dulce nectar, era un delicioso elixir, el lo veia correr y jugar baloncesto, mientras le dedicaba secretas poesias, paso el tiempo, y sunamaru siempre veia a suimaru, le amaba, se dio cuenta, de que suimaru, era suyo, que amaba a suimaru, envidiava ver a sus amigos tocarle, hablarle, se perdia en los festejos infantiles de suimaru ante la victoria, amaba a suimaru, el era su absolucion, su eternidad.
<br /><br />Casi finalizando el año, sunamaru, se entero que tendria que salir del colegio,  se percato, que nunca habia hablado con suimaru, a excepsion de unas veces que este emocionado le saludaba como si nada, como si para el ese no fuera el mas grande honor, sunamaru se agobiaba al pensar, que al hablarle a su amado, este pecaba, ps no era digno de que suimaru, reciviera en sus puros oidos la insana voz de sunamaru, este se sentia como un satiro al hablarle,  el lo deseaba, lo amaba, suimaru era su todo, al darse cuenta que podria perderlo, una noche, a la salida del colegio, sunamaru, se para junto a la puerta del salon de suimaru, a esperar que este saliera y nadie los interceptara, y aunque un chico se acerco a suimaru, sunamaru, lo aparto al instate, algando que lo que debia decirle a suimaru era urgente, suimaru interesado, escucho a sunamaru, un chico mayor que el diciendole que el era alguien especial para el?...como? si apenas y le habia visto?.....era extraño, sunamaru no sabia que pensaba suimaru, peor el tenia un corazon de oro y acogio a sunamaru como su mejor amigo, empezaron a frecuentarse, a hablarse, a verse, sunamaru estaba en el cielo, se hicieron grandes amigos; incluso, sunamaru invito a suimaru a su casa, peor paso un rato antes que el padre de suimaru le diera permiso, primero, sunamaru fue a la casa de suimaru, conocio a sus abuelos y su padre, estos le dieron algo que parecia afecto, pronto, suimaru se quedo a dormir donde sunamaru, este, muy abusivo, empezo a acariciar los pies de suimaru alegando que estaban frios, que los sentia muy suabes, los acariciaba, liberaba sus deseos en esas caricias, se repitio la visita varias veces, siempre eran las mismas caricias, pero sunamaru sabia que el amor de suimaru era imposible, apesar de que lo que sentia era muy inteso, el dolor de pensar en que su amor nunca seria posible, lo desgarraba, le abria las entrañas y le pateaba el estomago, por eso, sunamru desidio dejar atras su amor, sentir un intenso y profundo dolor unos segundos, y luego,  olvidar a estar padeciendo por siempre y sentir agudos dolores en su alma por la eternidad.....por eso, sunamaru, ya no sabe amar, lo olvido para poder seguir viviendo....
]]>
		</document>
		<document id="829ce771eb34045db3eaa159110b9fca" url=""><![CDATA[Campeonato de ajedrez....<br/><br/>Mitzumaru, es un chico de 14 años, de mediana estatura, es blanco, tiene el pelo cafe claro, los ojos azul noche, la  piel clara y una voz suave y dulce, el es querido por todos, siempre le va un poco mal en las materias por que es muy despistado, su animo varia, aveces, esta muy feliz, pero casi siempre se le ve triste y en lugartes apartados y entre mas oscuros mejor....(por que el siempre se va allorar, peor lo oculta muy bien), casi siempre viste ropa deportiva, tenis blancos con algo que sea azul, pantalones de colores claros, azul cielo, blanco, gris, camisteas siempre de tonos azul claro o azul nochey chaquetas deportivas que hagan juego con el pantalon.
<br /><br />Tsuchimaru, por su parte, es un chico deportista, serio y de caracter, muy bromista y animado, a el le gusta andarsela de paseos en paseos, y entr mas vallan mejor, ps asi come mas, ps siempre tiene la costumbre de ''cojer un poquito'' de la comida de los otros, cos que no molesta a nadie....de hecho, Mitzumaru, le ofrece siempre un poco mas, ps dice que un deportista necesita estar bien alimentado y que espera que suchimaru gane la copa para el colegio, el es muy competitivo, y siempre esta buscando peleas, Mitzumaru se asusta al ver sangre, por lo que se aleja siempre que suchimaru dice:''haber, muestrame los nudillos''; ps siempre quiere decir que Tsuchimaru repartira golpes, para Mitzumaru, es muy importante la higiene, el siempre esta impecable, mientras, Tsuchimaru siempre esta sucio y sudoroso, y aunque mitzumaru adore la limpieza, siempre se acerca a Tsuchimaru cuando este termina los partidos, ademas, le acompaña muy puntualmente hasta los baños y lo espera todo loq ue se demore, aunque aveces sus padres, que son muy estrictos, los regañan por llegar tarde, pero Tsuchimaru siempre acompaña a mitzumaru a su casa, ps este teme que le roben su pc portatil (a Tsuchimaru no le conviene que se lo roben, ps mitzumaru siempre se lo presta para que este mire niñas en traje de baño....
<br /><br />Tsuchimaru, es moreno, viste siempre de amarillo, cafe o naranja y siempre usa bandas de pesas en las muñecas, pantorrilas y hasta en los zapatos, tiene los ojos negros y el cabello cafe oscuro, sus manos son mas grandes que las de Mitzumaru, cosa por la que este siempre molesta a mitzumaru, el es muy narcisista,tiene 15 años (perdio un año de estudios por que se fue a vivir a otra ciudad, Tsuchimaru es muy bueno en el estudio) el siempre se expresa en un lenguaje algo tosco, ademas, siempre esta intentando verse nuevos bellos brotandole del pecho, pero entre otras cosas, Tsuchimaru es muy buena persona, amable comprensiva y de muchos amigos.....
<br /><br />Tsuchimaru y mitzumaru son muy buenos amigos, pero mitzumaru es muy timido, cosa que saca de quisio a suchimaru, quien aveces golpea a mitzumaru y este sin que nadie se de cuenta se va a llorar bajo una estructura que hay en el patio; al volver, Tsuchimaru siempre le da un abrazo y le pide perdon, le dice que el sabe lo fragil que es el y que lo siente, mitzumaru siempre se pone de buen humor tras esas disculpas.
<br /><br />Tsuchimaru compite en lo que sea, con quien sea y como sea, un dia, llegaron unas invitaciones para un torneo de ajedrez en el colegio de una amiga de mitzumaru, su unica amiga......mitzumaru, ilusionado, invito a Tsuchimaru al torneo, el jamas rechaza un desafio, peor esta vez, le dijo que tenia que ir a comprar unas cosas y a estudiar, que no tenia tiempo, asi, Mitzumaru se ofrecio a hacerlo por el para que tuviara tiempo de estudiar e ir a la competencia, Tsuchimaru con una sonrisa en la cara y un ojo cerrado le dice: tontote, ya la regaste, te toco ir!!!!! y luego le da un fuerte abrazo diciendole que es un gran chico...estas palabras dejan sin aire a Mitzumaru, por que nadie nunca le dice que es especial, sus padres solo lo presionan a que toque el piano, el violi, que lea latin, frances, español(el es japones), ingles y arabe, por eso nunca se ah sentido apreciado,el es solo un miembro del clan himitsu, solo es un miembro de esa familia, no es un humano, no es nada, solo un miembro de esa familia...eso lo entristece mucho, asi pues, que le digan que es un gran chico, es un gran alago.
<br /><br />Mitzumaru hizo las compras, pero acompañado de Tsuchiamru quien estudio mientras compraba y practicaba balon...al terminar, se citaron en una muy elegante cafeteria de la ciudad, para ir al torneo, Tsuchimaru remato el momento diciendole que era una cita, cosa que no lo dejo dormir.....
<br /><br />El dia del torneo, se encontraron muy temprano para desayunar en la cafeteria, Tsuchimaru pidio 5 de los platos mas cosotosos y grandes del menu, y aun asi le ''cogio un poquito'' de su omelette, salieron muy contentos (especialmente Mitzumaru) y entraron a la escuela de su amiga, ella no estaba por ningun lugar, asi que ellos siguieron aunque mitzumaru estaba inquieto por no ver a su amiga, entraron a la presentacion, les asignaron puestos, mesas y numeros, ambos jugaron muy bien, aunque mitzumaru casi pierde por que estaba desconcentrado, cada dos por tres, se daba cuenta que estaba mirando a tsuchimaru, y oliendolo, parecia que no se habia bañado, peor ese olor a sudor, siempre le gusto a mitzumaru....jugaron un par de rondas, mitzumaru casi pierde por tiempo una, ps todo el juego se la paso mirando a su amigo, peor al final remato milagrosamente a su rival y salio mordiendose la lengua en actitud de picaro.
<br /><br />Mitzumaru subio a buscar a su amiga, peor encontro una amiga de su amiga, quien le habia dejado una carta, al darsela, la chica se fue riendo mas picaramente uan....
<br /><br />Mitzu:
<br /><br />Konishiwa, espero la estes pasando de maravilla, el torneo sera muy interesante, como sabras, te mi entrada para que fueras con un amigo, (;D jeje...si te engañe!!!!!!!!! y estoy segura hiciste lo imposible para que fuera ese tal Tsuchimaru de quien hablas tanto), ps bien, fugate a la segunda ronda con el, y be a la sala de audio-visuales, hay hay una cosita que deje para registrar una escena yaoi lemon que te encargo ;D,  bueno, te dejo suerte!!!!!!
<br /><br />Mis mejores desos y pasala bien
<br />Shikome
<br /><br />Al terminar d eleer, mitzumaru quedo confundido....primero, se dio cuenta de que siempre hablaba con su amiga acerca de Tsuchimaru, segundo, el no sabia que habia planeado su amiga...y lo mas importante...¿que demonios es un yaoi lemon!!!!!!!!!!!!!?
<br /><br />Pero sin importar, siguio las instrucciones de su amiga, el sabia que Tsuchiamru no abandonaria por nada la competancia, asi que aunque odie las mentiras, le djo que la siguiente parte se haria en otro lado, aunque el instructor estaba diciendo los asientos en esa sala.....pero Tsuchimaru curioso de lo que tramaba su amigo, quien nunca nunca habia tramado nada, le siguo para ver.
<br /><br />Al llegar, encontraron unas colchonetas en el psio,unas gaseosas y algo de vaselina.....Tsuchimaru pregunto que para que era todo eso, pero Mitzumaru le dijo que no sabia, que su amiga queria registrar una  escena yaoi lemon; su amigo se rompia a carcagadas, busco y facilmente encontro 17!!!!!!! camaras escondidas, le dijo a su amigo, que su querida a iga era un perverttida, pero que un reto nunca lo negaria, asi pues empezo a sacarse la chaqueta, peor mitzumaru le pregunto que que hacia, este respondio que niciando la escena lemon, mitzumaru pregunto que era eso, pero Tsuchimaru s elimito a sacarle la chaqueta azul claro, en un momento de desconcierto, Mitzumaru se hallaba desnudo ante el desnudo y sudoroso amigo suyo, este le abrazo y tzuchimaru como hipnotizado se quedo quieto, mientras su compañero lo besaba salvajemente, de un momento a otro, (cuando su miembro se exito) mitzumaru salio del trance y se aparto de tsuchimaru, este le pregnto que que pasaba, y el cntesto que no netendia que estaban hacianedo,(la inocencia de mitzumaru cautivava a tsuchimaru, quien le planto un beso en la mejilla derecha) mira quie tenemos aqui......un pote de vaselina...pero que pervertida es......bien lo usaremos....asi, unto un poco en su miembro y otro en el orifico de mitzumaru, luego, le metio fuertemente tres dedos de un golpe, lo que causo un grito en mitzumaru, su compañero le acaricio la espalda y la nuca lo que lo calmo y le dio pasao a penetarlo, el metia y sacaba su bien dotado miembro del trasero de su amigo, lo frotaba, lo nalgeaba y este le pedia que se detuviera, pero el se negaba, de hecho le golpeaba con mas fuerza, y de un momento a otro, empuja su compañero (para evitar regarse dentro de el....)y  eyaculo salvajemente sobre su espalda, lo beso y sintio como un tibio liquido se regaba en su estomago, al ver el tierno miembro de mitsumaru chorreando su semilla, le abrazo y su amigo dijo: senti algo que nunca antes habia sentido....tsuchimaru lo beso y se vistieron, al salir, mitzumaru todaviia no tenia idea de que habia pasado.....
]]>
		</document>
		<document id="3398ef10fc4081fd6ba33ba9193b1135" url=""><![CDATA[Tras un largo y tedioso partido de futball.....<br/><br/>Tsuchimaru estaba muy emocionado, dentro de 3 dias, seria la semifinal del torneo intercolegial de tokyo, su equipo estaba muy seguro de poder ganar en especial su delantero, tsuchimaru, mitzumaru, por su parte, se afanaba por los quehaceres del colegio, desde aquel torneo de ajedrez, habian hablado poco, la verdad, tzuchimaru no evadia en lo absoluto a tsuchimaru, como el de cualquier manera, no habia entendido siquiera que habia pasado; Tsuchimaru por su parte, lo habia tomado como un reto mas, el queria mucho a tzuchimaru, peor nunca se le habia cruzado por la mente amarlo, despues de todo, mitzumaru era solo un amigo, ni siquira era su mejor a migo, aunque el si era el mejor a migo de mitzumaru aparte de shikome, pero para tsuchimaru mitzumaru era un chico importante, sin mitzumaru el no sabria que hacer, parentemente, todo lo que hacia, era influido por su amigo; pasaron los dias y siguieron sin decirsen nada mas que el saludo hasta que un dia tsuchimaru rompio el silencio y le dijo a mitzumaru quq trajera a su perverdita amiga al partido del viernes, que queria pedirle unas copias del video.....mitzumaru acepto, sin entender ni una palbra de lo que decia su amigo, fue a la casa de shikome, la mama de shikome le dijo que estaba viendo una pelicula con sus amigas, pero que siguiera, al entrar, las chicas se quedaron calladas, mudas y sonrojadas, al ver a uno de los protagonistas de la pelicula que estaban viendo, shikome sorprendida de verlo, lo primero que hizo fue abrazarlo, le agradecio y luego se disculpo por haber exhibido el video, peor este se limito a decirle que por favor llevara una copia al partido del viernes, ella acepto y quedaron de encontrarse en las gradas de pasto, donde era menos concurrido....
<br /><br />El dia del partido, se encontraron puntualmente en las gradas:
<br />Tsuchimaru: perverttida!!!!!!!
<br />Shikome: yo?  yo no fui quien uso la vaselina...mira que tres dedos...eres un mounstruo....
<br />Tsuchimaru: tu dejaste hay la vaselina.....
<br />Shikome: y tu la usaste....
<br />TTsuchimeru: pero!!!!
<br />Mitzumaru: paren!!!!!!!!!-era la pirmera vez que oian gritar a mitzumaru- no me gusta ver a mis mejores amigos pelear.....
<br />Tsuchimaru: lo siento...bueno...supongo que el video ya esta hasta en las noticias....
<br />Shikome: no...solo se lo mostre a unas amigas...n_n.....
<br />Tsuchimaru: bien al partido.....
<br /><br />Jugaron, jugaron muy bien, pero shikome estaba aburridisima, asi que decidio planear algo.....le dijo a mitzumaru que tenia que ir al baño, peor se fue a los vestidores de los jugadores....
<br /><br />Al terminar el partido,  7-3 ganando el equipo de tsuchimaru, se encontraron en las gradas de nuevo, tsuchimaru les agradecio el venir y se fue a las duchas, paso un rato y todos salian, peor nada que salia tsuchimaru, mitzumaru preoicupado le pregunto a su amiga que que le habria pasado a tsuchimaru que no llegaba(esta que no podia de las carcajadas desde que se fue tsuchimaru), le contesto que seria dificil que saliera de bañarse sin esto: mostro la tualla de tsuchimaru...ajajajajajajajajaja.....que mala eres, dijo mitzumaru y se fue a llevarsela, shikome espero un rato y lo siguio con su camara.......
<br /><br />Al llegar, mitzumaru encontro a tsuchimaru desnudo y helandose, le coloco la toalla y lo abrazo para calentarlo, este agradecido le froto el cabello, luego se percato de la precencia de shikome y dejo caer la toalla al suelo, esta le guiño el ojo y se puso a grabar....mitzumaru se agacho a recoger la toalla(cosa con la que contaba tschimaru) y aprovechando que este venia de sudadera, se la bajo y denuevo con fuerza lo penetro, esta vez, mitzumaru no grito, de hecho espero en silencio a que su compañero empezara a moverse dentro de si, al hacerlo, este solto unas pequeñas lagrimas, pero no eran de dolor, el nunca antes habia regado su semilla, y sabia que asi lo volveria a hacer, su aompañero empezo a besar su cuello y el empezo a gemir, paso un rato y tsuchimaru se lo saco a mitzumaru, luego, le pidio que se arrodillara ante el y metio su pene en la boca de mitzumaru, y empezo a meterlo y sacarlo, mitzumaru estaba muy excitado, y aveces movia su pelvis para pegar su miembro con las rodillas de tsuchimaru, siguieron asi unrato, y mitzumaru saco el miebro de su compañero de su boca y le pregunto que que era ese liquido que habia regado en su boca, al mismo tiempo que volvia a derramar lagrimas a causa de que el mismo denuevo habia sentido ese gran placer, tsuchimaru sintio el semen de mitzumaru en sus piernas y de nuevo le beso y le dijo: eres un lindo tontin....al terminar, tsuchimaru le dijo a shikome que le debia una copia mas.....
]]>
		</document>
		<document id="8d6805b2e1585df5ec2a860194d45e30" url=""><![CDATA[Las aguas termales funbari<br/><br/>Las aguas termales fumbari
<br />Primera parte…..
<br />Paso una semana tras la final de futbol,  el equipo de Tsuchimaru, gano la final,   como era de esperarse, y ahora, entraban a una semana de receso, como celebración, Shikome propuso viajar a un lugar fuera de la cuidad, decidieron ir a un balneario de aguas termales,  a si pues, fueron a la casa de Mitzumaru,  que era un majestuoso castillo, de paredes blancas, tejas azules y un bonito jardín, incluso un dojo, al salir, una limusina los estaba esperando, al entrar, Shikome le hizo señas a Tsuchimaru, este le susurro a Mitzumaru que le pidiera al chofer que bajara el vidrio, y el con su muy tierna voz accedió a pedirlo: disculpa, nos podrías hacer el favor de bajar los vidrios?, el chofer accedió, al hacerlo, Tsuchimaru empezó a sacarle la camiseta a Mitzumaru, lo besaba, empezó a quitarle el pantalón, pero de un gesto Shikome lo detuvo-(susurrando) hay mucha memoria, no te apresures- asi pues, Tsuchimaru continuo besándolo, le acariciaba el cuello, le abrazaba con fuerza, lentamente bajo sus manos por la espalda de su amigo, la sintió, era tan suave, tan sensible, los beso en el cuello y empezó a tocar sus nalgas, a partir de un gesto de Shikome, le saco el pantalón,  y lo dejo totalmente desnudo, metió el pene de Mitzumaru en su boca y empezó a mover su cabeza de arriba a abajo, Mitzumaru quería negarse, pues si no era penetrado, no iba asentir aquel placer que lo recorría desde la punta de los pies hasta la punta del ultimo cabello, peor al sentirse seguro, en la humedad y calidez de la boca de Tsuchimaru, se dejo llevar de nuevo, paso un rato, y Tsuchimaru sintió el extaciante sabor del semen de Mitzumaru en su boca, por fin pudo sacarse la duda acerca de a que sabría, era cálido y suave, el sabor le encantaba, siguió con el miembro de su uke en la boca, hasta que se sintió saciado, pero al darse cuenta, estaba dormido desnudo…..con cariño, lo volvió a vestir y esperaron llegar a las aguas termales…..
<br />Segunda parte…….
<br />Al llegar, dejaron a Mitzumaru en la habitación, solo pidieron una para los tres, pronto, se fueron a la cafetería, una vez hay, Tsuchimaru lo soltó:
<br />Tsuchimaru: muy bien, ahora que vamos a hacer?
<br />Shikome: no es obvio? Pues….vinimos a unas termales…… que se te ocurre?
<br />Tsuchimaru: muy bien, muy bien….esperare a que despierte, debe estar algo cansado……
<br />Mitzumaru despertó, se encontró solo en la habitación, a si que se dirigió a la recepción a pagar, la cuenta de la cafetería era mayor a la de la habitación….bueno no importaba, de cualquier modo siempre podía pagar….vio a tres muchachos entrar a una habitación, uno era alto, de piel trigeña y tenia el pelo rojo (como el de tai en digimon pero mas carmín), otro,  era moreno, de pelo negro y cabello azabache, y el ultimo era un muchacho un poco gordo de pelo negro con pintadas azules….   
<br />Yamato (el de pelo carmín): muy bien empecemos!!!!!!!-acto seguido, todos empezaron a sacrse la ropa, excepto por Yamato
<br />Houjo(el de pelo azul):  muy bien…peor…¿Quién es ese?-mientras señalaba al inocente Mitzumaru…
<br />Yagate(el moreno…ps obvio…n_n): déjalo Yamato, hay no estorba a nadie….
<br />Yamato: muy bien, pero te quedas calladito y quieto…..
<br />Mitzumaru: eh…eh….sss…..s….i  ……cla…claro……
<br />Yagate y houjo, se pusieron de rodillas, mientras que Yamato los dejaba con las manos en el piso, los manoseaba, acariciaba su cabello y de vez en cuando, los penetraba y lo sacaba rápidamente para no matar el ambiente, Mitzumaru en su rincón estaba muy excitado, los veía, los deseaba(sin darse ni cuenta, recordemos que mitzu es muy inocente), de repente, rompió el silencio:
<br />Mitzumaru: esto……oye…..e…em….po…podría yo……
<br />Yamato: que?
<br />Mitzumaru: yo quiero que tu me metas eso tuyo…..
<br />Yamato: no……pero…._camino hacia mitzu y se lo metió e la boca, Mitzumaru  lo saboreaba, lo deseaba, Yamato se empezó a mover en su boca, mitzu movía su lengua, el momento estaba por llegar; de repente la puerta se abrió y se escucho la furiosa voz de Tsuchimaru: muéstrame los nudillos!!!!!!!!!!!!!    
<br />Tercera parte……..
<br />Salieron al patio, a pesar de los ruegos de Mitzumaru, Tsuchimaru estaba muy enojado:
<br />Tsuchimaru: a si que te crees muy listo? Con que jugando con mi Uke?
<br />Yamato: en primera, el entro, además el quería que lo penetraran y….
<br />Tsuchimaru: a mi no me importa!!!!!!!!!!! El es mi Uke!!!!!!!!!
<br />Yamato: lo siento, yo no sabi….-un puño dejo tirado a Yamato, el victorioso Tsuchimaru se dirigió  hacia Mitzumaru y le planto un beso susurrándole: “tu eres mío”.
<br />Terminando de decir esto, se dirigieron hacia los baños, entraron y una nube de vapor los envolvió, la buena Shikome se ocultaba tras los arbustos de bonsay en los baños masculinos,  Mitzumaru se quito la ropa rápidamente, cosa que saco de quicio a Shikome, Tsuchimaru, si se tomo su tiempo, admiraba maravillado la desnudes de su Uke, si nada mas y nada menos, su Uke….. lentamente comenzó a quitarse la ropa, prenda a prenda, primero los tenis, los dejo en el mismo rincón que los dejo mitzu, y se dispuso a quitarse el resto, se saco la camiseta, mientras lo hacia, Mitzumaru lo veía recostado sobre las rocas, lo miraba con gran cariño, después de todo, Tsuchimaru siempre lo había tratado de manera especial, el día de su cumpleaños, lo había abrazado con mucha fuerza, eso ni si madre lo había hecho, un día que se le quedo el almuerzo, Tsuchimaru le convido del suyo, recordaba eufórico eso lindos momentos que habían pasado,  sin darse cuenta unas lagrimas empezaban a brotar de sus ojos, al verlo Tsuchimaru, ya desnudo, se le acerco y le dijo: tranquilo….recuerda que te quiero, Mitzumaru le contesto que no era eso, que solo estaba feliz y lo estaba, nunca antes había sido tan feliz…..Tsuchimaru se metió al agua estaba muy caliente, peor no tan caliente como sus deseos, empezó a besar suavemente el cuello de mitzu, puso sus manos e su espalda y empezó a subirlas y bajarlas, quería sentir todo el cuerpo de su querido Uke, coloco sus manos sujetándolo con fuerza, lo siguió besando, acariciaba su espalda como si esta se fuera a acabar, luego coloco una mano en su cabello, en ese cabello castaño que ahora lo enloquecía, siguió besándolo,  empezó a sentir como se excitaban mas y mas, se sumergió, metió el pene de Mitzumaru en su boca y comenzó a mover su cabeza de arriba abajo,  se sacio de su amor, paso un rato y volvió a la superficie a tomar aire, pensó en volver, pero vio la cara de Mitzumaru y tuvo que volver a besarlo, sentía su lengua, luchaba con ella, se separaron de nuevo, esta vez Mitzumaru estaba aturdido, solo esperaba que su compañero actuara, este lo movió hacia la orilla, lo sentó, y saco sus pies del agua, los empezó a besar, metía sus dedos en su boca, le hacia cosquillas y este tiernamente se reía, acariciaba sus piernas, lentamente, subió sus manos hasta llegar a su entrepierna, acariciaba sus ingles, lo besaba, lo deseaba, besaba sus piernas, acariciaba el erecto pene de su amigo, un liquido pre seminal, llenaba la cabeza del miembro de Mitzumaru,  Tsuchimaru se saciaba con ese néctar, ambos salieron del agua(cosa que agrado a Shikome, pues así los filmaría mas fácilmente), empezaron a besarse nuevamente, Tsuchimaru bajo a Mitzumaru lentamente y lo acostó, se coloco encima de el y empezó a besarlo mientras se frotaban el uno al otro, paso un  rato siguieron besándose con pasión hasta que Mitzumaru se derramo sobre su compañero, este unto sus manos y se paso los dedos por la cara, se los chupo y siguió besándole,  Tsuchimaru se levanto y le hizo señas a Mitzumaru,  lo acomodo en un banco para sacarse el azufre, lo acostó boca arriba, le coloco las piernas en sus hombros, se lubrico con el semen y lo penetro, pero esta vez suave, no de un golpe si no suave, quería que sintiera placer, empezó a moverse, Mitzumaru se movia también, en poco tiempo Tsuchimaru termino en su amigo, Shikome salió, los aplaudió y les dijo: bueno, si yo ya estoy cansada…no quiero saber ustedes…..dicho esto, se dispuso a irse.
<br />Cuarta parte…….
<br />Tsuchimaru se dirigía con Mitzumaru a la habitación y vieron que Shikome entraba a otra, se preguntaron por que si habían pedido una solo…bueno eso ya no importaba, ellos entraron a su habitación, se acomodaron y rompieron el silencio:
<br />Mitzumaru: que es lo que te gusta de mi?
<br />Tsuchimaru: tu cara, tu voz, tu cabello, su aroma, tus ojos, tu cuerpo, tu forma de ser….Mitzumaru, tu eres perfecto, no puedo sacarte de mi…..
<br />Mitzumaru: gracias….yo igual te quiero
<br />Tsuchimaru: pero a ti que te gusta de mi?
<br />Mitzumaru:  tu olor, me encanta tu olor, además que tu siempre estas para mi, te quiero Tsuchimaru!!!!-se paro y le planto un beso
<br />Se acostaron y durmieron un rato, peor mitzu despertó y le dijo a su seme que tenia sed, Tsuchimaru salió a comprarle un refresco, salió cruzo el pasillo, voltio la esquina y se encontró……
]]>
		</document>
		<document id="4be4775def32d1718048c29e4f4ce711" url=""><![CDATA[El segundo Uke....<br/><br/>El segundo Uke…..
<br />Al salir de la habitación, se encontró a Yamato en el suelo llorando:
<br />Tsuchimaru: (esta bien que sea alguien de carácter, pero esta visto que tiene muy buenos sentimientos) que te pasa?  Por que lloras?
<br />Yamato: no es nada, snif…nada muy importante…snif….
<br />Tsuchimaru: entonces por que lloras y estas fuera si no pasa nada? Es muy tarde….
<br />Yamato: es que…snif….. Mis uke, me echaron, dijeron que no los merecía, que tu me venciste, que yo no era mas su seme…..
<br />Tsuchimaru: mira que es tremendo problema, supongo que te sacaron de la habitación….
<br />Yamato: snif…si….
<br />Tsuchimaru:  espera aquí….
<br />Tsuchimaru entro en la habitación, los dos uke lo miraron conmocionados, ellos estaban desnudos y no sabían que decirle, decidieron no hacer nada, solo lo siguieron mirando, Tsuchimaru se dirigió al chico mas grande y acuerpado, lo tomo suave pero con firmeza, lo agacho y se bajo la bragueta, se masturbo un poco y penetro al chico, se movía de arriba abajo, pero no cambiaba la expresión de su cara, siguió un poco mas pero no eyaculo, lo soltó, tomo al otro e introdujo su pene en la boca del chico, se movió otro poco, paro y lo corrió, los miro con desdén y dijo:
<br />Tsuchimaru: ustedes no son quien….
<br />Houjo: que? Pero  acaso no serás nuestro seme?
<br />Tsuchimaru:  su seme? No me hagan reír, son unos payasos, ajajajaja ustedes no tienen sentimientos, votaron al pobre chico este afuera solo por que le di de puños? Pero que lindos…no….a mi me gustan los uke que sean muy tiernos, que sean lindos y amables…ustedes son escoria….
<br />Dicho esto, se retiro, tomo a Yamato, lo levanto, puso sus manos en su cara y lo beso-De hoy en adelante,  tu eres mío, te quiero, perdón por el golpe… pero… espera, tienes que iniciarte como mi uke…se dirigieron a un baño desocupado,  Tsuchimaru se bajo un poco el pantalón, se dejo en pantaloneta, desnudo a Yamato y se dispuso a sentir su espalda, la tocaba, olía  su cabello, lentamente se bajo la pantaloneta, puso  su pene en la boca de Yamato, le puso las manos en el cabello, lo sentía, se desfogaba contra su cabello, frotaba la cabeza de su compañero contra sus ingles, Yamato era un profesional, un par de minutos Tsuchimaru termino en la boca de Yamato, Yamato se sacio, se glorifico probando la masculinidad de Tsuchimaru, de hoy en adelante, seria un uke, el uke del buen Tsuchimaru…..
<br />Salieron del baño y fueron a la habitación,-como eres mi uke, dormirás aquí- entraron  y vieron a Mitzumaru dormido (Tsuchimaru recordó la bebida….) lo despertó y le dijo que no había, peor que trajo algo mejor; empezó a desvestir al chico que estaba medio dormido, este se despabilo un poco y empezó a ayudar a su seme, pero antes de empezar pregunto:
<br />¿Shikome no se enfadara si no la llamamos para que grabe?....
<br />No te preocupes, no lo sabrá; dicho esto empezaron a hacer el amor, lo hicieron salvajemente y……bueno…dejémosles algo de privacidad….. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="4ac9825d9203fd1c36b7e0f277fec78c" url=""><![CDATA[De vuelta a la vida diaria....<br/><br/>De regreso a la vida diaria…..
<br />Los chicos volvieron de las vacaciones, relajados, en mejor animo que nunca, los primeros días de clases, Tsuchimaru evito un tanto a Mitzumaru, después de todo, tenia que mantener las apariencias, era el chico mas deseado en el instituto, si las chicas se enteraran, matarían a Mitzumaru, y si los chicos se enteraran, el tendría problemas en los clubes a los que asistía, entre ellos, el de futbol, el de básquet, el de voleibol, el de natación, el de matemáticas, el de química, astronomía, biología, debate y foros, audiovisuales.....bueno, el estaba en prácticamente en todas las actividades extracurriculares del instituto, y no podía además perder la beca en un lugar tan prestigioso y bueno, el no podía pagar el colegio de Mitzumaru, estaba hay becado, lo que hacia era básicamente traer trofeos al instituto para asegurar su estadía; no podía bajo ninguna circunstancia dejar ir esto.
<br /><br />Mitzumaru por su parte andaba de un humor único, saludaba animoso a todos y todas que se le pasaran al lado,(lo cual para algunos significaba una señal apocalíptica), el reservado Mitzumaru tan activo socialmente?.....se sentaba en las mesas sin pedir permiso, solo ponía cara de gato y ya......aunque todavía le costaba empezar conversaciones,(lo que calmo a aquellos que estaban apunto de huir a un bunker subterráneo para protegerse del hecatombe mundial); los días eran soleados, el verano estaba entrando con un hermoso esplendor, tendrían vacaciones de nuevo en 1 mes y medio(aunque hay las vacaciones de verano son mas tareas que las que se dejan en los días de estudio reales.......los estudiantes andan mas ocupados que nunca en esos días), Shikome igualmente en el instituto femenino en que estudiaba andaba mas contenta de lo normal, aunque igual....Shikome siempre anda de buen humor...... sus profesores estaban encantados de verla aprobar todos los exámenes rápidos, de igual forma Mitzumaru que era muy malo en las clases, había empezado a subir su promedio de 4-6 a 7-8....y aunque había que guardar apariencias, Tsuchimaru y Mitzumaru siempre se sentaban juntos...(siempre lo habían hecho, no levantaría sospechas a nadie, de hecho Tsuchimaru pensó que el distanciarse mucho de Mitzumaru s causaría sospechas entre su circulo de amigos, sin contar que haría sentir muy mal a Mitzumaru dejándolo solo en los recesos), hablaban normalmente, estudiaban juntos y hacían los deberes en grupo siempre, todo transcurría normal hasta que un día, Mitzumaru sorprendió a Tsuchimaru tras un partido de futbol con un beso en ,a mejilla, afortunadamente, todos estaban demasiado ocupados dando entrevistas a los del periódico escolar como para ver al chico, Tsuchimaru llevo a Mitzumaru a un lugar apartado, el lugar donde el Uke siempre iba a llorar.
<br /><br />Tsuchimaru:  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angry.gif" alt=":)" /> ¿estas loco? ¿como se te ocurre hacer eso?
<br />Mitzumaru: (empezando a llorar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> ) que? pero que hize? solo quería felicitarte, eso es todo.....
<br />Tsuchimaru: (ya calmado) lo se lo se, no te sientas mal, es mi culpa, debí advertirte antes....escucha, no debes hacer eso nunca, <span style="text-decoration:underline">NUNCA</span>, si nos vieran, nos separarían, no nos veríamos mas, por favor, por nuestro bien, no lo hagas....... no en publico, 
<br />Mitzumaru: (decepcionado y algo confuso...como siempre confuso....) muy.....mu...mu....mu.... muy bien.....
<br />Tsuchimaru: ¡tengo una idea! mira cuando yo diga...mmm......no se, no se me ocurre....
<br />Mitzumaru: casa limpia!!!!
<br />Tsuchimaru: ca...casa limpia?...bien esta muy bueno, si..cuando yo diga casa limpia, querrá decir que podremos hablar, y hacer otras cosas...entonces, cuando diga casa limpia, me podrás besar y todo lo que quieras de acuerdo?-Mitzumaru lo interrumpió besándolo-que haces?
<br />Mitzumaru: tu dijiste casa limpia.....
<br />Tsuchimaru: muy bien muy bien.....es solo que me tomaste por sorpresa....
<br /><br />La campana sonó y ambos se dirigieron al salón, Mitzumaru trato de tomar la mano de Tsuchimaru pero este se negó y le repitió que solo al decir casa limpia, a lo que reacciono mitzu besándolo y riendo pícaramente; entraron a clases, tocaba química, la clase favorita de Mitzumaru, por que podía jugar con los químicos, de hecho le encantaban las explosiones, al verlas aplaudía como si tuviera 5 años, Tsuchimaru lo miraba enternecido, pero siempre cauteloso de que nadie lo notara, pasaron a la clase de fisica, (la que mitzu detesta.....), Tsuchimaru le ayudaba a corregir los ejercicios mientras sutilmente tocaba las suaves y sensibles manos del Uke, este le sonreía muy feliz, estuvo apunto de darle un beso, pero recordó el trato y simulo que se le había caído el lápiz al suelo, siguieron a la clase de deportes, jugaron futbol, Mitzumaru se hizo como defensa para el equipo de Tsuchimaru,(el nunca entraba al partido, se sentaba en el banco de tras de las porristas y a veces animaba a los equipos) jugo muy bien, mejor de lo que se esperaba, aunque no anoto ningún gol, no dejo que siquiera se acercaran a su arco, se confundió un poco al cambiar de lugares, pero no causo mayor problema, su defensa era implacable, el entrenador le ofreció un lugar en el equipo para la temporada de otoño, pero Mitzumaru la rechazo, termino la clase y salieron al receso, se sentaron en el lugar habitual y charlaron, Tsuchimaru llevaba la batuta de la conversación como siempre, hablando de cosas de deportes, a las que Mitzumaru solo respondía asintiendo con la cabeza, mientras divagaba en sus pensamientos, entraron a las otras clases, nada fuera de lo normal, salieron al receso de almuerzo, comieron rápido para poder dirigirse a un lugar mas apartado, se sentaron en el prado atrás del edificio principal bajo unos arboles de deliciosa sombra, una vez hay, todo era seguro:
<br />Mitzumaru: Tsuchimaru….esto…
<br />Tsuchimaru: bah!!!..... hagamos algo quieres?
<br />Mitzumaru: que?
<br />Tsuchimaru: mira, puedes llamarme tsuchi, solo tsuchi, y yo a ti mitzu, a si, sonara mas cariñoso no crees?
<br />Mitzumaru: su….supongo….
<br />Tsuchimaru: y lo mejor es que no despertara  sospechas entre los demás, simplemente sabrán que somos de mucha confianza entre nosotros….ahhh….. mitzu ,… dime como te has sentido hoy?
<br />Mitzumaru: jeje es raro que preguntes eso….
<br />Tsuchimaru: (con cara de frustración….) jejeje lo se, es solo que no se me ocurría mas para decir….
<br />Los dos rompieron en carcajadas…..
<br />Mutzumaru: no se que podamos decir, pero, tengo algo para decirte
<br />Tsuchimaru: que?
<br />Mitzumaru: te quiero- con una sonrisa, se acerca a su seme y le da un beso, sus lenguas juegan un rato, sus manos se juntan, sus corazones laten a mas no poder, el seme coloca la mano derecha en la cara de su uke,  el uke rodea la espalda del seme con los brazos, se tumban en el suelo, la pasión hierve entre los dos de rrepente, escuchan una voz:
<br />Muy lindo, ya los pille…..
]]>
		</document>
		<document id="df67b7ea5b9357d22690e72942460a7d" url=""><![CDATA[Capt 6 Producciones Shikome Miroshi<br/><br/> Capt 6
<br /><br />Producciones Shikome Miroshi
<br /><br />Parte 1 Dilema...
<br /><br />Los corazones de los dos lograron una merecida paz al escuchar lo siguiente q dijo aqella familiar voz, 
<br />solo alguien como eia podia decir talez perverciones, solo lalinda,candida y alegre
<br /> Shikome podia decir tal cosa en esa situacion:
<br />Shikome:Asi q no pensaban avisarme para grabar esta escena?
<br />Tsuchi:-frustrado-No sabiamos q estabas aqi, aproposito, q haces aqi? 
<br />Shikome: Vine con mi grupo de filmacion....tenemos trabajo....
<br />Mitzu: De la escuela? 
<br />Tsuchi: O con nosotros?
<br />Shikome: Ovbio con los dos.....de hecho con ustedes y de excusa con su colegio,
<br />vinimos a filmar el colegio para nominarlo a un premio.....pero eso lo hicimos ia, somos muy buenas,
<br /> ahora,los estamos esperando en el laboratorio de kimika numero 6.......bien, en 10 minutos!!!!! apresurense!!!!!
<br /><br />Sin mucha demora, se dirigieron al laboratorio 6, q era el mas alejado del campus, ademas estaba casi clausurado
<br />era la sala oscura de revelado de fotos para la mayoria de clubes y el cuarto de ver pelis, ya qe tenia unas
<br /> persianas negras perfectas para q nadie viera lo q pasaba dentro. Shikome demuestra q hace bien su tarea u_u
<br /><br />Entraron y encontraron un grupo de 10 chicas, traian una camiseta rosa con letras azules
<br /> q rezaban Shikome miroshi prod.
<br /><br />Las chicas tenian consigo una gran cantidad de eqipo de filmacion, el escenario estaba preparado,
<br />las luces colocadas, habia lo q necesitaran....
<br /><br />Shikome: bien, empiezen!!!!!-dicho esto, las chicas tomaron posciciones, los chicos se miraron, rieron y 
<br />se dispusieron a comenzar.
<br /><br />Sabiendo acerca de lo de ahorrar camara, Tsuchimaru empezo lentamente, tomo a mitzumaro y lo acosto
<br />en una de las largas mesas del laboratorio, acto seguido, se subiosobre el  besandolo, metio sus manos 
<br />entre la camiseta de mitzumaru y empezo a subirlas y bajarlas, las sentia, sentia ese calor tibio en el
<br /> ser tierno y calido de mitzumaru, a la vez, saciaba su olfato con el aroma timido y consentido de su compañero,
<br />este mientras tanto, veia sus sueños realizarse uno a uno, tsuchimaru repetia y repetia una frase q dejaba sin
<br />aliento a aqel chico ingenuo y de buen caracter:&quot;Te amo&quot;....
<br /><br />Lentamente, Tsuchimaru despojo de su chaqueta a mitzuamru, a su vez, este se qito su camisa, seguian besandose, 
<br />expresando ese amor q llevavan tanto sin expresar, mitzumaru estaba llorando, sus sencasiones eran demasiadas y demasiado
<br />intensas para el, Tsuchimaru le saco el pantalon y empezo a acariciarle las piernas, lentamente le qito los calcetines, comenzo a lamer los dedos de su adorable Uke,.
<br />este reia, lloraba, pataleaba de placer, cuando tuschi lamio sus plantas, mitzumaru solto un inevitable grito.
<br /><br />La pasion se apodero de los dos, Tsuchimaru introdujo el miembro de su Uke en su boca, este solto un gritito
<br />ahogado, tsuchimaru hacia gala de su habilidad, mitzumaru nunca se habia sentido asi, estaba feliz, sentia un inmenso placer,
<br />de un segundo a otro, solto un gemido y se corrio en la boca de tsuchimaru.
<br /><br />El Seme se levanto y abrazo de nuevo a su Uke, este agradecido, lo beso,  abrazados,en un eterno amor, sentian el extsis del amor,
<br /> el climax se apoderaba de sus sentires, las manos de ambos recorrian el cuerpo de su pareja.
<br /><br />Mitzuamru reciprocamente, lamio inexpertamente el miembro de Tsuchimaru, este se limito a sonreir al ver al adorable Mitzuamru esforzandose por hacerlo feliz, cuando para tsuchimaru la sonrisa de aqel tierno chico era todo lo q le daba felicidad....
<br /><br />Parte 2 Lo que sientes al decirlo.....
<br /><br />(Amerita un ante....enserio....u.u lamento no escribir mas seguido, un tributo a mis qeridas binds....q hace tanto estamos distanciados...es para ustedes n,n)
<br /><br />Tras terminar la escena, Shikome ordeno a todas, q empacaran las cosas y fue tras Tsuchimaru, el seguia acostado kon Mitzumaru qien permanecia dormido placidamente.
<br /><br />Shikome: Tsuchi, quisiera, preguntarte algo
<br />Tsuchi: Que es?
<br />Shikome: Me preocupa, amas, a mitsumaru?...es decir, te he oido decirlo, pero...es decir....ahhh....
<br />Tsuchi: Tranquila, haces bien en dudar y preocuparte de el...-Shikome le veia algo intrigada-Me inquieta....esto, comenzo como un juego....siempre....siempre he querido a mi amigo, pero....y es decir, no tengo nada contra lo que hago...y no lo hago por ti....-esto le peso en el corazon a shikome, pero al tiempo le tranquilizo- se...que es especial para mi, pero....cuando le digo que lo amo, temo, que lo haga sin sentirlo, al decirlo, siento...algo...pero, no se que es....no se describirlo del todo....
<br />Shikome: Mmm....cuida, de Mitzumaru por favor...la verdad, es que eh sido muy egoista, solo me interese, por eso, que me apasiona tanto...y no por ustedes, justo, hoy hable con Yamatto....pero, no supe que decirle y lo hize llorar -los puños de Tsuchimaru se cerraron-
<br />Tsuchimaru: Eso, es...temo no amarlo, hasta siento algo por ese chico Yamatto, no es amor, pero se siente casi igual a lo que siento por Mitzumaru...maldicion, prefiero que todas las cosas sean mas sencillas...
<br />Shikome: te entiendo, te deseo suerte, eres un buen chico, lamento importunarte, pero te encomiendo mucho, que lo pienses....
<br />Tsuchi: lo hare, creeme....
<br /><br />Tras esta charla, Tsuchimaru levanto al ojiazul y lo llevo cuidadosamente afuera, lo recosto sobre el pasto y se quedo viendolo mientras dormia y hasta que sono la campana, luego lo desperto gentilmente con beso en la frente. Ambos se fueron a sus casas, descansaban tranquilamente, hasta que los timbres sonaron, eran las ayudantes de shikome, ellos, que sabian que los necesitabn para grabar, bajaron a recibirlas y se fueron, finalmente los condujeron hasta un parque muy bonito de la ciudad, todos se saludaron y las chicas les dieron a cada uno un traje, eran de tipo medieval, muy bonitos y elegantes sobraba decir que fueron hechos especificmente para ellos, el de Tsuchi, era rojo oscuro, con adornos dorados y carmin claro, el de mitzu, si bien, era de hombre semejaba un traje de princesa, constaba de un pantalon ajustado, una tela semitransparente a modo de falda sobre el pantalon, muy corta y sugestiva, no tenia brazo izquierdo, en su lugar, en el hombro terminaba en una rosa,  el lado derecho encambio, de manera asimetrica, era muy largo, tanto, que le caia la manga, no tenia zapatos ninguno de los dos trajes y ambos, tenian bonitos adornos.
<br /><br />Finalmente, llego Shikome, vestia un genial traje de directora, con pantalones anchados en la cintura, de color cafe, camisa negra y gafas oscuras...una de las chicas saco una silla que rezaba: &quot;directora-sama&quot;, shikome se sento y saco un megafono, grito: Accion!!!
<br /><br />Inmediatamente, ambos quedaron aturdidos, Mitzumaru estaba algo asustado, asi que Tsuchi se le acerco y comenzo a besarlo, tras esto, se volvio a oir un grito: Corten!!!!
<br /><br />Shikome: Chicos, hoy la escena, no es lemon....ushh...que, creen que soy una pervertida?...no-cerro sus ojos altivamente-, soy una visionaria que es distinto, ahora, Presten atencion, la escena de hoy, es el principe declarando su amor....al otro principe, ya tienen la idea, accion!!!. Tras esto, reinicio la escena...
<br /><br />Tsuchi: Te amo princi...
<br />Shikome: Corten...como se te ocurrio eso?, es decir, no le dices que lo amas y ya!!! Hombre!!! algo de alma!!! crea un poco de historia....Accion!!
<br />Tsuchi: Se, que tus padres, no apruevan nuestro amor- Algo adentro de Mitzu de desacomodo, pues se estremecio-, pero aun asi, yo...
<br />Shikome: Corten!!!, nada de romeo y julieta!!! no quiero que terminen matandose!!! otra cosa!!!
<br />Tsuchi: Principe, viaje, desde muy lejos, para decirte que...
<br />CORTEN!!!
<br />Shikome: Nada que ver!!! asi no va, imagina, que son principes!!!
<br />Tsuchi: ESO HAGO!!
<br />Shikome: Nooooo solo tomas cosas de otras historias, hablo de ustedes, imagina que son principes!!!
<br />Tsuchi: ESO, HAGO!!!
<br />Shikome: Que no!!!, digo en serio, imagina, que son principes, que viven en la era medieval y eso...-Tsuchi, finalmente entendio lo que intentaba shikome, no sabia si abrazarla o lanzarle algo-.
<br /><br />Tsuchimaru vio fijamente a mitzumaru, quien permanecia algo confuso, lo tomo y lo abrazo
<br /><br />Tsuchi: Me amas, mitzumaru? de veras, lo haces?
<br />Mitzu: Yo...yo, no...nose....no se muchas cosas, siempre, me hayo confundido, sobre todo, sabes....pero, por fin hay algo que si se...Te Amo Tsuchimaru, luego lo abrazò.-la cara del chico pelimarron se lleno de color, una sonrisa se le pinto y el corazon empezo a latirle rapido, Tsuchimaru permanecia ensimismado, aun no sabia que decir...- Por, por eso, no te alejes de mi por favor...temo, que nos separen...
<br />Tsuchi:....Yo...
<br />Mtzu: Por favor-rompio a llorar- que no nos separen, te quiero Tsuchimaru
<br /><br />Shikome, le susurro algo a una chica y esta levanto un cartel para Tsuchimaru, decia:
<br /><br />LO QUE SIENTES, DESCRIBELO!
<br /><br />Al leerlo, Tsuchi no supo que pensar, solo hablo
<br /><br />-Sabes, lo que siento yo por ti?
<br />-No-aun llorando- dimelo...
<br />-Yo, no estoy seguro tampoco, no se que es, pero se describirlo...siento, cuando te veo, alivio, cuando oigo tu voz...felicidad, al abrazarte, me siento lleno, al besarte, me siento finalizado, siento, siento, que gracias a ti, soy feliz y estoy completo, eso...es amor?
<br />-Yo..., yo siento ¡¡lo mismo!!, finalmente, logre que me abrazaras, no se por que razon, pero siempre quize eso, siempre quize que me dijeras cosas buenas, que me admiraras y me necesitaras, por que...por que yo te necesito...
<br />-Yo, estoy seguro, lo que sentimos...-Shikome, hacia un ademas kon las manos komo diciendo, sigan...mientras movia la boca imtando a tsuchimaru- es, Amor!! 
<br /><br />Al decir esto, se sintio aliviado, se dio cuenta que las veces que lo decia, que le parecian eran vacias, las sentia asi, por ser algo muy natural en el, por ser, las palabras indicadas para lo que sentia, y nada mas...
<br /><br />Tras abrazarlo, lo beso en los labios, se quedo asi hasta que el ocaso termino....hacia una bella tarde color naranja...
<br /><br />Tras esto, Shikome, dijo corte en voz baja para no importunarlos y levantaron las cosas dejandolos hay, en la oscuridad de la noche...
<br /><br />Tercera y ultima parte del Capt 6 pronto n.n (en serio n.n&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />Espero, que les haya gustado, espero, continuar pronto y volver a sentir esa magia genial del yaoi y de shounen ai...
<br /><br />Dedicado a Kimy n.n
<br /><br />Tercera parte Telon abajo....
]]>
		</document>
		<document id="6eb1338c24515a7bf353dca13e214205" url=""><![CDATA[Confesion escuchada....<br/><br/>Recuerdo, la primera vez q lo vi...
<br /><br />Estaba suspirando Draco Malfoy, un chiko de trece años algo enfadado y triste, lleno de nieve mientras contemplaba a sus...mmm...no, amigos no, secuases quizas....pero no amigos....bien, el caso es q estava sumido aquel chico alli, tumbado, con los puños cerrados de rabia y envidia, el corazon detenido y un nudo en la garganta...
<br /><br />Aquella vez, en la tienda de madame Malkins, recuerdo, que ese chico ojiverde entro, lo vi al instante, pensaba... papa es un tonto, jamas me estrallare en la escoba, tiene que comprarme una, estaba realmente enfadado, hasta que entro el, al principio, no lo vi, no lo supe, que el seria Harry Potter, el famosisimo Harry Potter, pense, que como seria alguien que mi padre desprecia, lo despreciaria yo tambien, pero al verlo, lo supe...aunque pense que era ilogico y antinatural, lo supe, lo amaba, asi no lo aceptara, aun recuerdo, la forma en que me hablo, no supe que decirle, y menos mal que sea un astuto Slitheryn, por que logre idear algo para hablarle...¿Howarts?, jaja como si hubiese ganado la loteria, una palabra simple a un chiquillo despistado y recibo una gran recompensa, oir su voz, jamas lo olvidare, apesar, se que fue algo seco, con migo...(-como si no lo fuera ya...-penso con sarcasmo),  quizas, debi aprovechar, no dejarme llevar por mi egoismo, sabia que debia ser mio, lo imagino ahora, besandose con ese maldito Wesley, maldicion!!! duermen en el mismo camarote!, los celos....-y rompio a reir.
<br /><br />Crabbe, Goyle, idiotas! vengan aqui!
<br />De inmediato, los dos se dirigieron donde el delgado rubio.
<br /><br />Crabbe:¿Si?
<br />Draco: ¿Estais, seguros del todo que jamas mencione nada de como me sentia respecto a Potter? ¿Ebrio, quizas?
<br />Goyle: Si, seguros, solo lo maldices todo el tiempo, a veces te despiertas tras gritar su nombre, creo, que lo derrotas hasta en sueños.
<br />Draco: Serpensortia...-suspiro nostalgico...-tenerte enfrente a ti asi...-penso.
<br /><br />Esa noche recordo aquella vez, que fueron Crabbe y Goyle a hacerle preguntas extrañas, que luego, el se emborracho y recibio de nuevo la visita de uno de ellos, quien de nuevo le pregunto del heredero, y el se desahogo...
<br /><br />-Amo a Potter ¿si!!!?, ¿estas feliz?, lo dije, al principio, no lo acepte, pense que estaba mal, ambos somos hombres, incluso, somos rivales, pero, asi fue, desde la primera vez, no lo resisto, lo amo, cada vez que lo tengo lejos, me siento mal, se que cuando nos veamos, pelearemos, que en vez, de decirle cuantom lo amo, le dire que es un imbecil, que se junta con basuras y sangres sucias-Goyle cerro sus puños...-
<br />-Goyle: No, no se que decir...
<br />-No digas nada idiota...mejor ni dices nada...aun, recuerdo, la ocasion que le ofreci, mi mano, como simbolo de mi amor por el, de que me perteneceria, y ahora, ahora, eligio a ese maldito Wesley...-rompio a llorar completamente ebrio...
<br /><br />Derrepente, Goyle se le acerco, lo abrazo y le dio un beso en la frente... , el rubio lo vio mal y se lo quito de encima.
<br />-¿Que haces?
<br />-Imagina que soy Potter
<br />Lugo, el fornido amigo de Malfoy lo beso, el rubio ebrio, se dejo llevar por el, se abrazo a el, como si realmente fuera, el, la fuente de sus dolores, de sus supiros y de su felicidad, el pelinegro seguia besandolo, sus manos, empezaron a viajar hacia la tunica de Malfoy, quitandosela habilmente, sus besos siguieron hasta el cuello del chico embriagado, mientras este apenas gemia, su cuello, su pecho, empezo a lamer lujuriosamente el cuerpo del rubio, saciandose con el, su abdomen, sus manos buscaron nerviosas los pantalones de Draco, temblando, le quitaron el cierre bruscamente, dentro, su miembro completamente excitado. En un extasis, Goyle, puso el miembro de Draco en su boca, su lengua hiba de arriba abajo, lo lamia, escuchaba sus gemidos, el rubio, apenas con fuerzas, lo tomo del pelo y lo acariciaba tiernamente, mientras repetia su nombre: Potter Potter!!!
<br /><br />De un momento a otro, Malfoy se levanto y empezo a besar a Goyle, lo levanto del suelo y lo acosto en el sofa verde sobre el que se encontraba el mismo tumbado, le trato de quita la tunica, pero su amigo lo detuvo, rindiose con eso, continuo, le bajo el pantalon furiosamente, y tambien empezo a besar el miembro del pelinegro, este, lo tomo de las mejillas y lo atrajo hasta sus labios, lo beso, ambos, rodeados por una ardiente pasion se dejaron llevar, Draco se puso sobre Goyle dejando, la cabeza del pelinegro hacia la derecha y la suya hacia la izquierda del sofa, ambos, comenzaron a complacer a su compañero, casi compitiendo, por quien lograba que el otro rugiera de placer y pasion mas...siguieron asi un rato, hasta que Malfoy se levanto y tomo a Goyle de la cintura, lo puso detras de el, con poca delicadesa, le introdujo dos dedos de un golpe, a lo que reacciono el fuerte chico, con un grito apagado, su rostro, dibujo una expresion inexplicable de placer, dolor, emocion y realizacion, estaba con el, tras escuchar &quot;eso&quot;.. Malfoy lo tomo del pelo, causandole ese entretejido cruel y hermoso de placer y dolor...
<br />y lo penetro, movio su pelvis hacia adelante y hacia atras, salvajemente, Goyle apenas podia respirar, sus latidos se hacian mas rapidos, mas fuertes, su entrecortada voz timbraba inocentemente, derrepente, su cabello negro castaño corto, tomo un tono mas oscuro, se alargo y se alasio, Malfoy cerraba sus jos acausa del placer, igual que el ojo castaño, que ahora se hacia ojiverde, mas delgado y mas bajos, de contextura delicada, Harry, noto, que no veia ya, el placer le impidio, notar que la posion acabo su efecto, en un frenesi comenzo a derramar aquel liquido caliente sobre el sofa de la sala comun de Slitheryn, unos minutos mas tarde, sintio dentro desi, una tibia y agradable sensacion, Draco cansado y borracho cayo dormido, sin notar, que Harry salia asustado del lugar, sin notar, que su amor eterno, se habia entregado a el, sin darse cuenta, que su confesion habia sido escuchada....
<br /><br />Luego lo sigo =3
]]>
		</document>
		<document id="81a6a07caf7a26d862e56b216c4ca7c5" url=""><![CDATA[Solo un beso mas Potter, que dure para toda la noche...<br/><br/>Era media noche, hacia un frio espectral, ademas el gelido piso de piedra de Howarts no ayudaba mucho a los congelados pies de aquel chico de 15 años, de cabello negro, largo, con lentes redondos y una notoria cicatriz en la frente con forma de rayo, asustado, sabia que Snape acechaba cerca, la profesora Umbridge, queria su cabeza, pero valia la pena, bajo la mazmorra ocura y solitaria con extremo cuidado bajo su capa, llego al fin a ese sitio, la entrada de la sala comun de Slitheryn.&lt;debi quedar mejor en Slitheryn&gt; penso, levanto la cabeza y noto a Draco esperandolo, con una lampara; se le acerco y le puso un beso en la mejilla...
<br /><br />-Hola-saludo el ojiverde
<br />-¿Llegaste bien?-pregunto el rubio
<br />-Si, no te preocupes
<br />-Me preocupo- se quedo viendo a la nada bajo la que se veian los pies de Potter- quitate eso de una vez y sigue, ya quiero ver tu rostro...- el chico bajo la capa se descubrio, deinmediato, el rubio se abalanzo sobre el y lo beso.
<br /><br />Entraron juntos, la alfombra verde brillante estaba caliente seguro Draco se la paso la noche ansioso esperando por el, sigueron y se acomodaron en el sofa.
<br /><br />-¿Cuanto tiempo tenemos?
<br />-Toda la noche, les puse posion de sueño a todos aqui y nadie vendra.-el pelinegro le dio un beso en la mejilla-¿Umbridge sigue dandote problemas?- le vio el brazo - maldita sea, la matare -grito enfurecido
<br />-Calmate, no hay problema -lo abrazo- solo, dejame sentir el calor de tu espalda -Potter seguia congelandose, aun tiritaba.
<br />-Mira como estas de frio- el rubio, metio sus manos calientes y empezo a acariciar los costados del chico que contemplaba maravillado.
<br /><br />Aun abrazdos, Draco comenzo a besar el cuello de Potter, el chico algo aturdido, se dejo llevar de las caricias de Draco, las manos del rubio sigueron ahora acariciaban la cintura de Harry, quien aun solo se limitaba a suspirar reconfortado, el chico mas palido paseaba sus inquietas y algo temblorosas manos atravez del cuerpo de aquel legendario muchacho.
<br /><br />De un momento a otro, Harry aparto a Draco y se quedo viendolo.
<br /><br />-Es triste ¿no?
<br />-¿Que?
<br />-Que tengamos que ocultarnos
<br />-Ya hablamos de eso Potter, seria muy peligroso -Draco se abalanzo sobre Harry de nuevo y trato de besarlo en el pecho, pero este se lo quito de encima.
<br />-Basta Draco, es en serio.
<br />-Es en serio Potter, te amo, tengo que tenerte, te he esperado la noche entera...
<br />-Lo se, te quiero tambien, te amo tambien, te deseo, pero aun, dudo, no se...quizas, esto sea incorrecto, es decir, no se que hacer...-Draco nuevamente lo beso
<br />-Besame Potter, es lo que hacer....eso...besame y ya...veraz, que sermos felices.
<br />-No Draco, escuchame, tu padre, ¿que diria, si nos viera ahora?
<br />-No nos ve Potter, ¿cual es el problema?
<br />-¿Que me diria Dumbledore? o ¿Hermione, o Ron?- al nombrar al chico Weasley Draco se estremecio- lo siento, se que no te gusta oir su nombre, pero, te amo, no sientas celos, mi corazon es tuyo, solo tuyo... lo sabes...
<br />-Ahora -los ojos de Malfoy se llenaron de maldad, codicia y lujuria- pruevalo entonces. -Harry trago saliva y Draco salto sobre el.
<br />-De...dejame....deja..me por....fa....vor....aahh...de...jame!!
<br /><br />Draco lo tomo de los brazon y se los estiro, le empezo a sacar la ropa, mientras Potter luchaba inutilmente contra el deseo del Slitheryn, este encolerizado de deseo, besaba el pecho del pelinegro, mientras, sus manos jugaban con el miembro del Griffindor, quien seguia pataleando, pero a causa del placer pronto, cedio y se hizo docil, una vez domado el leon, la serpiente se coloco sobre el, besandole, quitose la ropa que traia de manera brusca, ambos, abrazados en la desnudes, besandose, sus lenguas, jugando al escondite, traspasando los limites de la conciencia de sus actos, hacia un templo del nirvana, extaciante y glorioso, sus manos se unieron en el remolino infinito de sus emociones, conectandolos, Harry gemia entuciasmado, mientras draco besaba su pecho, su abdomen, al llegar a la entrepierna, se detuvo; continuo besandole, siguio a sus piernas, sus helados pies, la lengua de Draco en la planta de los pies de Harry, le hacia extremecerse, el rubio continuo, subio de nuevo al miembro de Harry, quien a su vez lamia ingenuamente el miembro de su compañero, atrapados en el trajin lujurioso de sus besos, de sus caricias, sus miembros, conectandoles atravez de sus bocas, movimientos salvajes e incontrolados apoderandose de sus sentires. Una explocion, derramando aquella masculinidad en la boca de su amante, cada uno, exahusto, desnudo...se durmio al calor de la piel de quien amaba...
<br /><br />Al despertar, la sala comun se llenaba de trajin y ajetreo, los sonidos despertantes, alarmaron a los jovenes que despertaron asustados, se vieron, llenos de aquella dulce desnudes..., se cubrieron bajo la capa de invisibilidad, se besaron y se vistieron, al terminar se volvieron a besar.
<br /><br />Draco abrio la puerta de la sala comun hacia el exterior de la mazmorra dejando salir a Harry, pretendiendo salir a estirar la piernas, salio tras el, lo tomo de la mano y lo halo hacia el, 
<br />Un beso mas Potter, uno que dure hasta esta noche...
<br /><br />Lo acerco a el y lo beso...
]]>
		</document>
		<document id="143de0e74078b9f16618a2eb2c199f24" url=""><![CDATA[Ultima voluntad...<br/><br/>Antes que nada, aclaro u.u es mi pekado, mi sacrilegio kontra el Yaoi....pero, creo, pekando de nuevo de vanidad, q qedo, perfeccto XD leeanlo pliss....jejeje y es q...soy muy malo, tenia ganas de llorar....T.T odio a Sasuke....aunq lo ame n.n ideas sacrilegiosas q no pude sakar de mi mente XD disfruten n.n
<br />Musik rekomendada n.n <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DmHVpB-ky9Ms"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=mHVpB-ky9Ms</a>
<br /><br />Oscura la instancia, mas para un suceso tan determinante en la vida de aquella joven peli roja de maravillosos ojos carmin, vestida apenas por un delicado tiro de seda casi transparente, esperaba ansiosa por ese momento, que , no tenia semejanza entre sus esperares...
<br /><br />Entro EL, aquel que espero, aquel que deseo tanto, por quien dio tanto y por quien vivio hasta ese dia, sabia que poco tiempo le quedaba, sabia, que el lo hacia por compacion, por que su corazon le pertenecia a otro, a aquel despreciable ojiazul de pelo dorado...
<br /><br />Cruzando la habitacion, entro desanimado, aun con sus ropas encima, con esos ojos perdidos e inexpresivos, con esa expresion falta de empatia, se sento a su junto, la miro con algo de desprecio, con algo de nostalgia, con algo de cariño, pero, no con algo de amor, ni siquiera un poco, ella se levanto y lo vio, se le acerco lo tomo del cuello y lo halo hacia ella, puso sus labios sobre los de el, pero el le debolvio una mirada de repugnancia, luego, ella derramo un par de lagrimas y el la abrazo, entonces, cubierta por sus brazos, protegida de que se fueran de ella, metio sus manos en el aura de el, acariciando aquel abdomen perfecto y delgado, palido, aquella cintura acidulce, el sintio el deseo de levantarse y provocarle mas dolor, pero sabia que Karin habia dado todo por el, que habia abandonado su vida por el, para el y para nada mas, sabia, que no hacerlo, que no darle lo que anhelaba, era quitar el sentido a su vida, era impio y cruel, apesar de las circunstancias en que se daba pensaba que hubiese sido mejor no crecer asi, no ser un miserable, que seria mejor no haber amado a aquel rubio, que seria mejor, que el le pudiera dar a aquella mujer que le habia dado tanto, lo que merecia, amor, solo eso, amor reciproco, pero era imposible, no se lamentaba, no era su naturaleza, esa, era la naturaleza de ella, se limito entonces a hacer lo que habia venido a hacer, la halo contra su pecho, tomandola cruelmente del pelo, como si se tratara de algo indeseado, le permitio, ver sus ojos, lo que causo mas llanto en ella, pero, eso no la detuvo, lo beso, beso su labios, su lengua, sintio, por fin aquel deseado placer, provo lo que habia considerado, tantas veces, como un misterio trascendental. Sasuke, no profirio ninguna expresion, ni siquera movio su lengua, junto a la de ella; como en aquellos tangos y balses que si habia experimentado con aquel Uzumaki...esto, doloroso, no la detuvo, le animo, sin respuesta, sin estimular su deseo, metio su mano derecha bajo el pantalon de Sasuke, su miembro apenas excitado, se sentia, tibio y se mostraba especulativo, respecto a si deseaba, o si no lo hacia, Karin, puso su empeño en ello, sus manos le sujetaron fuertemente moviendolo de arriba abajo, esperanzada en despertar una respuesta en el, su mano izquierda, hacia un acto similar en su feminidad, ella quien espero tanto por aquello, apesar, de recibirlo de mala gana, lo recibia, sabia, que de parte de su Sasuke-kun, era demasiado, en vez de pedir mas de parte de el, agradecia con cada latido de los que le quedaba, su excitacion, subia junto a la temperatura de su cuerpo, mordio a Sasuke traspasandole aquella excitacion, el se sobresalto y la empujo sin cuidado, la vio algo asustado, temblando, con una expresion que dejaba ver la incomprension que experimentaba, ¿le amaba tanto asi?, entonces, la mano de Karin, sintio, como del miembro de Sasuke, goteaba un liquido apenas corporeo, que se desvanecio en sus dedos tras segundos, timida y temerosa de la respuesta del ojinegro, empezo a sacarle la pesada camisa, este, inperturbado ya, siguio sin inmutarse, se dejo llevar por la corriente apasionada y delicada del deseo de Karin, esta, le tumbo sobre esa dura cama, cuidadosamente, como si pudiera romperse, siguio quitandole el pantalon, vasto un movimiento de su espalda y la delicada tela que apenas cubria esa bella desnudez, se vio en el suelo, sus manos abandonaron el trabajo que hacian, se coloco sobre el, dejando que el miembro del pelinegro le acariciase el abdomen, se tumbo en su pecho, besandolo, las lagrimas brotaban intempestuosas y ansiosas de sus ojos, su lengua, llenandose del aroma insensato de aquella personificacion de sus sueños, lamia esas manchas azabaches en el pecho de Sasuke, como si de ellas brotara mana, gemia en su interior, como lo habia hecho siempre, mordios aquellos pezones mordasmente, con pretencion, Sasuke, sintio de nuevo, como aquel placer recorria su cuerpo, le transmitia esperanzada su sentir, aplacando algo de su dolor, pero el Uchiha la aparto.
<br /><br />-No, vuelvas a hacer eso
<br />-Por favor, Sasuke, deseame algo!, como yo te deseo a ti, permitemelo, permite trasmitirte mi placer, ya que tu no lo sientes!
<br />-No se trata de mi placer, se trata del tuyo!, sabes que hago esto, por que diste tu vida por mi, se, que te quedan pocas horas, transmitirme mas de ti, te matara mas rapido.
<br />-Importa eso acaso?, mi placer, vive y descansa en el tuyo, si quieres realmente sentirte bien por mi tras mi muerte, dejame hacer esto!
<br />-Solo una vez mas...-Karin sonrio
<br />-Entendido, yo sabre cuendo hacerlo...
<br /><br />Dicho esto, salto de nuevo sobre Sasuke, lo empezo a besar, se sentia sucia, aprovechada por chantajear a su amor, solo a costa de su vida, al menos, penso, que seria un precio justo, tal como el habia planeado entregarle su vida a la serpiente, por unos minutos de satisfaccion; ella, esperaba ganar al menos esta contienda, ya sin ocuparse mucho de las reacciones implacables de Sasuke, Karin introdujo el miembro del Uchiha en su interior, esto, diole una satisfacion increible, impecable e inquebrantable, la chica gemia y pataleaba ajetreada, sentia el cuerpo de Sasuke dentro del suyo, en una ola maldita y costosa de sentires, lloraba. Sasuke tambien lloraba, sabia, que se iria de su lado aquella valiosa amiga, impulsado por su culpa, empezo a mover su pelvis hacia la de ella, cosa que la ojicarmin recibio maravillada, en un agradecimiento impio e irrefutable, lo volvio a morder, haciendo, que una rafaga ardiente recorriera la espalda del Uchiha, estremeciendole, causandole debilidad, debilidad proveniente del placer insano de los sentires arcanos de Karin. 
<br /><br />Se quito de encima la empatica mujer, busco llena de gula y lujuria en el miembro de Sasuke, del que nuevamente brotaba aquel efimero nectar, se lleno de el, su lengua, dedicada a recorrer aquel tronco de ensueño, con el que tanto habia fantaseado, producto de tantos suspiros, llego al fin la rendencion en la que recibia su paga...
<br /><br />Sasuke, animado por su cariño hacia Karin, le tomo suavemente de los hombros y la levanto, la puso de espaldas a el, la abrazo calidamente y la penetro sin cuidado, como lo habia hecho tantas veces ya antes con Naruto, la mujer, supo sin necesidad de experimentar el temple ferviente de Sasuke, que pensaba en Naruto, por lo que se lo quito de encima, apesar, de que disfrutaba, apesar de que se conformaba, habia pagado con su vida, para recibir esa atencion especial, los celos, eran su derecho propio...lo empujo, se volteo y lo empujo sobre ella, dejando que la penetrara rudamente, Sasuke, sintio algo de placer, pero nada lejos del desasosiego que mostraba, Karin lo vio, se movio con el ojinegro dentro de un lado a otro, procurandole ese placer maravilloso, lo beso y siguio haciendolo, el en respuesta, en busca del placer para ella, movio su cuerpo mas motivadamente, aunque debido a esto, recordo a Naruto solo a el le daria esa energia, pero lo retiro, se centro en ella, lo que importaba, lo unico que importaba ahora, y Karin lo supo, en ese momento, cuando Sasuke empezo a moverse gentil pero rapidamente en su interior, supo, que al fin, en ese momento, ella, era lo mas importante en el mundo para el, apesar, de que no fuera mas que ese momento, era la persona importante, era mas que la amare, era, que le importaba mas alla de su concepcion...
<br /><br />El placer se apodero de la mujer extaciandola, derrepente, sintio un placer inimaginable y rompio a llorar, SASUKE!! grito, junto sus fuerzas y volvio a gritar, el placer la desconcentraba... muerdeme!!, grito de nuevo, y asi lo hizo el Uchiha, derrepente, experimento un climax mordaz y omnipotente, un choque electrico le recorria la espalda, mientras se le recojian los dedos de los pies, se le entumian las palmas, las rodillas se le paralizaban, la pelvis, experimentaba un peso insoportable, su miembro, agitado en el interior de Karin, empezo a extremecerse, de el brotaba aquel elixir dulce, en su interior, una vez, una segunda vez, una tercera y hasta una cuarta en un solo golpe se corrio,  gemia, bufaba, sus manos perdieron toda fuerza, gritatba extaciado de aquel orgasmo que le trasmitia, aquel placer indescriptible del todo, gritaba, lloraba en un dolor convulsivo, su cuerpo se movia a desvoluntad, esos gritos, mas de placer eran ya dolor, no soportaba su cuerpo tanto dopaje, era una sobredocis de satisfaccion, aun llorando, se desplomo inconciente...
<br /><br />Al despertar, aun estaba dentro de Karin, quien yacia respirando su ultimo aliento contra sus hombros..
<br />-Te amo Sasuke, gracias, gra...ci...as...-La chica cerro sus ojos, dejando una expresion de gloria y felicidad imposible de refutar, se hiva, se perdia eternamente, pues habia muerto de placer...habia muerto de satisfaccion, pero no sexual...habia perecido, por que habia obtenido lo ultimo que anhelaba tener...a Sasuke entre sus brazos...dentro de ella, con ella...
<br />Entonces....
<br />Murio Feliz...
]]>
		</document>
		<document id="7e8941fe08faf5b0bba4f90cc4e17889" url=""><![CDATA[Una jornada Fuera de lo Comun....<br/><br/> Harry se levanto algo ensimismado de su asiento, daban las cuatro en punto en el reloj, el sol de verano brillaba intensamente, el calor abrasador apenas y se hacia pasable gracias al descanso, vestia una pantaloneta blanca playera muy sensual que le daba a las rodillas, no traia camisa pues se estaba cocinando, su pecho, lleno del agua de la manguera con la que rociaba las plantas de su tia petunia, brillaba esplendorosamente, dando a su blanca piel un hermoso tono dorado.
<br /><br />Miro pensativo hacia el cielo, recordando nostalgico aquellos cuatro años en Howarts, las cosas que le habian sucedido, los amigos que habia hecho, se encontraba algo inquieto, tan solo el año pasado, habia muerto Cedric, aun no superaba lo de Cho, sabia que Draco lo esperaba ansioso para verle, Ron le habia hecho una propuesta un tanto perturbadora, Ginni tambien le atraia, pero no se hayaba seguro, su amor por Draco, se hacia mas fuerte cada vez que lo veia, quizas, penso, que dudaba debido a que habia pasado una larga temporada sin verlo, pero, aun asi, dudaba...el calor era inmenso, Harry solo pensaba en entrar y refrescarse un poco, pero algo lo ponia nervioso, sentia, como si lo observaran, se sentia acechado, y no era para menos, los dementores andaban cerca, una sombra paso rapidamente tras la blanca cerca del patio, esto inquieto a Harry, pero el calor no le animo mucho a ver lo que sucedia, con la manguera, nuevamente mojo su ardiente pecho, el frio abrupto recorrio sus costillas, causandole un poderoso extremecimiento y un gemido delicado como el de una damisela, pero aun asi, sin abandonar el tono varonil de la voz de Harry, se quito las sandalias y dejo que el pasto acariciara sus pies, camino un poco sintiendo esa agradable sensacion en sus plantas, reia inocentemente, hasta que un nuevo sonido le alerto, venia de la parte tracera de la casa, la que daba a aquel enorme campo, se acerco sigilosamente, noto, que habia alguien ocultandose, por lo que decidio ver mas de cerca, quien fuera, se alejo rapidamente y no dejo rastro de si. 
<br /><br />Harry siguio curioso la sombra que se habia ocultado, supuso, que seria algun perro o algo similar, siguio mas adelante y de repente, algo muy grande y pesado se abalanzo, la terrible coz que se dio lo aturdio un segundo, mientras una mano aspera llena de tierra le cubrio los ojos...
<br /><br />-Potter...-dijo una gruesa voz, se notaba que lloraba
<br />-¿Dudley?- Harry miro algo curioso a su primo, el regordete chico trataba de ocultar su mano derecha- ¿que ocurre Dudley, por que estas tan alterado?- a Harry le convenia que Dudley estuviera de buen humor, porque su tia solia tomarla en su contra por cada vez que el rubio se enojaba por algo.
<br />-¿Que viste Potter?- Farfullo el muchacho que lloraba
<br />-Na...nada...
<br />-Mientes Potter, mientes!!-Dudley le mostro la mano derecha a Harry, quien le devolvio un gesto de repugnancia, estaba cubierta por una sustancia blanca viscosa- Eres un maldito Potter!- Dudley se avalanzo sobre Harry otra vez.
<br />-Dejame, de...dejame Dudley- Dudley gritaba llorando, su polvorosa mano nuevamente trataba de alcanzar la cara de Harry, pero el mago le esquivava habilmente, finalmente, el regordete rubio tumbo al ojiverde al prado, le paso su mano llena de aquella sustancia por el pecho, por lo que empezo a gritar el pelinegro- Dudley! dejame...maldicion Dudley, ¿por que me untas de esto?
<br />-Callate Potter!- Dudley no se contenia ya mas.
<br />-Dudley, tu...tu te...¿te estabas...agg...mientras me veias?
<br />-No Potter!!- Dudley lloraba desconsolado, de un momento a otro, sobre el delgado chico, Dudley comenzo a besar el cuello de Harry, lamia el brillante rastro que dejaba su mano sobre el muchacho, este, luchaba inutilmente contra su primo que lo besaba encolerizado, las manos inquietas y bruscas de Dudley buscaron la pantaloneta de Harry, entraron en ella sin mayor cuidado ni permiso, palpaban apresuradamente el miembro poco animado de Harry, al notar la falta de exitacion de su primo, Dudley le dio un puñetazo , este  sangraba, su primo se disponia a golpearlo de nuevo cuando de la nada, un rayo rojo atraveso la escena y le dio a Dudley en el cuello, es aturdido y ahogado lloraba buscando por su madre...
<br />-Asqueroso Muggle!- grito Draco enfurecido agitando su varita agresivamente- Avada...-al oir esto, Harry se abrazo a Malfoy con fuerza y empezo a llorar.
<br />-Para, no quiero verte en Azkaban, te amo, para, te lo ruego.
<br />Draco vio enternecido la perigueña expresion del ojiverde y bajo su varita.
<br />-Es un maldito, lo vi atacando a un chiquillo hace un rato, trato de besarlo, por fortuna, logre ayudar al pobre...-Harry penso que Draco estaba de buen humor, pues no era usual en el ayudar a nadie.- ¿Ahora tambien con aquello que es mio?- Harry recordo, como en otras ocaciones, Dudley habia ya tratado de ultrajarlo, las muchas veces que habia entrado a su cuarto a tocarlo cuando eran niños...
<br />-Estas aqui, ¿como?- Dudley lloraba desconsolado sobre el pasto.
<br />-Vine a verte Potter, no soportaba mas las ganas, me escape de mi padre- Draco volvio a apuntar su varita contra el primo de Harry- Cruci...- pero denuevo el ojiverde lo detuvo...
<br />-Vamonos de aqui, te llevare a un sitio...- Draco miro el esculpido cuerpo de su amado, vio como el sol le iluminaba, entonces, extaciado y excitado, acepto.
<br /><br />Harry lo tomo y lo llevo a la lejura, internandose en la espesura de un simpatico parque, corrieron juntos, Draco no soltaba la mano de Harry, como si temiera que se perdiera, le recordaba la ocasion en que tuvieron un castigo juntos en el bosque prohibido, aquellos viejos y buenos tiempos, pero, tiempos en que el niño que vivio, no era suyo...
<br /><br />Se detuvieron en un agradable claro, el ardiente sol se apiadaba de ellos, en especial de Draco quien traia un pesado gaban negro, se quedaron parados un rato viendose, hasta que notaron que se veian muy cursis, Draco se acerco mas a Harry y empezo a acariciar el desnudo pecho del chico.
<br /><br />-Eres muy atractivo Potter...
<br />-Tu lo eres mas...-Harry estaba muy sonrojado.
<br />-¿Me exteañaste Potter? 
<br />Harry dudaba sobre lo que responeder, despues de todo, habia dudado mucho ese verano, pero, ahora teniendolo enfrente, estaba seguro de lo que sentia, por lo que asintio con la cabeza, en respuesta, Draco lo beso.
<br /><br />El cielo, cada vez se nublaba mas rapido, pronto, el calido dia que hacia, amenazaba con una estruendosa y fria tormenta, esto, no parecio ser mucha adevertencia de nada para los dos, por lo que siguieron adelante adentrandose en el espeso bosque.
<br /><br />Corrian alegres, como un par de felices cachorros, saltaban los charcos juguetonamente, trepaban los arboles, cada que se encontraban cerca sus rostros, sus labios no lograban evadir la tentacion de posersen mutuamente.
<br /><br />Un sonido mudo de ultratumba interrumpio uno de los besos de los chicos, el agua aposada ocacionalmente por hay, se congelaba, el viento soplaba como quejandose, derrepente, un Dementor aparecio ante ellos, Harry sin dudar mucho, extendio su brazo y dijo: Especto Patronus!!
<br /><br />Para notar, que no habia traido la varita, por lo que entro en panico, busco en la asustada y palida expresion de Draco algo de esperanza, pero el Slitheryn estaba pasmado, sus manos temblaban, Harry sabia que en el fondo, Draco no era tan rudo, lo halo rapidamente trayendolo a la razon y le susurro:
<br /><br />-Draco, utiliza el Patronus, debes hacerlo...-el rubio no respondia en lo absoluto- Draco!
<br />-Lo...lo siento, no se usarlo...-Harry nuevamente entro en panico, el Dementor flotaba frente a ellos desafiante, esperando a que se movieran...
<br />-Apunta la varita...PRONTO!- asi lo hizo el rubio...-Ahora, piensa en algo feliz...
<br />-No se me ocurre nada, solo pienso en los dias infelices, se siente...como si no hubiera ya mas felicidad...-Maldita sea, es el efecto del Dementor, penso Harry...
<br />-Piensa en algo!
<br />-Nada me sale, solo malos recuerdos...-Draco enjugo una lagrima que salia de su ojo izquierdo...
<br />-Tienes que tener algo!
<br />-Na...nada...-la mirada de Draco se hizo perdida e hipnotizada.
<br />-Draco!!!- Harry asustado, y de manera impulsiva, beso al rubio, quien desperto del encimismamiento y grito: Especto Patronum!, una luz intensa con forma de serpiente salio de la varita de Draco y ataco al Dementor, que huyo despavorido...Ambos, cayeron desmayados...
<br /><br />Desperaron en una instancia fria y oscura, estaban cubiertos por una suave y esponjosa manta que Harry reconocio rapidamente...La manta de Dudley...
<br /><br />Draco no sabia donde se encontraran, pero estaba feliz de ver a Harry bien, por lo que se aproximo a el y lo beso.
<br /><br />-Espera, mi primo esta cerca...
<br />-No importa...dejame, quiero tenerte ahora.
<br />-Draco!
<br /><br />El rubio ignoro al ojiverde, como acostumbraba cada que tenia ganas de sexo, Harry estaba cubierto por una enorme camisa de rayas negras, la que traia Dudley encima, por lo que Draco se la saco rapidamente, de nuevo, se quedo maravillado viendo el perfecto cuerpo de Harry, empezo a besarlo, pero sintio un extraño gusto, era el esperma de Dudley que ensuciaba el cuerpo del pelinegro, sin embargo, esto no detuvo a Draco, quien siguio besando el cuerpo del chico, Harry, algo preocupado, se dejo llevar, mas aun, no dejo de estar atento a su alrededor, sabia que estaba en los dominios de Dudley.
<br /><br />Incomodo, Harry se empezo a quitar la pantaloneta mientras Draco sobre el le besaba, el rubio poca atencion prestaba ahora al pelinegro, solo se centraba en besarle, Harry, empezo tambien a quitarle el pesado gaban, Draco cedio de mala gana, besaba el pecho de Potter con ganas, le lamia entusiasmado, bajo lentamente, Harry, ahora desnudo, se quedo quieto con Draco encima, a la espectativa tierna de lo que le podria hacer ese rubio. Seguia besandole, metio el miembro de Harry a su boca, el pelinegro apenas y suspiraba de placer, Draco encantado por aquel deleite que hacia tanto no disfrutaba, lamia avido el miembro del chico, lo recorria con su lengua, Harry se levanto despacio, casi olvidaba el miedo que le cohibia, hasta que escucho un ruido afuera, pero trato de apartarlo de su mente, empujo amablemente a Draco y puso a sus manos a trabajar, entraron altivas en el pantalon del rubio, le pertenecia lo que habia dentro, por lo que dispuso de ello con mucha confianza, tras algo de accion, sus manos encontraron el miembro de Draco, de el, brotaba un delicado liquido que se desvanecio en el acto, sus manos frias, se colocaron alrededor del miebro del rubio, quien al sentir aquel frio impactante sobre su caliente miembro, libero un grito de placer, afuera, algo se estremecio, Draco hizo lo mismo con sus manos, ambos, jugando con el miembro de su compañero, competian, quien lo hacia mas rapido, quien lograba que el otro gimiera de placer mas... sus manos se baciaron para dejar que sus brazos lo hizieran, Draco abrazo al desnudo Harry, quien se alegro de no haberle quitado el gaban al rubio, pues, la tela rasposa le daba una sensacion agradable a su piel, atrapados en ese dichoso abrazo, besandose, ignorando del todo lo que ocrria afuera, sus corazones palpitaban fuertemente, sus miembros se estrechaban mutuamente, chocandose contras sus pelvis produciendo un curioso sonido, sus cuerpos sudoros y calientes, no podrian encontrar mas excitacion y placer, alli, palpandose energicamente, Harry comenzo a gemir debilmente, mientras, de su miembro manaba un liquido perlado que brillaba finamente con la luz de la diafana luna, Draco, con los ojos cerrados de placer, no auguro el ver a Dudley, nuevamente con sus manos en su miembro, espiandoles...cosa, que Harry si noto, mas aun, no se molesto, dejo que su primo se deletara...sonreia, hasta que sintio en su abdomen bajo, un calor agradable, tomo a Draco y lo beso...
<br /><br />-Malfoy, te manchaste la ropa...
<br />Harry rompio a reir y Draco sonrojado empezo a limpiarse afanado...
<br />Fuera, Dudley habia tenido una jornada algo fuera de lo comun...
]]>
		</document>
		<document id="f9e40c7f5e641f9f04451b453cff3b59" url=""><![CDATA[Asalto en la casa de bodas de Madame Kagami...<br/><br/> Caminaban juntos, tomados de la mano por aquel callejon tan colorido y lleno de magia, entre el ajetreo de las ventas, entre el ruido de la concurrencia, llegaron a Gringotts y voltearon en direccion del callejon Knocturne, en la entrada se encontraba aquella bruja terrorifica vendedora de cachivaches oscuros, los chicos siguieron adelante y justo antes de entrar al callejon de las artes oscuras, se detuvieron frente a una elegante casa de puertas purpura y fachada muy hermosa color lavanda, un enorme letrero saludaba en japones y en el idioma que entendian los magos:Casa de bodas de Madame Kagami.
<br /><br />Abrieron la puerta algo nerviosos, sus corazones palpitaban furiosos, Harry trago saliva nervioso, dentro, les esperaba una elegante mujer alta muy hermosa, vestida con un bello y fino kinomo azul, el pelo perfectamente alisado, con una magnifica ebilla roja y dorada.
<br /><br />La mujer los saludo muy formalmente, con una seña les indico que se sentaran y los dos muy nerviosos obedecieron. Sobre unos muy suaves cojines se acomodaron, tomados aun de las manos, permanecian en una inocente complicidad, la mujer sin perder su temple, tambien se sento, tomo unos papeles, luego ojeo a los dos muchachos y tomo un libro que permanecio ojeando muda por un rato, los chicos, apesar de estar algo impacientes, no se atrevieron a pronunciar mayor palabra, finalmente, la mujer cerro el libro y los vio triunfante, sonrio, los chicos se pusieron mas nerviosos aun, la bruja saco su varita y la apunto hacia Harry, por lo que Draco se alerto de inmediato, la mujer sin inmutarse, movio la varita en la direcion de un mueble decorado con un dragon oriental color dorado, del cajon, salieron un par de mancuernas muy bellas, las atrajo hasta ponerlas sobre sus manos y luego las extendio en tono sugerente frente a Harry, sin perder mucho la calma por la falta de respuesta, la mujer finalmente exclamo calmadamente, su acento era muy delicado y placentero de escuchar...
<br /><br />Madame-Muy bien, ¿cual, de los dos... es... -la mujer aclaro su garganta de modo que notaran que preferia no hacer la pregunta ella, sin embargo los chicos permanecian pasmados-...el que hace el roll, de la chica...de donde yo vengo, les llamamos...Uke- dijo calmadamente mientras analizaba cuidadosa las expresiones de ambos- ¿cual, es el Uke?
<br />Draco-¿Uke?...espere...
<br />Madame- ¿Aun no tienen un roll definido, o no entendieron la pregunta?- Draco rompio a reir, cosa que a Madame no le gusto- Muy bien, no gusto mucho de ser explicita, sin embargo, es necesario -nuevamente se aclaro la garganta- cuando, estan en la cama -Harry palidecio y se fue de para atras mareado, Madame se levanto apurada para sostenerlo, Draco algo ofuscado trato de mantener la calma con Madame, quien soplaba a Harry con un abanico.
<br /><br />El rubio se levanto sosteniendo a Harry en sus brazos de manera delicada, le mujer los miro intrigada y sonrio para Draco
<br />-El, es el Uke...-Draco se sonrojo
<br />-Asi es, pero...
<br />-Bien, le quedara de maravilla, ¿prefieres, que use falda o pantalon?, es, el seme quien escoje usualmente eso, claro, que si deseas darle permiso de que decida por el mismo...
<br />-Espere, no estamos...
<br />-Oh, que poco delicada soy, consultenlo entre ustedes, yo voy a revisar...ah..ham....unas cosas, si, unas cosas importantes- la mujer sonrio y los dejo solos en la instancia.
<br /><br />Draco miraba sonrojado y sonriente a Harry.
<br /><br />-Cree, que nos casaremos Potter- Harry rio viendo enamorado a Draco y le acaricio el menton, Draco, metio sus manos en la ropa de Harry y empezo a acariciarle el abdomen, las caricias se transformaron pronto en unos suaves rasguños y finalmente, Draco se vio rascando a Potter cual si fuera un cachorro.
<br /><br />Ambos, permanecian en una paz maravillosa y amable, viendose entusiasmados, pasado un rato, se inquietaron de que no volviera Madame, pero poca atencion pusieron a ello, estaban felices y ya...
<br /><br />Derrepente, la puerta sono, pero ninguno de los dos se atrevio a abandonar el calor del abrazo del otro, sono de nuevo y de nuevo, cada vez con mas fuerza, se preguntaban, si una boda, realmente procuraba semejante afan, mientras miraban burlones a la puerta, esta se desplomo en el suelo en un monton de astillas tras un contundente <em>Bombarda</em>.
<br /><br />Una mujer delgada y demacrada entro en la instancia, colocando una histerica cara de psicopata, era Belatrix Lestrange, apuntaba su varita desafiantemente contra Draco.
<br /><br />-El chiquillo mocoso y lloron de Draco Malfoy...y su novio...Poootter- Belatrix vio furiosa a los dos y rompio a reir...
<br />Draco ya con su varita en las manos, tomo a Harry y lo puso tras de si, Belatrix no podia encontrar ello mas hilarante.
<br />-<em>Avada Kedavara</em>!-Por poco, los chicos esquivaron el maleficio mortal, Draco aun asustado, pero con la conviccion de proteger a su amado, apunto determinado contra Belatrix y grito:<em>Avada Kedavara</em>; Harry temeroso de que su amor se alejara, le halo y le vio a los ojos.
<br />-Quiero, quedarme a tu lado por siempre, hazlo, de la manera correcta, por favor...
<br />Draco le vio conmovido, haciendo caso a la promesa de amor de su querido Harry, volvio a esquivar un rayo verde que atravezo agresivamente el lugar rompiendo un estante al impactar, agitando pronto la varita, por el tremendo miedo, Draco excalmo:<em>Expeliarmus!</em>
<br />Belatrix, sobra decir evadio el golpe con extrema facilidad, Draco frustrado, se levanto y grito:                 <em>Serpensortia</em>!
<br />Una anorme y maravillosa serpiente color esmeralda salto sobre Belatrix, quien le respondio lanzando una intensa llamarada que le redujo a cenizas. Despistada, Belatrix no noto que Madame permanecia oculta, tras esperar un a que la mortifaga abriera su defensa contra Draco, Madame lanzo un rayo morado de su varita que aturdio instantaneamente a la enfurecida asesina...
<br /><br />Madame salio de su escondite asustada, Belatrix rugia furiosamente, las delicadas ataduras apenas resistian la poderosa lucha de la mujer, afortunamente, Madame ayudo a salir del rincon desventajoso en que se encontraban los chicos para un lugar mas abierto, justo en el vestibulo, sabia que se soltaria en cualquier momento, pretendia derrotar a la mortifaga, Madame era una orgullosa mujer, no le dejaria ir, menos tras haber destruido parte de su hermoso local.
<br /><br />Finalmente una enfurecida Belatrix cruzo la puerta y enfrento a los chicos.
<br />-Los matare a todos...
<br />-No te dejare acercar- dijo con una timbrosa voz Draco, se notaba que le apetecia llorar, pero era valiente para no reflejar una mala situacion del todo frente a Harry.
<br />-Jajajaja ¿protejes a estos miserables Malfoy?
<br />-Les protejo...- Madame salio de detras del rubio para pararse a su lado, Harry, temblando de rabia al recordar a su padrino, tambien salto al encuentro de Belatrix.
<br />-Que divertidos son, los traidores a la sangre ¡Malditos!, los matare<em>Avada Kedavra</em>
<br /><br />Un aturdidor y devastante duelo se llevo a cabo, los poderosos maleficios saltaban y rebotaban por doquier, Madame era una diestra combatiente, pero Harry y Draco no se quedaban atras, sin embargo, apesar de todo no se puede dar el lujo de pretender reducir las mordaces habilidades de la mortifaga mas sanguinaria del mundo, las explocines terminaron por volar el local de la elegante japonesa.
<br /><br />Los magos simpatizantes de Dumbledore, permanecian casi derrotados, Madame estaba atrapada entre una enorme cantidad de escombros, la epica lucha redujo a Harry a un dormitante e indefenso muchacho, ahora solo Draco defendia al niño que sobrevivio.
<br /><br />-Bien, pequeño...Draco, vamos a averiguar, de que estan hechos los traidores a la sangre como tu... Jajajajaja- La bruja movio su valita inperseptiblemente, y un fino hilo salio de su varita rodeando el cuello de harry, cortandole; la carmesi sangre del muchacho se derramaba sobre el suelo, hasta los pies de Draco.
<br />-Lo protegere, por que...
<br />-¿Porque?... Jajajajaja Por que, yo amo a Harry Potter jajajajajajaja...-Los puños de Draco se cerraban de rabia e impotencia.
<br />-Asi es!!- la mirada de Draco desafiaba a Bellatrix como nunca antes.
<br />-Te arrepentiras, el señor tenebroso no tendra piedad de ti, pero eso n importa, por que yo te matare aqui, en su nombre.
<br /><br />Dicho esto, Bellatrix salto sobre Draco, el rubio trato de defenderse, pero la poderosa mortifaga le sometio, bruscamente le aranca lo el elegante saco negro que traia, el sometido Draco luchaba y luchaba infructuosamente, hasta que Bellatrix le mordio en el hombro, haciendole sangrar en abundancia, Draco gritaba terriblemente adolorido, mientras la psicopatica mujer reia sin ninguna muestra de piedad, nuevamente, el hilo del cuello de Harry se acorto dañandole cruelmente, por lo que Draco ignoro el dolor e impunemente, pronuncio contra la enloquecida y sanguinaria mujer: <em>Sectumsempra!</em>, la mortifaga cayo al piso chillando enfurecida, tomo su varita y grito: <em>Legeremence </em>.
<br /><br />En la mente de Draco volaban los recuerdos, siendo examinados con una perspicacia suntuosa respecto al tiempo apresurado que llevaban, las caricias, los besos, aquellas ocasiones tan atesoradas, tan suyas, tan especiales, no lo permitiria.
<br /><br /><em>Protego</em>, Bellatrix se hayo tirada derrepente en el suelo llorando tenebrosamente, su nerviosa voz se desaltero, pero se hizo mas mordaz.
<br /><br />-Pequeño Draco Malfoy, pagaras por lo que hicis...
<br />-No!, tu lo haras, pagaras por todo- los ojos de Draco se hayaban empapados de lagrimas, Bellatrix noto un poderoso brote de valentia saliendo del Malfoy.- <em>Petrificus Totallus!</em>
<br />El hechizo golpeo por poco una silla junto a Bellatrix, quien se precipitaba flotando en el aire, nuevamente el rubio apunto su varita: <em>Avada...</em>
<br /><br /><em>Desmaio</em>
<br />Un Auror, entro apresurado en la instancia, al verlo, Bellatrix entro en panico, destrozo el techo y salio riendo furiosa...
<br /><br />Al despertar, Harry, tenia el cuello adolorido y ardiente, pero, Draco permanecia abrazandole, lloraba, pero su mirada estaba llena de determinacion.
<br /><br />Te protegere Potter, como hoy, siempre...
<br />El rubio le coloco un beso en los labios, le abrazo y se quedo acariciandole.
<br />Harry, supo que a su lado, seria feliz por siempre... 
<br /><br />Dedicado a mi querida Naomi n.n tqm
<br />co2
]]>
		</document>
		<document id="7a76519e624c9c8de18185f3fa6908b4" url=""><![CDATA[Amor Prohibido...<br/><br/> -Quisiera, besarte...-susurro al oido de Harry, Ron Weasley
<br />-Sabes, que no, no debemos...
<br />-¿Por que?, ¿Por Draco?, ¿Por mis padres?, ¿Por Ginny?
<br />-Por todo Ron!!, somos hombres, para iniciar...
<br />-Con Draco, eso no importa...
<br />-Crei, que amabas a Hermione...
<br />-Harry!, lo hicimos muchas veces antes...¿recuerdas?
<br />-Si, pero, es diferente ahora...
<br />-¿Por que razon?
<br />-Solo lo es, y ya...
<br />-Potter...¿recuerdas?
<br />-¿Que?
<br />-Mis labios, mis brazos, tu fria espalda tras salir del lago congelado, tu dentro de...
<br />-Basta!!, Ron, basta por favor...le fui infiel, no quiero hacerlo otra vez...siempre, que me reprocha, me siento muy culpable, eso duele...
<br />-Primer año, ¿recuerdas? juntos, tenias frio, en el camarote, ¿recuerdas?, tu mismo, te pasaste con migo para calentarte!
<br />-¡Y son buenos recuerdos Ron!- El pelirojo sintio aquellas palabras como un poderoso golpe.-Espera, no quise decir nada malo, lo sabes...
<br />-Si, es solo...que...extraño...tu cuerpo desnudo junto al mio...
<br />-Ron!
<br />-Lo siento Harry, pero, es verdad...lo sabes....nunca, deje de desearte...
<br /><br />Tras esto, Ron se acerco seductoramente a Harry, el permanecia sentado sobre su cama en el dormitorio de Ron en la madriguera, acomodandose sin mucha contemplacion de los sentires de Harry, el pelirojo empezo a sacar el pijama de Harry, este apenas se resistia, las calidas manos de su amigo sobre su espalda, simplemente le seducian increiblemente, Ron procuro darle un inofensivo masaje, pero, lo habia hecho numerosas veces antes, asi que Harry, sabia que esperar de las atenciones lujuriosas de su amigo, pronto, el masaje se transmuto en caricias atrevidas, de sus hombros, bajo a su espalda, su cintura, buscando atravez de su pelvis, encontrando aquel fruto fantastico, motivo de sus sueños y sus esperares, Harry, apesar de sentirse culpable sentia tambien las calidas manos de Ron acariciando intempestuosamente su miembro, como Draco jamas lo hacia, como solo aquel pelirojo lo hacia, Harry deseaba obtener el placer maximo, Draco le proferia amor, algo de timidez, inocencia, algo, genial, sabia que le pertenecia a Draco, sabia que lo que hacia era malo, sabia que el le perdonaria, de Draco recibia un mundo maravilloso y sin comparacion...pero... Ron le ofrecia algo que su amado no. Complacencia, Harry, es despues de todo un hombre, hay gustos que pocos saben dar, hay placeres, que solo pocos tienen la cualidad, mas bien, la delicadeza de otorgar, Ron le conocia de maravilla, sabia, donde tocar, donde besar, donde lamer.  Siempre sabia, en que momento proferir un gemido, en que momento cayar y escucharle, sabia como hacerlo suspirar de placer, gemir, llorar, sabia, que todas las cosas que se juntaban, eran arcanas y prohibidas, pero, acaso, ¿no deseamos mas lo que nos prohiben?, mas aun, lo que nosotros mismos nos prohibimos...por esa razon, el, tomaria lo que su amigo le ofrecia, no lo lamentaria jamas, no realmente, sin importar mucho las lagrimas que derramara para Draco, el realmente deseaba esto, realmente necesitaba poseer a Ron Weasley, y era justo lo que comenzaba a hacer...
<br /><br />Justo cuando Ron encontro el miembro de Harry, en su punto mas excitado, solo sus diestras manos probocaban que del miembro de Harry brotara ese sedoso y efimero liquido, sabia bien la medida de la fuerza y su equilibrio, cuando mover sus manos rapidamente y cuando parar un segundo, conocia las debilidades del niño que sobrevivio, sabia, que cuando estaba muy excitado, no tardaba demasiado en llegar al climax, pero, si lo hacia bien, lograba darle aquel maravilloso viaje una tras otra vez, Ron veia con claridad en Harry los deseos, la lujuria, le leia demasiado facilmente, sabia, que el pelinegro, gozaba de acariciar sus piernas mientras sumergia su miembro dentro de la elegida persona, entendia bien, el sentir de Harry cuando hacia esto, conocia correctamente la proporcion de placer que debia suministrarle, Harry, era de los que temblaban mucho mientras ponia el miembro de otro en su boca, era de los que penetraban con timidez, de los que amablemente reconocian el placer que le daban, seria, realmente dificil encontrar a alguien que se ajustara tan bien a su gusto, habia sido Ron despues de todo quien le habia introducido en aquel turbio mundo, quien le habia mostrado con paciencia y ternura el como darse placer por si mismo, habia, sido el quien con el que habia inventado tantos juegos, tan bellos, quizas tan sucios, pero a la vez y por la naturaleza hermosa con la que nacian, puros, haceres inigualables...
<br /><br />Era un secreto bien guardado, juntos, habian creado varios hechizos que provocaban placer, dolor, que les perdien la mente, quizas, nunca fueron diestros en las otras cosas, pero en esto, eran maestros, posiones, jugadas...todo, un mundo descarado y apañante habian creado, sabian declarar su amor con solo mirarse, sonreir, sabian transmitir sentires y necesidades... tan solo con los sutiles movimientos de sus lenguas jugueteando tiernamente, justo en ese momento, se hayaban, desnudos, besandose amablamente, propinandose mutuamente amor, cariño...
<br /><br />Ron buscaba impulsivamente tras el cuello de Harry, le hacia suspirar, no tardo demasiado e buscar con sus manos en el cuerpo de Harry, le acariciaba singularmente, la espalda, la cintura, sus muslos, suntuosamente y con gran altives, y no era de esperarse de otra manera, introdujo sus dedos en el cuerpo de Harry, este, gimiendo absorbido por el placer, continuaba oprimiendo la lengua de Ron con la suya, los profundos besos, producto del enamoramiento reprimido con el que vivian, hacian, que todas sus accciones florecieran magicamente, cada vez, que las dejaban volar...  
<br /><br />Por naturalez razones, que cruelmente obiare, Ron continuo su faena, pero ahora, desidia entrar en el territorio favorito de Harry...por lo que se solto de el, se volteo insinuativamente, abusaba de los nervios del ojiverde, sabia, que el temia no ser suficiente para los toscos placeres del Weasley, sin embargo, este juego habia sido jugado con anterioridad, por lo que un mas determinado Potter, se acerco si, aun temblando, dudando...pero, paradojicamente decidido, Ron no perdia su tiempo en contemplaciones de poca monta, si queria ser penetrado, simplemente se colocaba sobre sus rodillas, apollaba sus manos y volteaba felinamente a ver a su querido Harry, este aun dudando, se le acerco, dispuso sus manos sobre la cintura del pelirojo, temiendo desasosegadas respuestas, le penetro de golpe, por lo que Ron profirio un poderoso alarido, que habia sido aplacado por un hechizo desilusionador puesto sobre la habitacion... 
<br /><br />Harry, tras penetrarle, continuo su faena sin menguar ni siquiera un poco la fuerza, mas bien, la aumentaba, el placer corria atravez de su miembro, el lo sentia venir, acabaria pronto, no terminaria de dar placer a su atolondrado amor, pero, este en una movida adecuada y premeditada, se safo de las fauces hambrientas y temerosas de Harry, para saltar sobre el a besarle denuevo, le aplacaba, le acariciaba, sin mucha preocupacion, acariciaba el miembro del pelinegro, este, agradecido, besaba el cuerpo de Ron, como si de el manara vida o poder, nuevamente, los dispuso para penetrarle, esta vez, de pie, lo empujo bruscamente contra la rustica pared de la madriguera, cosa que semejante, jamas haria con Draco, cerca a el, empezo a susurrar palabras de amor, le penetraba suntuosamente, sentia el proferir de los gemidos indescriptibles del Weasley, con sus manos, atenuava su trabajo, acariciando el cuerpo de Ron, su miembro, todo...
<br /><br />La obra se repitio un par de veces, alternando el sitio del suceso, entre el suelo, la cama, la pared... finalmente, y sobre la cama de Ron; Harry se hayaba justo a venirse en el interior del pelirrojo, cuando este, mas por instinto, quizas por condecendencia, tomo su varita y conjuro para Harry <em>Insintido Invinesis</em>, Harry, sintio una fuerza renovada, Ron se preparo, pues sabia lo que  venia mas haya del gemir inconsebible de su propia persona...
<br /><br />El ojiverde comenzo ahora una estampida implacable e inaplacable contra el cuerpo de Ron, le penetraba injustamente, sin procurar nada, solo le atacaba, esta arremetida, provocaba una transmutacion de sentires de tal magnitud en intensidad, que el pelirojo, ahora no podia disimular ni un poco nada, ahora, su escencia se exponia impunemente, sus gritos, su dolor, su placer...
<br /><br />El joven Potter, quien ahora sometia con despotia los deseos de Ron, lamia el cuello de su compañero, no por darle gusto, mas bien, por despojarle de el, sabia, que estaria demasiado ocupado sintiendo esa suma de dolor y de placer como para apreciar cuan bien hacia el pelinegro su trabajo... era una burla a el, pero no un insulto...
<br /><br />Tras un poco del cruel ajetreo que le proporciono con tanto gusto, y justo cuando acabo el efecto del hechizo sobre si, Harry paro y vio tembloroso y espectativo a Ron, quien le sonreia compasivamente...
<br /><br />-Estuvo bien Potter...
<br />-¿Ah si?
<br />-Si, no se si volvere a usar ese hechizo...
<br />-Jajajaja... siempre sabes lo que quiero oir...- Harry abraza a Ron cariñosamente, sus miembros aun en extasis se juntaban a la vez que sus sudorosos, calientes y enrojecidos cuerpos...
<br />-Por supuesto, te entiendo...
<br /><br />De nuevo y por inercia, Harry salto sobre Ron y le beso, casi con una angustiosa ansia de desgastar sus labios sobre el cuerpo caucasio y hermoso de su amigo... sus besos, no eran de esos que se consumen por obra magica, son de los que realmente destrozan almas... de los que roban la respiracion hasta el punto de matar, por trabajo del engrido destino, Ron dejo de lado a Harry nuevamente y paso ahora a una poscicion perniciosa y fantastica que enloquecia al ojiverde, dispuso su cuerpo perpenticularmente y de manera opuesta a el, permitiendo que su miembro entrara en la boca de Potter, y a su ves que el miembreo de Harry entrara en la suya...
<br /><br />El acto fantastico que les permitia hacer tanto, fue mil porciento disfrutado, embelesado por un poderoso hechizo, juntos, jugaron un bello duelo, abrazados, disparaban sus varitas contra el otro, cada vez, recibiendo en respuesta un impresionante suspiro... sus ojos cerrados del placer, sus manos temblantes... Ahora, Ron quien se hayaba ganador tras lograr que de los enceguecidos ojos de Harry brotaran la grimas, se hayaba penetrandole, juntos embueltos en ese calido abrazo, llorando, sollozando, suspirando...los movimientos diafanos y amables de los dos tardaron en causar aquel maravilloso extremesimiento que ahora se daba en un dulce unisono, declarando su amor prohibido y olvidado gritando el nombre del otro explotaron en aquella censacion impecable y trascendente...
<br /><br />Tras esta fantasiosa noche...
<br />Harry volvio a los brazos de Draco...
<br />Ron a los Hermione, y juntos, esperaron hasta la siguiente ocasion en que su lujuria les consumiese, y se vieran obligados a buscar nuevamente aquel caliz...
]]>
		</document>
		<document id="aa84e69ebfcf22cd76732eb3b61bdb3d" url=""><![CDATA[Amor para Fotografia....<br/><br/>Como si fuese tan facil olvidarte...Potter...
<br /><br />Aquel triste y solitario Ron Weasley esperaba ansioso a las poco acertivas caidas emocionales del niño que sobrevivio, esperaba que fuera arrastrandose a el, como lo habia hecho tantas veces ya, sin embargo, habia abandonado su seno hacia muy poco tiempo, por lo que tendria que esperar una gran cantidad de tiempo para que las cosas salieran como el lo esperaba, pero mientras ¿que?, ¿que seria de el?, su corazon estaba lleno de sentimientos, de emociones... de deseo...
<br /><br />Howarts es un lugar grande, Harry jugaba con el un juego cruel y despiadado, le buscaba, le consumia, le enloquecia; para luego volver al mortifero abrazo de la serpiente, de ese manera, se le ocurrio que jugarian un juego similar...pero... el no tenia brazos a los que huir en busca de afecto, nadie era adecuado para el, siempre estaba Hermione, pero para el Pelirrojo, eso jamas seria suficiente.
<br /><br />La tranquilidad de los dias en el colegio agobiaba sobremanera al reprochudo Ron, quien seguia a la esperanza de hayar finalemente el amor en los brazos de otro, el gran comedor solo se perturbaba a causa del estruendoso flash de la camara del  inocente Colin Creebe, quien amablemente registraba los fraternales momentos en el calido estar de las sucesiones escolares, las sonrisas, los amores, las victorias, las enseñanzas... los recuerdos inolvidables.
<br /><br />Ron continuaba su hacer, atontado... si, pero aun asi, eso no le cohibia de usar el poco potencial que poseia...  finalmente, Colin llego hasta la mesa de Ron, le vio un rato muy interesado, y tras un rato le hablo.
<br /><br />-!Hola!- la voz del chico era practicamente un silvido fulminante y molesto para los oidos del Weasley, por lo que volteo a verlo algo enojado.
<br />-¿Que pasa Colin?, ¿que quieres?
<br />-Queria saber que hacias- la sonrisa del chico evidenciaba que no se habia percatado de lo molesto que estaba Ron.
<br />-Nada Colin, nada importante.
<br />-Todo es importante, vamos ¿que haces?
<br />-Una tarea Colin, vamos... pierdete...
<br />-!Quiero documentar!
<br />-He dicho que te vallas!! ¿acaso no puedes obedecer?- Colin estaba algo asustado
<br />-Si...- Sin mas, Colin se alejo algo triste, Ron sentia una enorme y merecida culpa, por lo que fue rapidamente tras el amable Colin...
<br /><br />Soy un tonto pensaba enojado Ron...
<br /><br />-Espera Colin!, lamento lo grosero, es que he tenido una semana problematica...
<br />-Tranquilo, suele pasar... suele pasarme...- esto ultimo lo dijo con cierta nostalgia.
<br />-Correcto, vamos juntos, ah... registrar los momentos, ¿te parece?
<br />-No me parece- dijo sonriendo.
<br />-¿No?- Ron estaba anonadado.
<br />-No, vamos a crear momentos juntos, ¿te parece?
<br />-Cla...claro Colin, vamos...
<br /><br />Tras esto, salieron los dos Griffindor a los jardines del colegio, en una actitud muy amistosa, se veian el uno al otro sonrientes, como si estuvieran haciendo alguna picardia. Los hermosos parajes de Howarts atontarian la vista de cualquiera, los bellos terrenos de Hagrid esperaban con gentileza el llegar de los dos muchachos, al inicio, posaron sobre las monumentales calabazas del guardabosques, adentrandose mas en los terrenos, encontraron una enorme araña, cosa que casi mata a Ron de no ser por que Colin le tomo una foto y la intensa luz la alejo... luego, pasearon por los caminos tranquilos, recorriendo los jardines atravez de los pasadizos, como lo habian hecho el y Harry muchas veces antes, pero, esta vez se sentia diferente, habia algo, quizas la nostalgia, quizas el que disfrutara enormemente el alejar su mente de Harry, pero... mas que nada... la precencia de Colin, le bastaba y le sobraba para mas, realmente era un chico agradable... estaba sintiendo... algo maravilloso por Colin...
<br /><br />El dia de hacer, termino con una agradable tarde, juntos sentados en una de las solitarias terrazas, se hallaban, sin notarlo demasiado pronto, tomados de las manos, viendo sonrientes al querido sol apartandose...
<br />Por inercia.... sus rostros se acercaron, una tarde magica brillaba en el horizonte de sus calmos ojos, sus sonrojadas mejillas se calentaban cada vez mas debido a las cercania de sus rostros, sus labios se encontraban como si se hubiesen buscado por siempre, sus manos temblantes e inseguras se apretaban en una union maravillosa, aquel inesperado beso les conmovio amablemente, les abrazo en el esperar del pecado, de la complicidad. Habiendo terminado, una vez satisfechos del otro, se vieron con amor, se levantaron aun de la mano y se dirijieron a los dormitorios.
<br /><br />La tranquila noche caia sobre las cabezas de los chicos, mientras estos caminaban ansioso hacia los dormitorios, su amor seria secreto, prohibido...pero mas que nada... atesorado...
<br /><br />Mientras deambulaban, el camino se le hizo eterno a Ron, queria pasar esa noche, y compartir de nuevo el dia con su querido Colin, entraron ansiosos a la sala comun, subieron con un inicente afan, se pusieron los pijama y se fueron a sus camas, Ron no veia la hora de tener a aquel impetuoso y escandaloso chico a su junto de nuevo... Pero, por que esperar, lo tenia a una cama de distancia...
<br />La decision no podia tomarse a la lijera, aun escuchaba a los otros despiertos y susurrando, si se acercaria a Colin esa noche, lo haria en secreto. Los nervios no le dejaban pegar el ojo, aun no sabia lo que hacer, queria a Colin para si, lo queria en ese instante, pero la espera, era insoportable.
<br /><br />Esta tortuosa espera se alargo hasta las dos de la madrugada, cuando Ron penso que todos yacian dormidos, asi, que sin mas preludios, se levanto de su cama, sinembargo, el sonido chillante de las tablas bajo su espalda, era demasiado, asi que se recosto atento a las reacciones de los durmientes, como esperaba, nada sucedio, nuevamente trato de pararse, pero el ruido le asusto nuevamente, pero no permitiria que una frivolidad le detuviera, decidido a poseere el cuerpo de Colin, se levanto de un golpe, asegurandose de no hacer el minimo sonido, caminaba pendiente de su entorno, como si fuera cazado, controlaba su respiracion, el camino desde su camarote, se le antojo interminable, el horror de ser pescado, aunque le asustaba, le excitaba, al fin llego a la esperada cama de Colin, este como un angel dormia mostrando esa preciosa expresion que le atontaba...
<br /><br />Nervioso, acerco sus manos al rostro del muchacho, pero al tocarlo, noto que estaban congeladas, mientras su adorado estaba envuelto por una tibia aura, nuevamente le acaricio, Colin no reaccionaba muy bien al frio, pero de alguna manera tras ser tocado por el, sonrio...
<br /><br />Unas manos temblorosas se aventuraron en la ropa de Colin quien se extremesia por el frio, por rozar la tibia piel del chico, Ron entro en un increible estado de excitacion, si la luz fuera menos favorable, la sala entera veria la increible ereccion que se asomaba del pantalon del Weasley... Del rostro de Creebe, las manos de Ron migraron a su abdomen, le acariciaban amorosamente, ya sin ningun miramiento, las introdujo en el pantalon, dentro, encontro un hermoso miembro, candidamente, comenzo a frotarlo, no paso mucho hasta que tambien se hayo en un climax, la expresion del mas joven reflejaba un enorme placer, los movimientos de las manos de Ron, se hicieron mas rapidos y trajinados, tanto asi, que Colin desperto, para notar algo nervioso a Ron sobre el...
<br /><br />Ron no sabia que decirle, no habian ya hecho suficientes migas como para que a la primera noche se hayara ya tocandolo, pero simplemente, no se resistio, sin embargo, para sorpresa de Ron, Colin en vez de lanzar un grito, se acomodo para darle lugar al rubio, quien se metio bajo las cobijas de Creebe sin dejar el trabajo con sus manos, pero Creebe no le habia aceptado el entrar en el templo de sus sueños, solo para permitirle hacer, algo que ya llevava haciendo un buen rato, por lo que Colin en un achaque lujurioso completamente inesperado, se despojo habilmente de sus ropas, para la fascinacion de Ron, el chico comenzo a sacar las suyas tambien...
<br /><br />Envueltos en esa dulce desnudez, abrazados, en los calidos brazos del otro, besandose, sintiendo el miembro del otro contra sus cuerpos, lujuriosos besos volaba y volaban, sin aguantar mas, Ron se acerco a Colin e introdujo el miembro del fotografo en su boca, quien solto un espectacular gemido, digno de despetar a todos en la habitacion, pero distraidos justificadamente por el placer continuaron su delicioso hacer, aquellos besos, aquellas caricias de recompensa por lo que hacia provenientes de Colin enervaban a Ron, quien en una reciprocidad fantastica agudizaba el mover de su lengua, finalemente, el joven Colin se encontro corriendose en la boca del pelirrojo, tras esto, en gesto de gratificacion, Colin se coloco sobre sus rodillas dejando al descubierto aquella inocencia, esa virginidad implicita en el, esa puerza, apunto de ser entregada al que amaba...
<br /><br />Cediendo al deseo, Ron tambien se puso apollado sobre las rodillas, acariciando amablemente la cintura de Colin, acerco su miembro a el, cariñosamente le susurro...<em>Quizas... duela un poco...</em>, Colin respondio con una adorable sonrisa, y de golpe, Ron le Penetro, esta vez, las lagrimas brotaron de los ojos de Colin, pero Ron le consolo amablemente, acariciandole, aplacando el dolor, sentia los imparables latidos del corazon del chico, y lo supo, esa persona, seria para el...
<br /><br />Aquel maravilloso acto se prolongo cerca de diez minutos, tras los cuales se encontro un enardecido Ron derramando su semilla al compaz de los gemidos de Colin.
<br /><br />Tras el fin de aquel intercambio de censaciones fantasticas, y tras asegurarse de no estar viajando sobre las alas de morfeo, con un cariñoso beso, que solo el otro le podria dar, se fueron enamorados, a dormir, asoñar con el otro...
<br /><br />Para mis queridos Fan n.n
]]>
		</document>
	</documents>
</author>