<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="ec2411b6a8289c194109339acf329ddc" url=""><![CDATA[Chistes...<br/><br/>HUEVITOS!!...
<br /><br />A continuación una prueba contundente de los problemas de diálogo entre los mexicanos:
<br /><br />Llega la Mamá de Pepito a su casa y se encuentra a su hijo jugando en la sala, y le pregunta:
<br /><br />-¿Qué haces hijo?
<br /><br />- Estoy jugando.
<br /><br />- ¿Con qué juegas?
<br /><br />-Con lo que me sale de los huevos...
<br /><br />- ¡Óyeme pendejo!, ¡a mí no me hablas así que soy tu madre!!! ¡Cabrón! 
<br />¡Eres un escuincle malcriado! ¡Majadero, hijo de la chin...!!! 
<br />(todo ésto acompañado por una suculenta y surtida buena madriza).
<br /><br />Al rato llega Pepito sangrando, moreteado y todo madreado con su Papá y le dice:
<br /><br />-Papi... 
<br /><br />chingas a tu madre si me vuelves a comprar un....
<br /><br />'Kinder Sorpresa' !!!
<br /><br />**************************************************************************
<br /><br />SUPER COMPUTADORA...
<br /><br />Un hombre se quejaba de un fuerte dolor en el hombro y un amigo le dice:
<br /><br />- Hay una computadora en la farmacia que puede diagnosticar cualquier cosa, mucho más rápido y más barato que un doctor. Pones una muestra de tu orina y la computadora te diagnostica tu problema, y te sugiere qué hacer. Además, sólo cuesta 5 pesos.
<br /><br />El hombre llenó un frasco con orina y fue a la farmacia. Encontró la computadora y puso la muestra de orina dentro de la máquina. Luego depositó los $5 en la ranura. La computadora comenzó a hacer ruidos, a encender y apagar varias luces, y luego de una pequeña pausa, por una ranura salió un papel que decía:
<br /><br />“Ud. tiene hombro de tenista.
<br />Frote su brazo con agua caliente y sal.
<br />No haga esfuerzos físicos de magnitud.
<br />En dos semanas va a estar mucho mejor.”
<br /><br />Más tarde, decidió probar si la computadora podía ser engañada. Mezcló agua de la canilla, un poco de caca del perro, un poco de pis de la hija y su mujer. Para terminar, se masturbó y puso su semen en la extraña mezcla. Fue a la farmacia, encontró la computadora, y le puso la mezcla, además de los $5. Después de los sonidos y luces de rigor, la máquina imprimió el siguiente análisis:
<br /><br />“Su agua es demasiado impura: Cómprese un purificador.
<br />Su perro tiene parásitos: Déle vitaminas.
<br />Su hija se droga: Intérnela en un instituto de rehabilitación.
<br />Su esposa está embarazada: Y no es suyo. Consiga un abogado.
<br />Y si no deja de masturbarse, no se le va a curar nunca el hombro.”
<br /><br />***************************************************************************
<br /><br />HUMOR NEGRO
<br /><br />Un negro y su esposa son invitados a una fiesta de disfraces.
<br /><br />Él le dice a su esposa que vaya a buscar los disfraces. Por la noche, cuando llega del trabajo, encuentra en  la cama un disfraz de Superman. Gritando le dice a su mujer: 
<br /><br />-¿Qué coño  es esto? ¿Cuándo has visto a un Superman negro? Vete y cámbialo por algo  mejor.
<br /><br />La esposa molesta va a la tienda y lo cambia.
<br /><br />Cuando  llega el esposo ve en la cama un disfraz de Batman y le grita:
<br /><br />- Pero  tú estás loca, mujer, ¿cuándo has visto a un Batman negro? Vete y cámbialo por otro mejor.
<br /><br />La esposa, que ya está hasta las narices, devuelve el  disfraz y compra varias cosas.
<br /><br />En la cama le pone 3 botones blancos, un  cinturón blanco y un palo de madera .
<br /><br />Cuando el esposo llega y encuentra  esos objetos en la cama le dice a la mujer:
<br /><br />- ¿Qué  es esto?
<br /><br />La esposa le contesta:
<br /><br />- Es para que elijas tu disfraz:  
<br /><br />- Si te quitas la ropa y te pegas los botones, vas de Dominó.
<br /><br />- Si  no te gusta, entonces te quitas los botones y te pones el cinturón blanco y vas de Galleta Oreo y, si tampoco te gusta….
<br /><br />- ¡Te metes el palo por el culo y vas de Mágnum!
]]>
		</document>
		<document id="8a528009b0a0d85c9174f6d00c47183c" url=""><![CDATA[DIAS COMO HOY<br/><br/>Nuevamente me hacen caer 
<br /><br />Maldita sea siempre es lo mismo 
<br /><br />Que ilusa y estúpida puedo llegar a ser 
<br /><br />Pensar que alguien merece tenerme 
<br /><br />Podrá valorarme y hacerme feliz 
<br /><br />Patrañas!! 
<br /><br />Solo yo podre hacer eso 
<br /><br />Como siempre lo he hecho 
<br /><br />Al carajo todo lo estúpido 
<br /><br />Que me aleja de la realidad 
<br /><br />Hoy pongo los pies en la tierra 
<br /><br />Y no precisamente como yo hubiera querido 
<br /><br />Es cierto, verdadero, confiable, indiscutible 
<br /><br />El creer en mi misma 
<br /><br />En mi instinto animal y salvaje 
<br /><br />El cual me dice que estar sola, 
<br /><br />Es lo mejor que me puede pasar, 
<br /><br />Que el convivir meramente conmigo es signo 
<br /><br />De tranquilidad y bienestar 
<br /><br />Malditas las personas que me hacen perder el tiempo 
<br /><br />Malditas las cosas que se atraviesan en mi camino 
<br /><br />Y tratan de cambiar mi rumbo… 
<br /><br />Hoy al pasado le diré adiós 
<br /><br />Lo enterrare y seguiré mi camino 
<br /><br />Nada de tropezar con piedras 
<br /><br />Pues no hay tiempo de arreglar zapatos 
<br /><br />Nada de hacer caso a la visera que tengo 
<br /><br />Pues por su culpa e padecido y perdido el tiempo… 
<br /><br />Hoy nada de desperdiciar mi vida 
<br /><br />Nada de distraerme con estúpidos sentimientos 
<br /><br />Si no aprovecho mis días 
<br /><br />Después será demasiado tarde 
<br /><br />Para mis anhelos 
<br /><br />Más temprano que tarde 
<br /><br />Se que la dueña de mi existencia 
<br /><br />Vendrá a buscar lo que le pertenece 
<br /><br />Sin pedir mi aprobación 
<br /><br />Sin dar explicación 
<br /><br />Silueta delgada, rostro cadavérico 
<br /><br />Amiga del tiempo 
<br /><br />Enemiga de lo eterno 
<br /><br />Los días como hoy se extrañan y se admiran 
<br /><br />Te ayudan a reflexionar 
<br /><br />A recapacitar 
<br /><br />El porque no pensar frívolamente a diario? 
<br /><br />Momentos como este faltan en la vida 
<br /><br />Pues gracias a ellos valoras tu existencia 
<br /><br />Y no te la pasas buscando placeres 
<br /><br />Vánales y momentáneos 
<br /><br />Hoy se ha terminado 
<br /><br />Hoy vuelves a ser un simple humano 
<br /><br />Que no mereces ni atenciones, ni halagos 
<br /><br />Hoy vuelves a ser nada y te quedas en tu mundo 
<br /><br />Aburrido, estúpido y humano… 
<br /><br />Hoy vuelves a ser un simple extraño. 
<br /><br />MELI
]]>
		</document>
		<document id="64805a90b9955056d45a3c8eb0451e91" url=""><![CDATA[JUNTOS...<br/><br/>En verdad eres un sueño?
<br />Te veo tan real, tan verdadero
<br />Te veo aquí te toco y estremezco
<br />Ardiente pasión te provoco
<br />Y no te quejas de nuestro encuentro
<br />Eres sínico e inhumano
<br />Vienes me posees, me usas
<br />Y luego sin remordimiento te vuelves a largar
<br />Sabes que yo también te poseo
<br />Te uso, te gasto y luego te desprecio
<br />Hay amor y odio interminables
<br />Hay pasión y dolor inigualables
<br />Te pienso y me perturbas
<br />Me sientes y todo se te nubla
<br />Cuanto me rio, si en tu mundo me buscas
<br />Cuanto lloro, si en mi espacio te ocultas
<br />Eres mortal, yo una ilusión
<br />Soy la pasión, tú mi calor
<br />Me esfuerzo en ser libro cerrado
<br />Tú eres plumón imaginario
<br />Adentras, me amordazas y escribes encima de mí
<br />Sin permiso, sin previo aviso
<br />Y enloquezco cada día más
<br />Y te anhelo cada segundo que te vas
<br />No entiendo lo que somos
<br />Ni me desgasto por descubrirlo
<br />Solo se que juntos somos un latido
<br />De una planta viva
<br />O una ilusión efímera…
<br /><br />Meli
<br /><br />* Dedicado para un famoso escritor..... David
]]>
		</document>
		<document id="75dd9de77f1cfcd2c1e8325f2b753020" url=""><![CDATA[QUERIDO SEÑOR PRESIDENTE<br/><br/>Querido Señor Presidente,
<br />Salga a dar una vuelta conmigo
<br />Hagamos como que usted y yo somos
<br />Solo dos personas normales
<br />Y que usted no es mejor que yo
<br />Me gustaría hacerle algunas preguntas
<br />Si es que podemos hablar honestamente
<br /><br />¿Cómo se siente cuando ve las casas destruidas en la calle?
<br />¿Por quien reza en las noches antes de dormir?
<br />¿Que siente cuando se mira al espejo?
<br />¿Se siente orgulloso?
<br /><br />CORO:
<br />Como duerme mientras el resto de nosotros llora?
<br />Como puede soñar mientras una madre
<br />No tuvo la oportunidad de decir adiós?
<br />Como camina con la frente en alto?
<br />Es capaz, siquiera de mirarme a los ojos
<br />y decirme POR QUE?
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_10756685_30788048.jpg" />
<br /><br />Querido Señor Presidente
<br /><br />¿Fue usted un niño solitario?
<br />¿Es usted un niño solitario?
<br />Como puede decir:
<br />&quot;NINGUN NIÑO ESTA SIENDO DEJADO ATRAS&quot;?
<br />No somos mudos y no somos ciegos
<br />Ellos están sentados en su miseria
<br />Mientras usted pavimenta el camino al infierno.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_6068470_30798831.jpg" />
<br /><br />Que clase de padre no querría llevar a su hija
<br />Por el camino correcto?
<br />Que clase de padre odiaría a su propia hija
<br />Por ser homosexual?
<br /><br />Solo puedo imaginarme lo que la primera dama tiene que decir:
<br />Haz avanzado tanto desde tu época 
<br />De whisky y cocaína
<br /><br />CORO
<br /><br />Déjame contarle sobre trabajar duro
<br />El sueldo mínimo con un bebe en camino
<br />Déjeme contarle sobre trabajar duro
<br />Reconstruir la propia casa después 
<br />De que una bomba arraso con ella
<br />Déjeme contarle sobre trabajar duro
<br />Construir una cama con cajas de cartón
<br />Déjame hablarle sobre trabajar duro
<br />Trabajar duro, trabajar duro
<br />¡Usted no tiene idea lo que es trabajar duro!
<br /><br />Como logra dormir en la noche?
<br />Como caminar con la frente en alto?
<br />Querido Señor presidente... 
<br />usted nunca saldrá a dar una vuelta conmigo... 
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_4942046_30788090.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="c6a94df5283d4f5848816d9cd05eb0cf" url=""><![CDATA[SOY<br/><br/><span style="text-decoration:underline"></span>Hoy estoy asqueada
<br />agresiva estoy
<br />me siento moribunda 
<br />y estoy cavando una tumba
<br />te espere en cada momento
<br />te busque en mis días de asueto
<br />hoy no tengo nada
<br />no soy nada  
<br />solo migajas 
<br />y tu eras el pavimento bajo mis pies
<br />eras el cielo arriba de mi ser
<br />hoy eres solo un latido 
<br />entre tinieblas escondido
<br />no te entiendo 
<br />y me da flojera intentarlo
<br />ya no quedan fuerzas en mí 
<br />para seguirte los pasos
<br />llegaste, te fuiste, me olvidaste 
<br />y ahora vienes disculpándote
<br />no quiero nada 
<br />ni tus disculpas 
<br />ni tus mamadas
<br />alguien te tiro
<br />te hecho afuera 
<br />por eso vienes a mi 
<br />buscando abrigo 
<br />buscando un poco de cariño
<br />estoy muerta por fuera
<br />seca por dentro
<br />no tengo caricias
<br />quizá malicias
<br />soy agresiva
<br />una estatua viva
<br />restos de alguien ya inerte
<br />alguien muy mala y sin suerte
<br />entiende
<br />soy yo simplemente.
<br />MELI
]]>
		</document>
		<document id="50ce6d21a6b06878097157e9b1b81c91" url=""><![CDATA[LIBERTAD<br/><br/>En verdad cada día lo hago
<br />Lucho, me esfuerzo y no consigo nada
<br />Trato de dejarte en libertad 
<br />Pero tal parece que te prenso más
<br />Hago todo lo mejor que puedo
<br />Rezo aunque suene obsoleto
<br />Pidiendo por ti, por tu presente, por tu futuro
<br />Por tus luchas constantes para no volver
<br />Para ser feliz aunque lejos de mí estés
<br />Nada resulta, todo es una locura
<br />El perdón es una palabra perfecta
<br />Es una oración de descanso
<br />Perdón es la lección
<br />Perdón es amor
<br />No hay nada de glorioso lo que hay aquí
<br />Vete, descansa, lucha por la perfección
<br />Yo ya lo estoy haciendo pero 
<br />Hoy se que he muerto en el intento
<br />No te alejare de mí pensar
<br />No te dejare de imaginar
<br />Es imposible perderme sin tus ojos
<br />Es impredecible respirar sin ti
<br />En cambio tú tienes planes
<br />Sueños, ideales
<br />Siente tu libertad
<br />Y deja atrás la culpabilidad
<br />Todo paso por bien tuyo
<br />Todo paso a castigo mío
<br />No hay reclamos
<br />Solo un triste fracaso
<br />Solo eso y un adiós
<br />Con llanto…
<br /><br />MELI
]]>
		</document>
		<document id="cafb7efa5cf840ca776a96bb9232023f" url=""><![CDATA[MUJER DE LUJO...<br/><br/>Te vistes de azul para opacar el cielo,
<br />Y consigues espejos para estar bien segura,
<br />Que eres bella,
<br />Y que hay que ofrecerte tributos de sol si regalas un beso.
<br /><br />Narciso el instinto que domina tu esencia,
<br />Y es idiota el consumo de mi tiempo contigo,
<br />Sueños rotos,
<br />Los que me vas dejando en mi activo de vida.
<br /><br />De que me sirve tu cuerpo,
<br />Si lo administras con saldos de los que quieres darme,
<br />De que me sirve tu boca,
<br />Si se te caen los besos y los recojo humillado.
<br /><br />Mujer de lujo,
<br />Mujer florero,
<br />Mujer de sueños, olor y caprichos, con futuro de nada,
<br />Mujer de lujo,
<br />Mujer cortina,
<br />Adornara tu cabeza la sala de un tipo cazador de reliquias,
<br />Y te harás vieja sin sueños.
<br /><br />Tratare de encontrar en un vientre sencillo,
<br />El calor que el deshielo me apago tantas veces,
<br />Y le daré de regalo,
<br />Lo que no tiene precio ni tendrá en el mercado,
<br />Te deseo la suerte, lo que no te mereces,
<br />La que no andas buscando, la que nunca precisas,
<br />Mientras dure,
<br />Ese cuerpo perfecto que se gasta en el tiempo.
<br /><br />De que me sirven tus manos,
<br />Si están tan lejos de un roce como yo de tu vida,
<br />De que me sirven tus ojos,
<br />Si les importa un carajo si me voy o aparezco.
<br /><br />Mujer de lujo,
<br />Mujer florero,
<br />Mujer de risas, olor y caprichos, con futuros de nada,
<br />Mujer de lujo,
<br />Mujer cortina,
<br />Adornara tu cabeza la sala de un tipo cazador de reliquias,
<br />Y te harás vieja sin sueños,
<br />sin amigos, sin mi
<br />sin nada...
<br /><br />HOMBRE INDECISO, INCONSTANTE, PRESUMIDO Y SIN AMOR
<br />QUEDARAS SOLO SIN AMIGOS, CON TU FUTURO SIN MI, SIN NADA...
]]>
		</document>
		<document id="c4d14c2b7813d6db6f22a69e0975b595" url=""><![CDATA[NO ME PIDAS SER TU AMIGA<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_1316604_31152644.jpg" />
<br />Hoy buscas en mí una amiga que haga un poco
<br />Porque alcances lo que anhelas....
<br />Una amiga seria yo...si te apoyara contra todo lo demás;
<br />A una amiga tu dicha le haría feliz aunque esta te llevara lejos,
<br />Y te fueras mas halla de donde yo te habría podido acompañar,
<br />No me pidas ser tu amiga porque hay cosas en mí.... 
<br />Que este día  no entiendo....
<br /><br />Por ejemplo que no puedo ser ese alguien que piensa en la comprensión....
<br />Y esta solo me daría tranquilidad si a la vez tú me comprendieras.
<br />Esta tarde que quiero abrazarte fuerte y tú dices adiós...
<br />Una amiga te diría que todo marcha mientras se muerde los labios....
<br />Y por ti no extrañaría cada fin de semana esos días que no volverás…
<br /><br />Una amiga dejaría de hablar de cosas que sabe que te harán falta...
<br />Para hablarte de lo que hay más adelante, aunque yo me quede atrás.......
<br />Se que siempre fiel contigo,
<br />Que tuviste a cada instante de tu vida,
<br />Alguien que lo daba todo sin pedirte ni siquiera la verdad,
<br />Siempre tuviste esta cómplice que vino sin que le necesitaras…
<br />Y concebí el mundo a tu lado y tu me hiciste tan feliz...
<br />No me pidas ser tu amiga cuando me dejas saber que ya te marchas, 
<br />No soy tan civilizada para comprender sabiendo que te vas…
<br /><br />Para ti seré aquella que hoy lo pierde todo porque no supo aceptarlo,
<br />Que para mi solo seré un amiga más,
<br />Que nunca te olvidara…
<br />Que para mi solo seré una amiga más,
<br />Que nunca te olvidara…
]]>
		</document>
		<document id="5d98b98b23cd67785158c4f88c48f3e2" url=""><![CDATA[TU PRINCIPIO<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_9899448_31265747.jpg" />
<br /><br />Nunca creí que fuera a querer a alguien tanto, 
<br />tan deprisa, tan de afondo, tu lo lograste.
<br />Antes de llegar a mi vida eras alguien mas, habitando este planeta y de un día para otro, así  deprisa y sin notarlo te convertiste en alguien importante que me acompañaba en mis días, con tus bromas, tus gestos, tus manías, siendo tú, simplemente la niña loca, la traviesa, la enojona que bromeaba o insultaba como le placía a todo aquel que te llevara la contraria y aun cuando te daban por tu lado.
<br />La loca, la sincera, la inestable, a la que no le paraba la boca aun estando enojada, la que me decía según tú para molestar “bipolar” y en seguida empezabas a alegar que tú no me habías puesto así. Siempre reías sin freno y decías tus platicas que rara vez terminabas, como la del fantasma aquel que llego a tu casa, fueron dos ocasiones diferentes en que empezabas a contar esa fascinante historia y a los pocos minutos te hartabas de recordar y me decías “ya no te cuento mas hasta la próxima, ya me harte”. Casi te ahorcaba porque renegaba que me hicieras eso y terminaras burlándote de mí y de mi inquietud porque ya terminaras esa bendita historia. Flaca, lograste dejarme con la duda pues nunca terminaste de contármela al igual quedaron cosas pendientes para hacer juntas, por ello se que tarde o temprano nos reuniremos para que termines lo que dejaste iniciado… fueron muchas cosas lo sabes.
<br />Como dijiste es tu principio, aquí termina tu etapa, tu ciclo, tu ayuda y tus consejos, quedaras en recuerdos, en la vida de cada uno de nosotros que convivimos contigo, con tus sueños, con tus secretos, historias y  berrinches…
<br />Parece el final pero se que es tu principio, emigraste a un lugar donde serás feliz y tendrás tus verdades sin necesidad de fingir, de ocultar tus deseos, te fuiste enamorada y eso me alegra en verdad, hubo alguien que en tus últimos días te hiso sentir completamente feliz, lograste tu objetivo aquí.
<br />Todos te extrañaremos, todos recordaremos la niña inquieta que nos hiso feliz.
<br />Gracias por seguir al pendiente de mi, tus detalles, tus mensajes cada día me han ayudado ha sobrellevar tu ausencia, me gustan tus llamadas de atención para recordarme que me regalaste tu sonrisa a cada instante y hoy quieres que yo haga lo mismo.
<br />Te hecho de menos y aun no pasa ni una semana de tu partida, pero te agradezco el que hayas  llegado a mi vida y sigas presentándote, con toda esa magia y locura que llevas dentro de tu ser, pues con tus detalles haces que ría, se borren las lagrimas junto con tu ausencia y lleguen a mi los recuerdos para hacerme feliz.
<br />Gracias huesos por todo lo que me dejas, por provocar dentro de mis entrañas toda aquella guerra de pensamientos para entenderme y luchar por mis sueños, como tú lo hiciste siempre.
<br />En mi corazón seguirás, al igual estarás entre las estrellas de ese cielo que amo tanto, brillando como lo sabes hacer, volando cual mariposa dejando intrigado a quien vea tú esencia, tu color.
<br />Fuiste, eres y serás una gran maestra que con tus pocos años nos enseñaste tantas cosas de la vida. 
<br />Gracias Jocelyn por existir…
<br />Hoy y siempre tqlfh-axsjoctxbip
]]>
		</document>
		<document id="9670618519ea3c709a08ec66580ccdd0" url=""><![CDATA[*** MI TRIUNFO ***<br/><br/>Ya basta de ser la que llora siempre
<br />La que esta sola en cada momento
<br />La que busca sin encontrar nada
<br />Siempre la niña buena y bien portada
<br />Esta no soy yo ni un segundo más
<br />He encontrado el camino exacto
<br />Me he topado con los peldaños del triunfo
<br />La manera de cómo ser feliz por mí
<br />Estoy segura que abajo no abra cielo
<br />Estoy de acuerdo conmigo misma
<br />Que arriba nada me puede tocar
<br />No hay más dolor en mi interior
<br />Yo misma soy mi protección
<br />Mi fuerza me reanima
<br />Y vuelvo al juego otra vez
<br />La vida es un desafío
<br />Y yo estoy reinando ya
<br />Todo me pertenece
<br />Todo llega a ser mío
<br />Lo bueno, lo excelente, lo mejor
<br />Ahora oiré llorar a los demás
<br />En agonía trataran de recuperar
<br />Lo que ya perdido esta
<br />Es mi turno de gozar
<br />Así que hoy me acomodo
<br />Para llegar a la perfeccion.
<br /><br />Meli..............
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_9858424_31615110.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="b7a40ee0f5a2841a018704e327738e4e" url=""><![CDATA[POR TI ME CASARE...<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_12417247_28967190.jpg" />
<br /><br />Por ti me casaré
<br />es evidente
<br />y contigo, claro está, me casaré
<br />por ti me casaré
<br />por tu carácter
<br />que me gusta hasta morir no sé por que
<br />y eso me da más miedo que vergüenza
<br />porque casarse es una adivinanza
<br />por ti me casaré
<br />por tu sonrisa
<br />porque estás casi tan loco como yo
<br />y tenemos en común más de un millón de cosas
<br />(por ti me casaré)
<br />por ejemplo que los odiamos las promesas
<br />...
<br />pero yo seré tu esposa, tú serás mi esposo
<br />y yo
<br />prometeré
<br />que te querré
<br />y tú también prometerás
<br />que me querrás
<br />con tanto miedo
<br />que cruzarás los dedos
<br />por ti me casaré
<br />una cuestión de piel
<br />firmaremos nuestro amor en un papel
<br />y pobre del que se ría
<br />es un estúpido (lo sabe)
<br />no comprende que el amor es simpatía
<br />porque nuestro matrimonio es mucho más que un pacto
<br />(por ti me casaré)
<br />y al final seguro que todo será perfecto
<br />...
<br />aunque somos diferentes somos casi exactos
<br />y yo prometeré
<br />que te querré
<br />y tú también prometerás
<br />que me querrás
<br />hasta la muerte
<br />todo es cuestión de suerte
<br />suerte
<br />por ti me casaré
<br />cuando te encuentre
<br />cuando sepa dónde estás, quién eres tú....
<br /><br />Meli
]]>
		</document>
		<document id="a7df4ed8864fbddf1e55eaa871bf6407" url=""><![CDATA[CACHITOS...<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_9462202_28255183.jpg" />
<br /><br />Lo oscuro del cielo
<br />Lo sucio de mis botas
<br />Nunca me ha molestado
<br />Todo era mágico aun cuando los demás sufrían
<br />Todo era sinceridad en mi vida
<br />Todo era blanco, transparente, bello, aún las lagrimas cristalinas
<br />Hoy tengo que ceder a la hipocresía
<br />El ver tanta mentira ya no me hace sentir nada
<br />Todo me ha roto en chachitos
<br />Lo que dolía se ha ido a la nada
<br />Amar dolía, me dolía
<br />Cuando supe que todo era mentira
<br />Mi alma se diluyo rodeada por la hiel de los demás corazones
<br />Mis sentimientos se fueron en el camión de la basura que esa tarde vi pasar
<br />El frio ha carcomido mis huesos, ya ni mi bufanda la pude encontrar
<br />Lo limpio de la ventana no se nota pues mis ojos están nublados
<br />Mi mochila esta llena de momentos felices eso lo se, la busco con ansias y no se donde esta
<br />Mi ángel de la guarda se ha ido y se que no regresara
<br />El ser que me dio la vida esta mas muerto que yo, ya no me puede consolar.
<br />En el espejo veo solo ojeras y espinillas
<br />Mis pies están fríos y mis manos están vacías
<br />No pido nada más que sus labios y un poco de calor
<br />Un baño caliente y un cachito de amor…
<br />Si nada de eso llega, 
<br />alguien que me pueda ofrecer una taza de café y conmigo charlar?.
<br /><br />Meli.
]]>
		</document>
		<document id="f15f52fb3bb6a5cb710b35bcff4482a8" url=""><![CDATA[MORIRIA POR TI<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_15125774_17277181.jpg" />
<br />No sé olvidar, este veneno
<br />Me come por dentro, desgarra mi pecho
<br />Este abismo extraño me hace resbalar por ti
<br /><br />No sé olvidar, todos tus besos
<br />Muero de hambre, son mi alimento
<br />Quiero más y no lo puedo evitar
<br /><br />Dame más amor, en aquel rincón
<br />Uno y uno seremos dos
<br />Remolinos de confusión y tu cuerpo en mí lleno de sudor
<br />No querré caer, una y otra vez
<br />Siempre ciega al volverte a ver
<br />Es otra dimensión... Es otra dimensión...
<br /><br />Moriría por ti sin saber lo que siento
<br />Pero no tengo miedo a este sentir
<br />Dejé atrás cada herida y cicatriz
<br />Estás muy dentro de mi, corro el riesgo
<br />De llorar por ti... de sufrir por ti...
<br />No sé qué hacer, quiero ser tuya otra vez
<br /><br />Te quiero creer, tal vez en un tiempo
<br />El uno y el otro seamos un cuerpo
<br />Dos espectros que abandonan todo por amor
<br /><br />Pero ahora sé, que no creo en cuentos
<br />Tú para mi, eres incierto
<br />Aunque acepto que revuelves mi interior
<br /><br />Mis defensas van a caer al mar
<br />La batalla al fin ha de terminar
<br />Discutir nos separará
<br />Sólo sé que aquí no me quiero ahogar
<br />Dame miel, dame un huracán
<br />Esta guerra de ansiedad me rompe una vez más
<br /><br />No puedo más, me quitas las tuercas
<br />Me das ilusión, desatas tormentas
<br />Mil gigantes que jamás podré parar
<br /><br />Mil y una raíz me atan fuerte a ti
<br />Mi adicción hacia ti es mayor
<br />Rueda y rueda como un ciclón
<br />Y me acerca a ti, ya no hay elección
<br />Y es que así no puedo vivir
<br />Ven a mí, dame más de ti
<br />Yo creo que es amor, ¿qué piensas? Dímelo 
<br /><br />Para mi si es amor...... TE AMO MI VIDA
]]>
		</document>
		<document id="138225ade36c8cba88a721e85dc52e29" url=""><![CDATA[..........................TÚ<br/><br/>Eres distinto a los demás
<br /><br />Eres silencioso y alegre
<br /><br />Eres raro e introvertido
<br /><br />Eres sigiloso e inquieto
<br /><br />Eres alegre y muy serio
<br /><br />Eres un loco y eres mi sabio
<br /><br />El mejor regalo de vida
<br /><br />El mejor recuerdo en mi mente
<br /><br />El mejor perfume en mi cuerpo
<br /><br />El mejor sueño aun despierta
<br /><br />Eres el cielo que adoro mirar
<br /><br />La estrella que guía mis días
<br /><br />Eres mi universo, mi sol, mis ojos
<br /><br />Lo perfecto, imperfecto, irreal
<br /><br />Contigo a nada le temo
<br /><br />Contigo a todo le entro
<br /><br />Frio, tibio, ardiente
<br /><br />Explosiones inexplicables
<br /><br />Te tengo, te busco, te deseo
<br /><br />Los mejores días de mi vida
<br /><br />A tu lado los tengo
<br /><br />Tu… inigualable
<br /><br />Eres el mejor hombre 
<br /><br />El mejor amigo
<br /><br />El mejor amante
<br /><br />El mejor niño 
<br /><br />Gracias por existir en mi vida
<br /><br />En mis sueños y fantasías.
<br /><br />Te Amo Mi amor...t.a.a.f.c.e.
]]>
		</document>
		<document id="c74c71c4e02a399975d969c48e6f3fb3" url=""><![CDATA[DESUBICADA<br/><br/>El aburrimiento me esta carcomiendo las entrañas, no tengo deseos de nada, es más ni siquiera de respirar, quisiera morirme por meses y no saber de nada, ni de nadie.
<br /><br />Hoy el cinismo toco mi puerta y sin ningún remordimiento, me digo a mi misma a la chingada todo lo que no te haga bien, nadie te merece, ni merece tenerte pues no te ofrecen el verdadero alimento para tu alma, mente, cuerpo, espíritu.
<br /><br />Los seres humanos son estúpidos por naturaleza y yo agradezco no sentirme el 100% humana, todos tienden a martirizarse, a adoptar la mala costumbre de ser infelices o felices a costa de algo o alguien más.
<br /><br />Que no se han dado cuenta que solos nacimos y solos nos morimos, aunque tengamos un accidente y fallezcan 5 personas, uno solo se ira al infierno, al cielo o a la eterna nada.
<br /><br />Dejémonos de tontos pensamientos de que podrás ir de la mano de alguien más.
<br /><br />Y me pregunto entonces porque tantas pendejadas de buscar compañías?
<br /><br />Porque el afán de hacer dinero, de trabajar para ahorrar, si cuando te largas
<br /><br />de aquí no te llevas nada, ni siquiera lo que traes en la panza.
<br /><br />La vida, quien le pondría esa palabra al ciclo, el tiempo que permanecemos aquí, allá, acá…
<br /><br />que nadie se cansa de ir de un lado a otro? indagando, queriendo atinarle a su famosa e inesperada felicidad, otra palabreja que no consigo entender del todo, dicen que significa el sentirte a gusto, alegre, dichoso, imaginar, crear, disfrutar, bla bla bla.
<br /><br />Harta, harta estoy de tantas palabras, de tanto luchar por algo que no se si existe, por algo que ya no se si creo.
<br /><br />En estos momentos desearía irme a otro lugar a vivir…
<br /><br />Haaa pero no a lugar común, lleno de gente como la que me rodea aquí.
<br /><br />Quisiera irme a la luna, donde no hubiera nadie solo yo y mi perro el cual parece que me entiende mejor que los de mi especie.
<br /><br />Si alguien me escuchara me dijera que estoy loca, amargada o simplemente que odio a todo el mundo por algo que me hicieron…
<br /><br />En realidad será así el motivo de mi conciencia, del despertar de mis sentidos disgustados porque no disfrutar mas nada?
<br /><br />No se que diantres me pasa, ni me tomare la molestia de tratar de entenderme, solo me acepto tal cual y como soy, paso seguido seguiré disfrutando o disgustándome por el pasar del tiempo monótono lleno de gente, ilusa, hipócrita y falsa con la cual mis brazos chocan en la calle y mis ojos no evitan encontrarse.
<br /><br />Y seguiré pensando en la manera de salirme de esta cadena de vida que ni siquiera se a quien se le ocurrió crear.
<br /><br />Me tomare mi copa de vino y me iré a la cama a dormir esperando no despertar mas…
<br /><br />SIMPLEMENTE YO... DeMnTE
]]>
		</document>
		<document id="17aa90256e203b7e755ea188be9b5cac" url=""><![CDATA[TAN CERCA<br/><br/>Hay tanto que yo quisiera decirte
<br />Pero estas tan lejos de mí y tan cerca de aquí
<br />Día a día he intentado de mi mente borrarte
<br />Y cuando digo que lo he logrado pasas en ese mismo instante 
<br />Arruinando todos mis esfuerzos
<br />Es irónica la vida, esta jugando siempre con mi mente
<br />Es como darme toda la eternidad para luchar por ti
<br />Y tan solo un segundo para estrecharte en mis brazos
<br />Y aun sabiendo ese pequeño momento de felicidad
<br />Mi vida en esa guerra dejaría
<br />Toda mi vida busque al hombre ideal
<br />Tan estúpida fui que cuando lo tuve
<br />Por creer en voces ajenas te deje marchar
<br />Siempre estuviste en mis sueños
<br />Y el día que te hiciste real
<br />Yo me quede pasmada sin actuar
<br />Quisiera una certera respuesta
<br />Saber si te busco tú me perdonaras
<br />Quisiera tenerte un momento
<br />Y de mis brazos nunca dejarte escapar
<br />Quisiera besarte, de nuevo amarte
<br />Quisiera sentirte cerca para ser precisa en mis brazos
<br />Pues aunque te pueda mirar 
<br />Lejos de mi no dejas de estar
<br /><br />Te anhelo en cada respiro de mi corazón
<br />te añoro en cada segundo de mis sueños
<br />te lloro en el pasar de los dias
<br />cuando te espero y a mi lado nunca te quedas
<br />pasas y solo volteas
<br />sin decir un hola
<br />sin decir un adios
<br />sin darme el perdon...
<br /><br />Meli
]]>
		</document>
		<document id="b61c782225d44134742e77d5b5131231" url=""><![CDATA[Te extraño...<br/><br/>Si supiéramos que las personas se irán
<br />Diríamos te amo cada cinco minutos
<br />Dirías te quiero en cada oportunidad
<br />Darías las gracias a cada momento
<br />Abrazarias muy fuerte y sin soltar
<br />Todo tenemos un ciclo de vida indefinido
<br />Unos vivimos mucho
<br />Otros viven muy poco
<br />Quedaras en mi pensamiento
<br />Quedaras en mi memoria
<br />Estarás en cada recuerdo que tenga
<br />Y veré tu sonrisa reflejada en las personas
<br />Escuchare tus carcajadas en niños felices
<br />Fuiste una gran persona
<br />Fuiste una gran amiga
<br />Eres persona que jamás se olvida
<br />Eres la amiga que después de muerta 
<br />Seguirá calentando mi loco corazón
<br />Las lagrimas no evito sacar
<br />Y la sonrisa no la desaparezco al recordarte
<br />No negare que te extraño
<br />No negare que me dio coraje el perderte
<br />El que no te despidieras
<br />Te sigo buscando en mis sueños
<br />Te seguiré añorando en mis días normales y especiales
<br />Sé que sigues aquí a un lado mío
<br />Sé que festejas la alegría que estoy sintiendo
<br />El amor que estoy viviendo
<br />Amiga te recuerdo por el amor que te tengo
<br />Te extraño con la ausencia de tu cuerpo
<br />Con el silencio de tus palabras
<br />Te lloro al sentirte ausente
<br />Y rio al imaginarte aquí presente
<br />Eres un ángel que dios necesito
<br />Eres la amiga que las estrellas pidieron
<br />Eres la compañía que el paraíso proclamo
<br />Eres la dicha que a mi lado siempre brillo.
<br />Te digo adiós sabiendo que siempre estarás aquí… en mi corazón.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_881259_31152457.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="6f1cb4902ad7ce2f776c23110411515c" url=""><![CDATA[Contigo y sin ti...<br/><br/>Cierto  día me puse a reflexionar el porque de tu existencia en mi
<br />el tenerte todo el tiempo conmigo, a mi costado, encima, adentro mío
<br />contigo  he compartido muchas cosas desde mi prematura niñez hasta la locura de la adolescencia y en todos esos momentos no me dejaste un solo instante
<br />en ocasiones te sentía frio, vulgar, torpe o casi muerto
<br />pero aun así estabas conmigo, luchando constantemente para no desfallecer.
<br />hoy sigues en mi aun torpemente como un chiquillo sin experiencias,
<br />hoy te digo que si mis decisiones tienen la culpa de nuestro mal, estas equivocado pues
<br />déjame decirte que la tienes tu más…
<br /><br />Esta es mi carta para ti, tómalo como tiranía mía, como reclamo, no me importara
<br />pues estoy harta de ti, de que siempre te metas en mis cosas, te juro que si por mi fuera
<br />te  hubiera echado fuera de mi vida desde hace bastante tiempo
<br />no  es justo que yo tome una importante decisión
<br />y tu con toda tu paciencia y cinismo me eches a la basura todo de un palpitar
<br />eres torpe, estúpido todo el tiempo, crees en lo que sientes
<br />y no haces caso a mis consejos “evita sentir en todo momento así podrás sobrevivir”  y tu como siempre ignoras mis palabras y seguimos mal.
<br />Anda… ya!!… reacciona no dices que por ti vivo,
<br />pues entonces motívame a vivir para ti, hacia ti, por ti.
<br /><br />Al contrario de eso te la pasas metiéndote sin pedir permiso y sin dar explicación,
<br />si deseas ordenarle a mi cabeza, pues anda ordena pero hazlo bien, sin fallas, 
<br />sin contemplaciones ni sentimentalismos de ningún tipo, no metas tonterías en ella
<br />eso no deja nada bueno, me sorprende que después de tanto tiempo aun no lo entiendas
<br />me enfurece que después de tantas heridas, de tantas caídas aun sigas siendo sumiso y bueno, siempre buscando el bien para los demás, siempre al pendiente por si el amor se asoma para los dos, yo no necesito de eso entiéndelo,
<br />tu y tus estupideces puras estupideces que no evitas sentir.
<br />Déjate de lamentar por lo que sucedió, deja de sentir algo que ya fue
<br />Reacciona, vive la vida, los momentos, pero vive consiente de su caducidad
<br />no te aferres a nada, ni a nadie, sigue tu camino ayúdame a seguir luchando por lo que anhelo, no me limites, no me interrumpas, no me estropees mis decisiones,
<br />No seas cruel conmigo eso es un pecado mortal que seguirás pagando,
<br />y no porque yo lo diga sino por que es la ley del ser humano
<br />soy una simple mortal con deseos de no pertenecer más aquí
<br />pues cada día me doy cuenta que el tenerte no sirve de nada, 
<br />solo me causas problemas, tristezas, decepciones…
<br />Recuerdas aquel momento cuando ese chavo con sus tontas conversaciones me parecía aburrido, varias días lo esquive y me decía y te decía que no era lo que yo buscaba que era mejor mantenerme alejada de el por su bienestar y por el mío que no tenia una buena corazonada.
<br />Dime que paso… recuérdalo!!
<br />Estuviste todo el tiempo metiéndome ideas, que no lo lastimara, que lo aceptara, que me la pasaría muy bien a  su lado, que era un buen tipo que digo tipo, tipazo…
<br />Y paso lo que querías que pasara, no lo lastime es mas lo acepte y todo el tiempo la pasaba con el hasta le hice feliz, claro hoy solo se que me uso y después… sin remordimiento alguno se largo, valiéndole madre mi tiempo y todo lo nuestro ja…
<br />Donde quedo el tipazo aquel el cual me describías, donde quedaron los momentos felices que con el pasaría…
<br />Ese es uno de los miles de ejemplos que te podría describir, recordar pero sabes algo
<br />te recuerdo que a mi no me gusta revivir fantasmas…
<br />Por eso tanto odio hacia ti, por eso la incomprensión que me haces sentir.
<br />Tu preocupado por los demás siempre
<br />y yo? No sientes nada por mí?,
<br />si es así suena increíble, incierto, hipocresía viva y barata
<br />vivo por ti y tu por quien vives?
<br />contéstame, no te agás el sordo
<br />confiesa porque no vives para mi como yo lo hago por ti
<br />contesta porque por los demás te preocupas y yo no te importo ni un carajo
<br />estoy harta escúchame, siénteme resentida, herida, muerta en vida pues tu no me haces el reverendo favor de matarme, tu quieres seguir aquí con tu barata filosofía
<br />del amor y esas pendejadas, pero hoy te digo que ya no estoy dispuesta a vivir por ti,
<br />ya no mas, quiero vivir sin sentir, sin sentirte, quiero actuar sin que tu mandes mi mente, quiero dormir sin que tu mandes en mis pensamientos y revivas a los muertos del pasado, pues sabes muy bien que yo ahí los quiero tener, pero tu insistentemente no se porque carambas insistes en traerlos a la vida, “MI VIDA”, entiende.. no se puede, y yo no quiero 
<br />eso, es mas, ni siquiera tu lo deseas como lo crees, pues cada que lo haces terminas con nuevos rasguños.
<br />Reconoce estar arto como yo, hastiado de todos esos sentimientos vánales, hipócritas, frívolos, que no nos llevan mas que nuestra destrucción.
<br />El mundo se desmorona poco a poco ya nadie tiene sentimientos limpios, si sigues así terminaras inconsciente eso me alegraría pero así como te estas tardando en pasar a esa etapa yo quedare muerta o en un manicomio y no es justo que page por tu culpa, me oíste antes de que eso pase te tiro fuera de mi, te desecho pues de todos modos dentro mío no te quiero, no me sirves para mis expectativas de vida, no deseo tenerte mas…
<br />Solo una vez mas te daré otra oportunidad y espero la sepas aprovechar que no salgas nuevamente con uno de tus antojos de querer a alguien, de enamorarte o ser generoso pues ahí será tu final…
<br />Corazón aprovecha mi última oferta y no me hagas sufrir más...
<br />*** Meli ***
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_14579764_32690624.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="322940df0b5e46432eb2e357c890c8a8" url=""><![CDATA[LAS 12...<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/44426423_11185829_33990293.jpg" />
<br />Dices que todo va bien y pintas un mundo de fantasías
<br />Yo tengo frio y a mi alrededor no hay luz
<br />Voy a ciegas y tu amor no lo encuentro cerca de mí
<br />Me siento lejos, me siento sola, con frio, estoy perdida
<br />Vuelve a mi que en mi cielo hay relámpagos
<br />No se encuentran ni las estrellas ni la luna
<br /> Yo como una niña asustada estoy bajo la cama
<br />Ven y prende la luz, no te vayas mas, vuelve por favor
<br />No soporto esta agonía de sentirme desprotegida
<br />Intento buscar una lucecita pero ni las luciérnagas pasan
<br />Han llegado solo mis temores, mis pasados, mis fantasmas
<br />Estoy helada, estoy fracturada sin poder respirar
<br />Tu estas aquí pero de que material estas hecho
<br />No vez mi desesperación, no entiendes mi voz
<br />Háblame, guíame hacia a ti
<br />No te pertenezco, no te intereso
<br />Son las 12... hora en que los muertos salen
<br />Hora que mi vida termina desahuciada, helada
<br />Vacía, sin vida, sin ti, sin nada
<br />Y tú aun en el país de las maravillas?...
<br /><br />MELI.....
]]>
		</document>
		<document id="1a86f99db9034d82ef5f3c6c344485a1" url=""><![CDATA[QUIZA<br/><br/>Quizá te encuentre más adelante
<br />Quizá no te vuelva a mirar
<br />Quizá dios nos regale otra vida
<br />Para juntos estar
<br />No hay palabras para expresar lo que siento
<br />No hay un día que no te dedique mi respiración
<br />Otra persona está a mi lado
<br />Pero mi corazón esta extraviado
<br />Tengo la duda si tú lo tienes
<br />Tengo la certeza que contigo no sufre de frio
<br />Eres tan lejano como el sol
<br />Si estuvieras aquí no soportaría tu calor
<br />Eres tan cambiante como la luna
<br />Si estuvieras aquí me arrullarías con estrellas
<br />Mi destino fue quererte
<br />Mi presente tenerte tan lejos
<br />Mi futuro no está escrito
<br />Mi libreta está marcada por lágrimas
<br />De ausencia, del hueco que has dejado
<br />No me perteneces, nunca ha sido así
<br />No volverás, tan solo podre tocarte en sueños
<br />Mis labios están sin sabor
<br />Mis brazos necesitan tu cuerpo
<br />Tú tan distante, tan transparente
<br />Si regresaras diera yo la vida
<br />Para volver a amarte
<br />Para jamás volverte a extrañar
<br />Tu, recuerdo de ausencia
<br />Tú, presencia nítida y fuera de control
<br />Mirada etérea
<br />Risa de inframundo
<br />Cuerpo destilado
<br />Hombre que sigo amando
<br />Te encontrare en el vacio
<br />Te despediré en lo alto de mi mundo
<br />Te recibiré con un grito extraviado
<br />Te amare como se aman los pájaros
<br />Sonriendo, volando, cantando…
]]>
		</document>
		<document id="e15d6123cccd41538816df8e321b4df7" url=""><![CDATA[LA ESPERANZA<br/><br/>Es de noche pero mi paz esta iluminando mi camino, mi pensamiento, mi razón
<br />Los perros se oyen ladrar afuera de esta mansión y mi corazón esta dormido
<br />Tu recuerdo revolotea aquí dentro de mi cabeza y no me deja descansar
<br />Eres aire ausente, brisa alejada, luz extraviada al pasar las horas
<br />Mi inconsciente esta imaginando tu silueta afuera de aquí y mis manos ansían tocarte
<br />Tus zapatos no escucho que hagan ruido y tú respirar esta callada
<br />No te encuentras pero no te has alejado de aquí
<br />La noche sigue avanzando y mis ojos están enrojeciendo
<br />El sueño ha desaparecido y solo ha quedado las ansias de verte
<br />La paz se esta comenzando a desesperar y esta transformando el ambiente
<br />Tu te encuentras conmigo, dímelo, que mis oídos no han alcanzado a escucharte
<br />La tele ha terminado de pasar imágenes pues la programación se ha acabado
<br />Yo sigo aquí sentada en este sillón viejo, frio e incomodo
<br />Las 2:00 am son y mi cuerpo sigue soltero junto con mi corazón congelado
<br />Amor donde te has metido que mis labios te aclaman sin contestación
<br />Donde te han recibido con mejores susurros de amor
<br />Regresa, aparece, plántate aquí de frente
<br />Dime que no te has alejado, quizá solo has ido por cigarros
<br />No quiero que me pase lo que a María que se le ha ido la vida en estos 20 años 
<br />Esperando a su romeo y a sus falsas promesas
<br />De ese su falso y cruel amante perdido
<br />Si me pongo a pensar en cosas malas terminara yéndose mi esperanza
<br />Me quedare empapando la almohada de tanto dolor que producirá mi corazón
<br />Y mis ojos ya no miraran más los lugares que fueron para nuestros planes
<br />No lo resistiré, no podre vivir para solo morir cada instante al no tenerte
<br />Mis oídos no escucharan más tus palabras, esas que me decían princesa
<br />Porque esta princesa se le habrá terminado su hora y se convertirá nuevamente
<br />En esclava… 
<br />Aclamando un amor que se fue sin aviso y sin decir cuando regresaba.
]]>
		</document>
		<document id="b7414785b14df51cc0207e3f42056bb0" url=""><![CDATA[LATIDOS<br/><br/>Todos los caminos conducen a ti
<br />hasta mis sueños terminan formando 
<br />tu rostro rudo, poblado de esa barba que me encanta
<br />esa respiración que quedo marcada en mi mente
<br />hace que tiemble de pasión
<br />esto sin dudar es un milagro
<br />y sé que le llaman amor
<br />tú me salvas cada que estoy por morir
<br />con tan solo un abrazo
<br />con tan solo una mirada
<br />regálame mas noches a tu lado
<br />comparte mas días tomado de mi mano
<br />porque te juro que sin ti no tengo pulso
<br />y probar un segundo de tu ausencia 
<br />hace que me quede sin latidos
<br />no me da miedo vivir contigo
<br />lo que me aterra es quedarme sin ti
<br />no sentir tu respiración sobre mi
<br />tus labios rozando mi cuerpo
<br />saber que tu voz ya no la escuchare mas
<br />todo tendría el mismo color sombrío
<br />y la vida sin tu mirar tan absurda seria
<br />apagarías todas ganas de seguir
<br />pues sin tu alma, sin tu cuerpo al lado mío
<br />no tendría sentido continuar
<br />por amores como tu vale la pena vivir
<br />nadie más que tu ha encendido mi corazón
<br />llama que se apagaría lejos de ti.
<br />Perdona mis tonterías y no me juzgues
<br />recuerda que soy simplemente un ser humano
<br />pero lo especial en mi es que tu eres mi motor
<br />ese que le da fuerzas al corazón
<br />para seguir latiendo.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br />Meli
]]>
		</document>
		<document id="af6b4531bbe21dc130705e3c2f7ae0b2" url=""><![CDATA[NOCHES FRIAS DE DICIEMBRE<br/><br/>Es verdad que el tiempo no regresa, jámas, nunca, 
<br /><br />tan solo en sueños y estos se van tan rapido...
<br /><br />Y aqui tan solo aqui hay recuerdos
<br /><br />simplemente recuerdos que me hacen reir y llorar
<br /><br />Nunca pense perderte, ni que doliera tanto
<br /><br />y sigues en el corazon en la mente y en la razon
<br /><br />Personita que saca mis lagrimas de cocodrilo al recordarte
<br /><br />soy feliz no lo niego es mas lo presumo
<br /><br />pero aun estoy intentando entender porq ya no estas aqui
<br /><br />aun estando lejos de ti te recuerdo y te extraño
<br /><br />infinitamente, inevitablemente
<br /><br />en mis sueños te recupero unos instantes
<br /><br />te miro, te toco, te veo sonreir,
<br /><br />pero debo confesar que no me es suficiente
<br /><br />te quiero aqui conmigo calentando mi corazon
<br /><br />no me es suficiente con lo que tengo
<br /><br />pero se que no regresaras
<br /><br />desahogo el sentimiento del dolor
<br /><br />recordando el olor de tu pelo, el sabor de tus labios
<br /><br />me envenenaste con la droga de tu esencia
<br /><br />esa que aun permanece en mi piel
<br /><br />hoy acepto que siento amor
<br /><br />y no me queda mas remedio que dejarte ir
<br /><br />yo estoy aqui escribiendote sin cansarme
<br /><br />anunciandote que mi vida esta vacia porque le faltas tu
<br /><br />te extraño, te extraño, te extraño
<br /><br />cuantas veces debes leerlo para regresar
<br /><br />cuantas veces debo escribirlo para olvidarme de ti
<br /><br />esta vez soñe que compartiamos juntos una casa
<br /><br />llamada hogar
<br /><br />y despues de una hora se me termino el tiempo
<br /><br />de nuevo regresando a lo triste de nuestro final
<br /><br />este martirio no lo soportare ni un segundo mas
<br /><br />me aterra dormir y soñar contigo
<br /><br />pero se que cuando ya no te tenga ni ahi
<br /><br />se iran todas mis esperanzas
<br /><br />pues esa imagen esta en mi mente
<br /><br />y es la que me mantiene viva
<br /><br />la que provoca que esta cosa siga latiendo
<br /><br />que sienta un poco de calor
<br /><br />provocado por los sueños y mi imaginacion
<br /><br />gracias recuerdos por mantenerme aun viva
<br /><br />en estas noches frias de diciembre...
<br /><br />Meli
]]>
		</document>
		<document id="e825d1f148680a34f214b40cbad2089a" url=""><![CDATA[BAÑO PUBLICO DE MUJERES<br/><br/>Cuidado con lo que enseñamos a nuestras hijas <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br /><br />Mi mamá era una fanática de los baños públicos. De chiquita me llevaba al baño, me enseñaba a limpiar la tabla del inodoro con papel higiénico y luego ponía tiras de papel cuidadosamente en el perímetro de la taza.
<br /><br />Finalmente me instruía: 'Nunca, nunca te sientes en un baño publico' Y luego me mostraba 'la posición' que consiste en balancearte sobre el inodoro en una posición de sentarse sin que tu cuerpo haga contacto con la taza. Eso fue hace mucho tiempo. Pero aun hoy en nuestros años más maduros, 'la posición' es dolorosamente difícil de mantener cuando tu vejiga está que revienta.
<br /><br />Cuando 'tienes que ir' a un baño publico, te encuentras con una cola de mujeres que te hace pensar que los calzones de Brad Pitt están a la venta y a mitad de precio. Así que esperas pacientemente y sonríes amablemente a las demás mujeres que también están discretamente
<br />cruzando las piernas.
<br /><br />Finalmente te toca tu turno. Verificas cada cubículo por debajo para ver si no hay piernas. Todos están ocupados. Finalmente uno se abre y te lanzas casi tirando a la persona que va saliendo. Entras y te das cuenta que el picaporte no funciona (nunca funciona); no importa...
<br /><br />Cuelgas tu bolso del gancho que hay en la puerta, y si no hay gancho (nunca hay gancho), te lo cuelgas del cuello mientras miras como se balancea debajo tuyo, sin contar que te desnuca la correa que te colgaste al cuello, porque el bolso está lleno de mierdas que fuiste tirando adentro - la mayoría de las cuales no usas, pero que las tienes por si acaso -.
<br /><br />Pero volviendo a la puerta... como no tenía picaporte, solo tienes la opción de sostenerla con una mano, mientras que con la otra de un tirón te bajas las bragas y tomas 'la posición'... Alivio...... AAhhhhhh..... Mas alivio... Ahí es cuando tus muslos empiezan a temblar....
<br /><br />Te encantaría sentarte, pero no tuviste tiempo de limpiar la taza ni la cubriste con papel, así que te quedas en 'la posición' mientras tus piernas tiemblan tan fuerte que registrarían 8 en la escala de Richter, sin contar la salpicada finiiiiiita del chorro se que pega en la loza y que ¡¡¡te moja hasta las medias!!! ¡¡¡que seguramente se va a notar!!!
<br /><br />Para alejar tu mente de esa desgracia, buscas el rollo de papel higiénico, peroooo, joooooder...! el rollo esta vacío...!. Tus piernas tiemblan cada vez más. Recuerdas el pedacito de papel con el que te limpiaste hace un rato la nariz. Eso tendrá que ser suficiente.
<br />Lo arrugas de la manera mas esponjada posible. Pero es más pequeño que la uña de tu dedo y encima todavía esta mojado de moco...
<br /><br />En eso, alguien empuja la puerta de tu baño y como el cerrojo no funciona recibes tremendo viandazo en la cabeza. Les gritas caliente:
<br /><br />¡¡¡ OCUPADOOOO !!!', mientras continúas empujado la puerta con tu mano libre y el pedacito de kleenex que tenías en la mano se te cae exactamente en un charquito que hay en el suelo y no estás segura si es agua o meao.... y te vas de espalda y te caes sentada en el inodoro.
<br /><br />Te levantas rápidamente, pero ya es demasiado tarde, tu culo ya entró en contacto con todos los gérmenes y formas de vida del asiento porque TU nunca lo cubriste con papel higiénico, que de todos modos no había, aún cuando hubieras tenido tiempo de hacerlo.
<br /><br />Sin contar el golpe en la cabeza, el desnuque con la correa del bolso, la salpicada del chorro en las piernas y en las medias, la que te conté, que todavía esta mojada... el recuerdo de tu mamá que estaría avergonzadísima de ti, si supiera; porque su culo nunca toco el asiento de un baño publico, porque francamente, 'tu no sabes qué clase de enfermedades podrías agarrar ahí'.
<br /><br />Pero la debacle no termina ahí... ahora el sensor automático del baño está tan confundido que suelta el agua como si fuera una fuente y manda todo al colector con tal fuerza que te tienes que agarrar del tubo que sostiene el papel de baño (cuando hay) por miedo a que te vaya a chupar y vayas a aparecer en la China.
<br /><br />Aquí es cuando finalmente te rindes. Estás empapada por el agua que salió del baño como fuente. Estás exhausta. Tratas de limpiarte con un celofán de uno chicles Adams; luego sales inconspicuamente al lavamanos. No sabes cómo funcionan con los sensores automáticos así que te limpias las manos con saliva, te las secas con una toalla de papel y sales pasando junto a la línea de mujeres que aun están esperando con las piernas cruzadas y en estos momentos eres incapaz de sonreír cortésmente.
<br /><br />Un alma caritativa al final de la línea te dice que vas arrastrando un trozo de papel higiénico (pegado a tu zapato) ¡¡ del largo del río Mississippi...!!... Arrancas el papel del zapato, lo depositas rudamente en la mano del alma caritativa que te dijo que lo traías pegado y le dices
<br />suavemente: ¡¡¡ Toma... puedes necesitarlo...!!!' y sales.
<br /><br />En este momento ves a tu chico que ha entrado, usado y salido del baño de hombres y que tuvo tiempo de sobra para leer Guerra y Paz mientras te esperaba. '¿Por qué tardaste tanto?' te pregunta azorado. Aquí es cuando le das una patada en los huevos y lo mandas a tomar por el culo.
<br /><br />Esto esta dedicado a las mujeres de todas partes que han tenido que usar un baño público. Y finalmente os explica a vosotros, hombres, por qué nosotras tardamos tanto.
<br /><br />EN VERDAD QUE NOS IDENTIFICAMOS... RAYOS!! XS
]]>
		</document>
	</documents>
</author>