<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="6fb76aec5c6ed2053badd3dc79d2cd3b" url=""><![CDATA[CELEBRANDO EL CARNAVAL<br/><br/>Es bueno disfrutar en Carnaval, pero es mejor hacerlo sanamente, no hay por que echarle por ejemplo tanganas en la cara o en los ojos a la gente, o tirarle las perolitas de tangana vacías, o jalar a la gente por el pelo y echarle papelillos, o decirse groserias e insultos, aparte en Carnaval si vas a viajar, toma las precauciones como cuidarte tu y tu familia no salir tan tarde para que tengas luz para conducir y no tengas mucho sueño, no ingerir bebidas alcoholicas al manejar o meterte al agua, estar pendiente de los niños, muchos se pierden en estas festividades, carnaval, es risas, sonrisas, alegrias, hagamoslo sanamente, sin hacer maldades a la gente, cuidando nuestra vida, y dejemos el salvajismo a un lado, se puede divertir sin necesidad de portarse mal con los demás, y tampoco seas esos inmaduros que le gusta echarle huevos desde la ventana o bolsas con orine, piedra, excrementos, preguntate cuando se te ocurran hacer esas cosas a ti te gustaria que te lo hicieran, como te sentirías, te gustaria que te echaran tangana en los ojos, en la boca, te gustaría que estés llegando a tu casa feliz, y te caiga una bolsa de excremento de caca en la cabeza, no verdad, concientiza tu, para que así concienticen los demás, gracias por leerme y feliz carnaval.
]]>
		</document>
		<document id="39257a086926e3589882df4c6b4b4574" url=""><![CDATA[ES TIEMPO DE RENOVARNOS<br/><br/>onstantemente se nos ofrece la posibilidad de transformar nuestro estilo de vida. Todo lo que en un comienzo enfrentamos con certa dificultad nos ayuda a reencontrarnos con nosotros mismos, a descubrir nuevas cualidades, a pasar la página y a sanar el pasado, pero tambien nos enseña a despegarnos para atrevernos a mirar hacia nuevos horizontes.
<br /><br />Cuando estamos los suficientemente abiertos y dispuestos a vivir la experiencia, siempre descubrimos que lo que nos sucedio fue lo mejor. Dejate llevar, no ofrezcas tanta resistencia, en especial si te encuentras en una situación que no puedes evitar o cambiar. Mientras más te resistas tu malestar aumentará y te sentirás victima. y sólo veras los aspectos negativos de la situación, dejando de lado la perspectiva positiva que quieran mostrarte los demás. 
<br /><br />Cuando soplan vientos de cambio y termina un ciclo que anuncia la llegada de otro nuevo, la confianza, el valor, el entusiasmo, las ganas, el optimismo, se convierten en las herramientas más importantes. No te quedes paralizado. Acepta y suelta el pasado. Sal a dar una vuelta y oxigenate un poco, libera la tensión y preparate para esa nueva vida.
<br /><br />Los cambios representan la oportunidad maravillosa de abrir nuevos ciclos, para aprender, experimentar y enriquecernos, en la búsqueda de aumentar nuestro bienestar y el de nuestros seres queridos.
]]>
		</document>
		<document id="b35d7144e1990a4cf53d3cfe5c7a99e" url=""><![CDATA[PASION POR LA VIDA<br/><br/>Es preciso renovar nuestra vida, llemarla de emociones y de proyectos nuevos. Siempre que te encuentres decaído y desanimado, haz algo que rompa la rutina. 
<br /><br />Abre las puertas de tu casa a alguien que nunca hayas invitado, saluda efusivamente a la gente que se cruza en tu camino, olvidate de trabajos a ratos, visita un lugar a donde nunca se te haya ocurrido ir, dile a esa persona especial cuanto la quieres y lo que significa para ti, deja que los demás pasen por delante de ti en la fila del cine, haz algo divertido que no te hayas atrevido a hacer antes, permitete en exceso sin sentirte culpable, camina bajo la lluvia, estirate y respira profundo, inscribete en ese curso que tanto querias, sorprende a  alguien con un detalle, deja el reloj olvidado el más tiempo posible, escrib tus sueños, ofrecete de voluntario, haz una larga lista de las cosas que te gustan de ti mismo, celebra en grande algo pequeño, date permiso para llorar, escribe un diario, revisa un prejuicio que tengas y cambialo, concentrate en todo lo que haces y disfruta cada momento.
<br /><br />Nuestra capacidad de vivir a plenitud es innata y es natural que tratemos de alcanzarla. Todo, absolutamente todo puede convertirse en una actividad gratificante cuando se realiza con una actitud apropiada y el deseo de ser felices.
]]>
		</document>
		<document id="d9e55931bd10ac430962757f7bb0f887" url=""><![CDATA[MOTIVATE Y ANIMATE<br/><br/>Sentir la fuerza de la mtivación implica experimentar el impulso de hacer cuanto sea necesario para conseguir nuestras metas. Muchas veces necesitamos sentir que somos motivados por otras personas, y cuando estas dejan de impulsarnos, nos detenemos casi inmediatamente. Sin duda, es muy importante aprender a tener una motivación propia, de manera que no nos detengamos por falta de esa fuerza interior. 
<br /><br />Sentirnos motivados significa tener entusiasmo, voluntad y ganas de vivir, levantarnos cada día con optimismo. Implica no necesitar que otro nos recuerde el cumplimento de los compromisos que hemos hecho con nosotros y con la vida. 
<br /><br />Cuando sientes la motivación eres más fuerte para perseverar en tu empeño. Además puedes vencer los obstáculos con más facilidad. En cambio sin esa fuerza vital, solemos perder el sentido y la dirección del camino que hemos escogido. Preguntate de vez en cuando que es lo que más deseas alcanar en tu vida y cómo te gustaria vivirla. Muchas veces a través de tu ejemplo y de tu actitud positiva, motivas a otros a recuperar el entusiasmo y las ganas de vivir.
<br /><br />Concentra tu atención en las cosas buenas y especiales que te han sucedido. Realiza un inventario de todo lo bueno que has alcanzado te permitirá saber que, con trabajo, voluntad y dedicación, si puedes alzanzar aquello que deseas en la vida.
]]>
		</document>
		<document id="a3682ea665fad7decf02b3cb71037b1f" url=""><![CDATA[REFLEXIONES DE MI CUMPLEAÑOS<br/><br/>En mi cumpleaños me di cuenta de que ok tendré gente que yo apreció, valoro y estimo, que lamentandolo mucho, ellos no a mi, pero tambien tengo gente maravillosa que me quiere, me valora, tengo gente que aunque me hizo daño, espere de corazón que se manifestarán este dia, pero no fue así, pero igual los perdono, mi amor es más fuerte que mi rencor, que para nada lo tengo, en mi cumpleaños me di cuenta que la vida es una sola  y hay que disfrutarla, que hoy se celebra el aniversario de mi vida, una nueva vida, nacer de nuevo, perdonar y dejar atràs, olvidar y sanar heridas, y que celebrar, no es hacerte daño, celebrar no es fumar, tomar, hartar comida, sino si sabes que te hace daño, eso para nada es un regalo, que uno puede celebrar dandote regalos, comiendo sano, haciendo ejercicios, comprandote cosas, ir a la peluqueria, darte masajes, gracias y saben cual fue el mejor regalo, los mensajes de aprecio y de cariño, gracias, que Dios los Bendiga, y hoy nace una nueva y mejor Gloria, que se cuidará, amará, y dará lo mejor de si a sus estudios, compartirá mas con su familia y amigos, y a Dios siempre lo tendrá presente, y aunque me cueste mucho olvidare lo malo y lo dejaré atrás.
]]>
		</document>
		<document id="16324ce6e7be8dba160f3c5a14551e9e" url=""><![CDATA[VALORA LAS COSAS SENCILLAS<br/><br/>La costumbre va llenando todos los espacios vacios de nuestro día a día y así vamos perdiendo la capacidad de valorar todos los elementos que le dan calidad a nuestra vida. Esto nos sucede con nuestros hijos. Los queremos, nos sentimos maravillados de su presencia, pero en algun momento dejamos de prestarles la atención debida. Con la pareja, la rutina y los asuntos pendientes hacen que vayamos perdiendo la magia inicial y con el tiempo dejamos de lado los detalles y los gestos amables, hasta que la relación se vuelve fría y distante. Pareciera que las cosas bellas, buenas, especiales y únicas que nos ocurren van perdiendo nuestro interés en la medida en que aparecen nuevas cumbres para alcanzar.
<br /><br />No permitamos que el hábito y el paso de los días conviertan en costumbre los eventos esenciales de nuestra vida. Renovemos la Pasión y la Emoción que represento para nosotros tenerlos, descubrirlos o alcanzarlos. Muchas veces, en el reconocimiento de alguno de ellos está la posibilidad de volver a conectarnos con esos sentimientos positivos que renovarán casi instantaneamente la alegría de estar vivos.
<br /><br />Recupera la capacidad de asombro y maravillate por los pequeños y extraordinarios milagros de la naturaleza. Reconoce y valora la capacidad del hombre para crear tantas maravillas en beneficio de la humanidad.
]]>
		</document>
		<document id="beb3a16af26bc13279a7b1aed3841dfb" url=""><![CDATA[SEMANA MAYOR<br/><br/>Esta Semana Santa, la vemos de disfrute, de diversión, de salir, de viajar, eso no es malo aprovechar una semana para descansar, relajarse, divertirse, pero tambien debemos recordar y honorificar a Dios, a Jesús, que murió por nuestros pecados, que nos ama, nos perdona, tenerlo presente, ir a misa, rezar, agradecer a Dios, no dejar de lado los días importantes y las tradiciones como el Domingo de Ramos, los siete templos, el Sabado de Gloria, El Domingo de Resurrección.
<br /><br />Y también tomar este semana santa, para pedir perdón a todos los que hemos lastimado, herido, u ofendido, y también perdonar a los que nos ofendieron, pues si Dios murió por nuestros pecados, y por eso nos perdono, dio su vida por nosotros en la cruz, nosotros también debemos perdonar y dar nuestra vida por los demás, sin esperar nada a cambio, darle lo mejor de nosotros al projimo. Recordar a Dios esta semana mayor, y si vas a viajar cuidado al manejar, ten precaución.
]]>
		</document>
		<document id="26faf97db90f6b03f0707a1c1181a780" url=""><![CDATA[DIOS ME AMA<br/><br/>A Veces uno le pasan cosas que dice, Dios no me escucha, o se molesta con Dios, o hasta desea la muerte o tantas cosas, pero lo que me paso estos días, y más en Semana Santa me hizo ver que a Dios le importo, me quiere, está pendiente de mi, desea que siga viviendo, quiere mi felicidad, quiere que este bien, lo mejor para mi.
<br /><br />Estos días tenía una cita en un Spa de masajes, la cita era a las 2pm, llegue tarde comiendo, chateando, jugando citiville en Facebook, arreglandome, jugando con la perra, llegue a las 3pm, y cuando llegue vi bomberos, patrullas, Rescarven, la gente gritando, llorando y demás, por un incendio que ocurrió, al estallar 4 bombonas de gas en churromanía que estaba allí en ese centro comercial y al lado el Spa donde me hago los masajes, todo eso se quemo, dijeron que el Spa también se quemó y gracias a Dios que permitió que me salvará, que llegará tarde, y a veces uno cuando va a llegar tarde maldice el metro, el tráfico, el no encontrar las llaves, y más bien el llegar tarde agradecerlo y pensar, Dios me está cuidando y yo llegare en el momento y en el lugar perfecto.
<br /><br />Y pienso para Dios yo debo ser bien importante y especial, por que pensar en mi, salvarme, avisarme, a diferencia de tanta gente que padeció eso, y le estoy agradecida, y por eso con esto valoró más la vida, lo valoró a él, y pienso que si el me quiere viva, feliz, sana, me cuida, me proteje, debo vivir la vida, lo mejor, lo más feliz posible, desechando lo malo, viviendo feliz cada día, esa es la única manera de agradecerle con mi felicidad, y mi amor hacia él.
]]>
		</document>
		<document id="2d0589fd4f7643c161b8c07b2f360b14" url=""><![CDATA[NADIE TE PUEDE AMAR MAS A TI, QUE TU MISMO<br/><br/>Personas no les caeras bien, desearas que no seas así, que no te vistas así, que no te expreses así, que no te muevas así, que no le agrades como es tu físico, que no les gustes, pero lo importante no es si le gustas a alguien, si le caes bien a alguien, no cambies o mejores por nadie, lo importante es que te aceptes a ti mismo, te quieras, te respetes, te valores, pues nadie más lo hará, eres especial, eres único, si Dios te creo es por algo, si sigues aquí es por algo, los demás podrán tener una perpectiva de ti que si eres aburrido, tonto, ridiculo, sifrino, feo, gordo, en fin , pero recuerda eso no vale, lo que vale es la percepción que tengas tu de ti mismo, mirate al espejo estes como estes y siente que te quieres estes como estes, recuerda lo que eres, lo que has hecho por otros, lo que has logrado, si tu te quieres como eres, te gusta como eres, fisica y de persona que carajo importa lo que piensen otros, importa solo lo que pienses tu, y si hay algo de ti que no te gusta, que no te agrada, bueno solo será tu decisión cambiarlo, pero eso si no cambies por atraer o ser como otros quieres que sean o complacerlos, cambia por que tu piensas que te haria bien a ti, pero si eres feliz con eso, aun sabiendo que eso desagrada a tal persona, no lo cambies, pues recuerda a tu vida solo llegarán las personas que te quieran y te acepten como eres, fisica y personalmente, y si no te aceptas o no le gusta algo de ti, sencillamente desechalas de tu vida, piensa que ahi y habrá muchas personas que te querrán y apreciarán como eres, pero lo más importante es que no le pares si te aprecian o no, sino que vivas feliz y te aceptes y te quieras a ti mismo tal cual como eres, amate mucho, por que nadie más lo hará como tu, amate consintiendote, recompensandote, diciendote frases positivos, logrando y proponiendo tus metas, regalandote cosas, y en frente del rechazo de otros no darle importancia, no darles el gusto, pensando esa persona no vale más que yo, yo valgo más por que me acepto, me valoro y me amo, y se pierde de algo maravilloso.
]]>
		</document>
		<document id="d5c01dd9203c723cc6e1987bbe5d2150" url=""><![CDATA[SEAMOS FELICES<br/><br/>La vida es bella para amargarse por tonterías, desilusiones, personas, vale la pena vivirla, ser feliz, luchar por lo que queremos, desechar esas personas que nos amargan, nos ponen tristes, y dejar solo esas personas que nos hacen felices, nos dan cosas positivas a nuestra vida, nos aprecian, nos valoran, no las que nos bajen el ánimo, nos hieren, nos bajan el autoestima, tener el valor de decir hasta aquí, si alguien o algo te hace daño desechalo de tu vida, y que solo te quede la experiencia, madures con eso que te paso, la vida es una sola y vale la pena vivirla y ser feliz. 
<br /><br />No vale la pena vivir la vida preguntandote o pensando si hubiera hecho esto, si hubiera pasado eso, por que se comporta o se comporto así, para que dejar el pasado atrás, botarlo, desecharlo , y pensar en el aquí y en el ahora concentrandote en esas personas que te quieren, te valoran, te aprecian ahora, en el hoy, y el pasado, superalo, ya paso, no puedes hacer nada, solo quedate con la experiencia, sin guardar odio y rencor a esas personas, situaciones, solo perdonalos con el corazón, y perdonate hacia ti mismo, si necesitas hacerlo, y al futuro no te preocupes, pues no sabes si llegarás alli o no, concentrate aquí en el presente, en el aquí en el ahora, que es lo único certero que tenemos que ocurrirá, vive feliz, disfruta lo que tienes, las personas que te rodean, como eres, la vida es un regalo, vale la pena vivirla, ser feliz. 
<br /><br />Si tu no decides ser feliz ahora, hoy cuando vas hacerlo, no esperes la vida, tu vida esta pasando ahora, sal, diviertete, haz las cosas que te gustan, logra tus metas, comparte con amigos, estudia lo que te gusta, abrete de nuevo al amor, a la amistad, ve a tus lugares favoritos, y todo tomatelo a risa, no le pares a las tristezas, más bien riete de ellas, riete de ti mismo, buscale el lado chistoso, riete de eso, la risa ayuda mucha, vive la vida con alegría, y ten amnesia esas personas o situaciones que te hicieron daño no las recuerda, no saben quienes son, en tu vida y tu corazón solo recuerdas las personas buenas y positivas, sal a la calle mira a la gente a la cara, saludalos con una sonrisa, unos buenos días, asi ellos ten una cara de amargura, asi sea en un ascensor, en una camioneta o llegar a un sitio, contagiale tu felicidad a otros, no se si les ha pasado que estan mal, luego un desconocido se les acerca con una sonrisa e instantaneamente uno le cambia el animo, sonrie, deberiamos intentarlos, sonreir siempre, ser felices, en todo momento, la vida es incierta, no sabes cuando nos vamos, así que ahi que disfrutarla hoy, ser feliz hoy, desechar y olvidar lo malo, ya paso, ahora nuestra meta cada día debe ser, ser feliz.
]]>
		</document>
		<document id="2d76a7b31c71a2545c40b8e5cab28be7" url=""><![CDATA[REFLEXIONEMOS EN SEMANA SANTA<br/><br/>En esta Semana Santa llenemonos de amor a Dios, cumplir con la religión no es ir a la iglesia, ver a la imagen del Nazareno, ir a la procesión, pero empujando, insultando a la gente, mentando la madre en plena iglesia, por que te empujan o te pisan sin querer, eso no es cumplir, van a la iglesia por ir, no por amor, lo mejor es ir por amor a Dios, por que queremos perdonar, ser perdonados.
<br /><br />También rezarle mucho a Dios, pedirle que asi como sacudio la peste con el limonero, lo haga de nuevo en la proximas procesiones con el H1N1, ser religiosos, ayudar al projimo, a la gente que lo necesite, perdonar con el corazón, ir a la iglesia, llenarlas no solo en Semana Santa sino siempre, cada Domingo, acordarse cada día que Dios existe y que nos ama y nos cuida.
]]>
		</document>
		<document id="1603ca2838a322f24a21f6aad346c364" url=""><![CDATA[FIJEMONOS EN LO POSITIVO NO EN LO NEGATIVO DE LA GENTE<br/><br/>Siempre critican fotos, comentarios malos acerca de cosas que uno pone, burlas, pero muy poca gente dice buenas cosas de comentarios buenos que se hayan colocado, solo se reserva a un me gusta, pero una critica, una burla, alli le dan con furia, como es eso posible, ver lo malo en las personas, en vez de observar lo bueno de la gente, sera por envidia, por burla, por hacer daño, por hacer sentir mal, o por que coloco esto voy aprovechar de perjudicarlo.
<br /><br />Y parece que tuvieran ojos solo para lo malo, pero no para lo bueno, positivo, bonito de la gente, busquemos mas en los comentarios de los demás, cosas positivas, buenas, alegrias, que negativas, ven una foto familiar y dicen que mal salistes en esa foto, o que lugar mas horrible, o de donde te robastes eso, pero pocos dicen que bonita la escena familiar, que lindos se ven. 
<br /><br />Y me rió pues a lo mejor criticaran tambien esta nota diciendo que te criticaron, se burlaron de ti, deja el rencor o cosas así, pero pocos dirán buena nota, tienes razón, a mi me ha pasado así o algo positivo, y no hago esta nota por nada personal, solo un comentario de algo que veo casi siempre.
<br /><br />Y  no solo en internet, sino en todos lados, vemos que el vecino se compro un carro, el compañero saco buena nota, y en vez de alegrarnos decimos yo merecia mas nota que él, o de donde se habra copiado, que habra hecho para conseguir ese dinero, de seguro esta en algo malo, pero pocos dicen que bueno vale, me alegro por él.
]]>
		</document>
		<document id="8d6130e3e479da8c2abfc558cf42ca71" url=""><![CDATA[RESUCITEMOS<br/><br/>Al igual que Cristo resucito en nosotros, el quiere que resucitemos en él, con una nueva vida, orientada a dar lo mejor de cada uno de nosotros, en nuestro trabajo, estudios, ayudar al necesitado, al projimo, a cumplir los mandamientos de Dios, a acudir a misa cada Domingo, a perdonar y a perdonarnos, a amar a otros y amarnos, resucitar en una nueva vida.
<br /><br />Y a partir del día de resurección es que comienza el nuevo año, el inicio del año litúrgico, feliz año, feliz nueva vida para todos, que regresen descansados de la semana santa, con muchos deseos de triunfar, dar lo mejor de sí y resucitar en una nueva y mejor vida.
]]>
		</document>
		<document id="2332c3adce5e86919ba579513d0a6cfd" url=""><![CDATA[PERDONAR Y PERDONARNOS<br/><br/>Piensa por un momento en el mundo que tendriamos si las personas decidieran perdonar y perdonarse a si mismos por los errores y las heridas del pasado. Seguramente la violencia se minimizaria y abria más espacio para la reconcialiación, la conversación, los acuerdos, la fijación de limites y para volver a comenzar. 
<br /><br />Cuando hablamos de perdonar es bueno pensar en esas discusiones y diferencias cotidianas, aparentemente insignificantes que tenemos con la pareja, con nuestros hijos, amigos, familiares, vecinos y que generalmente nos molestas y nos alteran y hasta trastornan el resto de nuestro dia. Pero como no las consideramos tan importantes pensamos que no vale la pena detener nuestras actividades para invertir unos minutos en reflexionar y practicar el perdón, y evitar así que todas esas emociones y pensamientos negativos se queden dentro de nosotros haciendonos daño.
<br /><br />Es importante que tomemos conciencia de lo trascendental que es asumir la decisión de no cargar más con el lastre pesado que significa la rabia, el resentimiento, la venganza y el miedo.
<br /><br />La vida está comenzando otra vez ahora! Justo en este instante tienes otra oportunidad para perdonar y pasar esa página en la que has estado detenido por tanto tiempo en el libro de tu vida.
]]>
		</document>
		<document id="8577e88e687416655380d3cce79005f" url=""><![CDATA[feliz dia de las mamis<br/><br/>Las madres merecen ser honradas, al dar su amor, su tiempo, su cariño, su vida , sus detalles, sus atenciones, esas madres que prefieren tener sus hijos sin importar que por ser madres solteras las rechace la sociedad, las boten del trabajo, las deje el novio sino abortan, que al decidir entre sus hijos y su pareja, deciden por mi hijo, esas madres que se aguantan insultos, golpes de sus propios hijos, esas madres que dan la vida por ellos se sacrifican por ellos, y hasta les hacen la tarea, esas madres que se trasnochan, madrugan por sus hijos, esas madres merecen decirles FELIZ DIA DE LAS MADRES
]]>
		</document>
		<document id="b223dfc9301931ac25eb6b7769154bae" url=""><![CDATA[RECOMPENSATE<br/><br/>Cuando despues de un gran esfuerzo hayas dado lo mejor de ti, hayas logrado algo o no, no te juzgues, no seas duro contigo mismo, reconoce el esfuerzo que hicistes, sientete orgulloso por que distes lo mejor de ti, date un abrazo, y recuerda Dios no quiere que muevas la piedra, el quiere que intentes hasta donde tu puedas, y el se encargará de moverla, da siempre lo mejor de ti y lo mejor entregaselo a Dios, luego recompensante, haz algo especial por ti, y disfruta la vida por eso que haz logrado o lograrás.
]]>
		</document>
		<document id="5fbbd3d79d6f065964a14909c0b13aa8" url=""><![CDATA[FELIZ DIA DEL PADRE<br/><br/>Un padre no es el que trae una vida al mundo, un padre es más que eso, un padre es el que cria, el que vela por sus hijos, un padre no es aquel que le da plata al niño y no sabe nada de él, un padre es el que comparte, el que se preocupa, e que rie con su hijo, el que llora con su hijo, el que lo aconseja, no es de sangre, es de corazón, ese es el padre, al igual este dia no es para los que trajieron una vida al mundo, no es de los que cada ultimo de mes le ponen a la madre la mensualidad para el chamo, esos no son padres, padres son los que están allí, los que velan, los que comparten, así los vean a la semana, esos son verdaderos padres, y a esos padres especiales que no son sangre, pero sin embargo, cumplen mejor el papel que los padres que dicen ser por la sangre nada màs, merecen el trono de padre más que elllos, y esos padres que quisimos y no están ahora con nosotros, ellos desde el cielo nos cuidan, nos velan, nos protegen, junto con otro padre, muy celestial, y ese es Dios, bueno Feliz Dia del Padre, celebrenlo con ellos, compartan con sus hijos, y si están en el cielo, recuerden que los tienen en su corazón. Si eres uno de esos padres que son solo de mensualidades, cambia, ocupate, no ves que Dios te dio un regalo, que es ese hijo, entonces aprovechalo, disfruta con el, habla con él.
]]>
		</document>
		<document id="6487842f0164f5eefda700b8e4293571" url=""><![CDATA[AL MONTARTE EN TAXI<br/><br/>1.-Escoge de taxista siempre un viejito, alguien que no se pueda defender, no escojas taxis, que tengan los vidrios ahumados, o personas con pintas malandrosas, como lentes oscuros, gorras, gente sospechosa, escoge taxis que sean de lineas, no de aquellos piratas que tengan cartoncitos de TAXI, asi, así estes bien apurado, piensa en tu seguridad primero.  
<br />2.-Sientate en los puestos de atrás no de adelante, no sólo por que en caso de un choque te pase algo, sino por que en caso, de que el taxista sea un secuestrador, tu puedas salirte rápido, y no te agarre, y más bien por detrás tengas mas chance de agarrarlo tu a él.
<br />3.- No le saques al taxistas objetos de valor, no revises tu cartera, a la visualidad del chofer, ni muestres tu blackberry, ni tarjetas de crédito.
<br />4.- Conversa amablemente con el taxista, si este igual lo desea, sin darle información de ti personal, ni mucha confianza tampoco. 
<br />5.- Al colocarte en los asientos de atrás, ten abierto el seguro del carro, para poder salir facilmente en caso de cualquier cosa, eso si despegandote de la puerta, para evitar una tragedia. 
<br />6.- Trata de no montarte solo sino de ir acompañado, sino puedes ir acompañado, recuerda que Dios siempre te acompaña y te cuida.
]]>
		</document>
		<document id="d7bc3362c64e5a2d48ffdc5e331370bb" url=""><![CDATA[ANIVERSARIO DE JOSE GREGORIO HERNANDEZ<br/><br/>Isnotú (Edo. Trujillo) 25. 10. 1864 _ Caracas, 29. 6. 1919 Médico, científico y filántropo de profunda vocación religiosa. Hijo de Benigno Hernández Manzaneda y de Josefa Antonia Cisneros Mansilla. Recibió su instrucción primaria en su pueblo natal. En 1878 viajó a Caracas a terminar sus estudios en el colegio Villegas. En 1884 se inscribió en la Universidad Central de Venezuela para cursar la carrera de medicina y recibió el título de doctor el 29 de junio de 1888. Se radicó en Isnotú hasta el 30 de julio de 1889; luego, por recomendación de su profesor Calixto González, obtuvo una beca para estudiar en París y traer a Caracas equipos para los laboratorios del hospital Vargas; permaneció en la capital francesa desde 1889 hasta 1891, trabajando con Mathias Duval en microscopía, embriología e histología; con Charles Richet estudió fisiología y con Isidore Straus bacteriología. De regreso a Caracas, en 1891, fue designado catedrático de Histología Normal y Patología, Fisiología Experimental y Bacteriología en la Universidad Central fundando la primera cátedra de Bacteriología del país. Como iniciador de los estudios experimentales, ha sido considerado uno de los pioneros de la medicina moderna en Venezuela. Repartió su vida entre la docencia, el ejercicio profesional y las prácticas religiosas. Miembro fundador de la Academia de Medicina en 1904. Sus publicaciones científicas no fueron muy abundantes: en 1906 apareció Elementos de bacteriología, primer texto de esta materia publicado en Venezuela; en Sobre la angina de pecho de naturaleza palúdica describió, por primera vez en el mundo, esta afección, así como su correcta patogenia. Trabajó sobre el recuento globular, la bilharziosis, nefritis amarílica y terapia de la tuberculosis por el aceite de chalmoogra. En 1912, publicó Elementos de filosofía. Tocado por la vocación religiosa, ingresó durante 10 meses, en 1908, en la cartuja de Lucca (Italia). En 1913, ingresó en el Colegio Pío Latinoamericano de Roma, para seguir la carrera sacerdotal, pero tuvo que abandonar el intento por motivos de salud, y regresó a Venezuela. Murió atropellado por un automóvil en Caracas al bajarse de un tranvía. Su fama como médico, sus virtudes y su vocación religiosa impactaron poderosamente la opinión popular venezolana. Objeto, desde su muerte, de un auténtico culto, su pueblo natal se convirtió en un sitio de peregrinaje. En 1949, se abrió en el Vaticano el proceso de su canonización, habiéndosele concedido, en 1985, el grado de «venerable», penúltima categoría antes de la de «santo». Sus restos son venerados en la santa iglesia de la Candelaria de la ciudad de Caracas. Beatificación Por sus acciones, el pueblo venezolano siempre ha venerado al Dr. José Gregorio, pidiéndole favores y atribuyéndole milagros, hecho por el cual la Iglesia Católica venezolana inicia en el año 1949 el proceso de beatificación y canonización por parte del Arzobispo de Caracas, Monseñor Lucas Guillermo de Castillo ante el Vaticano. Luego de iniciado el proceso, y completado los primeros casos, el Dr. José Gregorio es nombrado venerable por parte del papa Juan Pablo II el 16 de enero de 1986 y se inica el próximo paso que lo llevaría a la beatificación. De completarse el proceso, José Gregorio podría convertirse en el segundo Santo nombrado por la Iglesia Católica de procedencia venezolana. La beatificación del Dr. Hernández es actualmente una meta que espera alcanzar parte de los feligreses católicos así como la iglesia católica venezolana, por lo cual, en diversas partes del país, se rezan diversas oraciones para pedir por el pronto nombramiento de José Gregorio como Santo. EL DOCTOR JOSE GREGORIO HERNANDEZ ES UN SANTO, Y HOY 29 DE JUNIO SE CONMEMORA SU MUERTE DE ESTE GRAN SANTO, RESPETO MUCHO A LA GENTE QUE NO CREE EN SANTOS SOLO EN DIOS, PERO A MI PARECER SI CREO EN LOS SANTOS Y MAS EN JOSE GREGORIO HERNANDEZ LE TENGO MUCHA FE, Y DIOS OK ES EL QUE HACE LOS MILAGROS, PERO LOS HACE BAJO INTERSECCION DE ESTOS SANTOS, AL IGUAL QUE JESUCRISTO HACIA MILAGROS ERA CON EL PODER DE DIOS QUE LO HACIA, IGUAL ES CON EL DOCTOR JOSE GREGORIO HERNANDEZ, Y BUENO YO TENGO MUCHA FE EN JOSE GREGORIO HERNANDEZ, CREO EN EL, Y MI FE EN EL, ES GRANDE, Y NO DESAPARECERA POR ALGUN COMENTARIO DE NINGUN TIPO, SEA DE UN SANTERO, EVANGELICO, O ATEO, O CUALQUIER PERSONA NO CREYENTE EN LOS SANTOS, YO CREO EN DIOS, EN JESUS Y EN LOS SANTOS, Y SOBRETODO EN JOSE GREGORIO HERNANDEZ Y HOY MUERE UN MEDICO, UN GRADUADO DE MEDICINA DE LA UNIVERSIDAD DONDE YO ESTUDIO EN LA UNIVERSIDAD CENTRAL DE VENEZUELA QUE CURO MUCHA GENTE DE VIVO COMO DE MUERTO, Y A PARTE CON SUS AVANCES CIENTIFICOS Y SER UN CATEDRATICO ENSEÑO LA MEDICINA A MUCHA GENTE, LO INUNDO CON SUS CONOCIMIENTOS QUE HOY BENDIGA ESTE DIA, ESTE GRAN NACIMIENTO, Y QUE VIVA EL DOCTOR JOSE GREGORIO HERNANDEZ Y LE DOY GRACIAS POR LA SALUD Y RECUPERACION DE MI PIE, Y POR OTROS PROBLEMAS DE SALUD QUE HE TENIDO, EN EL PONGO MI SALUD Y MIS STUDIOS PUES EL FUE UCEVISTA
]]>
		</document>
		<document id="d7d773c472f0c13ce208f465c790f35c" url=""><![CDATA[EL AGRADECIMIENTO<br/><br/>La gratitud es un sentimiento maravillloso que experimentamos cuando estamos abiertos a recibir. Nos permite reconocer y valorar lo que hemos recibido, lo que otros nos han entregado, lo que han hecho por nosotros, para apreciarlo y valorarlo.
<br /><br />Algunas personas piensan que por alguna razón los demás están obligados a darles lo mejor de ellos, y que esto le resta valor al esfuerzo o al trabajo que realizan. Pero lo cierto es que nadie está obligado a dar lo mejor de sí, con excelencia, responsabilidad, conciencia y entrega. Cuando agradecemos podemos disfrutar más de los regalos que recibimos, desarrollamos la capacidad de reconocer cada aspecto positivo que esconde alguna situación díficil, somos capaces de tomar en cuenta a los demás, para observar y reconocer no sólo lo que hacen por nosotros sino también lo que hacen por otros aunque no los conozcamos ni nos beneficiemos de ello.
<br /><br />Deberiamos emular aquellas acciones y actitudes que nos parezcan positivas en otras personas, sin que nuestro ego se sienta disminuido por hacerlo. Pensemos que a veces somos maestros y a veces discipulos. Caminar por la vida con los ojos del alma abiertos y atentos a observar todo lo que ocurre en nuestro entorno inmediato nos permitirá recibir más regalos esenciales que a manera de tesoros, valoremos y compartamos con los demás.
]]>
		</document>
		<document id="aced3b7d22ec4b7a4363c218a1982f1d" url=""><![CDATA[LA FELICIDAD<br/><br/>La felicidad no es una meta ni un lugar a donde ir, es una actitud, una conciencia, una forma de vivir. La felicidad no esta por alli escondida en una esquina esperando para entrar a tu vida, puedes encontrarla en la pasión que sientes por cada cosa que haces, practicando las actividades y los intereses que llenan tu vida, en la gratitud con la que recibes los pequeños regalos y las bendiciones que llegan día a día, evitando tener una actitud negativa que te lleve a quejarte y lamentarte todo el tiempo. La felicidad depende en gran parte de la capacidad que tengamos para reconciliarnos con nuestro pasado, deando ir los malos recuerdos y atesorando solo los positivos y más gratos, depende también de la desición de sonreir y mantener una actitud abierta a reconocer todos los elementos y los aspectos positivos que están presentes en cada situación que enfrentamos. 
<br /><br />La felicidad está presente en la certeza de que nuestra existencia tiene un sentido profundo y sagrado, de que vinimos para aprender, crecer, madurar y servir y transcender, necesitamos tener una filosofia de vida y una fe que le den un sentido espiritual a nuestra existencia, que nos impulse a ser solidarios, a comprender, a tolerar, a compartir y a dar lo mejor de nosotros mismos, sin esperar recibir algo a cambio.
]]>
		</document>
		<document id="e515a55cba2d4026e8772be03dc210ce" url=""><![CDATA[ACTITUD POSITIVA<br/><br/>Cuando recordamos que todo pasa y que siempre lo que sucede es lo mejor, tenemos mayor capacidad para aceptar lo inesperado. Cada uno de nosotros tiene un par de lentes a traves de los cuales observa la vida, y en muchas ocasiones lo que nos han enseñado, lo que hemos vivido y hasta lo que nos dicen aquellas personas que tienen cierta influencia sobre nosotros, nubla o empaña el cristal a traves del cual interpretamos lo que nos sucede. Es por esto que la mayoria de las veces tendemos a distorsionar la realidad, tomando en cuenta y resaltando el aspecto mas negativo de cada situacion.
<br /><br />Cuando estas contento, todo parece mas bonito, ganas confianza en ti mismo y crees que podras vencer cualquier obstaculo, incluso puedes relacionarte con mas facilidad con los extraños y de manera mas amable y cariñosa con tus seres queridos, te vuelve mas tolerante y hasta comprensivo con los errores de los demas ¿Como permites entonces que en un instante una situacion externa y sin importancia te haga perder el entusiasmo y la actitud positiva?
<br /><br />Vamos, animate, quiero recordarte que tu eres el unico que puede mejorar su situacion, no permitas que nada de lo que sucede afuera te robe la posibilidad de tomar lo mejor de la vida. Con una actitud positiva y optimista lograras conseguir tus metas y darle al resto de tus dias un rtitmo diferente y especial.
]]>
		</document>
		<document id="4043f950d02dffb8b5fc24a82868673f" url=""><![CDATA[LA PAREJA<br/><br/>Para que una relación se mantenga y se fortalezca es importante que ambos esten dispuestos a entregar el 70% de atención, consideración y amor al otro, y que sólo esperen recibir un 40%. así ambos lograrán recibir mucho más de lo que pudieran estar esperando. Tener una meta a un sueño común les permitirá sumar recursos y esfuerzos individuales para conseguir lo que desean. La satisfacción del trabajo y del ideal  compartido los acercará y fomentará el respeto.
<br /><br />Después de la pasión, viene la amistad, conviertete en el mejor amigo de tu pareja, interesate en sus asuntos, evita criticarle o manipularle con actitudes o comentarios negativos o irónicos. Compartan actividades divertidas y creativas, atrévanse a probar cosas nuevas, actividades diferentes. Es necesario renovarnos y reinventarnos para para inyectarle energía a la relación. Invita a tu pareja a salir, ir al cine, al parque, a caminar, juntos al gymnasio, ten detalles y gestos que le muestren tu amor. Usa frases amables que le muestren tu cariño y reconocimiento. Además cuidar de nuestra imagen y querer lucir bien para nosotros mismos y para nuestra pareja, también es una muestra de amor. El respeto y la fidelidad refuerzan la confianza, la ternura y el cariño deben estar presentes para no caer en la apatía o en la indiferencia.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>