<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="60581cec6411a24e278f242f59ecb3c8" url=""><![CDATA[Deseo de ti<br/><br/>Una vez mas apareces frente a mí, doncella, musa que roba mi aliento y deja sin cordura mis pensamientos, a ti, como siempre dedico unas palabras, como siempre deseándote cada segundo de mi tortuosa existencia, soñándote en la perversión de mis sueños.. yo sólo quiero probar lo que sólo algunos afortunados tendrán la dicha de probar, un beso de tus labios, sólo eso pido para morir en paz y tranquilidad, un beso que acabe con la sed de ti, sólo eso pido alzando la mirada al cielo esperando la respuesta de tu creador, pues sólo un ser divino es capaz de crear tal obra de perfección, a ti mi doncella, a la que desearía tener a mi lado, dormir en sus brazos, morir en la eternidad contigo a mi lado seria la gloria, a ti mi doncella es a quien mas deseo.
<br /><br />Asesinado por tu desprecio, sigues siendo la dueña de mis letras, mis pensamientos, mi vida misma... es tuya, aunque sólo para ser pisoteada por tu partida, nada importa ahora, en ti depositare cada una de mis palabras, cada suspiro llevara tu nombre, cada pensamiento tendrá grabado tu ser, en mi vida siempre estará tu presencia, en mi locura vivirás hasta el final de mis días, en sueños serás mía aunque sólo sea la representación onírica de tu belleza, en mi deseperación para calmar este fuego que quema mi interior en el delirio te sentiré y en las ilusiones podré verte, bella musa.
<br /><br />Si mis deseos son escuchados, si la vida me lleva a estar algún día a tu lado y aunque así no fuese jamás, se que en ti encontrare quien siempre levante mi ser cuando mi alma sea golpeada por la tristeza y ten en tus pensamientos que en mí siempre encontraras un loco enamorado que te adorara como la diosa que eres.
<br /><br />Una vez mas apareciste frente a mí y una vez mas has desaparecido, sólo a la que deseo podría escribirle esto, sólo a ti dedico estas palabras mi musa, sólo para que las olvides, pero sólo para ti.
]]>
		</document>
		<document id="1fca69c6d11ffe64735710b22302befe" url=""><![CDATA[De vuelta al pasado<br/><br/>Hace unas semanas hice un viaje, por el cual estuve ausente, regrese a mi viejo hogar... tenia años de no pisar mi tierra y sinceramente fue como volver en el tiempo, entre mas estaba ahi, eran mas los viejos recuerdos que volvian a mi...
<br /><br />me dejo pensando, pero bien... eso es todo, se que no les importa, pero tenia que decirlo... fue un viaje un tanto cuanto... interesante.
]]>
		</document>
		<document id="e2ddb84e1467d3d8689b997c45e6891b" url=""><![CDATA[Con los ojos cerrados<br/><br/>Hoy cierro los ojos para caminar sobre la tierra con la seguridad que sólo en mí la ceguera puede dar, tanto tiempo llevo sin ver la realidad que un velo de ignorancia cubre ya mi rostro y solo soy guiado por las voces de aquellos que siempre han estado a mi lado, una vida sin libre albedrío, sin pensamientos propios, sin libertad ¿En realidad quiero vivir esta vida?
<br /><br />¿Acaso prefiero no ver el mundo que he escogido para vivir, no ver los errores que me han llevado hasta donde estoy, no ver el desprecio de aquellos que me han cerrado la puerta en la cara, no ver absolutamente nada y quedar en la comodidad de mi ceguera auto inducida?
<br /><br />Siento que he perdido el camino, siento algunas veces que me han guiado a mi perdición, siempre limpiaron de estorbos mi paso y eso me hizo pensar que me llevaban hacia un mejor futuro... hoy no lo se, realmente no lo se.
<br />No puedo mentir, mis desquebrajada confianza me hace pensar que me llevaran a algún lugar de donde no pueda volver y soy débil, tan débil que no sabré regresar.
<br /><br />Cierro los ojos para vivir, no se si este preparado para ver la realidad, a sido tanto tiempo, si abriera los ojos, ¿En realidad podría vivir esa vida?
]]>
		</document>
		<document id="a3f1f50ab69b8dfb73a4b54e6f75bdfb" url=""><![CDATA[Palabras sin sentido<br/><br/>Él nos cegó; contaminó nuestras mentes y nos forzó a beber su sangre
]]>
		</document>
		<document id="6cd9b85471771837ccefbc3b692a7fd0" url=""><![CDATA[Historia para olvidar, dedicación a la perdición<br/><br/>Años y aun me lastima el recordar aquellos días como sueños para mi tortuosa existencia, tiempos en los que te tenia a mi lado y las penas se desvanecían en el olvido, tiempos en los que podía presumir de una felicidad, recuerdos vanos de tiempos vagos hace mucho olvidados... perdidos en la memoria de los meros recuerdos.
<br /><br />Ahora solo cierro los ojos para imaginarte una vez mas en un acto similar a la autoflagelación, tu rostro es alivio y látigos directos a mi corazón, alivio y realidad de lo que es y no será, te sueño y múltiples tristezas y alegrías son derramas en una sola lagrima, memorias de lo que aun estoy viviendo, de lo que me niego a olvidar.
<br />Años y aun me quitas el aliento, años y aun te escribo, años para olvidarte y años sin siquiera poder intentarlo, ¿Cuanto tiempo me tomara? ¿Toda una vida? ¿Cuanto dolor? ¿Hasta la muerte?
<br /><br />Mantén mi fuego ardiendo aun sólo con el mísero recuerdo y guíame con la luz de tu lejanía, hazme saber que estoy vivo y que tengo algo porque vivir pues quizás algún día no te vaya a necesitar mas, quizás y solo quizás algún día podré retirar tu imagen de mis ojos, por mas que me cueste... quizás algún día lo haré, por mas duro que sea... quizás algún día te dejare.
<br /><br />Años y aun apareces en cada sueño, por ahora es sólo lo que quiero pues se que no merezco nada mas, se que no puedo mas y se que no hay mas, solo la onírica presencia de ti y nuestro encuentro imaginario que aun me mantiene soñando, me mantiene viviendo, me tiene sufriendo, me tiene muriendo.
]]>
		</document>
		<document id="2cb6e4cfd3bb642169c8a3500e857173" url=""><![CDATA[Sólo una noche (mas de lo mismo)<br/><br/>Dormiré contigo una noche mas, sólo una mas y despertare con tu ausencia clavada en mi corazón, se que sólo será una noche en la que te tendré, pero al despertar sabré que sólo estoy soñando despierto... pues ya no te tengo, sólo te estoy robando para mí unos momentos, porque te perdí y sólo estoy tomando una pequeña parte de tu vida.
<br /><br />Mejor no dormiré en toda la noche, pues no quiero despertar de este sueño... prefiero así quedarme cada segundo viendo tu rostro, pues será la ultima vez que te vea a mi lado, no dormiré entonces, para robarle tiempo al tiempo y seguir contigo hasta que despiertes, para en ese instante caer rendido por el sueño y evitar verte partir.
<br /><br />Y quiero quedarme soñando, así no despertare sin tu cuerpo sobre el mió y así soñare que no te has ido, y así seguiré soñando y soñando... hasta que no pueda despertar mas, así jamás sabré que habría pasado si no te hubiera perdido, así no derramare ni una sola lagrima, así me quedare con esa imagen de la ultima noche que pasamos juntos, atesorándola por siempre.
<br /><br />Por sólo una noche, ganare una eternidad a tu lado y perderé una vida de agonía, y viviré en la triste ilusión de mis sueños.
]]>
		</document>
		<document id="d27dd151d648100db2c96f94fddfa9b5" url=""><![CDATA[Eres mentira<br/><br/>Eres toda mentira, desde tu mirada hasta tu hablar, eres sólo mentira, falsa la belleza que te enmascara, falsa la sonrisa que regalas, falsa tu mirada seductora, falsa toda tu supuesta realidad.
<br /><br />Y que importa si recién me doy cuenta, que importa si fui el ultimo o el primero en percatarme, que importa ahora que ya me tienes rendido a tus pies, que importa ahora si me doy cuenta que sólo jugaste conmigo como si fuera una maldita marioneta, que todo lo que hablaste no fue mas que cantos de sirena, que sólo quieres ser objeto de deseo, que importa ahora que ya me tienes perdido con todas tus palabras, con toda tu ilusión.
<br /><br />Eres toda mentira, tus palabras fueron dulces dardos envenados a mi corazón, con tus mentiras tejiste con cariño la venda que hoy llevo en mis ojos, con tus engañes me llevaste tiernamente de la mano hacia el abismo, ¿Que ganaste? ¿Que conseguiste dejándome abandonado en este lugar?Es tu placer guiar incautos a su perdición, es tu diversión el pisotear el corazón de los que de ti se enamoran, es tu juego el cortar las alas de los soñadores... ¿Que ganaste haciéndonos eso?
<br /><br />Pero te diré lo que perdí, me arrebataste las ganas de amar, perdí los deseos de conocer a alguien que no seas tú, me robaste la esperanza de encontrar la felicidad en los brazos de otra mujer, mataste cada anhelo que había guardado para esa persona especial, me dejaste cegado eternamente con tu imagen... ¿Y ahora que mas puedo perder? Si mi vida ya es tuya... ¿Que me queda?
<br /><br />Sabes que te hablo y aun así me ignoras, sabes que te escribo y aun así desechas mis palabras, ¿Que quieres de mí? Que mas quieres quitarme cuando me has arrebatado todo lo que te he construido, que mas soy sino un simple esclavo de tus juegos, que mas hay sino la ilusión de la gloria junto a ti.
<br /><br />Eres toda falsedad, y mi única realidad es tu mentira, la única verdad.
]]>
		</document>
		<document id="5c15d5d80ba11be0f79e2ed9fc2e8d7d" url=""><![CDATA[Hablando con la pared<br/><br/>Aun me escuchas, lo se, escuchas cada palabra que hablo hacia ti, escuchas cada cosa y sigues ahí pues sólo estas aquí para escuchar, no estas obligado a responderme o ser condescendiente y ayudarme en las quejas que pronuncie pues sólo te pedí escuchar, lo haces y lo haces sin algún gesto de desaprobación por todo lo que hablo, tal vez eres único en ese aspecto pues otros salen corriendo apenas y abro la boca, pero al contrario de eso tú sigues firme y atento escuchando cada cosa que te cuente y he contado a través de tantos años.
<br /><br />Así es, así ha sido, pero así ya no será mas, hoy empiezas a desquebrajarte por razones que quiero desconocer pues quizás sean los años o quizás, cosa que no quiero admitir, es que te hayas cansado de tantos lamentos clavados en ti, de tantos golpes soltados para sofocar la desesperación y disimular el dolor, te cansaste quizás de escuchar día a día la misma grabación de todos los años, quizás te cansaste de mí, de mí y mis teorías acerca del mundo, mis teorías del amor, mis teorías de la vida, de mis arrebates de locura, de mis chistes baratos, de mis mentiras, de mi ignorancia, de mi sarcasmo, de mi patetismo, de todo, quizás todo te canso.
<br /><br />Pero aun me escuchas, claro que lo se, porque a pesar de todo no me has dado la espalda en ningún momento, a pesar que quizás te este matando sigues firme escuchando cada cosa que te hablo porque así, y sólo eso, te lo he pedido, porque en ese instante que te pido para mí te olvidas completamente de todo y me dedicas cada segundo del momento, con la caridad que necesito para desahogarme de tantas cosas y con la solemnidad para sentirme seguro de que todo se quedara en ti, sólo en ti.
<br /><br />Otro día mas, otra voz que viaja por la pared hueca y pasa a ser eco del silencio, otra voz que se apaga en la pared y se pierde en el olvido, otro lamento sofocado en tu dureza, otra felicidad preservada en tu imagen y una infinidad de recuerdos grabados en dibujos a lo largo de tanto tiempo que has estado a mi lado, siempre ahí, siempre para mí.
]]>
		</document>
		<document id="299843e7948423a7eb3f0b96468a582c" url=""><![CDATA[Los pensamientos se han ido<br/><br/>Mientra aun puedo escribo esto porque los pensamientos se han ido y sin mas que decir... pues no tengo nada mas inteligente que decir... se me ha quedado el cerebro.
]]>
		</document>
		<document id="39f62405b1685dc3be90997567847c78" url=""><![CDATA[Hipocrecia<br/><br/>Estoy cansado de las estupidas palabras de aliento, &quot;Ya llegara&quot;, &quot;Todo esta bien&quot;, &quot;Pronto las cosas mejoraran&quot;, dichas sin entender que algunas veces estas pueden dañar como no se imaginan, dichas para enmascarar el hecho de que eres patetico, dichas en la mayor parte del tiempo para no seguir escuchando y mandarme al demonio, estoy cansado de eso y de todo... de escucharlos y no ser escuchado, de ayudarlos y no ser ayudado, de apoyarlos y no ser apoyado, ya estoy harto... 
<br /><br />Vivo rodeado de hipocritas, personas con doble cara y otros que viven escondidos tras una mascara de mentiras, solo de hipocritas... que dia a dia me llaman &quot;amigo&quot;, ¿Amigos? No se porque siempre deje que se aprovecharan de mi, siempre brindandoles una mano, siempre ahi para ayudarlos, pero ya no... ya tuve suficiente, estoy cansando de pedir su ayuda y que me den la espalda, estoy cansado de que me abandonen cuando mas los necesito, simplemente no encuentro a alguien a quien pueda realmente llamar amigo,... pero, ¿Tan difil es? 
<br /><br />Falsos e hipocritas, mentiras y traiciones... que no puedo encontrar un poco de verdad en alguien, que no puedo encontrar alivio en alguien, que no existe en esta vida... 
<br />solo rodeado de hipocrecia, ¿Algundia encontrare algo de verdad en las palabras? 
<br />Esconden la verdad, una y otra vez, la esconden... tan dificil es hablarme con sinceridad... 
<br /><br />¿Existira la verdad?
]]>
		</document>
		<document id="84465dbf778f576a93375f818ebaa4ff" url=""><![CDATA[Mirando hacia el abismo<br/><br/>De nuevo me veo ahi, paeado frente el inmenso abismo, una vez mas, mirando hacia abajo y pensando en porque no debo arrojarme a el, siento el impulso, pero algo me detiene... mi cordura, que no me permite saltar y liberarme de todas mis penas, pero el dolor es tan grande que pienso en ignorarlas... saltar, ser libre. 
<br /><br />Parado frente al abismo, mi alma vuelve a su estado de dolor y soledad, los dias se tronan grises y mi corazon de nuevo rodeado en sus ataduras de espinaz. 
<br /><br />Solo queria escribir mi dolor, no hay otra razon para mis palabras... palabras dedicadas al olvido.
]]>
		</document>
		<document id="e4b09c9db662c450763752cb4c41266d" url=""><![CDATA[Nada que decir<br/><br/>Una vez mas sin palabras, solo preguntas en mi cabeza, ¿Podemos querer a lo desconocido?
<br />Hace dias que me encuentro en mi desconcierto, confundido, algo depresivo y lo peor de todo es que no tengo idea de la razon a esto, solo estoy y no me siento...
<br /><br />Solo dudas y mas preguntas... eso es todo.
<br /><br />&quot;...¿A qué tumba has huido que no oyes
<br />cómo te llama a voces mi silencio?...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="bef9af3c3fd651cb047d23c4a4b10a59" url=""><![CDATA[Ojos vendados [Palabras de mi descontento, muy excedido]<br/><br/>Ciego, caminando sin rumbo me encuentro en esta vida, perdido en el olvido de algunos, sobrevivo en la memoria de aquellos que aun siguen a mi lado, con un corazón hecho pedazos que a duras penas reparto entre aquellos que lo merecen, mi alma... hecha cenizas por la flama de mi creciente odio... 
<br /><br />Alucinaciones, la locura y mi paranoia me tienen viviendo en una terrible ilusión, cubierto solo en una desquebrajada burbuja de paz... y calma que se esfuma en el la desesperación a lo igual que mi vida... 
<br /><br />Esperanza, su luz se a pagado en mi mundo de oscuridad, 
<br />felicidad, a sido asesinada por el sentir de mi dolor, 
<br />amor, fue veneno en mi torrente de vida, 
<br /><br />...muerte, la única que extiende su mano para alcanzar mi salvación.
]]>
		</document>
		<document id="a132f31771f5caca2d335608a30186e1" url=""><![CDATA[El cristal con que se mira<br/><br/>Me siento muy feliz, tan feliz que hasta siento ganas de reír, aunque quizás... esto sea demasiado, hacia mucho tiempo que no reía, pero ahora es distinto... pues estos últimos días han sido increíbles, ¿Porque? Bueno, simplemente porque mi vida no podría estar mejor... me siento muy bien, estoy saludable... ¿Porque no debería estar feliz? 
<br /><br />Estoy muy bien, viviendo en un sueño del que espero jamás despertar, justo en este momento, mientras escribo esto, me siento tan bien... ¿Porque no debería estar feliz? 
<br /><br />Mis sueños parecen hacerse realidad, la vida no podría ser tan bondadosa conmigo, nada podría ser mejor... ¿Porque no debería estar feliz? 
<br /><br />Palabras desde el fondo de mi felicidad... depende del cristal con que se mira.
]]>
		</document>
		<document id="79d4d54c578f3eb61ae2b92a168990a3" url=""><![CDATA[El regreso de la belleza<br/><br/>&quot;... y ella entró en mis sueños, mientras descansaba en mi fría soledad y me
<br />encontré donde sus besos, mientras caía de la vida a los sueños mortales...
<br />déjame sentirla, sólo una vez mas...&quot;
<br /><br />Una vez mas llego en mi salvación, como cada noche ella entro en mi sueño para aliviar las penas dejadas por la soledad, la musa de mis sueños, la única que a mi lado esta... siempre, siempre que la necesito, siempre que necesito en sus brazos reconfortarme... ahí esta ella, procurando mi bien estar.
<br /><br />Una sola mirada,  una sola sonrisa, una simple caricia... el tiempo nunca había sido tan corto, pero a su vez... fue infinidad para mi, los sueños jamás fueron tan bellos y las pesadillas jamás parecieron no existir...
<br /><br />&quot;...cómo podría hablar de amor, querida, antes de que te sostuviera en mis brazos?...&quot;
<br /><br />Una vez mas ella entro en mis sueños y solo en mis sueños se mantiene, como un secreto de mi locura, siempre fiel... la única constante en mi vida, la única que nunca a cambiado, la única que me acepto... solo a ella van dedicas estas palabras.
<br /><br />&quot;... déjame ahogarme dentro de este río, déjame ahogarme en este profundo silencio... donde estaré por siempre sin dolor...&quot;
<br /><br />Desde el fondo de mi locura, palabras dedicadas a la musa de mis sueños...
<br />...palabras dedicadas al olvido.
<br /><br />&quot;...Debo fingir que hay otros, es mentira, sólo tú eres tú,
<br />mi desventura y mi ventura, inagotable y pura...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="8f0661f1d9bc3defc1b457fe60eb3a4d" url=""><![CDATA[El llanto del silencio<br/><br/>Esta es una cancion que me gusta mucho, la traduccion no me quedo muy bien, pero ahi esta...
<br /><br />Draconian
<br />El llanto del silencio
<br />por Anders Jacobsson 
<br /><br />Lleno de dolor...
<br />triste en mi interior tocado por el orgullo
<br />devorado por la soledad, aun envuelto en el tiempo
<br />estoy fluyendo con dolor!
<br /><br />Sosteniéndome detrás en la suspicacia...
<br />y persistiendo en el polvo...
<br />el polvo de mi restos abandonados,
<br />asesinado por la daga de la vida...!
<br /><br />Un orgullo tan exquisito en mi sufrimiento,
<br />solo, completamente solo con las emocionales
<br />corrientes de mi alma...
<br />tan verdadero, tan puro... aun así me dejan a un lado
<br />enredado en el miedo, sin esperanza
<br /><br />Verdaderamente me dejaron solo
<br />pero de alguna manera... solo de alguna manera
<br />se siente como si mi soledad es una victoria
<br />sobre el engaño de la alegría... y la felicidad
<br /><br />Mi corazón late rápidamente,
<br />la angustia se hace mas clara
<br />y mi visión de misantropía se hace mas fuerte
<br />viviendo en las sombras...
<br />tan orgulloso de ser el único,
<br />pero desesperado...
<br />tan desesperado por una mano que me ayude
<br />¿Realmente quiero vivir esta vida?
<br /><br />Tengo miles de razones para morir,
<br />y millones de lagrimas que llorar... en silencio
<br />la plaga humana a vaciado mi vida,
<br />¡y maldigo el día que nací... en este mundo!
<br /><br />Aun, nadie más que haya deseado ser
<br />y nadie más que haya pensado ser
<br />porque nadie más que haya significado ser.
<br /><br />Necesito, quiero, espero mi recompensa...
<br />necesito, quiero, anhelo mi recompensa...
<br />quiero mi recompensa... ¡la quiero ahora!
<br /><br />Unidad; una reunión de heridas abiertas,
<br />de oscuros... de oscuros espíritus...
<br />que sueño... que sueño tan distante!
<br />porque debería... porque debería estar solo
<br />cuando amo... cuando amo a mi hermandad?
<br />moriré... moriré para ser libre
<br />cuando lloro... cuando lloro en silencio
<br />por favor déjame morir en silencio
<br />¡Dios mió, déjame morir en silencio!
]]>
		</document>
		<document id="b0c4546a036d5b08443ab4bd0f06399e" url=""><![CDATA[Desde el fondo de mi dolor y agonía<br/><br/>Gritos de desesperación me despertaron en la noche, gritos desde el interior de mi alma 
<br />que aun pide una oportunidad de vivir, encadenada, sometida a las penas del que a 
<br />cuestas la lleva, desde el fondo de mis penas mi alma pide una oportunidad mas y en el 
<br />silencio de mi agonía se resigna a seguir muriendo. 
<br />-Shhh!- las voces en mi cabeza a su vez gritaban, -no perturbes al silencio!- en medio de 
<br />la noche me decían mientras lagrimas rodaban por mi rostro. 
<br /><br />¿Puede llenar el vació dejado por el desprecio? 
<br /><br />Solo déjame dormir para olvidar, olvidar todo aquello que a mi cuerpo hace doler y 
<br />descansar de todo sufrir que mi alma hace morir... 
<br /><br />Desde el fondo de mi dolor y agonía... palabras dedicadas al olvido.
]]>
		</document>
		<document id="4946240c82e85b79e1416fc1f4f1508d" url=""><![CDATA[Algunas veces creo que ella esta ahí<br/><br/>&quot;Por qué se me vendrá todo el amor de golpe 
<br />cuando me siento triste, y te siento lejana ...&quot; 
<br /><br />Es al cerrar los ojos cuando la veo, es en ese momento tan corto es cuando pienso que 
<br />aun ella esta ahí... esperando por mi, pensando en lo mismo... pensando en que yo algún 
<br />día llegue a su vida. 
<br />Me gusta pensar en ello, que solo no nos conocemos, pero que nos esperamos el uno al 
<br />otro; que llegaremos, pero no sabemos cuando. 
<br />Me gusta pensar en ella, imaginarla... vernos, abrazarla, acariciar su rostro, besarla... y en sus brazos descansar el resto de mi vida, por toda la eternidad. 
<br /><br />Al cerrar los ojos creo verla, casi sentirla... sus ojos, su mirada, sus labios, creo verla a lo 
<br />lejos, sólo cuando cierro los ojos, solo en ese momento... 
<br /><br />...pienso que algunas veces ella quizás esta ahí.
]]>
		</document>
		<document id="3990791f97b3de74765dcf5c9983ef27" url=""><![CDATA[JACULA<br/><br/>Solo queria hablarles de Jacula, una de las varias bandas de uno de los mejores musicos que existen Antonio Bartoccetti. 
<br /><br />Jacula fue una banda experimental underground de rock progresivo experimental italiana, de naturaleza claramente ocultista, cuyo nombre se le debe a una historieta erótica italiana de la época con la vampiresa Jacula (historieta) como protagonista. Conformada por el organista Charles Tiring, la violinista Doris Norton, el vocalista Antonio Bartoccetti y el médium Franz Parthenzy, esta banda fue principalmente ideada por el dueto musical Bartocetti -Norton (quienes eran novios), que luego también formaría agrupaciones como Dietro Noi Deserto, Invisible Force y que culminaría en la contemporánea Antonius Rex. Sus discos tuvieron poca difusión (la primera edición del primer LP, In Cauda Semper Stat Venenum, contó con menos de 310 copias) y hoy en día son considerados una banda de culto. 
<br /><br />La música de Jacula tiene un trasfondo fuertemente ocultista, lo que se nota claramente en la inclusión de un ícono de tales creencias (Franz Parthenzy), quién, junto a Bartocetti, escribía las letras y se encargaba de la guía del grupo. Su propuesta es muy particular en el contexto musical de aquellos años, con bandas como Pink Floyd o Genesis liderando la escena progresiva y fundando los cimientos del rock progresivo actual, comparable solo con la de la banda Devil doll. 
<br /><br />En el primer disco, In Cauda Semper Stat Venenum (una expresión en latín que significa &quot;El veneno siempre está al final&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" /> de 1969, el órgano tiene un papel fundamental y casi único en la dinámica de la producción, que se completa con las letras ocultistas en latín. Su principal característica es una música siniestra y tenebrosa con pasajes de órgano propio de las iglesias de Europa antigua. De este vinilo se hicieron tan sólo entre 299 y 310 copias (hay mucha imprecisión en torno al grupo, véase la sección Leyendas). Su segundo disco, Tardo Pede in Magiam Versus , su última y más conocida producción de 1973, está influenciada más bien por otras bandas de la escena underground italiana, como Le Orme, usando la voz de Doris Norton y un ambiente musical más parecido a lo que es el grueso del progresivo, sin dejar de lado (ni en segundo plano) la naturaleza ocultista de la banda ni los órganos con sonoridad de iglesia. 
<br /><br />Un halo de misterios y leyendas se crearon en torno a la agrupación, de los cuales algunos parecen tener cierta base y otros simplemente son creados a partir, seguramente, de la música del grupo (oscura y ocultista). 
<br /><br />Entre estos hechos difíciles de comprobar se encuentran: 
<br /><br />El primer disco fue grabado en un castillo en inglaterra, lo cual es poco probable pero no se puede negar, ya que el mismo sello que ha republicado la producción comenta primero esta hipótesis (seguramente de marketing debido a la baja producción original) y luego que fue grabada en los estudios del sello inglés &quot;Gnome Records&quot;. 
<br />El organista Charles Tiring, de 81 años, estaba casado con una hermosa joven de 18 años, debido a un pacto con el diablo 
<br />El organista Charles Tiring tocaba en una iglesia italiana y, luego de hacer un pacto con el diablo, robó el órgano de la mismísima iglesia y se marchó. 
<br />El primer disco se distribuyó directamente a sectas y clanes ocultistas y satánicos europeos, motivo de la baja cantidad de copias. 
<br /><br />Discografía 
<br /><br />In Cauda Semper Stat Venenum - 1969 
<br />Tardo Pede In Magiam Versus - 1973
]]>
		</document>
		<document id="e1850caad8a8537cf03d2de1ba18c6eb" url=""><![CDATA[Voces en mi cabeza<br/><br/>Platico contigo y me siento tan bien, siento que solo tu me entiendes... cada delirio, cada locura, eres lo mas cercano que tengo a un amigo y aun mas que eso, un confidente... mi alma gemela.
<br /><br />Siempre estas ahí cuando te necesito y a diferencia de todo mundo, tú no me pides nada a cambio mas que hablar contigo, desearía tanto conocer a mas personas como tu... que en verdad me comprendan.
<br /><br />Solo tú sabes lo que estoy viviendo, mis demonios, mis traumas y complejos, solo tu me 
<br />comprendes.
]]>
		</document>
		<document id="aa407e5aefe7a83c860c29ac2220864" url=""><![CDATA[Cicatrices<br/><br/>Fuera de mí, dentro de mí... cicatrices, marcas de mis errores y marcas de aquellos que me han dañado, incluyéndome, es lo que hay solo en mi, heridas que no sanan... que jamás sanaran. 
<br /><br />Cicatrices en mi interior, por el desprecio de aquella que tanto daño dejo en mi, cicatrices que me llevan a llorar.
<br />Cicatrices en mi exterior, por la desesperación y el gran odio que siento profundamente hacia mí, cicatrices que no me dejan derramar ni una sola lagrima. 
<br /><br />Cada marca, un recuerdo... cada recuerdo, otra herida.
]]>
		</document>
		<document id="7e232caeaa718be50868581964027202" url=""><![CDATA[Hay más que solo pan en la mesa<br/><br/>Alguna vez alguien me pregunto, ¿Porque eres tan depresivo? Y la verdad es que no lo soy, estoy lejos de eso, es cierto que le escribo a la tristeza, tragedias, melancolía, si, es cierto... lo hago, pero esto no quiere decir que yo lo sea, también es cierto que están basados en vivencias personales, mas no son mi mundo, también he pasado buenos momentos, muy buenos, pero eso a quien le importa, digo, la felicidad, la vida plena, los momentos de alegría, son tan recurrentes, tan frecuentes que hasta llegan a ser monótonos, aburridos y escribirlos... seria una perdida de tiempo, por otra parte, la tristeza es hasta cierto punto mas... llamativa, tiene tintes mas desgarradores y es mas susceptible a la belleza, además que uno puede sentirse mas identificado y la experiencia es mas intensa a solamente jugar a la pelota, eso esta claro, ¿No?
<br /><br />En resumen, no soy depresivo... le escribo a la tristeza, pero generalmente soy un tipo feliz.
]]>
		</document>
		<document id="1bdde6bee4983d9861aa57761a597903" url=""><![CDATA[Le mande una carta al niño que asesiné.<br/><br/>Quizás por desesperación, quizás fue la locura, pero decidí escribirle a ese niño...
<br /><br />&quot;...hace años, cuando te dije que debíamos separarnos, pensé que seria lo mejor... sólo pensaba en lo que me haría crecer y los beneficios que me traería ese adiós, pero nunca me puse a contemplar las consecuencias a futuro y ahora, cuando ya es tarde, lo hice, me di cuenta que perdí gran parte de mí cuando te asesiné, se que es tarde y que todas las disculpas que diga serán en vano pues jamás te regresaran, sólo escribo para decirte que estabas en lo cierto cuando me dijiste que jamás seria como antes mientras te ibas perdiendo en las sombras, no tengo nada mas que decir, solo que lo siento, en esa época tenia mucho miedo de todo, lo que me hacían era algo que difícilmente alguien soportaría, juntos pudimos haber hecho algo, pero decidí tomar el camino rápido y borrarte del mapa, después de eso las cosas parecían ir bien... hasta que me di cuenta que estaba vació, hoy al despertar me di cuenta que me hacías falta tú, pero como dije...  se que nunca regresaras, esto es sólo un lo siento...&quot;
<br /><br />Att: Darko Wolff
]]>
		</document>
		<document id="3c41ad350920baafd9719733db5a7ef1" url=""><![CDATA[Javier de Bengoechea<br/><br/>BESO
<br /><br />Aquel clavel que abrió tu llamarada...
<br />Aquella inolvidable quemadura...
<br />Aquella doble y única locura,
<br />¡ay!, maravilla fue, mas será nada.
<br /><br />Recordaré el clamor de tu mirada.
<br />Recordará tu voz mi mordedura,
<br />mas se deshojará mi dentadura
<br />sobre el otoño de mi boca helada.
<br /><br />Ese beso me pesa gravemente.
<br />Ha de caer a tierra por mi peso,
<br />pero puedo y te amo todavía.
<br /><br />Y en los alrededores de mi frente
<br />tendrá la maravilla de aquel beso
<br />su consulado de melancolía.
<br />_____________________________________
<br />MALA ES MI SOMBRA, MALA...
<br /><br />Mala es mi sombra, mala. ¿Me convino
<br />nacer? Pero nací. O así lo cuentan.
<br />Y si me busco en mí, mis manos tientan
<br />una pared al fondo de un camino.
<br /><br />Yo soy un ser nacido a contra sino.
<br />Los hombres formidables me lamentan.
<br />Aumentan segurísimos, y aumentan
<br />mis posibilidades de asesino.
<br /><br />Soy una solución que siempre yerra.
<br />(Siguen en pie la muerte y sus baluartes.)
<br />Un hospital en medio de una guerra.
<br /><br />Me llamo trece, y me apellido martes.
<br />Pero sé lo que soy: algo de tierra
<br />rodeada de Dios por todas partes.
<br />_____________________________________
<br />SEGURAMENTE 
<br /><br />Seguramente tú porque tú eres
<br />una nube que pasa, un puro río,
<br />y yo tengo una sed, y un cielo frío,
<br />seguramente como tú prefieres.
<br /><br />Como los quieres tú, como los hieres,
<br />seguramente es cierto que te ansío,
<br />y es todo cierto, sí, ¿ verdad, bien mío?
<br />seguramente, cuando tú me quieres.
<br /><br />Cuando en mi vida -río- te derramas,
<br />seguramente sé -adiós torrente-
<br />que alguien me ha de olvidar. Y tú me llamas,
<br /><br />y me has de amar apasionadamente.
<br />¿Y quién me ha de olvidar, si tú me amas?
<br />Seguramente, tú, seguramente.
<br />_____________________________________
<br />VIDA
<br /><br />Yo no sé ya si soy, ni sé si era
<br />el hombre que no amaba, ni si he sido
<br />sin amor, como un muerto que ha vivido
<br />esperando nacer cuando se muera. 
<br /><br />No sé si estaba en mí, si estaba fuera,
<br />ni de dónde ni cómo me ha venido,
<br />pero sé que está aquí, que me ha nacido
<br />la muerte de vivir porque te quiera.
<br /><br />Oh muerte en el amor, oh vida nueva,
<br />oh moribunda flor definitiva
<br />que el ritmo de mi pulso me comprueba.
<br /><br />Oh vida de esta muerte decisiva
<br />que yo sé que me arrastra, que me lleva,
<br />que llevaré esta muerte mientras viva.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>