<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="16">
		<document id="e25439620e4e0c6959528a79aecfd94a" url=""><![CDATA[1.03<br/><br/>cosas, para las que nacemos..
<br />cosas, para lo que crecemos...
<br />cosas, para lo ke vivimos....
<br /><br />mi mente divago, de algo que tenia presente, dia tras dia, quedo casi olvidado, dejado por una estela de recuerdo vano.
<br />me deje invadir por cosas creibles, cosas explicables, cosas comunes.
<br /><br />quedarme en soledad, no es lo mismo que la ultima vez, no cambian mi razones, mis creencias, no cambia nada.
<br /><br />solo juego al juego que juegan, pretendiendo estar ahi.
<br /><br />cuando voy más alla de lo que ellos se han imaginado en su vida.
]]>
		</document>
		<document id="2e12beadcf311d9bd472cea021f48e00" url=""><![CDATA[Te pido perdon:<br/><br/>Todas las cosas que has pasado las cosas que has sentido , solo son gracias a mi.
<br />Te pido perdon por no saber actuar
<br />Te pido perdon por no saber hablar con sinceridad
<br />Te pido perdon por no quererme más
<br />Te pido perdon por no llorar
<br />Te pido perdon por no darme cuenta de mis errores
<br />Por no querer arreglarlos
<br />Por no enteder lo mucho que me nesecitabas
<br />Por no querer escucharte
<br />Por hacerte a un lado para (vivir) seguir
<br />Por no sentirte cerca de mi
<br /><br />Se que tu silencio nada arreglara.
<br /><br />Se que siempre al final estaras.
<br /><br />Te pido perdon:
<br />Cuerpo
<br />Alma y
<br />Corazón
<br /><br />* las acciones equivocadas de mi vida con parte del pasado*
<br /><br />Todos tenemos secretos.
]]>
		</document>
		<document id="d7ebc734c81e4c0fb6ee4b33480d0b04" url=""><![CDATA[lo mio<br/><br/>adentrandome a algo nuevo
<br /><br />lo mio escuela, 
<br />amigos y familia.
<br />perderme dias en un libro.
<br />noches de insonmio
<br />momentos de histeria
<br />momento de frialdad
<br />momentos de pasion
<br />dias de felicidad
<br />y un tiempo de pensar en todo.
<br /><br />soy una persona reservada.
<br /><br />*todo tiene el privilegio de la duda
]]>
		</document>
		<document id="e6e6a86c7f4173ed609453031fb75daf" url=""><![CDATA[el contraste<br/><br/>viendo mis opciones, que tengo en este momento de mi vida, me hacen comparar con las que tenia anteriormente.
<br />no puedo negarlo son buenas, hasta se podria decir que mejor que las anteriores pero les falta magia.
]]>
		</document>
		<document id="5dcf362003cd51c82e86c41e91a7ed6a" url=""><![CDATA[tu sonrisa<br/><br/>al despertar del sueño.
<br />todo se volvio gris. es plano y sin emociones que valgan la pena.
<br /><br />porque fue asi'?
<br />.........................
<br /><br />te olvidaste de la persona que brillo........
<br /><br />y al volver la sonrisa vista en el cielo regresa a mi la oscuridad la dulce y tierna oscuridad que me abrazara en un manto de ilusion con tan solo ver tu sonrisa.
]]>
		</document>
		<document id="673299f2a9f336889d47fdf332dcfb4" url=""><![CDATA[presion<br/><br/>todo el mundo vive presionado.
<br /><br />en este momento mi vida dentro de la cocina era total relax.
<br />ahora tengo la presion de ser mejor de lo que soy. porque asi me lo exijo yo misma, es el momento de dar más.
<br />-----------------------------
<br />mal momento para enfermarse&quot;.
<br /><br />'en fin, la presion es maravillosa'
]]>
		</document>
		<document id="fb3748b95180772551197e81ab169e8f" url=""><![CDATA[raúl y mi blog.<br/><br/>Primero que es Raúl:
<br />Lo real es: Raúl un chico de 21 años aprox. alto moreno, callado que estudia la carrera de gastronomía en la  universidad. Es mi compañero, mi amigo.
<br /><br />Lo posible:
<br />Alguien importante, pareja, imagen.
<br />Soporte.
<br /><br />Lo irreal:
<br />Creado a lo que quiero saber, estar en su mente y saber que es lo que piensa o siente, de echo lo se pero no lo acepto, quiero más, siempre hay más, obligándome a mi misma traer más cosas de mi. 
<br /><br />Lo que creo:
<br />Alguien con gran potencia en cosas importantes para mi alguien con quien quiero estar y no a la vez.
<br />No es una persona fuerte y difícil de romper, escoger bien las palabras al hablar con el. Fácil de entender pero no de aceptar.
<br /><br />Lo que pienso:
<br />Me eh limitado mucho en cuestión de acciones, muchos piensan que soy impulsiva e incluso me podría considerar así, a la imagen de Raúl se tiene que pensar, no solo hablar por hablar como a veces me a pasado. 
<br />Es alguien a quien se podría abrir su cerebro y decir que rompecabezas tan sencillo porque no lo supe antes, es muy interesante y a la vez aburrido.
<br /><br />Lo malo:
<br />Pensar en no lastimar y jugar.
<br />Una vez dijo; me molesta que las mujeres sean así y los múltiples defectos que tenemos las mujeres. Es por eso que algunos hombres son tan patéticos. No aprenden a disfrutar de eso defectos y lo digo porque yo tengo miles de los defectos de las mujeres y más.
<br />No es una persona con la que se puede jugar y después de un tiempo estar bien, se toma las cosas enserio, es por eso que nunca pensaría en jugar con el, hacerle daño a lo mejor
<br /> Nunca eh controlado eso.
<br /><br />Lo que me gusta:
<br />Que me hable a mí más que a los demás, aunque sé que con sus demás amigos es diferente a ellos les habla con normalidad, eso creo por lo de su flog. Es alguien normal. Es raro pero normal y eso es bueno.
<br />Me gusta los avances que eh tenido en la relación, que sea más abierto con todos, y conmigo en especial, y no es que piense querer algo amoroso con el, deje de pensarlo hace tiempo y la verdad ya no me interesa de esa forma.
<br /><br />A mis ojos:
<br />A veces siento que espera mucho de mí, y yo no tengo la verdad nada que enseñar o dar,
<br />(Me gusta jugar con el cerebro ideas y sentimiento de las personas y que jueguen con el mió, me sorprenden esas personas, y el nunca a mostrado esa faceta). Se que la tiene pero no me la a mostrado.
<br />Soy inteligente pero no siempre tendré la respuesta de todo, soy fuerte pero no siempre lo mostrare. No soy tierna pero lo seré.
<br /><br />Me gusta que este bien, hacerte sentir bien, que sonrías y que te diviertas.
<br /><br />Eres soberbio, y no me molesta. 
<br />Creo que no me subestimas y eso me gusta.
<br />Deja a un lado lo que viviste en un tiempo atrás y vive, y crea este momento de tu vida.
<br /><br />( el secreto es que no siempre te sorprendere).
]]>
		</document>
		<document id="4d537fd2f8f2c8195c78a340d4c1c7d0" url=""><![CDATA[aquella<br/><br/>volver a verte otra vez
<br />con la dulzura de un amor que nadien ve
<br />con la promesa del cafe que nunca fue.
<br /><br />deje el orgullo atras
<br />y me prepare para estar sola una vez más.
<br /><br />voy tratando de cambiar
<br />mis impulsos sobre ti
<br />y no voy a permitir
<br />que me traicione el corazón
<br />voy tratando de ser feliz.
]]>
		</document>
		<document id="ab68d8691013d7999d6dd8d085b56aaf" url=""><![CDATA[engaño<br/><br/>kiero amor y todo lo ke siempre sabes darme 
<br />y kiero  indiferencia si solo kieres herirme.
<br /><br />y sera hermosisimo,
<br />por ti alegria y dolor.
<br /><br />......................................
<br />cuando el cambia, lo ke un tiempo fui se vuelve polvo, y lo admito alguna vez lo pienso,
<br />solo ke pensaba ke es inutil, no dar un amor constante, asi ya no me funciona, por lo menos yo te dejo respirar, y no kisiera molestar, pero no me lo puedo explicar.
<br /><br />entre libros, paginas , hojas, y un abrazo.
<br />.......................................
<br />mi voz es un engaño...
]]>
		</document>
		<document id="4cf05aaa1ebd62f75ea1f8a9e2214ce7" url=""><![CDATA[cultura de la muerte<br/><br/>bien, ahi algo que a traido mucha controversia y obvio tenia que dar mi opinión.
<br /><br />Esto es el tema del aborto:
<br />la iniciativa de la ley contra la despenilización contra el aborto lo empezo el partido del prd, y el pri, y los que estan en contra de ella es el partido de pan y la iglesia catolica, esta ultima esta invitando a otras religiones a empezar un movienmiento llamado 'defiende la vida&quot;.
<br /><br />ahora veamos los pros y los contras desde mi muy punto de vista, ya que soy mujer y es un tema muy importante,
<br /><br />los pros:
<br />1.tenemos decision de nuestro cuerpo y de nuestras vidas. porke traer un niño al mundo te cambia totalmente tu vida.
<br />2. libertad....
<br />3. seguridad
<br />y otras más.
<br /><br />los contras:
<br />1. que sea tomado como un metodo de control de natalidad
<br />2. que no se maneje con responsabilidad.
<br /><br />pero algo de ello es que esta de por medio la moral de cada una o uno ya que tambien entran los hombres en el juego, si es en una pareja. nose casados o asi.
<br /><br />una mujer dependiendo de sus costumbre prejuecios, y valores , es la que va a tomar la decision mas adecuada para ella , no por ser legal el aborto todas las mujeres lo van a hacer, y la mujer que esta bien decidida a lo que quiere sea legal o no legal lo hace, es por eso que se defiende esa ley para que la que se practique un aborto sea con seguridad, para su bienestar, y la ley no quiere matar a ningun bebe solo dar mejor calidad de vida a nuestro país, la ley solo lo permitira si el embarazo tiene como limite dos meses en ese tiempo el bebe no esta hecho, no tiene ni patitas ni manos ni como lo muestran en la publicidad contra el aborto, aparte independientemente de eso el feto aun no esta consiente de nada, ni de que significa el dolor, ni en su futuro, ni en amor o cariño en nadaaa.
<br />asi creo que cual quier mujer debe tener derecho sobre su cuerpo y su vida, aparte se le informara del riesgo que tiene practicarse un aborto, y llevas un registro de esa persona.
<br /><br />para que la iglesia quiere traer más personas no deseadas al mundo 
<br />para que pasen hambre, 
<br />para que sean vendidos,
<br />para que sean explotados,
<br />para que sean tirados a su suerte,
<br />.........
<br />pero cada quien tien la decision en sus manos,
<br />legal o no legal tu tomas la decision&quot;
]]>
		</document>
		<document id="694618cbdeb3befe6ee0c9df182dc0bd" url=""><![CDATA[soy<br/><br/>he cambiado el escrito de esta noche,
<br />lo que me a hecho cambiarlo es volver al tema del porque soy asi, una explicasion sensilla seria &quot;la sociedad me ah hecho asi&quot;.
<br />y la otra más extendida es la que les vengo a intentar explicar, y digo intentar porque son muchisimas razones y no todas las pondre.
<br /><br />opinion de varios:
<br />1. solo es un caparazon o algo asi para no mostrar mis verdaderos sentimiento, eso me lo dijo mi mejor amigo y que yo era una persona fragil que tenia miedo a ser lastimada. refiriendose a mi actitud o defectos como quieran llamarle (fria, indiferente, orgullosa)
<br /><br />a lo que le conteste: no tengo miedo a ser lastimada, me han lastimado y no por eso dejo creer en la gente, sino que aprendo de ellas, no soy fragil porque si me tumbas me levantare yo sola sin ayuda de nadien, no muestro mis sentimientos a quien no me nace hacerlo.
<br /><br />2.esta  persona que mencionare, me enseño muchisimas cosas sin sikiera enterarse, me dijo(palabras no textuales); elevas mucho a la gente de tu alrededor, vez sus virtudes y minimizas su defectos, haciendo pequeños tus virtudes y maximizando tus defectos siendo que tu debes de ser más grandes que ellos, no debes ir a la par de ellos, sino adelante de ellos. bueno eso es al menos lo que yo entendi.
<br /><br />a lo que respondi (nose si se lo dije a el o lo pense): no me gustaba cometer errores por eso queria ir a la par de ellos, no me gusta desilucionar, por eso no iba delante de ellos. pero que el tenia razón.
<br /><br />3.lo dijo indirectamente pero me callo directa la pedrada: solo se fija a si misma (egosentrismo, orgullo)
<br />piesa nadamas en ella no se fija en los demas o se fija muy poco, piensa ser el centro del universo, es asi porke ah llevado una vida dificil.
<br /><br />a lo que no le respondi nada.
<br /><br />y ahora yo:
<br />para lo que unos ven defectos para mi se han vuelto virtudes.
<br />-eh pensado por mucho tiempo en las demás personas, que estuvieran bien que fueran felizes sin ser feliz yo.
<br />-eh intentado no desilucionar a nadien, y eso solo lleva a mucho estres y que te desilucionen a ti.
<br />-eh dado todo mi amor, comprencion  y me quede vacia yo.
<br />-eh quitado mi orgullo y no logre optener lo que queria.
<br /><br />eh sufrido, llorado, gritado, y bla bla.... y no me importa ya, porque eh hecho lo que eh querido,´
<br />porque eh pensado en mi y soy más feliz.
<br />porque se dar mi amor sin quedarme sin el, porque la compresion se le da a quien la merece.
<br />porque mi confianza no se da se gana.
<br />porque mi orgullo me ayudado a valorarme más.
<br />porque mi frialdad me ayudado a no caerme tan facil.
<br /><br />porque la persona que tenga mi atención, mi comprención, amor, ternura, confianza, no se sienta como un amigo más o novio más.
<br />es porque tiene algo especial, y lo admiro por ello.
]]>
		</document>
		<document id="894929beb7f059fbb8f62eb3722ddaa8" url=""><![CDATA[soledad<br/><br/>Creo que el individualismo y el exitismo en los que vivimos actualmente nos hacen, a muchos de nosotros, de alguna u otra forma, postergar el tema de pareja y enfocarnos en tener una carrera exitosa que nos permita cierta estabilidad y comodidad antes de pensar en formar una familia, y de pronto te das cuenta que los años han pasado y que tu corazoncito siente cada vez más el peso de la soledad.
<br /><br />Para mí los malditos cuentos infantiles tienen mucha responsabilidad en todo esto, los que dicho sea de paso... no pueden ser más tétricos y poco apropiados para las sanas mentes infantiles, pero eso es tema para otro post. Creces con historias de &quot;pobres mujeres sacrificadas&quot; que no logran encontrar la felicidad hasta que llega su “príncipe azul” a “salvarlas” y “viven felices para siempre”, convenciéndonos que en alguna parte del mundo cada una tiene SU príncipe que nos pertenece y que tarde o temprano llegará para hacernos felices, y con los años, obviamente vamos descubriendo que eso es una farsa, que el Sr. Perfecto no existe y que hay muchos que pasan por esta vida sin ni si quiera haber conocido el amor. 
<br /><br />Por otra parte, la desilusión que sufren los hombres no es menor, ya que no sólo se dan cuenta que la princesa perfecta tampoco existe, sino que además, acostumbrados a ser el “príncipe valiente” o el “Superhéroe” que todo lo puede y que debe salvar al mundo o a su princesa, un día se dan cuenta que no siempre se la pueden solos y que de salvataje no tienen ni idea…
<br /><br />Al final la vida misma es la que se encarga de romperte los modelos creados y las ilusiones de los &quot;happy ending&quot; que no siempre los hay. El resultado? miles de personas solas y desesperanzadas, que buscan sin encontrar y que esperan sin llegar a alcanzar.
]]>
		</document>
		<document id="bfa1b04b8a4894616d37268d4baf4737" url=""><![CDATA[a que sabe ese momento<br/><br/>momentos.
<br />mi vida se ha basado en momentos tanto de tristeza como de alegria.
<br /><br />aprecio un momento que pare el tiempo
<br />y se guardan en la caja del recuerdo.
<br /><br />eh tenido varios de ellos, pero aun no logro desifrr a que sabe ese momento , que solo con pocas personas tengo y perdura...
<br /><br />se me ah ido la inspircion y lo podran notar en el escrito esta vez me ah ganado el sueño.
]]>
		</document>
		<document id="11f1e239d2703697e66a947b58c50dca" url=""><![CDATA[Creer<br/><br/>hace tiempo que eh dejado de creer en muchas cosas, la verdad no entiendo cual a sido el motivo, simplemente ahora que vengo a darme cuenta es porque una compañera me pregunto que cual era mi religion.
<br />entonces automaticamente respondi &quot;catolica&quot;
<br />a lo que ella me volvio a preguntar&gt; que si iba a la iglesia, o comulgaba y asi varias cosas que se acostumbra en la religion catolica, 
<br />a lo que yo respondi: no, pero creo que soy catolica.
<br />y volvio a preguntar porque crees que eres catolica.
<br />a lo que solo pude responder: porque estoy bautizada por la iglesia catolica.
<br /><br />pero ya al ponerme a pensar más profundamente, 
<br /><br />eh dejado de creer , en el dios todo poderoso, para creer en el hombre grandioso que llego hacer y el legado que nos dejo.
<br /><br />eh dejado de creer, en cielo y el infierno, para creer en lo bueno y malo que debes de hacer tu estilo de vida.
<br /><br />eh dejado de creer, en el pecado
<br />para creer en mi conciencia y responsabilidad en mis actos cometidos.
<br /><br />creo:
<br />en mi poder, 
<br />en mi voluntad, 
<br />en mis virtudes,
<br />en mi gante, 
<br />en mi vida, 
<br />en mi tierra, 
<br />en mi mundo,
<br />creo en mi.
]]>
		</document>
		<document id="7ee88f50c73730eeb78834dbc784e68c" url=""><![CDATA[mario<br/><br/>Nadie como tú para hacerme reír, nadie como tú sabe tanto de mí. Nadie como tú es capaz de compartir mis penas, mi tristeza, mis ganas de vivir. 
<br /><br />Tienes ese don de dar tranquilidad, de saber escuchar, de envolverme en paz. Tienes la virtud de hacerme olvidar el miedo que me da mirar la oscuridad. Solamente tú lo puedes entender, y solamente tú te lo podrás creer. 
<br /><br />En silencio y sin cruzar una palabra, solamente una mirada es suficiente para hablar. Ya son más de veinte años de momentos congelados en recuerdos que jamás se olvidarán. 
<br /><br />Nadie como tú para pedir perdón, nadie como tú valora esta canción. Nadie como tú me da su protección, me ayuda a caminar, me aparta del dolor. 
<br /><br />Tienes ese don de dar tranquilidad, de saber escuchar, de envolverme en paz. Tienes la virtud de hacerme olvidar el miedo que me da mirar la oscuridad. Solamente tú lo puedes entender, y solamente tú te lo podrás creer. 
<br /><br />En silencio y sin cruzar una palabra, solamente una mirada es suficiente para hablar. Ya son más de veinte años de momentos congelados en recuerdos que jamás se olvidarán. 
<br /><br />Y pasarán los años y siempre estarás buscando un plan, para que se hagan realidad los sueños que 
<br />soñábamos antes de ayer al dormir, hablando del tiempo que nos quedará por vivir. 
<br /><br />En silencio y sin cruzar una palabra, solamente una mirada es suficiente para hablar. Ya son más de veinte años de momentos congelados en recuerdos que jamás se olvidarán. 
<br /><br />Y sin hablar, sólo al mirar, sabremos llegar a entender que jamás, ni nada ni nadie, en la vida nos separará.
<br />.................................................
<br />esta cancion significa mucho para.
<br />mario sabes que esta es para ti, y que voy estar para ti.
<br /><br />oreja de vangoh
]]>
		</document>
		<document id="3ee25873dce3816ae9729976488d3549" url=""><![CDATA[Tatuaje<br/><br/>El arte de crear, 
<br />esta en mi profecion.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>