<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="f81e7faa77188267fb2e43382d9806d5" url=""><![CDATA[quien lo descifra???<br/><br/>las pesadillas no traen sino amaneceres negros de si mismos
]]>
		</document>
		<document id="507b63e721ae76c3d0f993995e64eb35" url=""><![CDATA[??????<br/><br/>la verdad solo la conoce el alma,por ser ahi donde reside nuestro destino humano para cada ocasion......
]]>
		</document>
		<document id="132d73a028b64d3f64135505e4771838" url=""><![CDATA[rumores<br/><br/>la informacion es rumor hasta que no se integra en el musculo,que es cuando se convierte en conocimiento........
]]>
		</document>
		<document id="18b83dedb5e22ddc09b72c06178c2d2c" url=""><![CDATA[por el 40 aniversario<br/><br/>la injusticia en cualquier parte es una amenaza para la justicia en todas partes.
<br />estamos apresados en una red de vinculos mutuos,unidos en el unico tejido del destino.
]]>
		</document>
		<document id="379115ecb3a62987e6ec3afe528dc7e0" url=""><![CDATA[el perdon<br/><br/>El perdon es un don,un regalo que hacemos a quien nos hizo daño.
<br />No olvides nunca el perdon,es igual que el amor.
<br />Simplemente se da,aunque no sea correspondido.
<br />Cuando perdonamos de corazon nos convertimos 
<br />en seres mucho mas libres...........
]]>
		</document>
		<document id="85c11d787ae7cfc1a0de515cfb10c4a2" url=""><![CDATA[a la deriva........<br/><br/>el naufrago que logra subir unos segundos a la superficie
<br />y tomar aire antes de hundirse nuevamente
<br />no es mas feliz en el momento de tomar aire
<br />que en el de consumirlo........
]]>
		</document>
		<document id="60f7f38c3c9c75b92d3fda802482c458" url=""><![CDATA[en memoria de Regina<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />por Regina,porque estas cosas no sucedan de nuevo,porque se pare a este tipo de personas y las administraciones e instituciones que pueden hacer algo no se queden quietas y apoyen a las asociaciones en estos casos y sobretodo para que no se quede en el olvido.por ella y por otros muchos animales que mueren diariamente sin que se castigue a sus maltratadores.
<br />El centro RIBERCAN necesita ayuda tanto en difusion de correos electronicos como difundirlo a traves de todos los medios de difusion posibles.Han decidido pedir ayuda a todas las protectoras de España para dar una seguridad a los perros de los que disponen en RIBERCAN.Temen por la vida de sus perros y por las de los voluntarios de la asociacion.
<br />Necesitan toda la ayuda posible para ir desalojando la protectora,piensan que la cruel salvajada de este viernes pasado dia 30 de mayo volvera a repetirse y quiza podria ser mucho peor.
<br /><br />REGINA ERA UN CRUCE DE MASTIN DE 5 AÑOS DE EDAD.ENCANTADORA,ASUSTADIZA,QUE POCO A POCO CONSEGUIMOS QUE SE DEJARA TOCAR E INCLUSO CONSEGUIMOS QUE NOS DIESE BESITOS.
<br />ELLA NO SE MERECIA LO QUE LE HICIERON,UNOS PERSONAJES DEMENTES,SIN SENTIMIENTOS Y CRUELES,POR NO LLAMARLES HIJOS DE PUTA....
<br />COGIERON A REGINA,ATARON SUS PATAS CON ALAMBRE(EL CUAL NO ESTABA CUANDO LLEGAMOS),ABUSARON SEXUALMENTE DE ELLA.LE INTRODUJERON EN SU ORIFICIO ANAL Y LA GOLPEARON SALVAJEMENTE EN LA CABEZA HASTA QUE LA POBRE NO TUBO FUERZAS PARA RESISTIR Y MURIO EN UN CHARCO DE SANGRE,DE ESTA FORMA TAN INHUMADA,SALVAJE Y CRUEL........
<br />Desde RIBERCAN piden ayuda para poder salvarles la vida al resto de perros que continuan en las instalaciones.No dejemos que esto vuelva a suceder.
<br />Gracias por vuestra atencion.
]]>
		</document>
		<document id="e71770ba44830b64b8aab771448c9b05" url=""><![CDATA[la vida simplemente<br/><br/>para entender una experiencia,has de convertirla primero en vivencia.
<br />cuantos mas seres aprendan a leer las señales del alma,menores seran sus conflictos internos.
<br />nuestras vivencias nos moldean....lo que vivimos nos condiciona.
]]>
		</document>
		<document id="12d0a28f26d4a72c158e4e4b6e34b3b2" url=""><![CDATA[APRENDIENDO<br/><br/>He aprendido.....que nadie es perfecto hasta que te enamoras
<br />He aprendido......que la vida es dura,pero yo lo soy mas!!!
<br />He aprendido.....que las oportunidades no se pierden nunca,
<br />las que tu dejas marchar.....las aprovecha otro
<br />He aprendido....que cuando siembras rencor y amargura,
<br />la felicidad se va a otra parte
<br />He aprendido.....que necesitaria usar siempre palabras buenas,
<br />porque quizas mañana se tienen que tragar
<br />He aprendido......que una sonrisa es un modo economico
<br />para mejorar tu aspecto
<br />He aprendido.....que no puedo elegir como me siento,
<br />pero siempre puedo hacer algo
<br />He aprendido......que todos quieren vivir en la cima de la montaña,
<br />pero la felicidad pasa mientras la escalas
<br />He aprendido........que se necesita gozar del viaje y no solo
<br />pensar en la meta
<br />He aprendido.......que es mejor dar consejos solo en dos circunstancias,
<br />cuando son pedidos y cuando de ello depende la vida.
]]>
		</document>
		<document id="39fe65bfff59b83895250950f61d282d" url=""><![CDATA[DIGNIDAD DE MUJER<br/><br/>- Jamas permitas que ningun hombre te esclavice
<br />tu naciste para ser amada,no esclava
<br />- Jamas permitas que tu corazon sufra en nombre del amor
<br />amar es un acto de felicidad no de sufrimiento
<br />- Jamas permitas que tus ojos derramen lagrimas
<br />por alguien que nunca te hara reir
<br />- Jamas permitas que tu cuerpo sea usado
<br />es la morada de tu espiritu,mantenlo apreciado
<br />- Jamas permitas quedarte horas esperando por alguien
<br />que nunca vendra,aunque lo haya prometido
<br />- Jamas permitas que tu nombre sea usado en vano
<br />por un hombre que no vale la pena
<br />- Jamas permitas desperdiciar tu tiempo con alguien
<br />que nunca tendra tiempo para ti
<br />- Jamas permitas que alguien te hable a gritos
<br />si te han de hablar, que sea con amor
<br />- Jamas permitas que pasiones desenfrenadas te saquen de un mundo real
<br />para hacerte entrar en uno que nunca existio
<br />- Jamas permitas que tus pies caminen en direccion de un hombre
<br />que se las pasa huyendo de ti
<br />- Jamas permitas que los sueños de otros
<br />se mezclen con los tuyos,haciendolos girar en una gran pesadilla
<br />- Jamas permitas vivir angustiada en la dependencia de un hombre
<br />haciendote creer que tu naciste invalida y sin iniciativa
<br />- Jamas permitas que el dolor,la soledad,el resentimiento,los celos y el rencor
<br />debiliten la enorme fuerza que hay dentro de ti
<br />- Jamas permitas perder tu dignidad de mujer
<br />jamas se lo permitas a nadie..........
]]>
		</document>
		<document id="8a0cdc2c0da42fb302bbae2554ef93fe" url=""><![CDATA[ES UNA LOCURA.......<br/><br/>Es una locura.....
<br />-Odiar a todas las rosas porque una te pincho
<br />-Renunciar a todos tus sueños porque uno no se realizo
<br />-Perder la fe en todas las oraciones porque una vez no fuiste atendido
<br />-Desistir de todos tus esfuerzos porque uno de ellos fracaso
<br />-Condenar a todos los amigos porque uno te traiciono
<br />-No creer en el amor porque uno de ellos te engaño
<br />-Alejar de ti todas las ocasiones de ser feliz porque uno de los intentos no fue correcto
<br /><br />Espero que en tu camino no cometas estas locuras.
<br />       Recuerda siempre.........
<br />       Hay otra ocasion,otra amistad,otro amor,una nueva fuerza.....
<br />       Solo hay que ser mas perseverante y procurar ser mas feliz cada dia.
<br /><br />La gloria no consiste en no caer nunca,si no mas bien en levantarse 
<br />      todas las veces que se es necesario.
]]>
		</document>
		<document id="d1931892430ce814e856b36a4daeee32" url=""><![CDATA[declaracion de amor.........<br/><br/>Escrito en mi alma vuestro gesto
<br />y cuanto yo escribir de vos deseo;
<br />vos sola lo escribisteis,yo lo leo
<br />ta solo,que aun de vos me guardo en esto.
<br />En esto estoy y estare siempre puesto;
<br />que aunque no cabe en mi cuanto en vos veo,
<br />de tanto bien lo que no entiendo creo,
<br />tomando ya la fe por presupuesto.
<br />Yo no naci sino para quereros;
<br />mi alma os ha cortado a su medida;
<br />por habito del alma misma os quiero;
<br />cuanto tengo confieso yo deberos;
<br />por vos naci,por vos tengo la vida,
<br />por vos he de morir y por vos muero...........
]]>
		</document>
		<document id="f1e6ec97f3f10287b512e8e6a7c266bb" url=""><![CDATA[RUDYARD KIPLING<br/><br/>Si puedes conservar tu cabeza
<br />cuando alrededor todos la pierden 
<br />y te cubren de reproches
<br />Si puedes tener fe en ti mismo
<br />cuando duden de ti los demas
<br />y ser indulgente para su duda
<br />Si puedes esperar
<br />y no sentirte cansado por la espera
<br />Si puedes siendo blanco de falsedades
<br />no caer en la mentira
<br />y si eres odiado no caer en el odio
<br />sin que te creas por eso ni demasiado bueno
<br />ni demasiado cuerdo
<br />Si puedes soñar sin que los sueños
<br />imperiosamente te dominen
<br />Si puedes pensar sin que los pensamientos
<br />sean tu objetivo unico
<br />Si puedes encararte con el triunfo y el desastre
<br />y tratar de esa misma manera a esos dos impostores
<br />Si puedes aguantar que la verdad por ti expuesta
<br />la veas retorcida por los picaros
<br />para convertirla en lazo de los tontos
<br />o contemplar que las cosas a las que diste 
<br />tu vida se han desecho
<br />y agacharte y construirlas de nuevo
<br />aunque sea con gastados instrumentos
<br />Si eres capaz de juntar en un solo haz todos tus triunfos
<br />y arriesgarlos a cara o cruz en una sola vuelta
<br />y si perdieras,empezar otra vez como cuando empezaste
<br />y nunca mas exhalar una palabra sobre la perdida sufrida
<br />Si puedes obligar a tu corazon,a tus fibras y a tus nervios
<br />a que te obedezcan aun despues de haber desfallecido 
<br />y que asi se mantengan,hasta que en ti no halla otra cosa
<br />que la voluntad gritando&quot;persistid es la orden&quot;
<br />Si puedes hablar con multitudes y conservar tu virtud
<br />o alternar con Reyes y no perder tus comunes rasgos
<br />Si nadie,enemigos ni amantes amigos
<br />pueden causarte daño
<br />Si todos los hombres pueden contar contigo
<br />pero niinguno demasiado
<br />Si eres capaz de llenar el inexorable minuto
<br />con el valor de los sesenta segundos de la distancia final
<br />Tuya sera la tierra y cuanto ella contenga
<br />y lo que vale mas,seras un hombre hijo mio........
<br /><br />10/03/2001       RUDYARD KIPLING
]]>
		</document>
	</documents>
</author>