<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="805f21df15c89edd8d8236e8d64f5727" url=""><![CDATA[Todo tu ser<br/><br/>A mi vida, a mi amada, a mi rosa, a mi niña, a mi otra mitad que es lo que más me gusta de tu cuerpo, desde el pelo hasta la palma de los pies, pasando por tu frente, por tus ojos, esos ojos marrones claros esos ojos que invitan a perderse por ellos, pasando por la nariz, esa nariz que me encanta pesarte, morderla, pasando por la boca, esa boca tan bonita tan sensual, tan sabrosa, pasando por tu barbilla esa barbilla esculpida por los mismísimos ángeles, pasando por tus hombros, pasando por tus pechos, esos divinos pechos, esos pechos sugerentes, preciosos, hermosos, ricos, pasando por tu barriguita, esa barriga que tanto a mí me gusta.
<br /><br />Porque todo tu ser hasta la más pequeña de las moléculas a mí me gusta
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales 
<br />21/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="dd6e246ff0a48c83d43ff0348998cbd9" url=""><![CDATA[Momentos<br/><br/>Son ya mil momentos de amor los que hemos compartido, son mil instantes juntos y muchas palabras en las que nos hemos dicho con música de amor lo que sentimos.
<br /><br />Quizás jamás dejemos de decirnos lo que nos queremos, lo que nos amamos, lo que esperamos, el amor es así: nunca aparece el cansancio, nunca dejamos de producir magia con sentimientos.
<br /><br />Y yo quiero que siga así, porque con cada palabra, con cada sílaba, con cada sonido que sale de tus labios me estremezco, y aunque ya conozca tu voz.
<br /><br />¡Cómo no conocerla si es lo único que quiero oír!
<br /><br />Cada vez que te escucho vuelvo a temblar y me vuelvo a enamorar de ti, una y cien veces más...
<br />Cuando no estás te oigo, cuando estás te admiro, cuando no estás te siento, cuando estás te quiero abrazar, recítame tus pensamientos, tus esperanzas, lo que esperas de mí lo que sueñas, procuraré meterme en tus sueños y en tus pensamientos, cumplir tus esperanzas y estar ahí cada instante.
<br /><br />Te quiero seguir oyendo, sumando los sonidos, guardando tus palabras en mis sentimientos, obedeciendo con amor tus anhelos.
<br /><br />Te quiero seguir oyendo, cuando lo hago olvido el mundo, olvido mis penas, olvido hasta el olvido.
<br />Me despido de ti, no sin decirte que ahora no te oigo, pero miento, grabé tus palabras diciéndome que me amas y por eso la sonrisa se quedó por siempre en mí. Deseo que llegue el momento de volvértelo a escuchar, porque tus &quot;te amo&quot; son mi fuerza de vivir.
<br /><br />Te oigo, te amo.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />24/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="167b15a608f6c8320f3c9cd4ceaf579d" url=""><![CDATA[No tengo nada para ti...<br/><br/>No tengo nada que hablar, no queda más de mi no hay palabras ni poemas que escriban tus pensamientos, no hay ni tinta que quiera escribir las cosas que siento por tu corazón, no queda más que dejarme llevar por el camino de aquella soledad.
<br /><br />No tengo nada que pensar, no tengo en mi aquel mensaje que quiero proyectar dentro de tu corazón, ni idealizar las palabras que hagan acercarme a tu boca de noche ni de día, no sé, no me queda nada de mí, no me queda nada, para ti.
<br /><br />No tengo nada que sentir, no tengo el deseo de aquel roce de tu piel sobre la mía, ni el deseo de querer sentirte amándome a mi lado sobre aquella cama, porque el tiempo me ha hecho ver que eres mas como el hielo y yo siempre fui el calor de siempre. Nada que sentir nada que hacer, nada en ti, nada, solo márchate y no mires hacia atrás, porque no estaré nunca más.
<br /><br />No tengo nada, ni un pensamiento para poder escribirte los versos que te hagan sentir aquellas emociones en tu corazón, aquella simple estrofa que pueda invitarte a compartir mis sentimientos y poder hacerte volar como lo hacía antes.
<br /><br />No tengo nada !no! !Nada para ti, mira tu camino ahí veras lo tuyo pero en el mío no hay espacio más para que entres suéltate, y vete que eres libre. Aquí no tengo nada para ti.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />24/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="5031ef206ce16cc0f8fe8a0000dddf78" url=""><![CDATA[Amor incondicional<br/><br/>&quot;Quisiera no sentir tanta falta de algo dentro de mi... No aferrarme a un poco de atención... Debo no conformarme con solo esos momentos... Necesito exigir lo que yo merezco, debo saber lo que quiero. No depender jamás de un &quot;poco de...&quot; pero en cambio fijar mi vida y mi sentir en alguien realmente distinto...
<br /><br />He de querer alguien que me ame desde el alma, alguien con fortaleza, independiente, soñador, pero sobre todo que me valore y respete de la misma manera que yo. He buscado obsesivamente la FELICIDAD en rosa y sé que la encontré y la viví plenamente... Esa vez ha concluido y por eso continuo en la lucha, pero en medio de esta he tropezado con lo que no quiero... Es mi obstinación por lo equivocado, mi impulso por lo que en el momento siento, eso que me lleva a no estar bien... a no ser plenamente FELIZ... Y soy tan fuerte y tan valiente para tantas cosas y me frustra no poder serlo para olvidar lo que fue...
<br /><br />He de recordar solo lo aprendido, todo lo bueno vivido a su lado... Y aun cuando tengo momentos de debilidad sé que hay alguien que me ama por sobre todas las cosas. Alguien que jamás me dejara, ni mucho menos me traicionara ni reprochara mis errores... Un amor incondicional como ningún otro.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />25/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="9bdce6d031eb2643a292ef158bb8a88a" url=""><![CDATA[Quise<br/><br/>&quot;¡Quise ser tu mejor amigo 
<br />y no pude”!
<br /><br />Quise... volar contigo y fallaron mis alas.
<br />Quise... llenar tus días de alegría y solo conseguí
<br />mi propia melancolía.
<br /><br />Quise... que entre tú y yo, no se acabara la magia
<br />pero fue imposible.
<br /><br />Quise... que siempre fueras mi poeta, pero 
<br />se te acabaron los versos para mí.
<br /><br />Quise... que nunca se apagara tu voz en mis oídos
<br />pero fue imposible esta se esfumo, como el humo 
<br />de un cigarro que se consume en una tarde fría,
<br />bajo un cielo nublado que mira triste mi dolor
<br />y comparte mi agonía.
<br /><br />Quise...ser tu mejor amiga y me quede tan sola,
<br />como siempre antes que llegaras a mi vida.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />25/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="aa1528e0c40b5891386e2c71aa4274fb" url=""><![CDATA[Si pudiera<br/><br/>&quot;Si pudiera levantarte en este mar innavegable lleno de llanto y dólar… haría todo lo que fuese por aliviar a ese tan golpeado corazón…
<br /><br />Si pudiera sostenerte entre la luna con su frío y el sol con su calor… secaría esas lagrimas que recorren tu rostro desplazándolo al sudor… si pudiera haría lo que fuere por robarte una sonrisa… reír escuchando tu vos… recordando mis fugas por tu cornisa  
<br />Si pudiera encontrar la forma de ayudarte una vez más… sin importar que fuese asumiría esa responsabilidad…
<br /><br />Pero solo puedo cuidarte a la distancia… y quererte como siempre… para cuando pidas a gritos ayuda… yo te ayude incondicionalmente…
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />25/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="cfc669daf65a2ab77f06ca5950e432cd" url=""><![CDATA[Y sigo aquí<br/><br/>Un día mas...
<br /><br />Y sigo aquí donde me dejaste... estacionado en esta profunda herida... Estoy y sin estarlo creo que existo... Y te busco en ese bendito espacio... En mi corazón y no te encuentro... y hago memoria y nada pasa, nada tengo...
<br /><br />Solo este sentimiento que me embarga a toda hora, y quiero no pensar más en el... levanto el vuelo y hoy como otras veces logro huir de ese recuerdo...
<br /><br />Y es este absurdo llamado &quot;amor&quot; que no cesa... Que me persigue... Que hoy me lastima, pero que entonces fue mi remedio... Y sigo aquí donde me dejaste... Con el alma carcomida y el corazón un poco más viejo... Y sigo aquí en la espera de una mañana clara, de tus besos en mi espalda, de tu respiro sobre mi pecho...
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />25/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="3dc791e8683b640b34d8fa00d6ff3386" url=""><![CDATA[Desde que no te tengo<br/><br/>&quot;Desde que no te tengo he aprendido más que un niño en este mundo… que no solo de ser nuevo, también es interesante…
<br /><br />Desde que no te tengo madure más que una fruta de estación... que de ser tan bella... nadie tuvo el coraje de arraigarla de su tronco, desde que no te tengo me di cuenta de lo que tengo y lo que quiero... que de ser mas lo que tengo... hace que lo poco que quiera se me haga indiferente... como una frase en mi mente, que me dice &quot;te deseo&quot;... desde que no te tengo aprendí a amar a mi familia, mis amigos… amar a todo lo que vea… sin que importe quien sea...solo intentar depositar todo el amor que te tenía en donde sea.... desde que no te tengo me he pasado toda la vida tratando de ser mejor... para ver si alguna vez me veas digno para ofrecerme tu amor…”
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />25/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="e9529351cda112d01fd0a67126fe5ee7" url=""><![CDATA[Ya existo sabías<br/><br/>Las fotos hablan... a su manera pero lo hacen... algunas se manifiestan diciendo... &quot;hola, soy muy feliz&quot; otras tan solo dicen… &quot;¿yo existo... sabias?&quot; pero en fin... nos dicen mucho sobre uno... sobre quiénes y cómo somos... o al menos en mi caso simplemente me hacen recordar que alguien me tubo el suficiente cariño para tomarme &quot;esa fotografía&quot;... y ese afecto se ve reflejado en mi figura... por eso al ver una simple imagen.... no se limiten a los marcos de la misma... sino que úsenlos como un espejo… para viajar al pasado... ese pasado donde aquella fotografía... era un simple proyecto apunto de plasmarse con el flash de una cámara...
<br /><br />&quot;una foto no es una simple imagen... una foto es una ventana al pasado&quot;
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />25/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="51b662d2992e72eb1b930c0b88bef163" url=""><![CDATA[Trocitos de Filosofía<br/><br/>No juzgues a un hombre por sus hechos, sino por lo que pudiendo haber hecho, no ha hecho.
<br /><br />La justicia conduce a la fraternidad, ya que los hombres para ser hermanos necesitan ser iguales, y para ser iguales se requiere sean justos.
<br /><br />La conciencia guía el camino, para la inteligencia que examina y a la voluntad que escoge.
<br /><br />No debemos fundar en la superstición el poder de nuestras ideas.
<br /><br />El temor de basta las conciencias, pero el juez interior o conciencia se desarrolla con el conocimiento de nuestras leyes, nuestras ciencias y nuestras artes.
<br /><br />De la fe basada en el estudio nace la seguridad del conocimiento
<br /><br />Seamos libres conociéndonos a nosotros mismos.
<br /><br />Seamos iguales controlándonos a nosotros mismos
<br /><br />Seamos fraternos amando a los demás como a nosotros mismos.
<br /><br />La religión verdadera es la que hace al hombre mejor.
<br /><br />Ostentar el mayor poder consiste en dominarse a si mismo.
<br /><br />La génesis del poder esta en el poder propio para darlo o ejercerlo en los demás.
<br /><br />Pon los pies en la tierra frente a los problemas y camina entre ellos.
<br /><br />Los títulos distinguen al mediocre e incomodan al superior.
<br /><br />La mejor manera de exigir el respeto, es exigirlo, y la mejor manera de ganarlo, es prodigarlo.
<br /><br />Los grandes logros se basan en el entusiasmo.
<br /><br />La agresión no conviene a nadie y ofende a todos, puede ser virtud en el campo de batalla pero no en la vida diaria.
<br /><br />Saber escuchar motiva a quien trabaja para ti.
<br /><br />El orador pierde credibilidad cuando en lugar de expresarse, impresiona con su lenguaje.
<br /><br />El pueblo debe poner la ley en vigencia, sin manipulación y con criterio basado en la instrucción.
<br />Las necesidades y los problemas deben ser el aceite que alimente la lámpara que nos oriente y nos guié.
<br /><br />Tratemos de aprender de las lecciones contenidas en los símbolos de la institución, apreciemos su excelsa moral y preocupémonos por las grandes verdades y el estudio de los antiguos símbolos.
<br /><br />El real secreto es saber la historia del pensamiento humano desde la edad remota a nuestros días.
<br /><br />Pensar si podéis pensar y aprender si podéis aprender.
<br /><br />El amanecer con su mezcla de sombra y luz nos regala la imagen del pasado y el porvenir, en el efímero instante del hoy.
<br /><br />La frase es el símbolo que oculta el significado.
<br /><br />La ignorancia es el manto oscuro que mantiene al hombre en la esclavitud y en la impotencia, como si estuviera en una prisión o en un sepulcro de piedra.
<br /><br />El altar debe ser símbolo de instrucción y no despotismo espiritual, el trono sinónimo de protección al pueblo y no tiranía ni autocrática sostenida por la ignorancia de las masas.
<br /><br />Es menester ilustrarnos hacerse de los misterios de la naturaleza, de las grandes verdades de la religión y de la filosofía, de la relación dios - naturaleza - hombre.
<br /><br />Esforcémonos por obtener luz y difundirla en forma amplia y libre.
<br /><br />No veamos a un dios cruel, colérico, inclemente, No consideremos infalible a hombre o iglesia alguna,
<br /><br />Sancionemos la persecución y desaprobemos el asesinato.
<br /><br />El mal victorioso y soberano, cruel es el despotismo.
<br /><br />El déspota absorbe y confisca en interés personal los recursos de toda una nación y substituye la voluntad del pueblo e invade y reduce la vida de todos para su propio provecho.
<br /><br />La inteligencia es un rayo pequeño de la inteligencia divina, conexión con dios, con su origen.
<br /><br />En principio existía el verbo, el verbo existía en dios, y dios era el verbo.
<br /><br />Sed prudentes como víboras y candorosos como palomas
<br /><br />Nunca esta más oscuro, que cuando esta próximo el amanecer.
<br /><br />Los números simbolizan el orden universal, las letras simbolizan las palabras y la música simboliza el espíritu.
<br /><br />El mañana de ayer es hoy, ¿estabas preparado para enfrentarlo?, recuerda, hoy será tu ayer de mañana, ¡Supérate siempre!
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />26/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="b5f10d5d8cce5f792af839aa07720c3c" url=""><![CDATA[La magia del entusiasmo<br/><br/>Toma ahora mismo la firme decisión de duplicar la cantidad de entusiasmo que has dedicado a tu trabajo y a tu vida. Si llevas a cabo esta resolución verás resultados asombrosos. Probablemente doblaras tus ingresos y duplicarás tu felicidad; dales a tus hijos un solo regalo: el entusiasmo.
<br /><br />¿A qué te dedicas? ¿En qué trabajas? ¿Podrías decir que ese trabajo te llena de satisfacción, de realización personal? Si tu trabajo tiene algún valor, más vale que lo realices con entusiasmo.
<br /><br />Es deprimente el tener que ir todos los días a un trabajo, a la oficina, al taller o al campo, y no sentir ninguna ilusión, no tener más remedio que hacerlo. Valdría la pena intentar realizar lo mismo que haces pero poniéndole todo lo que puedas de ti mismo: ilusión, esfuerzo, interés, solamente para ver qué ocurre. 
<br /><br />Decídete a amar tu trabajo; entonces ya no será una carga sino un placer. Es muy posible que no necesites cambiar de trabajo para sentirte a gusto. Si uno cambia de actitud, si uno se empeña en ver el lado bueno, positivo, atractivo de sus tareas, éstas poco a poco se harán atractivas.
<br /><br />Tenemos que convencernos de una cosa: la facilidad o dificultad de tu trabajo depende de lo que pienses del mismo. Si piensas que es pesado será pesado, si piensas que es fácil será fácil. Cuentan de dos obreros cuyo oficio en la fábrica era hacer tornillos que, uno de ellos odiaba su trabajo por monótono y aburrido; pero un día se le ocurrió hacer un reto con su compañero para ver quién fabricaba más y mejores tornillos. Muy pronto este hombre subió de puesto y siguió con el mismo sistema de hacer interesante su trabajo, y en pocos años era el gerente general de la fábrica. 
<br /><br />Pero es que a mi no se me da el entusiasmo, yo soy mas bien apático, frío. ¿Se puede comprar el entusiasmo en la tienda? El entusiasmo se puede adquirir. Hay una fórmula muy sencilla para adquirirlo: actúa como si estuvieras lleno a rebosar de entusiasmo y verás que el entusiasmo comienza a nacer dentro de ti. Primero tendrás que forzarte a ti mismo porque no saldrá espontáneo; con el tiempo llegarás a sentir verdadero entusiasmo por tu trabajo.
<br /><br />Walter Clerysler dijo una vez &quot;Si trato de elegir entre dos hombres de capacidad idéntica, pero uno de ellos posee un entusiasmo declarado, sé que este llegará muy lejos pues el entusiasmo puede con todos los obstáculos&quot;. El mismo declaró abiertamente cuando se le preguntó cuál había sido la causa principal de su éxito: &quot;El verdadero secreto del éxito es el entusiasmo y hasta diré más, la exaltación.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />26/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="70b326cd01e82de9afbe22a3c38397a9" url=""><![CDATA[La felicidad cuesta<br/><br/>Nuestra civilización materialista ha inventado una fórmula de felicidad barata que consiste poco más o menos en esto: En alejar de la vida, ha como de lugar, todo sufrimiento, todo sacrificio, todo esfuerzo, y disfrutar lo más posible de cuántos placeres, diversiones, pasatiempos, dinero, etc. se puedan lograr.
<br /><br />Hay mucha gente que cree de verdad en esa fórmula y la prueba una y otra vez, y se les ve, sobre todo a la gente joven, a la búsqueda cada vez más intensa y atrevida de placeres, pasatiempos, etc. Pero los resultados no son muy halagadores: Más que personas felices, estamos viendo cada día mayor número de desesperados, incluso de suicidas; si uno cuenta como dato estadístico que en un centro educativo, hay un suicida cada semana ¿lo crees? Dices que no puede ser verdad, pero así es.
<br /><br />Muy pocos hablan de que para ser felices hay que luchar duramente. Ser feliz es posible, pero cuesta bastante esfuerzo; la felicidad cuesta y mucho. Por eso, los hombres profundamente felices son pocos. La mayoría se conforma con esa otra felicidad barata que no llena, que no puede llenar el corazón del hombre. 
<br /><br />¿Por qué cuesta ser felices? Si el hombre fuera un simple animal, un cerdo, un chango, para hacerlo feliz bastaría llenarle el estómago de buena comida. Si el hombre tuviera solamente cuerpo, comer, beber, abandonarse a la furia del sexo, a las alucinaciones de las drogas, etc., podría hacerlo feliz; pero, muchos se entregan apasionadamente a esto y sienten que no son precisamente felices. 
<br /><br />Hemos olvidado que, tenemos no sólo cuerpo sino espíritu. A este espíritu por lo general lo tenemos flaco y hambriento y le damos al cuerpo todo lo que pide. El espíritu se alimenta con otras cosas, tiene hambre, sed de otras realidades, que no son materiales sino espirituales, como son la búsqueda de la verdad y el bien, la búsqueda de Dios y el cumplimiento de sus leyes, sobre todo aquella de &quot;amar al prójimo como a uno mismo&quot;. 
<br /><br />Está búsqueda de la verdad y el bien, este aceptar a Dios y sus leyes no es nada fácil, pero siempre hay gente que se aventura a seguir por esta senda.
<br /><br />Y esta gente dice que sí es feliz, tanto más feliz cuando más esforzadamente vive esa ley. Por citar a solo dos gentes felices, una mujer decía: &quot;Nada te turbe, nada te espante, todo se pasa, Dios no se muda, la paciencia todo lo alcanza, quien a Dios tiene, nada le falta. ¡Solo Dios basta! Su autora: Santa Teresa de Ávila.
<br /><br />Otro, decía: &quot;Nos has hecho para ti, Señor, y nuestro corazón estará insatisfecho hasta que descanse en ti&quot; Su autor: San Agustín de Tagaste. Este segundo, sacó la conclusión anterior después de buscar durante más de 30 años la otra felicidad barata de la que hablamos al principio. Por ello es un testigo muy digno de crédito. Lo malo del caso, es que por lo general, uno se convence de esto hasta que como él, ha experimentado con todas las fuerzas la felicidad barata y no tiene más remedio que reconocer que no le satisfizo del todo.
<br /><br />Hay pocas personas felices porque pocas son las que quieren luchar por la felicidad, pocas las que creen en el esfuerzo, en los grandes ideales. 
<br /><br />La felicidad tiene poco que ver con el dinero, el alcohol y la riqueza, y mucho que ver con el amor.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />26/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="a983dd5a41cd0317c12af1e212f7ea47" url=""><![CDATA[Al mal tiempo buena cara<br/><br/>Afuera hace frío, mucho frío; se ve el aliento de las personas al respirar, mientras caminan envueltos en abrigos y bufandas y las manos en los bolsillos. Quizá las crestas de los montes estén cubiertas de nieve o de hielo, pero hay gente que tiene su corazón caliente, y no importa el frío de las calles; personas que tienen una razón para vivir, gentes felices y que saben amar, que saben convertir todas las cosas duras de la vida en algo bueno, algo positivo, tienen esperanza, confían en Dios, aman a su prójimo y se esfuerzan por mantener un clima de paz y calor en sus hogares, en su trabajo.
<br /><br />Pero, ¡qué duro debe ser que ahí fuera haga frío y que el corazón esté congelado, hecho hielo, también! Frío por fuera y frío por dentro; Hielo es la desesperanza, dejarse arrancar día a día los restos de confianza a los que uno se agarra para seguir viviendo. Hielo es el rencor y el odio que va pudriendo poco a poco de modo irremediable tantos corazones. ¡Qué hielo tan duro, es el miedo a la vida, al futuro, a la vejez, a la enfermedad y a la soledad!
<br /><br />Necesitamos que salga el sol dentro de nosotros mismos, el sol de la esperanza, del amor, del optimismo, de la paz interior; tenemos que forzarnos a nosotros mismos y, antes que nada, obligarnos a creer que el sol puede salir en nuestra vida.
<br />El que desespera de todo, puede tener muchas razones y excusas, pero también algo de culpa porque penas, sufrimientos, apuros económicos, contratiempos, están repartidos en la vida de todos, pero ahí esta también la mente, nuestra mente, para buscar soluciones a los problemas, y unos la usan y otros no.
<br /><br />Ahí están nuestras manos para trabajar, y unos les dan uso y otros no, ahí está Dios que sí ayuda a los que confían, pero unos le rezan a ese Dios y otros le dan la espalda; ahí están las oportunidades que ofrece la vida, pero unos las buscan y otros se excusan diciendo que nada se puede hacer.
<br /><br />El sol de la esperanza puede salir y de hecho sale en la vida de todos los que se fuerzan a sí mismos a creer en Dios y en sí mismos, que se fuerzan a esperar lo mejor, a luchar por salir adelante a pesar de todo.
<br /><br />Yo no puedo controlar el clima de afuera, pero sí el interior de mi espíritu. Los problemas lo pueden quebrantar a uno si se deja, pero pueden fortalecerlo si los enfrenta como retos magníficos.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />26/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="45f94cb6d75cf0e45fb22a7fca98e21f" url=""><![CDATA[Es mejor dar que recibir<br/><br/>Pasa con las personas. Las que viven dando y dándose generosamente a los demás, viven y hacen vivir. Las personas que egoístamente reciben, guardan y no dan, son como agua estancada, que muere y causa la muerte a su alrededor.
<br /><br />Pensamos que cuando repartimos nuestro dinero, tiempo, honor, nos empobrecemos, que los demás se van quedando con lo nuestro y nosotros nos vamos vaciando y empobreciendo cada vez más. Eso nos parece, estamos seguros de que así es, pero ocurre exactamente lo contrario. 
<br /><br />Cuánto más damos más recibimos. Cuanto menos repartimos de lo nuestro, más pobres nos volvemos. Es una ley espiritual que se cumple puntualmente, es una ley difícil de aceptar, por eso pocos se arriesgan a ponerle en práctica, pero hay un reto muy interesante para el que lo quiere aceptar. El que quiere vivir de acuerdo a esa ley de dar y darse a los demás, se llevará sorpresas muy agradables. Es mejor dar que recibir. 
<br /><br />Muchas gentes se parecen al Mar Muerto: sólo reciben, acumulan, no se dan y así se fabrican una vida amarga, desdichada e infeliz. Hay otros que dan y se dan a sí mismos con generosidad y sin esperar recompensa... Está gente es la más feliz de nuestro mundo.
<br /><br />El que acumula para sí solo, llama a gritos a la infelicidad y ésta llega. El que reparte, abre la puerta a la felicidad. . Acaparar y ser egoísta cierran la puerta…
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />26/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="f5f38833dab9636a90bf13e8f96562ee" url=""><![CDATA[Cómo se ven las cosas desde el otro lado<br/><br/>A veces uno asiste a la muerte de hombres y mujeres por los que no deberíamos de llorar, porque su salida de este mundo es una salida triunfante, por lo que habría que lanzar las campanas al viento. Yo quisiera preguntarle a estos hombres y mujeres: ¿Cómo se ven las cosas desde el otro lado? Su mensaje podría comenzar así:
<br /><br />No lloren por mí, porque ya estoy con Dios que es la meta de la vida. No lloren, porque me he salvado, lo demás no importa ya. No lloren porque he muerto, simplemente he cambiado de vida. No lloren porque no me he marchado para siempre, nos volveremos a ver. No lloren por mí. Cuando nos volvamos a ver, todo será distinto, todo eternamente feliz.
<br /><br />Lloren más bien por ustedes y por sus hijos, porque muchas veces uno no ve el cielo, sino la tierra y sus cosas. Lloren porque muchas veces se olvidan de Dios, desconfían de Él, lo pierden, incluso. Lloren por ustedes y por sus hijos, porque pueden perderse, perder la vida eterna y con ello lo más importante de todo.
<br /><br />Crean ¡por favor!, en las cosas que en la tierra no se creen, no se quieren creer por el simple hecho de que aún no se han visto; yo he comenzado a vivir lo que, como ustedes, creí un día por la fe.
<br /><br />En la tierra se lucha por tantas cosas que valen mucho menos: el dinero, la posición, el prestigio. Aquí eso no sirve de nada. Ven que en mi viaje a la eternidad me he llevado bien poco. Las buenas obras: las que hice de niño, de joven, de mayor; mis actos de amor a Dios y al prójimo; mis oraciones y sufrimientos ofrecidos a Él; las horas de vida que cumplí su Voluntad.
<br /><br />Me duele sólo una cosa y mucho: contemplar tantas horas y días perdidos y desaprovechados para siempre. No me lo puedo perdonar. Pero nunca me arrepentiré de mi fe y de mi bautizo; Estoy con Dios felizmente y para siempre, y lucharé para que ustedes un día lo posean también eternamente.
<br />Pero, no lloren por mí, lloren más bien por ustedes y sus hijos.
<br /><br />Si amamos mucho esta vida, más debemos amar la otra. Porque ésta es transitoria y aquella eterna. Es inútil querer eternizar lo pasajero, mejor es cultivar las cosas que uno puede llevar consigo a la eternidad.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />26/06/2010</span>
]]>
		</document>
		<document id="1882304eae2c3e4d90a3c89d625e4169" url=""><![CDATA[Amistad<br/><br/>Amistad
<br /><br />- Es difícil ser especial con alguien tan especial como tu. 
<br />- La mistad es dar con alegría y esa alegría es la recompensa. 
<br />- El camino al corazón de un amigo siempre es corto. 
<br />- No hay nada mas lindo como sentirnos amigos 
<br />- Una verdadera amistad es todo lo que hemos compartido. 
<br />- No es necesario recorrer el mundo y conocer mucha gente para darse cuenta de lo especial que eres. 
<br />- Alguien realmente importante es a quien puedes llamar amigo. 
<br />- Un amigo se extraña pero no se olvida porque realmente nunca se ha ido. 
<br />- Tu amistad es de todos los días por eso es tan importante. 
<br />- A los grandes amigos los unen los pequeños detalles 
<br />- Encuentras amigos por donde quiera que vas, pero los valoras cuando tienes problemas. 
<br />- Eres de las personas que inspiran el deseo de demostrarles con un detalle lo especiales que son. 
<br />- los amigos son uno de los grandes tesoros que se pueden encontrar en la vidal gracias por tu amistad. 
<br />- Vernos de nuevo con el mismo aprecio con el que nos despedimos es la mayor alegría para el corazón de los amigos. 
<br />- Los amigos de verdad no tienen que estar siempre juntos. 
<br />- Tu amistad es tan especial que podría celebrar todos los días 
<br />- Nada mejor en este día que recordar lo genial de tu amistad 
<br />- En ti se encuentra todo lo bello de una buena amistad 
<br />- Que afortunado me siento de tener tu amistad 
<br />- Las cosas bellas siempre se deben conservar como tu amistad. 
<br />- La distancia no impide mantener unido nuestro lazo de amistad 
<br />- Cada día que pasa aprecio más tu amistad 
<br />- Como las estrellas tu amistad nunca deja de brillar 
<br />- Los amigos son un tesoro 
<br />- Pienso en ti y tu amistad alegra mi corazón
<br />- Teniendo un amigo como tú...se puede ahorrar un montón de dinero en psicoanalistas
<br />- Una amistad verdadera es un tesoro que nunca se puede perder. Estoy muy contento de que nos hayamos conocido.
<br />- Un verdadero amigo lleva los hombros empapados de tus lágrimas 
<br />- Un amigo busca hablar de tus problemas. Un verdadero amigo te ayuda a buscarles solución.
<br />- Un amigo piensa que se acabo la amistad cuando hay una discusión. Un verdadero amigo reconoce que no es una amistad hasta que no hayan discutido
<br />- Un amigo espera que estés siempre a su lado. Un verdadero amigo espera siempre estar a tu lado 
<br />- Cree siempre en ti. Cree siempre en mí. Cree siempre en nuestra amistad 
<br />- Cuando dios te creó tuvo un día muy bueno 
<br />- Cuando estoy contigo puedo ser yo mismo
<br />- Amigas como tu hay pocas, pero entre esas pocas, tu eres mi preferida 
<br />- Amigo... tú me ayudas a sonreír 
<br /><br />- A un buen amigo solo podemos desearle lo mejor, ojala todos los días sean tan brillantes como tu. 
<br />- Cada día que pasa estoy más convencido de que estábamos predestinados a ser amigos 
<br />- Conocerte ha sido la mejor sensación 
<br />- El amor es ciego la amistad cierra los ojos 
<br />- El camino a casa de tu amigo nunca es largo
<br />- El viaje de la vida es más fácil cuando se escuchan los pasos de un amigo al lado. Siempre estaré ahí cuando me necesites 
<br />- En cada vida deben caer algunas gotas de lluvia. Llámame si necesitas un paraguas. 
<br />- En el fondo los buenos amigos siempre están muy unidos. Estoy feliz de que estés a mi lado
<br />- Eres una parte importante de las cosas buenas de mi vida. Gracias por ser mi amigo
<br />- Gracias por pensar en mí
<br />- Gracias por compartir tanto conmigo en el transcurso de nuestra amistad, éxitos, fracasos y postres
<br />- Gracias por escucharme... y permanecer ahí 
<br />- Gracias no solo por lo que hiciste. Sino por hacerme sentir que valía la pena
<br />- Gracias por ser tú mismo
<br />- Has hecho tantas cosas por mi, que no se por donde empezar...muchas gracias 
<br />- La amistad es cuando alguien sabe todo de ti y de todas maneras le agradas
<br />- Los amigos: una familia cuyos individuos se eligen a voluntad
<br />- ¿No te han comentado últimamente lo maravilloso que eres? 
<br />- Los libros como la amistad deben ser pocos y bien hechos
<br />- Los momentos que paso contigo son demasiado cortos. Gracias por ser mi amigo 
<br />- Ninguna amistad cruza el camino de tu destino sin dejar rastros por siempre
<br />- No se lo que hice para merecerme un amigo como tú...pero tuvo que ser algo realmente maravillosos 
<br />- No tenías que haberlo hecho. Pero me alegro de que lo hicieras. Gracias amigo. 
<br />- Para tener un buen amigo, tienes que serlo tu primero
<br />- Pensando en ti aflora rápidamente la sonrisa. 
<br />- Pienso en ti y en la amistad que compartimos
<br />- ¡Podemos acudir la una a la otra para desahogar nuestras penas... en tu hombro o en el mío! 
<br />- Si cada vez que me caigo, tengo una mano amiga para volverme a levantar, si cada vez que me caigo, tengo una amiga como tu esperándome, volvería a caerme para que me volvieras a tender la mano
<br />- Si la amistad fuera fuego...yo en tu amistad me fundiría 
<br />- Si no fuera por ti me habría perdido mucho... estoy muy contenta de que seas mi amiga
<br />- Siempre estás ahí cuando necesito un hombro en el que quejarme
<br />- Simplemente saber que te preocupas por mí, hace la vida mucho más fácil. Gracias por ser un amigo tan maravilloso
<br />- Sólo quería que supieras lo maravilloso que es poder llamarte amigo
<br />- Te envío un saludo amistoso, porque eres un amigo muy especial
<br />- Un amigo es un amigo, hasta que se demuestre lo contrario
<br />- Un amigo no es el que te hace reír con mentiras sino el que te hace llorar con verdades 
<br />- Un deseo para ti, que pases un maravilloso día
<br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />21/04/2011</span>
]]>
		</document>
		<document id="f8c8bb9544294db73bf73f19a5822418" url=""><![CDATA[Amor<br/><br/>Amor
<br />- Serias tan amable de explicarme porque TE AMO TANTO 
<br />- Cuando te vi me enamore de ti, no se por que pero es así, sin querer me fije en ti, y ahora el amor que siento es tan dulce y suave que ni la inmensa luna lo podría descubrir...
<br />- El amor siempre ha existido y existirá solo que tienes que aceptarlo cuando llega y resignarte cuando se va.
<br />- Yo te quiero en la distancia, entre mares y ciudades yo te busco donde estés. Te sueño cada noche para que no sientas el frio de la soledad y si estas triste recuerda que todo mi amor es para ti
<br />- Piensa en la forma de amar mas pura, tierna y transparente... así te amo yo.
<br />- Tal vez para el mundo solo seas alguien, pero para mi eres mi mundo
<br />- Te amo en silencio, el silencio que aunque grites no se escucha, el silencio que aunque calles te lo grita
<br />- Si la vida es amor, quiero más vida para amarte más.
<br />- Desearía ser aire para alejarme de ti pero a la vez desearía ser sol para llenarme de ti
<br />- El amor es el reflejo de la vida cuando estoy contigo es alegria y cuando no esta es pena de no verte sentirte a mi lado es lo mas bello del mundo no sentirte es lo mas horrible amarte es lo mas hermoso y no sentirme amado es lo mas terrible 
<br />- Si sueñas conmigo todas las noches, si me llamas cuando estás solo, si cada instante tus pensamientos y tu mente vuelan a mi lado para hacerme compañía... problablemente te pasa lo mismo que a mí. ¡ESTAMOS ENAMORADOS! TE AMO 
<br />- No pidas que tiemble la hoja; no puede; el viento no sopla.
<br />No pidas que el sol brille tras el ocaso; no puede; la noche tiende su arco.
<br />No pidas que el hombre viva eternamente; no puede; se lo impide la muerte.
<br />No pidas que te olvide ni por un momento; no puedo; porque ¡TE AMO! 
<br />- El amor llega y se va pero el verdadero como el tuyo y el mío jamás se romperá 
<br />- Cuando te vi tuve miedo de mirarte, cuando te mire tuve miedo de conocerte, cuando te conocí tuve miedo de besarte, cuando te bese tuve miedo de quererte
<br />y ahora que te quiero tengo miedo de perderte. 
<br />- Se lo mucho que me amas, pero es tanto mi amor por ti que calcular el mío por ti es imposible ¡Te amo!
<br />- Para mí hay una sola palabra que significa felicidad tú 
<br />- Si el mundo pudiera darme una sola persona especial quisiera que esa persona fueras tú 
<br />- Hoy conocí el amor detrás de una sonrisa... 
<br />- Solamente quería alegrar tu día con un gran te quiero 
<br />- A pesar del mundo que nos toco vivir, el amor que nos une me da fuerzas para seguir soñando 
<br />- Mi vida es hermosa porque tu formas parte de ella 
<br />- Hoy no es un día diferente de los demás porque tú haces especial cada momento que compartimos. 
<br />- Tengo suficientes motivos para quererte, por eso los tuyos no me bastan para olvidarte. 
<br />- Eres lo mas grande, dulce y tierno que llego a mi corazón 
<br />- Existe una diferencia entre tus razones y mi verdad, porque tus razones con el tiempo pueden variar en cambio mi verdad es una sola: tu 
<br />- Eres la persona que tanto espere para darle todo mi amor. 
<br />- Un amor como el nuestro nunca se olvida. Así que no intentes olvidarme, porque a pesar de ti, estaré contigo. 
<br />- Donde me encuentre siempre estoy pensando en ti. 
<br />-Te quiero por la razón mas sencilla de todas, porque lo único que se es que te quiero. 
<br />- Siento algo muy lindo por ti, más que amor, más que amistad, más que necesidad, es la alegría de saber que cuento contigo. 
<br />- Aunque no estemos juntos no me siento lejos de ti porque la distancia reafirma los motivos por los que mi corazón te pertenece. 
<br />- Disfruto mucho cada momento que paso contigo. 
<br />- Gracias por permitirme entrar en tu vida y formar parte de tu mundo. 
<br />- Por amarme y demostrármelo a cada segundo, por animarme con tus palabras y alegrarme con tu sonrisa: te amo 
<br />- Por todos y cada uno de los maravillosos momentos que he compartido hasta ahora junto a ti, ¡por todos los que vendrán te amo! 
<br />- Todo lo que vivimos sentimos y compartimos es la razón que alimenta lo que vendrá para los dos. 
<br />- Cada momento contigo es un mundo de felicidad para mi, gracias por brindármelo. 
<br />- Hoy, recordando el día en que nos enamoramos, pienso en todos los bellos momentos que aun me faltan por compartir a tu lado. 
<br />- El amor que te he dado hasta hoy no es nada comparado con el que aun tengo guardado para ti. 
<br />- Tu eres la causa de todo esto que siento. 
<br />- Cada día que pasa te quiero menos y te amo más. 
<br />- Que nuestro amor como hasta hoy siga creciendo cada día más. 
<br />- Por un mes más de tu amor y tu ternura, feliz día. 
<br />- Un pequeño detalle para recordarte lo mucho que te quiero. 
<br />- Como desearía devolver el tiempo, tenerte aquí y empezar de nuevo sin odios ni rencores. 
<br />- Olvida el mal momento que te hice pasar y piensa en todas las veces en que juntos la hemos pasado genial. 
<br />- Aunque sé que el pasado no volverá quiero decirte que así me pidas que te olvide, no puedo hacerlo. 
<br />- Aunque a veces no nos entendamos nada ni nadie podrá cambiar el inmenso amor que ciento por ti. 
<br />- No te veo, no te oigo, no te siento pero te extraño. 
<br />- ¿cómo se remienda un corazón arrepentido si el perdón para dejarlo como nuevo está en manos de quien lee esta nota? 
<br />- Gracias a dios te tengo cerca. No sé porque tarde tanto en encontrarte. 
<br />- Todo lo bueno que soñaba del amor, contigo se ha vuelto realidad. Por eso cada día sueño un poco más. 
<br />- Mi amor, que por ti hoy es grande, mañana será inmenso. 
<br />- Por ser la persona que me acompaña, me apoya y me comprende... ¡te amo! 
<br />- Que dios te guarde por mucho tiempo para seguir diciéndote lo mucho que te amo. 
<br />- En nuestro día quise regalarte algo que fuera solo para ti y aquí estoy yo con todo mi amor y mi corazón 
<br />- Hoy es uno de esos días en los que quiero hacer realidad todos mis sueños porque te has convertido en mi mayor inspiración. 
<br />- Gracias amor por compartir y vivir tantos momentos conmigo, por la alegría que siento cuando te veo y me sonríes. Todo a mí alrededor es más hermoso cuando estamos juntos.
<br />- Me gusta pensar, pero sobre todo pensar en ti. Pensar en ti despacito porque tú haces que el tiempo se detenga y así tengo más tiempo, mucho más tiempo para pensar en ti.
<br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />21/04/2011</span>
]]>
		</document>
		<document id="c1ae6c63568d48d116df0e562353759b" url=""><![CDATA[Pensamiento<br/><br/>Tú y yo vivimos en una relación que valoro y quiero conservar. Sin embargo cada uno de nosotros es una persona diferente con sus propias y únicas necesidades y el derecho de satisfacerlas.
<br /><br />Cuando tu tengas problemas para llenar tus necesidades trataré de escucharte con una aceptación genuina, con el objeto de facilitar el que encuentras tus propias soluciones en lugar de depender de las mías. De la misma manera trataré de respetar tu derecho a escoger tus propias creencias y a desarrollar tus propios valores, aunque sean diferentes de los míos.
<br /><br />Cuando tu actividad interfiera con lo que debo hacer para la satisfacción de mis necesidades, te comunicaré honesta y abiertamente cómo me afecta tu conducta, confiando en que tú respetes suficientemente mi persona para cambiar la conducta que me es inaceptable. De la misma manera, cuando alguna de mis conductas te sea inaceptable, espero que me comuniques abierta y honestamente tus sentimientos. Te escucharé y trataré de cambiar.
<br /><br />En las ocasiones en que descubramos que ninguno de los dos puede cambiar su conducta para satisfacer las necesidades del otro, reconozcamos que tenemos un conflicto que requiere una solución. Comprometámonos a resolver cada uno de estos conflictos sin recurrir cualquiera de nosotros al uso del poder o de la autoridad para tratar de vencer a expensas de la derrota del otro. Yo respeto tus necesidades, pero también quiero respetar las mías. Esforcémonos siempre para encontrar una solución que sea aceptable para ambos. Tus necesidades serán satisfechas y también las mías -ninguno será derrotado, ambos venceremos-.
<br /><br />En esta forma, tú podrás continuar tu desarrollo como persona mediante la satisfacción de tus necesidades, y yo también podré hacerlo. Nuestra relación podrá ser lo suficientemente saludable para que en ella cada uno de nosotros pueda esforzarse para llegar a ser lo que es capaz de ser. Y podremos continuar relacionándonos el uno y el otro con respeto, benevolencia y paz mutuos.
<br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />21/04/2011</span>
]]>
		</document>
		<document id="34effb6c8fa1f30bdd00ca0e443e832f" url=""><![CDATA[Una nueva conciencia de la amistad<br/><br/>Con una nueva conciencia de la amistad percibirás que la seguridad, la alegría y el éxito en la vida, están directamente correlacionadas con nuestra habilidad de relacionarnos unos con otros, con cierto grado de compromiso, profundidad y amor.
<br /><br />Una buena medida de nuestras relaciones humanas es el grado hasta el cual se fomenta un óptimo crecimiento intelectual, emocional y espiritual, creciendo a través de una nueva conciencia de la amistad.
<br /><br />Una nueva conciencia de la amistad te invitará a llamar a las personas por su nombre; recuerda que la palabra más agradable al oído de cualquiera es el sonido de su propio nombre.
<br /><br />Si deseas tener amigos. Sé generoso para hacer resaltar las buenas cualidades y cuidadoso al criticar, ten consideración hacia los sentimientos de los demás. Háblale a las personas amablemente; no hay nada tan agradable como una frase alegre al saludar. Sonríe a la gente, la invitarás así a comunicarse.
<br /><br />Un gran fundamento del verdadero valor de la amistad no es el &quot;poder” para otorgar beneficios, sino la “equidad” con la que son recibidos y podrán ser devueltos, ya que una nueva conciencia de la amistad no da lugar a la exploración. Un amigo dichoso es aquel que da sin recordar y recibe sin olvidar.
<br /><br />En una nueva conciencia de la amistad, un amigo tiene los valores y la educación para poder decir: GRACIAS. La gratitud conserva viejas amistades y procura nuevas. El agradecimiento es la memoria del corazón, del corazón de un verdadero amigo.
<br /><br />A través de una nueva conciencia de la amistad date la oportunidad de comunicarte, hablando concreta y directamente. La amistad requiere de cierta expresión verbal. Recuerda que la soledad y los malentendidos surgen de nuestra incapacidad para presentarnos a nosotros mismos con honestidad y autenticidad en cada encuentro que tenemos con los demás.
<br /> La verdadera felicidad de la amistad no está en la multitud de amigos, sino, en su valor y elección, por ello, sé lento al escoger un amigo, pero más lento en cambiarlo, ya que los afectos pueden soportar tormentas muy severas, mas nunca un largo período de indiferencia.
<br /><br />Llamar a alguien “amigo” no es meramente un sentimiento poderoso, es una decisión, es un juicio, es una promesa. Un amigo es siempre aquel que nos ayuda a encaminarnos aun a costa de perdernos, a donde nuestro destino nos llama, nos hace ver la meta y anda con nosotros un tramo del camino.
<br /><br />Cuando un amigo te necesita, no existe el mañana. El verdadero valor de la amistad sé experimental servir y ayudar. Ser amigos es conocernos uno a otro, comprendernos y aprender a ver y respetar en el otro lo que es él.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />21/04/2011</span>
]]>
		</document>
		<document id="c830797a5cbf8b4054b52521e7d16d2" url=""><![CDATA[Amor está noche<br/><br/>&amp;quot;Amor, esta noche es como si fuera un sueño estas a mi lado, bajo esta lluvia de estrellas en la que nos encontramos, bajo la dulce melodía del mar que nos envuelve y nos hace prisioneros, susurras cosas hermosas, pruebo el más dulce de los besos y el mas fuerte de los abrazos, la más delicadas de las caricias, juegas con mi cabello, puedo sentir que somos uno solo en este momento, se sonroja mi piel al tenerte tan cerca, y mi cuerpo se acopla al tuyo, la brisa refresca nuestro húmedo cuerpo y nos reviste de energía para seguir al compás de la dulce melodía…
<br /><br />Amor, este baile a sido el mejor de todos; porque somos la mejor de las parejas, ya se acaba la noche y es hora de despedirnos… Te doy las gracias por ser mi acompañante esta noche, espero se vuelva a repetir…
<br /><br />Al asomarse los primeros rayos del sol, abro mis ojos con una sonrisa en el rostro y contenta pero me entristezco al darme cuenta que solo era un sueño, ahora deseo que vuelen las horas y llegue pronto la noche para volver estar a tu lado y superar la noche anterior…&amp;quot;
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />21/04/2011</span>
]]>
		</document>
		<document id="9ff731adc802f34615a8674c67d1c827" url=""><![CDATA[Al compás<br/><br/>&quot;Al compás de la música de tus sueños danzo respiro, danzo solicito, tomo cerca, muy cerca busca tu boca, mi boca hacer eclipse.
<br /><br />Tus ojos persiguen mis espacios, me encuentras, canto reposadamente con mis aguas canto.
<br /><br />Rió, vibro, me estremezco y dejo que tu tacto queme esculpa, pinte mi lienzo, queme.
<br /><br />Me mezclo con tu almíbar me agrado de tu sudor y tu sonrisa, me mezclo y el silencio grita expectante y confiado grita por inquirir en tu templo, por hacerme erudita en el arte de amarte.
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />21/04/2011</span>
]]>
		</document>
		<document id="4eee97dbec3491847c2e6c82d2535528" url=""><![CDATA[No habras querido<br/><br/>&quot;Hoy mi mente se llena de tus recuerdos, y mil preguntas nacen en mi...
<br /><br />¿Me habrás querido?, porque surge esta duda, ahora que siento que ya nada soy para ti.
<br /><br />Tus promesas llenan mis pensamientos, esas que ahora son como hiel que me lastiman el alma.
<br /><br />Tus recuerdos son alas viajeras que me llevan al tiempo en que nos quisimos. Cuanto amor, cuanta pasión, fue tanta que se desbordo y ya nada quedo para después...
<br /><br />Y de nuevo en mi mente me surge esa duda, que lastima mi alma, mi vivir, mi sentir. ¿Me habrás querido? y tu respuesta sería como un consuelo para mi corazón&quot;
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />21/04/2011</span>
]]>
		</document>
		<document id="67567f28a9385a66ba5b4206a28be44e" url=""><![CDATA[Un día sin ti<br/><br/>Un día sin ti es como morir. Me siento vacía cuando no estás junto a mí. Eres el amor de mi vida y sabes muy bien lo que siento por ti pero no sé por qué me haces sufrir. Yo me esfuerzo por dar lo mejor de mí y tú sólo juegas con mis sentimientos, pero no me importa. Con tal de estar a tu lado soy la persona más feliz del mundo
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />08/01/2012</span>
]]>
		</document>
		<document id="ea558c754e27ca8c34107204983b384d" url=""><![CDATA[Tolerancia<br/><br/>Te deseo primero que ames, y que amando, también seas amada. Y que, de no ser así, seas breve en olvidar, no guardes rencores. Deseo, pues, que no sea así, pero que si es, sepas &quot;ser&quot; sin desesperar. 
<br /><br />Te deseo también que tengas amigos, y que, incluso malos e inconsecuentes, sean valientes y fieles, y que por lo menos haya uno en quien puedas confiar sin dudar. Y porque la vida es así, te deseo también que tengas enemigos. Ni muchos ni pocos, en la medida exacta, para que, algunas veces, te cuestiones tus propias certezas. Y que entre ellos, haya por lo menos uno que sea justo, para que no te sientas demasiado seguro.
<br /><br />Te deseo además que seas útil, más no insustituible. Y que en los momentos malos, cuando no quede más nada, esa utilidad sea suficiente para mantenerte en pie. Igualmente, te deseo que seas tolerante, no con los que se equivocan poco, porque eso es fácil, sino con los que se equivocan mucho e irremediablemente, y que haciendo buen uso de esa tolerancia, sirvas de ejemplo a otros.
<br /><br />Te deseo que siendo joven no madures demasiado de prisa, y que ya maduro, no insistas en rejuvenecer, y que siendo viejo no desesperes. Porque cada edad tiene su placer y su dolor y es necesario dejar que fluyan entre nosotros.
<br /><br />Te deseo de paso que seas triste. No todo el año, sino apenas un día. Pero que en ese día entiendas que la risa diaria es buena, que la risa habitual es sosa y la risa constante es mal sana. 
<br /><br />Te deseo que descubras, con urgencia máxima, por encima y a pesar de todo, que existen, y que te rodean, seres oprimidos, tratados con injusticia y personas infelices.
<br /><br />Te deseo que acaricies un perro, alimentes a un pájaro y oigas a un jilguero erguir triunfante su canto matinal, porque de esta manera, te sentirás bien por nada.
<br /><br />Deseo también que plantes una semilla, por más minúscula que sea, y la acompañes en su 
<br />crecimiento, para que descubras de cuántas vidas está hecho un árbol.
<br /><br />Te deseo, además, que tengas dinero, porque es necesario ser práctico. Y que por lo menos una vez por año pongas algo de ese dinero frente a ti y digas: &quot;Esto es mío&quot;, sólo para que quede claro quién es el dueño de quien.
<br /><br />Te deseo también que ninguno de tus afectos muera, pero que si muere alguno, puedas llorar sin lamentarte y sufrir sin sentirte culpable.
<br /><br />Te deseo por fin que, tengas un buen hombre, mañana y al día siguiente, y que cuando estén exhaustos y sonrientes, hablen sobre amor para recomenzar.
<br /><br />Si todas estas cosas llegaran a pasar, no tengo más nada que desearte…
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Alberto Rojas Rosales
<br />08/07/2012</span>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>