<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="22">
		<document id="b6db6f149d99fbe88b08a47fc4f0db01" url=""><![CDATA[Historia de la  Mujer (Para leer)<br/><br/>Mientras Dios creaba a la mujer, se le acerca un angel y le dice:
<br />-Señor que ser tan majestuoso estas
<br />creando! :O
<br />Dios le responde :
<br />-Es mi mayor creación y tiene las
<br />siguientes cualidades: Es tan fuerte como una Roca y a la vez
<br />Suave como una rosa... Tendrá la
<br />capacidad de escuchar, aconsejar y
<br />soportar todo tipo de situaciones.. Tendrá
<br />un corazón tan grande que sera capaz de
<br />... curar Heridas .? . El angel ve una gota de agua brotar por
<br />su mejilla de la mujer y le dice ....
<br />-Señor tiene un escape, sabia que no
<br />podía ser tan perfecta ...
<br />Pero Dios le contesta...
<br />- No es un escape se llama LÁGRIMA:'( es la forma de desahogo que tendrá para
<br />demostrar Felicidad<img class="smiley" src="http://www.pan.net/4193//smilies/smile.gif" alt=":)" /> Tristeza<img class="smiley" src="http://www.pan.net/4193//smilies/sad.gif" alt=":)" /> y Dolor&lt;/3
<br />El angel le dice:
<br />-En realidad es PERFECTA.
<br />Dios le contesta:
<br />-Solo tiene un defecto: No SABE LO MUCHO QUE VALE!!
]]>
		</document>
		<document id="8534614972a1b0e44bbeca1b12cd0029" url=""><![CDATA[Sindrome de Peter Pan<br/><br/>Sindrome Peter Pan.
<br /><br />No es una cuestión de edad. Existen ejemplares de 30, 40, 50, 60 años y los hay que mueren siendo Peter Pan, a pesar de la infatigable inversión que dedican a soslayar la vejez.
<br /><br />El psicólogo norteamericano Dan Kiley denominó como Síndrome de Peter Pan al conjunto de rasgos que tiene aquella persona que no sabe o no puede renunciar a ser hijo para empezar a ser padre. El hombre/niño que se resiste a crecer es incapaz de cuidar y proteger a nadie así como de intercambiar papeles igualitariamente en el contexto de una pareja.
<br /><br />Exhibe un desfase patológico entre su edad cronológica y su madurez afectiva. Hombres que presumen de joviales, simpáticos, alma de las fiestas, deportistas, aplicados seductores de jovencitas a edades notoriamente inadecuadas, con frecuencia no son más que &quot;Peter panes&quot; afectivamente inmaduros y promotores de mucha desdicha en las relaciones de pareja. Se trata de hombres que no han aprendido la diferencia entre haber crecido y ser adultos. 
<br /><br />Por otra parte, el complejo o dilema de Wendy, señalado por Dan Kiley cuando habla de la actitud maternal, se refiere al papel de Wendy en la historia de Peter Pan, que representa un modelo de la mujer que a falta de controlar su propia vida hace esfuerzos por controlar la de su pareja a través de un papel maternal.
<br /><br />Pese a ser un problema que se produce en ambos sexos y a todas las edades, el síndrome de Wendy es mucho menos frecuente.
<br /><br />Resistirse a adquirir las responsabilidades que conlleva entrar en la etapa adulta, además de producir desequilibrios personales, puede derivar en serios problemas a la hora de que una relación de pareja funcione. Compartir un proyecto de vida en común con alguien que es incapaz de sacrificar o apartar los placeres de la juventud para poner todo lo que tiene para conseguir unas metas, no siempre fáciles, pero necesarias, a parte de producir insatisfacción, acaba convirtiéndose en un lastre a la hora de luchar por conseguir esos objetivos.
<br /><br />Ante la imposibilidad de encontrar la fuente de la eterna adolescencia, parte de los hombres de la sociedad actual han optado por anclarse en una juventud que si bien no es física, sí les garantiza la psicológica y la comodidad de afrontar el día a día sin ir más allá, una especie de Carpe Diem cuya problemática aumenta proporcionalmente con la edad física del individuo.
<br /><br />Se trata sin duda de una dulce tentación entre la juventud y la madurez, entre el País de Nunca Jamás y el mundo real.
<br /><br />El Peter Pan actual
<br /><br />Por mucho que pueda pesar, el paso del tiempo es ineludible y nadie escapa a él, ni siquiera estos Peter Pan modernos. Su comportamiento sigue siendo como el de un adolescente. Pese a su sonrisa casi imperecedera y a tratarse de personas muy divertidas y con unas inmensas ganas de disfrutar de todo los aspectos de la vida, tras esa apariencia se esconde alguien tremendamente inseguro con un terrible miedo a la soledad.
<br /><br />Esa inseguridad también se plasma en el campo afectivo. A pesar de una aparente seguridad en sí mismos, son personas que necesitan grandes dosis de afecto y la necesidad de una mujer a su lado que se lo pueda ofrecer. Sin embargo, pese a esta dependencia, cuando la relación se torna en algo más serio y empieza a requerir dosis cada vez más altas de compromiso y responsabilidad, se asusta y acaba produciendo la ruptura de la pareja. 
<br /><br />Esto es una de las causas de que cambien continuamente de pareja, buscando incluso chicas más jóvenes, que impliquen menos planes de futuro y a su vez pueda contagiarse de su inmadurez. En el caso de coincidir en una pareja un Peter Pan y una Wendy, es posible que con el paso del tiempo cada uno acabe en la casa de sus padres.
]]>
		</document>
		<document id="18b7e68caab8b29b432b39776c88667c" url=""><![CDATA[Quiero a mis Amigos de pan.neten el face!!!!!!!!! (Agreguen)<br/><br/>Mi Facebook: Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br />Mi Facebook:  (onio Viotto acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br /><br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br /><br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br /><br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br /><br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br /><br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
<br />Mi Facebook:  Tonio Viotto (acepto a todos siempre y cuando hablen y no esten de adorno)
]]>
		</document>
		<document id="53b235dee807ba5ea7979a0383e2bb4" url=""><![CDATA[Hola Amigos<br/><br/>me gusta la playa, navegar en internt, estar con mis amigos. 
<br />soy una amante de los animales, el mar y la mùsica. 
<br />no soporto la ironìa ni la falta de respeto. 
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br />tony
]]>
		</document>
		<document id="9bade11d00b87dbadf121036c9a6c090" url=""><![CDATA[El Adios a un grande Caloii<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/98213691_7405742_47471573.jpg" />
<br /><br />Un capo...Caloi un capo...
<br /><br />VuElTa De TuErCa-LaS PaStILLas Del AbUeLO
<br /><br />Ahora si, estoy como quiero,
<br />en un presente a puro sentimiento
<br />sin vivir al compaz del minutero
<br />perdiendo al fin tan solo el tiempo
<br />se deja ver mi tesoro
<br />aunque sea tan solo para mi
<br />pero me deja tranquilo
<br />y vos sentis esa historia al fin
<br /><br />y queda una vuelta de tuerca mas
<br />puede que un tanto lo efimero
<br />sera cuestion de practicar efimero
<br />para mi lo que para otro un sueño
<br /><br />un trucazo el 21 por el piso
<br />un abrazo el disparo de largada
<br />solo asi sera feliz y yo mas mio
<br />feliz de ver sonar esta zapada
<br />y morira asi mi querido mister hide
<br />y triunfara sherlok homes
<br /><br />metiendome la desgracia
<br />donde papillon, guardaba plata
<br />no se muy bien como patear fuerte al medio
<br />y no se caundo tirar a colocar 
<br />pero eso si, no va a cambiar
<br />voy a ser yo siempre el primero en patear
<br />romper esquemas de los q siempre callan
<br />gritar aunque sea una sola verdad
<br />y desafiar a lucifer de visitante
<br />aunque tenga las de perder
<br /><br />siento que el viento me sopla de nuevo
<br />al oido la frase ideal
<br />caigo parado mas de la cuenta
<br />y si tropiezo ya no es fatal porq yo se q
<br />queda una vuelta de tuerca mas
<br />puede q un tanto lo efimero
<br />sera cuestion de practicar efimero
<br />para mi lo q para otro un sueño
<br />tener de amigos a mis hermanos,
<br />tener de hermanos a mi amigos
<br />saber q el pasado nunca es en vano,
<br />y q nunca me falto un ombligo
<br />&quot;haberme&quot; q vivir al norte y toparme con el cielo,
<br />encontrarle el sabor a la derrota
<br />que se hayan inventado las pastillas del abuelo,
<br />y por supuesto la 20 que explota
<br />y asi morira de una vez mi querido mister hide
<br />y triunfara sherlok homes
<br />metiendome la desgracia
<br />donde, papillon, guardaba plata
<br />no se muy bien como patear fuerte al medio
<br />y no se caundo tirar a colocar
<br /><br />pero eso si, no va a cambiar,
<br />voy a ser yo siempre el primero en patear
<br />romper esquemas de los q siempre callan
<br />gritar aunque sea una sola verdad
<br />y desafiar a lucifer de visitante...
<br /><br />Temon...sin inspiracion...me despido....
<br /><br />Suerte para todos! que les sea leve!!
<br /><br />Tonyy`S
]]>
		</document>
		<document id="c50bf317170f93c418d228b092220f62" url=""><![CDATA[La Busqueda<br/><br/>--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Siempre en la busquedad...
<br />Hola espero que todos esten bien, bueno como puse de titulo, siempre estoy en la busqueda de alguien interesante para conocer, no solo para vivir chateando y nada mas,si para chatear algo y despues en algun momento vernos o tambien a traves de emails ir conociendonos, soy muy sosiable, romantico, practico tennis hace muchos años, me encanta escuchar musica y ver peliculas de todo tipo, ir al cine, recitales, teatro soy bastante amplio....Bueno espero que me contesten los mensajes y poder estar en contacto......
]]>
		</document>
		<document id="5996e0f99a062efe81e806f46f1d7c4d" url=""><![CDATA[Un Poema<br/><br/>Las lagrimas no son simples gotas de agua, vienen del alma, del dolor que siente tu alma y tu corazon cuando tu amor se cansa de luchar, cuando tu alma llora por dentro y hace un mar inmenso que sale por su reflejo, por los ojos que son el espejo del alma es dificil aguantar tanto dolor, tanta mentira, tanta decepcion, tantos sueños rotos, tantas ilusiones pisoteadas, aquel amor frustrado, caricias perdidas, tanta injusticia y tantas heridas que duelen como una espada atravesando el corazon y duele tanto por dentro.. y por fuera…...debes tener una sonrisa materializando la falsa alegria porque pocas cosas te hacen sonreir cuando tu alma esta agotada, pero hay una luz que nunca se apaga porque sigue viva la esperanza
]]>
		</document>
		<document id="983a72b045a3d4ff76da1078a6e4211e" url=""><![CDATA[Hola Gente (Leean esto)<br/><br/>mii face para los q lo qiieren <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4193//smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.facebook.com/</a>
]]>
		</document>
		<document id="e30164fe3b9665e2d12de82a48db1ad7" url=""><![CDATA[New version Romeo y JuletA<br/><br/> Romeo y Julieta Versión
<br /><br />Cap. 1- Julieta
<br /><br />Pip-Pip-Pip...
<br /><br />Mi maldito Móvil. Debería haberlo parado...
<br />Mentira, no debería, es Romeo, tan puntual como siempre, recién tocadas las 9:30 en mi despertador él me llama. ¿Tenemos la misma hora exacta? Si no le conociera diría que es extraño.
<br /><br />-¿Diga?
<br />-Julieta.
<br />Era una afirmación, como no... ¿Quién más contestaría?
<br />-Romeo
<br />No puedo evitar que se note un deje de alegría en mi voz, ¿Soy demasiado obvia?
<br />-¿Te desperté?
<br />-Algo, pero esperaba tu llamado, tan puntual como siempre.
<br />-Tu despertador personal, no te quejarás...
<br />-No lo hago...
<br /><br />Cada vez me sorprendía más la amistad que podía haber entre nosotros. Sí, el me gustaba, pero creo que no había tenido tanta confianza con nadie nunca, ni con mi nana y mujer que me crió.
<br />-¿Nos vamos a ver hoy?
<br />La pregunta que me hacia cada día, aun y a sabiendas de la respuesta.
<br />-Claro, como no. ¿En el “café” de siempre?
<br />-Y después una caminata por la playa.
<br /><br />-¿Te hace un paseo en barco?
<br />-¿El de tus padres?
<br />De nuevo el tema de mis padres. No entendía como estando en el siglo en el que estábamos, nuestros padres podían seguir igual que si estuviéramos unos siglos atrás. Que si es enemigo de la familia... Que si no le puedes ver...
<br /><br />-No, bueno si... El que me regaló...
<br />-El soborno...
<br />Siempre que aparecían mis padres o los suyos en la conversación, el ambiente se ponía tenso y las conversaciones se volvían incomodas.
<br />-Romeo, sabes que no te cambiaria por un barco...
<br />-Lo sé, pero me duele que no puedan vernos juntos por culpa de nuestros padres...
<br /><br />-Hemos aguantado hasta ahora. No han logrado separarnos y no lo lograrán. 
<br />-OK. ¿Entonces...?
<br />-¡En el “café” de siempre! ¿En una hora?
<br />-Julieta, ¿Tanto tardas en arreglarte?
<br />-No pero me acabas de despertar y tengo que arreglarme, comer algo, y trasladarme... pero ya sabes, siempre quedamos a la misma hora los sábados.
<br />-OK, OK, nos vemos en la tierra de nadie hermosa
<br />-Adiós Romeo, hasta luego...
<br />-Hasta luego.
<br />-Te quiero...
<br /><br />Suerte que ya ha colgado, como se me ocurre decir algo así... ¿No me doy cuenta que lo puedo estropear todo? Voy a cambiarme y a convencer a pedir permiso para salir...
<br /><br />Cap. 1- Romeo
<br /><br />Las 9:25... Ah... odiosos 5 minutos, se hacen eternos... Ojalá me dejara despertarle mas temprano. Había sincronizado mi reloj con el suyo la última vez que sus padres viajaron... Y ahora me arrepentía de no poder decir que mi reloj iba unos minutos avanzados, si intentaba mentirle me descubriría y quedaría como un maleducado... Las 9:27... Vamos, maldito reloj... Sólo 3 minutos Romeo, resiste... Tú puedes, son solo unos minutos... Y podrás llamarle. Solo unos minutos... ¡9:30! Al fin puedo llamarle. 
<br /><br />Responde Julieta responde...
<br />--¿Diga?
<br />-Julieta.
<br />Al fin... que ganas tenía de hablar con ella. ¿Se debe notar que me gusta?
<br />-Romeo 
<br />Se alegra de hablar conmigo, como no. Quizás la desperté, espero que no se enfade.
<br /><br />-¿Te desperté?
<br />-Algo, pero esperaba tu llamado, tan puntual como siempre.
<br />Jeje, se me nota...
<br />-Tu despertador personal, no te quejarás... 
<br />-No lo hago...
<br />Me encanta que se alegre de oírme.
<br />-¿Nos vamos a ver hoy?
<br />Espero que me diga que sí.
<br />-Claro, como no. ¿En el “café” de siempre?
<br />-Y después una caminata por la playa.
<br />-¿Te hace un paseo en barco?
<br />Oh, no, el barco... ¿Será el de sus padres? Oh, odio la enemistad entre los Capuleto y los Monteso, odio que mis padres y los suyos no se puedan ver, odio que nos prohíban vernos...
<br /><br />-¿El de tus padres?
<br />-No, bueno si... El que me regaló...
<br />-El soborno...
<br />Oh, el barco que le regalaron para que me dejara, directa o indirectamente ambos sabíamos que me lo había regalado por eso.
<br />-Romeo, sabes que no te cambiaria por un barco...
<br />-Lo sé, pero me duele que no puedan vernos juntos por culpa de nuestros padres...
<br />-Hemos aguantado hasta ahora. No han logrado separarnos y no lo lograrán. 
<br />-OK. ¿Entonces...?
<br />-¡En el “café” de siempre! ¿En una hora?
<br />Rn una hora... ¡Cómo se tarda en arreglar! 
<br />-Julieta, ¿Tanto tardas en arreglarte?
<br />-No pero me acabas de despertar y tengo que arreglarme, comer algo, y trasladarme... Pero ya sabes, siempre quedamos a la misma hora los sábados.
<br />¿Tan obvio era que moría por verle?
<br />-OK, OK, nos vemos en la tierra de nadie hermosa 
<br />Wow, eso se me escapó...
<br />-Adiós Romeo, hasta luego...
<br />-Hasta luego.
<br />Cuelgo rápidamente. Maldito sea, como puede haber dicho eso. Me cambio rápido y me voy en 10 minutos.
<br /><br />Cap. 2- Julieta
<br /><br />“Zona cero, La tierra de nadie”
<br />Es increíble como las constantes peleas entre Capuletos y Montescos interfieren en la vida social de Verona. Aunque parezca increíble, los niños crecen sabiendo de qué lado están, con el futuro igual de marcado que en la edad media. Solo aquí, en la tierra de nadie, los dos bandos de la ciudad, todos los que están en contra de esta enemistad, pueden convivir como amigos. 
<br /><br />Sin embargo, la palabra café no es la que mejor lo definía. Es solo la tapadera. La zona cero es una mezcla entre un bar, una discoteca, una bolera... todo aquello que no podemos hacer juntos normalmente, lo encontramos aquí dentro.
<br /><br />Mauro, el amigo de Romeo está en la puerta esperando a alguien. Cuando me acerco a él, me mira sonriente.
<br />-Hola Julieta.
<br />-Hola Mauro, ¿has visto a Romeo?
<br />-Romeo, Romeo... Ya sé que se quieren mucho, pero... ¿No podrías saludar bien antes?
<br />Me paro y le doy dos besos.
<br />-Adelante signorina Julieta, su Romeo le espera dentro.
<br /><br />Me adentro en la zona de bar. Miro a mí alrededor. Romeo está sentado en la barra, esperando. La camarera nueva no le quita los ojos de encima. Justo cuando mi reloj marca las 10:30, Romeo se gira y se levanta de la barra.
<br /><br />No me ve. Ahora sí. Ya camina hacia mí. Respira Julieta, respira.
<br /><br />-¡Julieta!
<br />-Romeo...
<br />Se acerca a mí y me abraza. Me retiro un poquito de su cuerpo y la roza sus labios con los míos. Desde niños nos saludamos así. Si somos algo más que amigos, no tiene nombre lo que somos. Recuerdo que cuando mi prima me trajo aquí tenia solo 7 años y Romeo fue el primer Montesco con el que me encontré. Mi prima salía con el chico que le había llevado a él, y como ninguno de los dos se sabía el protocolo existente, les imitamos. 
<br /><br />En aquel momento todos se quedaron flipando, pero desde entonces siempre nos saludamos igual, un suave roce de labios, que no llega a beso, y un fuerte abrazo.
<br /><br />Pone su mano alrededor de mi cintura y me dirige a la barra. Hace mucho que nos conocemos, y cada ve que me toca siento un cosquilleo en mi interior.
<br /><br />Cuando llegamos a la barra, la camarera me mira celosa. No me extraña, después de todo, Romeo es hermoso, bello. Hoy lleva una camiseta negra arrapada, marcando un poco su recién aparecida musculatura, y unos pantalones también negros. Su pelo rizado y corto destacaba con sus ojos. Sus ojos eran lo que más me gustaba de él. Eran verdes ahora, pero cambiaban según la temperatura a un verde mucho más oscuro o a veces a marrón.
<br /><br />La camarera se acercó a nosotros, o mejor dicho a Romeo y él le saludo con un movimiento de cabeza indiferente. 
<br /><br />-Tomaremos una cerveza y... Ahora me mira a mí. Despistada y perdida en sus ojos, respondo en voz baja.
<br />-Agua...
<br />Se dirige de nuevo a la camarera, que sigue mirándole a él, con algunas miradas impertinentes hacia mí.
<br />-Y una botellita de agua.
<br /><br />La camarera se aleja de nosotros, y Romeo me suelta de la cintura para tomar mi mano y depositar en ella una moneda.
<br />-¿Me invitas a una partida al futbolín?
<br />Siempre hace lo mismo, aunque debería invitarle yo porque siempre pierdo, nunca me deja pagar nada a mí.
<br /><br />La camarera nos da la cerveza y la botellita de agua y antes de que tenga tiempo de pagar, ya ha pagado él. Con las bebidas en una mano, y la otra en mi cintura, me dirige tranquilamente a nuestro futbolín preferido, que queda un poco alejado del ruido.
<br /><br />Cap. 2
<br /><br />Para variar, he llagado demasiado temprano. Aún no hay mucha gente. En la barra, una camarera nueva me mira, sin disimular. No me gusta que me mire. Sonaré maniático, pero no me da buena espina.
<br /><br />-¡Romeo! ¿Te hace un billar?
<br />Es Mauro, uno de mis mejores amigos. Queda media hora para que llegue Julieta, así que tengo tiempo de un billar al menos.
<br /><br />-¡Gané!
<br />Es a la primera vez que gano a Mauro por una ventaja clara.
<br /><br />Oh, no. En 10 minutos llegará Julieta.
<br /><br />-Mauro, voy a la barra que enseguida llegará Julieta...
<br />-Claro como no cuando estáis juntos os olvidáis fácilmente de los demás.
<br />-No es eso, solo...
<br />-Tío, es broma, yo he quedado, así que no hay problema.
<br />-OK, si llega Julieta le dices que le espero.
<br />-Sí, yo voy a esperar a la puerta a mi cita
<br /><br />En la barra, la camarera se me acerca provocativa, y empieza a hablar. La verdad, no me importa mucho. Mi reloj sigue contando los segundos que quedas porque pueda ponerme a buscar a Julieta por la zona como un desesperado si no la encuentro al minuto. 10, 9, 8, 7, 6, 5, 4, 3, 2, 1... 0
<br /><br />Me giro. Detrás de mí Julieta me mira tranquilamente. Rápidamente me levanto y me dirijo hasta ella.
<br />-¡Julieta!
<br />-Romeo...
<br />Una vez llego a ella, le abrazo fuertemente, aspirando el olor de su pelo. Ella se retira un poco de mí, por lo que aprovecho por rozar mis labios con los suyos. Es increíble que desde los 9 años nos saludemos igual pero cada vez este roce signifique más para mí.
<br /><br />Le tomo de la cintura y le llevo hacia la barra. La camarera le mira mal, por lo que cada vez me gusta menos. Se acerca a mí. No me importa mucho, así que le saludo con un leve gesto de cabeza.
<br /><br />-Tomaremos una cerveza y...
<br />Miro a Julieta. La verdad es que esta muy despistada hoy.
<br />-Agua...
<br />Hablando de nuevo a la camarera, termino el pedido.
<br />-Y una botellita de agua.
<br /><br />Mientras la camarera lo prepara, Busco en mis bolsillos una moneda y la deposito en la mano de Julieta.
<br />-¿Me invitas a una partida al futbolín?
<br />Sí, me encantaba ser caballero con ella. La verdad, era hermoso ver como se sonrojaba por mis acciones.
<br /><br />Tomó lo que nos había traído la camarera y lo pagó, sin darle tiempo siquiera a Julieta a acercar sus manos al bolso. Aún tomándola de la cintura, la llevó hasta nuestro futbolín favorito al fondo del local, apartado de la multitud que empieza a entrar en la tierra de nadie.
]]>
		</document>
		<document id="3acf2f1dea3065378d4f37b55226a31b" url=""><![CDATA[5 de Junio ¡¡¡¡DIA MUNDIAL DEL MEDIO AMBIEMTE!<br/><br/>Hace 9 minutos
<br />.5 de Junio, día mundial del medio ambiente.
<br />El Día Mundial del Medio Ambiente es uno de los principales vehículos que las Naciones Unidas utilizan para fomentar la sensibilización mundial sobre el medio ambiente y promover la atención y acc...ión política al respecto.
<br /><br />Los objetivos son darle una cara humana a los temas ambientales, motivar que las personas se conviertan en agentes activos del desarrollo sostenible y equitativo, promover el papel fundamental de las comunidades en el cambio de actitud hacia temas ambientales, y fomentar la cooperación, la cual garantizará que todas las naciones y personas disfruten de un futuro más prospero y seguro.
]]>
		</document>
		<document id="a9e417b279d15c3ec88d5f5caf7ca88a" url=""><![CDATA[Presente<br/><br/>Me di cuenta que no supe ver.
<br /><br />Me cuesta divulgar sentimientos y pensamientos
<br /><br />para que cambies tu parecer
<br /><br />Todo esta tan bien
<br /><br />que me descorazona saber
<br /><br />que mi cabeza se marea
<br /><br />de dar vueltas alrededor de tu ser
<br /><br />Pero todo sigue bien
<br /><br />porque tu sonrisa siembra felicidad
<br /><br />y tu sombra me ilumina como siempre
<br /><br />Cada dia es tan diferente
<br /><br />el espejo lentamente, decide ser...
<br />.
]]>
		</document>
		<document id="c87f08b7e740a2136bae4c44cd8499ba" url=""><![CDATA[FeliZ Cumple JulitO!!!!!!!!!<br/><br/>?No tienes porqué esconderte, sólo tienes un año más. ¡Feliz Cumpleaños!
]]>
		</document>
		<document id="6a964b29ddf8d7fc44ad4a00c28bb259" url=""><![CDATA[El Facebook (Opinion)<br/><br/>yo se q facebook es una red social como cualquier otra se q muchos diran es perdida de tiempo y si tienen razon pero algo q yo creo q muchos lo pensamos q face tambien encuentras personas q valen mucho y q aunq no se conoscan pueden tener una bella amistad sincera y linda un fuerte aplauso para todos aquellos q apesar de la distancia saben ser buenos amigos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4193//smilies/smile.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5baf58c773b3ce52bbc4922f158e6c8a" url=""><![CDATA[¡¡¡¡¡¡¡¡¡FeliZ Dia de la Bandera!!!!!!<br/><br/>Bandera azul y blanca,
<br />bandera de mi patria,
<br />jirón de nuestro cielo,
<br />te canto con fervor
<br />y juro defenderte
<br />con brío y con denuedo
<br />si oscurecer osaran
<br />las glorias de tu sol.
<br /><br />La escuela me ha enseñado
<br />que en todas partes fuiste
<br />emblema de trabajo,
<br />de libertad y honor;
<br />por mares y montañas
<br />el mundo recorriste
<br />llevando por doquiera
<br />la luz de tu explendor.
<br /><br />Bandera que eres gloria
<br />de un pueblo generoso
<br />y de los hombres eres
<br />un vínculo de paz;
<br />bajo tu manto cubres
<br />a todo aquel que anhele
<br />honrar con sus virtudes
<br />tu augusta majestad.
<br /><br />La Bandera Argentina
<br /><br />Dos pedazos de cielo aprisionaron
<br />a una cinta de plata sin mansilla
<br />y, en medio, el sol lució su maravilla
<br />y así, sol, plata y cielo la formaron.
<br /><br />Esa bandera fue la que en el llano
<br />de Salta y Tucumán, ondeó la gloria
<br />y presidió en su mástil la victoria
<br />que coronó la frente de Belgrano.
<br /><br />Esa bandera fue la que adoraron
<br />y a cuya sombra pródiga forjaron
<br />ideales de bien, los Hombres Grandes.
<br /><br />Y esa misma bandera, noble y bella,
<br />fue para San Martín como una estrella
<br />en su atrevido paso de los Andes.
]]>
		</document>
		<document id="8ff381595d2a15b5a6539fdd2dd73075" url=""><![CDATA[¿los Hombres somos seres Simples?<br/><br/>--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />no es cierto?
<br />¿Realmente no nos entienden? 
<br /><br />&quot;Los Hombres somos simples... &quot; 
<br /><br />1.- Si piensas que estas gorda, muy probablemente sea cierto. No preguntes. Me negare a responder. 
<br />2.- Si quieres algo, solo pídelo. Dejemos esto en claro: LOS HOMBRES SOMOS SIMPLES. 
<br />Las indirectas sutiles no funcionan. Las indirectas directas no funcionan. 
<br />Las indirectas muy obvias tampoco funcionan. Di las cosas tal como son. 
<br />3.- Si haces una pregunta para la que no quieres respuesta, no te extrañe una contestación que no quieres oír. 
<br />4.- Los hombres SOMOS SIMPLES. Si te pido que me alcanzes algo por favor, solo quiero decir eso. 
<br />No te estoy reprochando que no este puesto. No hay segundas intenciones ni retorcimientos, de verdad SOMOS SIMPLES. 
<br />5.- Somos SIMPLES. No hace falta que preguntes en que pienso, el 70 % de las veces será en Sexo y el 30 % en Futbol. Y no, no somos unos guarros por lo primero, es simplemente lo que mas nos gusta, desgraciadamente SOMOS SIMPLES. 
<br />6.- A veces no estoy pensando en ti. No pasa nada. Por favor acostúmbrate a eso. No me preguntes en que estoy pensando, a menos que estés lista para hablar de temas como la politica, la economía, el fútbol o las Carreras de Autos. 
<br />7.- Domingo = Asado con Amigos = Fútbol en la Tele. Es como la luna llena o la marea. No se puede evitar. 
<br />8.- Ir de compras no es divertido, y no, nunca voy a considerarlo de esa manera. 
<br />9.- Cuando tengamos que ir a alguna parte, absolutamente cualquier cosa que te pongas esta bien. DE VERDAD. 
<br />10.- Tienes suficiente ropa. Tienes demasiados zapatos. Llorar es pedir que te compre más de lo que tienes. 
<br />11.- La mayoria de los hombres tenemos tres pares de objetos de cada cosa para vestirnos. Insisto SOMOS SIMPLES. ¿Que te hace pensar que sirvo para decidir cual par de todos los que tienes te va mejor? 
<br />12.- Las mujeres quieren que trabajes, pero cuando trabajás dicen que nunca estás con ella o no le das el suficiente tiempo. 
<br />13.- Las mujeres quieren que seas caballero pero nada más con ella, las demás podrían interesarse en vos. 
<br />14.- Las mujeres quieren que seamos lindos y simpáticos, pero no quieren que asi nos vean otras mujeres. Sino nos tratan de chamuyeros. 
<br />15.- Respuestas sencillas como un SI o un NO, son perfectamente aceptables para cualquier pregunta. 
<br />16.- Acude a mi con un problema solo si quieres ayuda para resolverlo. Para eso sirvo. No me pidas empatía como si fuera yo una de tus amigas. 
<br />17.- Si algo que dije se puede interpretar de dos formas distintas, y una de ellas hace que te entristezcas o te enojes, mi intención era decir la otra. 
<br />18.- Si te pregunto si pasa algo malo y tu respuesta es &quot;nada&quot;, te creeré y reaccionare como si nada malo pasara. 
<br />19.- No preguntes ¿Me quieres? Ten la seguridad de que si no te quisiera no estaría contigo. 
<br />20.- Regla genérica, ante cualquier duda sobre nosotros, piensa lo mas sencillo. SOMOS SIMPLES. 
<br /><br />PD: Saquen Uds. sus propias conclusiones
]]>
		</document>
		<document id="136c69d6db7b829d97e78ecac8ce9a0f" url=""><![CDATA[Feliz Dia de la Independencia<br/><br/>Se celebra el 9 de Julio en Argentina uno de los acontecimientos decisivos de la historia del país: el Día de la Independencia, que fuera declarada el 9 de julio de 1816; es decir, la concreción de la afirmación y definición formal de su existencia como Nación, como Nación latinoamericana; la conclusión de un sentir que se inició en Mayo de 1810 y que culminó con esta Declaración de la Independencia, que no está de ningún modo concluída, puesto que es un proceso permanente que se debe interpretar como hecho histórico y como hecho esencial de la vida humana, al que hay que ir conquistando y manteniendo constantemente, como individuos y como pueblo.
<br /><br />Aquellos Congresales que se reunieron en la vieja casona tucumana en ese invierno, tuvieron un propósito claramente concebido, perseguido y realizado, que determinó el nacimiento oficial de la Argentina. La Independencia se logró llevando adelante un proyecto deliberado, con fe en el futuro, viendo con optimismo el devenir histórico de nuestra Patria. 
<br /><br />Ningún país puede ir hacia delante si no es por la fuerza del espíritu que lo alienta, si no es por la puesta en práctica de los ideales que inspiraron a estos hombres. 
<br /><br />Esta Argentina de hoy, este pueblo que celebra sus 193 años de vida independiente, no puede relegar ni desprenderse de ese legado, aunque padezca períodos de temor y desorientación, aunque se yerre mientras se avanza, siempre nos debe guiar la voz de la libertad, de la dignidad humana, de la responsabilidad ante nosotros mismos, de la defensa de los derechos humanos. 
<br /><br />Ni azares sorpresivos, ni quebrantos accidentales, ni crisis ni temor alguno, pueden torcer su destino ni apagar su fecunda vocación de grandeza, mientras respaldados en la historia, se conserve la fe en el porvenir. 
<br /><br />Dijo el poeta Francisco Luis Bernárdez: 
<br /><br />Ninguna fuerza de la tierra podrá torcer este designio y este rumbo.
<br />Por algo hay cielo en la Bandera y un gesto noble y fraternal en el escudo.
<br />¡Gracias, Señor, por esta tierra de bendición y porque somos hijos suyos! 
<br /><br />larga vida y prosperidad
<br />abrazos
]]>
		</document>
		<document id="a9c4bb63c368796e17ea7d73da201187" url=""><![CDATA[Frases Friedrich Wilhelm Nietzsche<br/><br/>Frases Friedrich Wilhelm Nietzsche
<br />Toda convicción es una cárcel. 
<br /><br />Nunca una frase me ha definido tanto... Eso es exacto lo que SOY... 
<br /><br />Friedrich Wilhelm Nietzsche
<br />El remordimiento es como la mordedura de un perro en una piedra: una tont Frases Friedrich Wilhelm Nietzsche
<br />El hombre, en su orgullo, creó a Dios a su imagen y semejanza.
]]>
		</document>
		<document id="c23dd2e7b8b8175faaf5e5467e5e8419" url=""><![CDATA[Amor no correpondido<br/><br/>¿Qué puedes hacer si la persona que te hace llorar tanto es la única capaz de consolarte? 
<br /><br />La peor forma de echar a alguien de menos es estar sentada a su lado y saber que nunca será tuyo. 
<br /><br />¿Debo sonreír porque somos amigos? ¿O llorar porque nunca seremos más que amigos? 
<br /><br />Dicen que el tiempo cura todo. Pero desde que me enamoré de ti, el tiempo se congeló. 
<br /><br />Nunca dejas de querer la persona con la que realmente has estado enamorada. Solo puedes aprender a vivir sin el. 
<br /><br />No tienes que prometerme la luna.... Me bastaría si solo te sentarías conmigo un rato debajo de ella 
<br /><br />Si tuviese un deseo, sería que siempre fueses lo primero que veo por la mañana al despertarme, y lo último que veo por la noche antes de dormirme. 
<br /><br />Frases de Amor no correspondido 
<br /><br />Es increíble como alguien puede romper tu corazón, y sin embargo sigues amándole con cada uno de los pedacitos. 
<br /><br />Sentar a tu lado sin hacer absolutamente nada es todo para mi. 
<br /><br />Querer alguien que no te quiere es como intentar volar un un ala roto. 
<br /><br />¿Te has dado cuenta como un corazón son como dos lágrimas al revés? 
<br /><br />Por fin empezaba a superar nuestra separación y por fin empezaba a aceptar que nunca serás mío, que tienes otra pareja.... Pero hoy me has sonreído y has estropeado todo. 
<br /><br />Una sonrisa suya es mi gloria, y por alcanzar su cariño le tributaría el homenaje de todo mi ser
]]>
		</document>
		<document id="5857f67df39ea2f5f2956db8d55f6137" url=""><![CDATA[El Amor y la Locura<br/><br/>EL AMOR Y LA LOCURA: 
<br /><br />Cuentan que una vez se reunieron todos los sentimientos y cualidades del hombre.
<br /> Cuando el ABURRIMIENTO había bostezado por 3ª vez, la LOCURA, como siempre tan loca, les propuso:
<br /> ¿Vamos a jugar a los escondidos?... 
<br /><br />La INTRIGA levanto la ceja intrigada y la CURIOSIDAD, sin poder contenerse preguntó:
<br /> ¿A los escondidos?...? Y como es eso?... 
<br />Es un juego - explico la LOCURA - en que yo me tapo la cara,
<br /> comienzo a contar uno hasta un millón mientras ustedes se esconden y cuando yo haya terminado de contar, 
<br />el primero de ustedes que yo encuentre ocupara mi lugar para continuar el juego. 
<br />El ENTUSIASMO bailo secundado por la EUFORIA, la ALEGRÍA dio tantos saltos que termino por convencer a la DUDA,
<br /> e incluso la APATÍA, a la que nunca le interesaba nada. 
<br />Pero no todos quisieron participar... la VERDAD prefirió no esconderse, para que?, 
<br />si al final siempre la hallaban, y la SOBERBIA opino que era un juego muy tonto 
<br />( en el fondo lo que le molestaba era que la idea no había sido de ella), 
<br />y la COBARDÍA prefirió no arriesgarse... 
<br />Uno, dos, tres, ...comenzó a contar la LOCURA... 
<br />La primera en esconderse fue la PEREZA, que como siempre se dejo caer tras la primera piedra del camino, 
<br />la FE subió al cielo, y la ENVIDIA se escondió tras la sombra del TRIUNFO, 
<br />que con su propio esfuerzo había logrado subir a la copa del árbol mas alto. 
<br />La GENEROSIDAD casi no alcanzaba a esconderse,
<br /> en cada sitio que hallaba le parecía maravilloso para alguno de sus amigos...?
<br /> Que si un lago cristalino: ¡Ideal para la BELLEZA!... 
<br />Que si una hendija en un árbol? : !Perfecto para la TIMIDEZ!... ?
<br /> Que si el vuelo de una mariposa?: !Lo mejor par la VOLUPTUOSIDAD!...?
<br /> Que si una ráfaga de viento?: !Magnifico para la LIBERTAD!...
<br /> Asi la GENEROSIDAD termino por ocultarse en un rayito de sol. 
<br />El EGOÍSMO en cambio, encontró un sitio muy bueno desde el principio, ventilado, cómodo...
<br /> pero solo para él. La MENTIRA se oculto en el fondo de los océanos 
<br />(mentira, en realidad se escondió detrás del arco iris), y la PASIÓN y el DESEO en el centro de los volcanes.
<br /> El OLVIDO... se me olvido donde se escondió... pero eso no es lo importante. 
<br />Cuando la LOCURA contaba 999.999, el AMOR aun no había encontrado un sitio para esconderse, 
<br />pues todo se encontraba ocupado... hasta que diviso un rosal, y enternecido decidió esconderse entre sus flores...
<br /> ¡Un millón! ,contó la LOCURA, y comenzó a buscar... 
<br />La primera en aparecer fue la PEREZA, solo a tres pasos de una piedra.
<br /> Después se escucho a la FE discutiendo con Dios en el cielo sobre Zoología...
<br /> La PASIÓN y el DESEO los sintió en el vibrar de los volcanes.
<br /> En un descuido encontró la ENVIDIA y, claro, pudo deducir donde estaba el TRIUNFO.
<br /> El EGOÍSMO no tuvo que ni buscarlo: el solito salio disparado de su escondite que había resultado ser un nido de avispas...
<br /> De tanto caminar sintió sed y al acercarse al lago descubrió a la BELLEZA y con la DUDA resulto más fácil todavía,
<br /> pues la encontró sentada sobre una cerca sin decidir aun de que lado esconderse... 
<br />Asi fue encontrando a todos... al TALENTO entre la hierba fresca, 
<br />a la ANGUSTIA en una oscura cueva, a la MENTIRA detrás del Arco Iris... 
<br />(mentira!, si ella estaba en el fondo del Océano!)...y hasta al OLVIDO... q
<br /> ue ya se le había olvidado que estaba jugando a las escondidas... pero solo el AMOR no aparecía por ningún sitio. 
<br />La LOCURA busco detrás de cada árbol, bajo cada arroyuelo del planeta, en la cima de las montanas... 
<br />y cuando estaba dándose por vencida diviso un rosal y las rosas... y tomo una horquilla y comenzó a mover las ramas,
<br /> cuando de pronto un doloroso grito se escucho... Las espinas habían herido en los ojos al AMOR; 
<br />la LOCURA no sabia que hacer para disculparse... lloro, rogó, imploro, pidió perdón y hasta prometió ser su lazarillo...
<br /> Desde entonces; desde que por primera vez se jugo a los escondidos en la tierra: 
<br />el AMOR ES CIEGO Y LA LOCURA SIEMPRE LO ACOMPAÑA
]]>
		</document>
		<document id="f81985f7f66cc6b2379f3f3c6ad4bef5" url=""><![CDATA[Quiero Encontrarte<br/><br/>Todo el tiempo creo que estoy cerca del corazón 
<br />Y que significa saber solo quien soy 
<br />Creo que finalmente encontré un lugar mejor para empezar 
<br />Pero no indica siempre que parece entender 
<br />Necesito intentar llegar a donde tu estas 
<br />Podría ser, que no estés tan lejos 
<br /><br />Eres la voz que escucho dentro de mi cabeza 
<br />La razón de que estoy cantando 
<br />Necesito encontrarte, quiero encontrarte 
<br />Eres la pieza perdida que necesito, la canción dentro de mí 
<br />Necesito encontrarte, quiero encontrarte 
<br /><br />Eres el remedio que estoy buscando, difícil de encontrar 
<br />Para sujetar lo confundido que veo adentro 
<br />Pintando todos mis sueños del color de tu sonrisa 
<br />Cuando te encuentre estarás bien 
<br />Necesito intentar llegar a donde tu estas 
<br />Podría ser, que no estés tan lejos 
<br /><br />Sentí estar perdido, no puedo encontrar las palabras para decir 
<br />Enviando todo mi tiempo atrapado en el ayer 
<br />Donde estas es donde yo quiero estar 
<br />Oh cerca de ti… y tu cerca de mi 
<br /><br />Oh necesito encontrarte… si 
<br /><br />Eres la voz que escucho dentro de mi cabeza 
<br />La razón que estoy cantando 
<br />Necesito encontrarte (necesito encontrarte) 
<br />Quiero encontrarte (quiero encontrarte) 
<br />Eres la pieza perdida que necesito, la canción dentro de mí 
<br />Necesito encontrarte 
<br />Quiero encontrarte 
<br />Si, si… quiero encontrarte
]]>
		</document>
		<document id="9bc12c61356ada68a7f74e09c2f170d" url=""><![CDATA[Tu Luz<br/><br/>La obscuridad inunda 
<br />mi alma, tu paciencia
<br />mi aliento mas profundo,
<br />tu respiración mi fuente de amor.
<br /><br />Mi luz de esperanza
<br />en tus ojos está,
<br />en mi corazón está tu fortaleza
<br />que con la luz del sol, maravillas hace,
<br />y la luna lo alumbra cuando estas tú.
<br /><br />Tu luz es sagrada,
<br />mi esperanza es eterna,
<br />en mi alma, 
<br />tu presencia llegaría a animar,
<br />mi despertar todos los días, 
<br />cuando vuelvo a la calma, 
<br />de una profunda soledad.
<br /><br />Me embarga una nube gris
<br />pero con tu paciencia,
<br />vuelve el azul del cielo a brillar,
<br />y cuando sueño tu apareces,
<br />como el reflejo de la noche 
<br />en las olas del mar.
<br /><br />Tu luz es mi esperanza,
<br />que cuando llegas descansa en tu brazo, 
<br />con la luz de esperanza,
<br />que de un beso arrebata, 
<br />mi desilusión de vivir.
]]>
		</document>
		<document id="161adb699506a4d12a70d9dea1bef464" url=""><![CDATA[Ama la vida lucha por ella<br/><br/>Ama la vida y lucha por ella.
<br /><br />Lucha por todo aquello en lo que crees, por todos aquellos a quienes deseas proteger, lucha por alcanzar tus metas y en cada victoria; canta, ríe, grita, corre, ama, salta, besa, baila, llora, sonríe, perdona,
<br /> tan sólo por estar vivo.
<br /><br />Tan sólo no te rindas; Lucha!
<br /><br />Ya que tú lo sabes tan bien como yo; Los buenos no siempre ganan, decir la verdad; No siempre es una garantía y amar es perdonar, sin olvidar lo que se perdona.
<br /><br />Los sueños, son sólo eso, hasta que te despiertas y te atreves a cumplirlos.
<br /><br />Hay que luchar, hay llorar, hay que sangrar, hay que sufrir caídas y tras cada una de ellas, hay que volver a ponerse de pie.
<br /><br />Tras cada victoria, hay que luchar aún más duro, para conservar lo que se ha ganado, porque cada amanecer es distinto, un día puede ser gris, otro soleado, y en otro incluso puede caernos a modo de tormenta, todo aquello que se supone, nunca podría pasar, pero pasa; Y pasa todo junto.
<br /><br />Cada amanecer llega el tiempo de enfrentar el día y tú lo sabes tan bien como yo, sólo nos resta levantar la mirada, sacudirnos el polvo y marchar a la batalla otra vez, luchar sin cuartel por todo, sin rendirse ante nada; Hasta que al fin los pesares se despejen como nubes que se lleva el viento y otra vez con el sol iluminando nuestro camino, levantarnos del borde de cualquier amarga derrota, para festeja otra dulce victoria.
<br /><br />Lucha y vive cada único día como si fuera el último, tan sólo para ver con que nueva aventura te desafía la vida misma.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>