<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="9eb0d6b52a988c4e2aa42a9cad2ef1ee" url=""><![CDATA[UCHIHA MADARA (NARUTO)<br/><br/> UCHIHA MADARA ( vale la pena leerlo !! ) 
<br /><br />He visto que mucha gente pregunta por uchiha Madara. Navegando por la red me he encontrado esta historia de los Uchiha que me parece muy interesante y que me gustaria ke comentarais 
<br /><br />El clan Hyuuga es uno de los más antiguos de Konoha. Existe desde la fundación de la villa oculta de Konoha. Hace muchos años hubo una mujer del clan Hyuuga que se enamoró de un extranjero que no pertenecía a la villa. La mujer decidió casarse con el hombre a pesar de las quejas que recibió por parte de su propio clan. Pero este hombre no era un humano normal y corriente. De hecho, no era del todo humano. Se llamaba Sojobo y era el rey de los Tengu (una especie de demonios) 
<br /><br />Había dos tipos de Tengu, el &quot;Karasu Tengu&quot; (una bestia en forma de cuervo con pico y alas) y el &quot;Konoha Tengu&quot; (también conocido como Yamabushi Tengu). Sojobo era un Konoha Tengu. Tenía una nariz larga, pelo blanco y un par de alas que le salían de la espalda. Al ser el rey de los Tengu, Sojobo tenía poderes especiales. Llevaba consigo un abanico que podía provocar tormentas (de hecho, a este tipo de abanico se le llama &quot;tengu no uchiwa&quot; o &quot;Abanico de los Tengu&quot;. Podía teletransportar objetos o a sí mismo de un lugar a otro. Podía también comunicarse telepáticamente o incluso controlar la mente de la gente y hacer que se volviese loca. Además, Sojobo tenía la habilidad de cambiar de forma: podía transformarse en un humano para relacionarse con la gente. 
<br />[img][/img] 
<br />(imagen de un konoha tengu 
<br /><br />La mujer del clan Hyuuga se casó con Sojobo en su forma humana sin saber que podía transformarse en un demonio. Unos años más tarde tuvieron un hijo al que llamaron Uchiha, Uchiha Madara (Uchiha viene de &quot;uchiwa&quot; que significa &quot;abanico&quot; con lo cual, el abanico se convirtió en el símbolo de este nuevo clan. 
<br /><br />Todo parecía ir bien. Uchiha Madara creció sano y fuerte y se convirtió 
<br />en un ninja muy poderoso. No sólo heredó la técnica de línea sucesoria de su madre sino que, al correr por sus venas la sangre tengu, su Byakugan evolucionó hacia una forma mucho más poderosa, el &quot;Sharingan&quot; (como ya sabemos, el Sharingan de los Uchiha tiene sus orígenes en el Byakugan del clan Hyuuga) Este Sharingan tenía dos niveles: el &quot;Sharingan normal&quot; y el &quot;Mangekyou Sharingan&quot;. 
<br /><br />Al igual que su padre tengu, Madara desarrolló poderes sobrenaturales. Era capaz 
<br />de usar la telepatía para controlar la mente de los demás y podía teletransportarse. 
<br />Al conseguir el Mangekyou Sharingan, sus ojos se hicieron más poderosos y esto conllevó a que Madara estuviese un poco más cerca de ser un verdadero tengu (o demonio). Desarrolló 3 técnicas con el Mangekyou Sharingan: la primera fue el Tsukiyomi (para controlar las mentes de los demás y hacer que se volviesen locos), el Amaterasu (teletransportación de objetos a otra dimensión)* y el Susanoo (para provocar tormentas como lo hacía el abanico de los Tengu). 
<br /><br />*Nota: Sí, Kakashi utilizó esta misma técnica en el capítulo 277 si mal no recuerdo para enviar a Deidara a otra dimensión con su Mangekyou Sharingan. El hecho de cómo Kakashi consiguió el Mangekyou Sharingan no queda muy claro en el texto original en inglés &gt;.&lt; 
<br /><br />Ahora explicaré un poco qué características tiene cada ténica del Mangekyou Sharingan: 
<br /><br />1) Tsukiyomi (dios de la Luna) 
<br />A la Luna llena se la relaciona habitualmente con el estado de locura que sufren algunas personas al mirarla fijamente (transformaciones como los hombres-lobo o como Goku cuando se convierte en un mono gigante) Itachi asesinó a su clan y utilizó el Tsukiyomi contra Sasuke en una noche de luna llena. ¿Fue una coincidencia o Kishimoto ya lo tenía planeado de antemano? 
<br /><br />MS Tsukiyomi: Hace que la persona que sufre esta técnica entre en estado de locura. 
<br /><br />2) Amaterasu (diosa del Sol) 
<br />El Sol es una estrella que está continuamente ardiendo. Su centro posee una gran cantidad de gravedad. Los viajes a través del tiempo pueden ser debidos a fuertes campos gravitacionales. Por supuesto el Sol no tiene la suficiente gravedad como para crear saltos espacio-temporales y crear agujeros negros, pero otras estrellas sí pueden hacerlo cuando mueren) 
<br />Nota: Yo no tengo ni idea de estas cosas, pero esto lo he traducido directamente del texto original xD 
<br /><br />MS Amaterasu: Transporta objetos a otra dimensión mediante saltos espacio-temporales, dejando tras de sí un rastro de fuego negro que arde durante 7 días y 7 noches para destruír los alrededores. 
<br /><br />3)Susanoo (Dios de la tormenta) 
<br /><br />MS Susanoo: ¿Produce tormentas? 
<br /><br />Debido a su valentía y a sus poderes inigualables, Madara se convirtió en un héroe para la gente a pesar de ser sólo un adolescente. Entabló una gran amistad con el Primer Hokage y entre los dos decidieron proteger la villa de Konoha. Madara fundó el primer cuartel de policía de Konoha y juró proteger a la gente de la villa con su propia vida. 
<br /><br />Pero la felicidad no duraría mucho. Mientras Madara se iba convirtiendo en un adulto, su padre Sojobo reveló sus verdaderas intenciones. Él no se casó con la mujer del clan Hyuuga por amor, sino que lo único que buscaba era un cuerpo perfecto, un contenedor (probablemente para aumentar su poder) y pensó que la mejor manera de conseguirlo sería ocupar un cuerpo que llevase su propia sangre. Quería transferirse al cuerpo de su hijo Madara una vez que éste hubiese alcanzado la madurez, pero al descubrir Madara la verdad, sufrió una gran conmoción y rabia puesto que se veía a sí mismo como una herramienta para que su padre consiguiera poder. Lógicamente el chico no tenía ninguna posibilidad de vencer a su padre y buscó apoyo en el legendario Bijuu Kyuubi o Demonio de 9 Colas (el dios del fuego). 
<br /><br />A Kyuubi le impresionó mucho la fuerza y habilidad de Madara. Entre los dos hicieron 
<br />un pacto secreto por el que Kyuubi prestaba su chakra a Madara. El joven aprendió a utilizar técnicas de fuego e incluso a producir el fuego oscuro que arde durante 7 días y 7 noches (Amaterasu). Pero incluso con estos poderes, Madara solo pudo sellar a su padre con una técnica de sellado especial que requiere el chakra de Kyuubi y el poder de los 3 legendarios usuarios del Mangekyou Sharingan para poder romper tal sello. 
<br />Lo que Madara no podía imaginar tras sellar al demonio de su padre era que años más tarde provocaría una gran masacre en el clan Uchiha... 
<br /><br />Ahora dejaremos a un lado el tema de Kyuubi y la masacre Uchiha y nos centraremos en la amistad que unía a Madara y al Primer Hokage. Éste se enfadó mucho cuando descubrió el pacto secreto que hicieron Kyuubi y Madara, pensando que Madara lo había hecho porque ansiaba mucho poder. Madara no le dijo nada a su amigo porque no quería que nadie supiese que era mitad humano mitad demonio. Pronto empezaron a pelearse y la tensión a la que llegaron les hizo batirse en un duelo en el Valle del Fin. 
<br />A continuación pondré algunas imágenes en las que Kishimoto intenta &quot;decirnos algo&quot; 
<br /><br />En el episodio que naruto pelea con sasuke en el valle del fin hay dos estatuas una es la primer hokake y otra es la de madara. 
<br /><br />Ahora volvamos a la historia de Sojobo y Madara. 
<br />Pasaron muchos años desde que Sojobo fue sellado. La sangre de los tengu fue perdiendo la pureza de sus comienzos debido a la mezcla de miembros del clan Uchiha con personas digamos &quot;normales&quot;. Ahora el Sharingan normal solo se manifestaba en ciertos miembros del clan Uchiha al no tener &quot;sangre Uchiha pura&quot; xD 
<br /><br />Tiempo después se construyó un templo tengu bajo el ya existente templo Nakano para allí mantener todos los secretos del clan (incluído el secreto del Mangekyou Sharingan de matar a tu mejor amigo que descubrieron más tarde algunos miembros del clan Uchiha). Solo a unos pocos miembros del clan en los que se podía confiar plenamente se les reveló el secreto del templo Nakano con la condición de que ellos lo mantuviesen a su vez en secreto. Los Uchiha pensaban que su pasado era lo suficientemente triste y desgraciado como para que se volviese a repetir, con lo cual decidieron mantener todo en secreto. 
<br /><br />20 años más tarde nació un genio en el clan Uchiha. Se trataba de Itachi, el cual se graduó en la Academia Ninja con 7 años, consiguió el Sharingan a los 8, se convirtió en chuunin a los 10 e ingresó en ANBU a los 13 como líder. Su padre, Fugaku, le reveló la verdad sobre el pasado de los Uchiha, ya que tenía plena confianza en su hijo. Así pues, Itachi descubrió el secreto del Mangekyou Sharingan y en su interior comenzó a crecer un sentimiento de odio y maldad... 
<br /><br />Una noche, cuando los Uchiha decidieron hacer una reunión secreta, Itachi no apareció, al igual que tampoco lo hizo Uchiha Shisui, su mejor amigo. Itachi mató a Shisui en el río Nakano y tras eso, escribió una nota en la que ponía: &quot;Estoy harto de tantas misiones. Ni los Uchiha ni yo tenemos ningún futuro, por lo tanto no podré seguir recorriendo mi 'camino' 
<br /><br />Los Uchiha tenían miedo de que descubrieran sus secretos (que eran descendientes de un demonio) así que juraron llevarse todos los secretos a la tumba. Esta era la miserable vida de un Uchiha e Itachi estaba cansado de esto. No le veía ningún futuro a su clan y no entendía por qué los suyos se avergonzaban de su pasado; tampoco entendía por qué los suyos no se daban cuenta de la superioridad que tenían con respecto al resto de personas. No entendía por qué habían sellado ese gran poder para no usarlo. Itachi perdió toda esperanza en su clan debido al &quot;camino&quot; que habían elegido. 
<br /><br />Desde el momento en que Itachi conoció el increíble pasado de su clan, experimentó una gran sensación de superioridad y sintió que era más especial que los demás. Su egocentrismo le llevó aún más lejos y quiso liberar al demonio que su antepasado Madara había sellado, quiso ofrecer su cuerpo al rey de los tengu. 
<br />Pronto llegó a sus oídos la noticia de que una tal organización llamada Akatsuki estaba capturando a los bijuu (o monstruos legendarios) y allí vio la oportunidad perfecta para conseguir a Kyuubi, con el cual podría liberar a Sojobo, su antepasado-demonio. Pero antes de eso debía encontrar a los otros dos poseedores del Mangekyou Sharingan que hacen falta para completar dicha tarea. 
<br />No se sabe si a estas alturas de la historia habrá encontrado al segundo poseedor. 
<br />Itachi sabía que ninguno de los de su clan estaría dispuesto a matar a su mejor amigo con tal de conseguir el Mangekyou Sharingan, así que, en una noche de luna llena, despertó su antigua sangre Uchiha y perdió por completo la cordura. Decidió matar a todos los Uchiha y esperar a Sasuke para, después, utilizar el Tsukiyomi en él y traumatizarle de por vida para que le odiase a muerte. Tras eso, le instó a que buscara en el templo Nakano la respuesta para matarle y así cumplir su venganza (conseguir el Mangekyou Sharingan para así poder matar a Itachi)
]]>
		</document>
		<document id="e94f5defc38023a59acb358e51e29e11" url=""><![CDATA[la leyenda del acesino legendario<br/><br/>todos matan lo que aman :el cobarde, con un beso; el valiente con una espada
]]>
		</document>
		<document id="14099da87e1cf698dbd91976fd834ec" url=""><![CDATA[algun dia<br/><br/>___________?______?____________
<br />__¨_________8______8___________¨
<br />___?_______888____888__________?
<br />____88 ___888888_888888______88
<br />_____8888888?888888?88888888
<br />______8888888888888888888888
<br />_______88888888888888888888
<br />________ 88888888888888888
<br />´´´´´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´´´
<br />´´´´´´´´¶¶´´´´´´´´´´´´´´¶¶´´´´
<br />´´´´´´¶¶´´´´´´´´´´´´´´´´´´¶¶´´´´´
<br />´´´´´¶´´´´´´´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶´´¶´´´´
<br />´´´´¶´´´´´´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´¶´´´´
<br />´´´´¶´´´´´´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´¶´´´´
<br />´´´´¶´´¶¶¶¶¶¶´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´¶´´´´
<br />´´´´¶´´¶¶¶¶¶¶¶´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´¶´´´´
<br />´´´´¶¶´¶¶¶¶¶¶¶´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´¶¶´´´´
<br />´´´´´¶´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´¶´´´´´´
<br />´´´´´´´´¶¶´´´´´´´´´´´´´´¶¶´´´´´´´´´ 
<br />´´´´´´´´¶´´´´¶´´¶´´´¶´´´´¶¶´´´´´´´´
<br />´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´
<br />algun dia noseras mas k un recuerdo pero a hora eres lo k mas kiero
]]>
		</document>
		<document id="df29c3a10bbae1d3609fe5d988c627db" url=""><![CDATA[neo genesis evangelion<br/><br/> Historia
<br /><br />En 1999 un cataclismo ocurre en la Antártida llamado &quot;El Segundo Impacto&quot; como resultado de un incidente ocasionado por unos seres conocidos como &quot;Ángeles&quot;. Gran parte de la Tierra quedó devastada por el fenómeno, aunque gradualmente se va recuperando. Años después, los &quot;Ángeles&quot; regresan y comienzan a atacar a la Tierra. Cada uno de ellos es diferente de los demás excepto por el hecho de que todos pueden generar un impenetrable escudo protector llamado Campo AT. La organización NERV revela su nuevo proyecto con miras a salvar el mundo: gigantes y bio-mecánicos robots conocidos como Evas que son unos de las pocas fuerzas sobre la Tierra capaces de enfrentar a los &quot;Ángeles&quot;. Sólo niños específicos pueden pilotar los Evas: Shinji Ikari, el hijo de el jefe de NERV y quien no desea pelear, la reservada Rei Ayanami y la exaltada (y algo amante del combate) Asuka Langley. Mientras combaten a los &quot;Ángeles&quot; uno a uno, van descubriendo más y más acerca de la naturaleza y el futuro de la humanidad.
<br /><br />ANGELES
<br /><br />Adam
<br />Este ángel es, aunque aparezca muy poco en la serie, el mas importante y el que desempeña un papel fundamental para la serie. El ángel fue creado a la imagen de Dios, todos los Ángeles siempre están en busca de el, pues si cualquier Ángel toca a Adam, habría un &quot;Tercer Impacto&quot; y la humanidad desaparecería. Se supone que la razón de la llegada de Adam era advertir a los seres humanos de que &quot;no jueguen con Dios, solo el puede crear la vida&quot;, pues los humanos hacemos clonaciones y todo eso, También, vino a rescatar a su esposa Lilith, que estaba en poder de los humanos. Adam fallo en su misión, fue capturado. Los humanos nos las ingeniamos para reducirlo al tamaño de un embrión, y al parecer esto fue lo que produjo &quot;el segundo impacto&quot;. Una frase muy ingeniosa que podría describir muy bien esto &quot;Un gran precio por tener un pedazo de cielo&quot;.
<br /><br />Lilith
<br />Lilith es un ángel que también es muy crucial en la serie, aunque solo salga en 3 o 4 capítulos, también seria un Ángel muy importante para el final de la serie. Lilith es el primer Ángel capturado por la humanidad, es también la primera esposa de Adam, pero no es del mismo &quot;tipo&quot; (se podría decir), que al parecer no le fue muy leal a Adam y lo dejo. Lilith tiene 7 ojos, que al parecer son el logo de SEELE, y en vez de tener sangre, tiene LCL, el mismo liquido que se utiliza en las cápsulas de los Evas. En la parte final de la serie, se fusionaría con Rei (la tercera), eliminando a toda la humanidad (para salvarla) y fusionándose con toda la humanidad. Lilith se encuentra crucificada en la parte mas secreta de Nerv (donde esta? vean la sección de NERV y SEELE, esta sección se pondrá pronto), con las dos manos clavadas a una especie de cruz gigantesca, y con la Lanza de Longinus clavada en el pecho.
<br /><br />Sachiel
<br />Sachiel es el primer Ángel en aparecer en la serie, tiene una forma muy parecida a la de un ser humano (excepto la cara). Éste Ángel viene desde el océano pacífico y llegó a Tokyo-3, pasando un poco de problemas con toda el armamento de la UN, que al parecer no eran nada molestas, pues como todo ángel tenia un campo AT que no es nada contra ello. Apareció en el primer episodio, cuando Shinji llego a Tokyo-3, y tuvo que pilotear por primera vez un EVA. El EVA-01 pudo tomar la ventaja, provocando que este ángel se autodestruyera.
<br /><br />Shamshel
<br />Shamshel es el segundo Ángel en atacar la ciudad de Tokyo-3. Sus ataques constan de unos látigos energéticos, que cortaban casi todos los edificios de Tokyo-3 como si fueran mantequilla. El enviado de Dios se enfrento contra el EVA-01. Surgieron algunos problemas en la batalla pero el EVA-01 obtuvo la victoria.
<br /><br />Ramiel
<br />Ramiel es otro Ángel que aparentemente aparece de la nada en Tokyo-3 que causo muchos problemas, pues tenia un escudo AT casi impenetrable, además de disparar fuertes ondas energéticas a gran distancia. En la primera parte de la pelea, el EVA-01 no había terminado de salir, cuando Ramiel lanza su potente cañón. Falto solo 3 segundos para que el cañón traspasara por completo al EVA. Como era imposible pelear cuerpo a cuerpo contra él, el EVA-01 tuvo que hacer de franco-tirador desde una distancia considerablemente lejana al Ángel, y utilizando al EVA-00 como protector de este. El primer disparo fallo, pero el segundo dio en el blanco. Al final los científicos se quedaron con el angel para hacer sus pruebas.
<br /><br />Gaghiel
<br />Este Ángel aparece en el mismo capítulo donde aparece Asuka. Al parecer, este Ángel no tiene ningún ataque especial, solo peleaba mordiendo o a empujones. Gaghiel es muy rápido en el agua, de echo su forma es muy similar a la de una ballena. Este Ángel apareció desde el Océano Pacífico, para atacar a la flota de la ONU que traía consigo al EVA-02. También se encontraba Kaji trayendo a Adam en forma de embrión. Al final, el Ángel tuvo que pelear contra el EVA-02, con Asuka y Shinji en la cabina, pudiendo vencerlo gracias a la estrategia de Misato
<br /><br />Ifrael
<br />Éste Ángel aparece de las ruinas subterráneas de Tokyo para atacar. Al principio no parecía un contrincante muy difícil para los EVA-01 y EVA-02, el problema es que su cuerpo puede dividirse en dos partes que tienen una perfecta sincronización. Le lanzaron una mina N2 para neutralizarlo por un cierto tiempo, mientras Shinji y Asuka practicaban una especie de ejercicios de sincronización entre ellos para poderlo vencer. Cuando &quot;los Ángeles&quot; se recuperaron por completo, fueron interceptados por los dos EVAs, que hicieron una especie de baile de solo un minuto para poder derrotarlo, y lo lograron.
<br /><br />Sandalphon
<br />Este Ángel fue encontrado dentro de un volcán, al parecer, todavía estaba en un estado de embrión. El plan NERV era tratar de sacar al Ángel del volcán, aprovechando que este todavía no se había desarrollado por completo, para así tener mejores conocimientos al estudiarlo. La misión le fue dada al EVA-02, que tuvo que entrar al interior del volcán, equipado con una especie de traje de buzo. Cuando el Ángel fue hallado, fue capturado. Pero, a los pocos minutos de esto, el Ángel despertó y maduro rápidamente, dándole problemas al EVA-02, que recibió la nueva misión de eliminarlo. Al final, fue eliminado por el EVA-02 congelando el núcleo del Ángel, y dándole el último golpe con el Cuchillo Progresivo que Shinji le paso.
<br /><br />Matareal
<br />Matarael apareció desde el mar lo peor es que no fue detectado por un corte de luz. El ataque de éste Ángel consistía en lanzar una especie de ácido por medio de su ojo que se encuentra en la parte central de su cuerpo. A pesar de que no había luz y que las unidades Evangelion contaban con poco tiempo para vencerlo, se deslizaron a través de ductos de aire para llegar hasta donde estaba el Ángel para así poderlo vencer sin mucho trabajo. Matarael, una vez vencido, quedó en buen estado para poder ser estudiado por los científicos. Se podria decir que el Angel fue muy facil de derrotar
<br /><br />Sahaquiel
<br />Éste Ángel atacó desde la órbita terrestre, en el espacio. Su ataque consistía en lanzar partes de él mismo sobre la superficie terrestre causando grandes cráteres. En pocas palabras, Sahaquiel era una bomba viviente. Planeaba lanzarse a toda velocidad desde el espacio hacia la tierra para así poder destruir Tokyo-3. En un plan que resultó bastante arriesgado, las tres unidades Evangelion, EVA-00, el EVA-01 y el EVA-02; detuvieron el ataque de éste Ángel gracias a la unión de sus barreras AT; él Ángel fue destruido cuando el Eva-01 lo atravesó causando una gran explosión
<br /><br />Iruel
<br />Iruel aparece en forma de un virus de computadora, pretendía infectar a las 3 supercomputadoras Magi (Melchior, Balthasar y Casper). Se componía de billones de pequeñas entidades y empezó a infiltrarse a las computadoras Magi, empezando por Melchior. Lo que hacía era primero tratarlas de controlar, luego las reescribían y finalizaba auto-destruyéndolas. Con su respectiva barrera AT, el único punto débil de éste Ángel eran las mismas computadoras. Fue entonces cuando gracias a las habilidades de Ritsuko se pudo detener al virus borrándolo, a tan sólo 0.1 segundos de la auto-destrucción de Magi.
<br /><br />Leliel
<br />El doceavo Ángel apareció sobre la ciudad de Tokyo-3 de la nada, en forma de un círculo de colores negro y blanco, como la piel de una cebra. Ningún disparo o ataque de los Evangelions podía hacerle daño alguno, así que Shinji lo atacó muy de cerca, provocando que el Ángel lo succionara dentro de él. Encontrándose sólo y sin saber que hacer, Shinji estaba desesperado. Nerv entonces decidió lanzarle al Ángel el resto de las bombas N2 (Non-Nuclear) que le quedaban (unas 143), pero justo antes de que lo hicieran, el EVA-01 despertó, y salió del interior del Ángel, abriéndolo desde adentro, en una escena muy sangrienta.
<br /><br />Bardiel
<br />Bardiel es un Ángel que se apodera del EVA-03 cuando este se dirigía desde EE.UU hasta Japón. El Ángel espero que el Evangelion fuera activado para iniciar su ataque. Era una especie de Evangelion, que se dirigía en camino hacia Tokyo-03, donde los demás EVAs lo estaban esperando. Los EVAs 00 y 02 fueron vencidos fácilmente, y solo quedaba el EVA-01. El problema era que Shinji se negaba a atacar, pues el sabia que dentro del EVA había una persona como él (era su amigo Toji). Entonces Gendou tuvo que activar el &quot;DUMMY PLUG&quot; para eliminarlo. El Ángel (o EVA) fue totalmente descuartizado.
<br /><br />Zaruel
<br />Zeruel es el Ángel que más daño logró hacer tanto a NERV como a Tokyo-03. Tenia unas poderosas armas, con las cuales podía contar las cosas con facilidad, además de poder endurecerse dando poderosos golpes. También de sus ojos podia sacar poderosos rayos que podían destruir edificios fácilmente.Venció al EVA-02 de una forma patética. Después siguió el EVA-00, que a pesar de ponerle una bomba N2 en su rotro no le funciono. Después siguió el turno de Shinji que fue vencido porque (Lo estaba derrotando, pero la energía del EVA se acabo). Y cuando todo parecía perdido, el EVA-01 despertó, peleó contra el Angel, lo venció, y se lo comió!!!. En ese momento Shinji logro una sincronización del 400%!!! y a consecuencia de esto fue absorbido por el LCL. Al final su madre Yui lo rescataria
<br /><br />Arael
<br />El quinceavo Ángel era un ente de pura luz. Se puede decir que atacó hasta que el EVA-02 lo intentó atacar. Su forma de ataque fue hacerle recordar a Asuka los recuerdos que había tratado de olvidar y que la atormentaban (como el suicidio de su madre). De este modo el Eva-02 se volvió incontrolable, entonces le ordenaron a Rei con su el EVA-00 a atacar el Ángel con la Lanza de Longinus que estaba en la Dogma Terminal. Fue así como fue atravesando y vencido Arael; mientras que la Lanza de Longinus quedo en orbita alrededor de la luna.
<br /><br />Armisael
<br />El ataque de éste Ángel consistía en entrar a las mentes de los pilotos de los EVAS. A la primera persona que atacó fue a la piloto del EVA-00 , Rei. Cuando entró en su mente, la hizo tener emociones que no había tenido nunca en su vida, entendió entonces que siempre había estado sola, que no contaba con amigos, y que no les había prestado mucha atención a las personas mas cercanas a ella. Cuando llegó Shinji para rescatar a Rei, Rei no quiso que lastimara Armisael a Shinji, así que tomó la dura decisión de autodestruir al Eva-00 junto con ella. De este modo Rei 2 murió.
<br /><br />Trabis
<br />Tabris, el último Ángel no es nadie mas que Kaworu Nasiga. Cuando Kaworu llegó a Geofront se convirtió rápidamente en el mejor amigo de Shinji, también Kaworu es el piloto que mejor sincronización tuvo del trio. Tan es así que pudo controlar a el EVA-02 sin siquiera tener que entrar al Cápsula. Con el Eva 02 como su &quot;guarda-espaldas&quot;, Kaworu llegó a la Dogma Terminal en el corazón de Nerv para unirse con Adam. Al llegar se enteró de que había sido engañado completamente por SEELE. Cuando Kaworu vio que el Ángel que se encontraba frente a él era Lilith y no Adam, y que si hacía contacto con ella destruiría a toda la humanidad, permitió que Shinji lo tomara con el EVA-01, Kaworu le explicó que iba a permitir que Shinji lo matara con tal de que la humanidad decidiera su propio destino. Después de despedirse, Shinji se quedo pensando un rato y después lo aplastó y mató a su amigo Kaworu.
<br /><br />EPISODIOS
<br /><br />1 Ataque Del Ángel
<br />2 La bestia
<br />3 Una Transferencia - El Teléfono Que Nunca Suena
<br />4 Lluvia, Escape Y Luego - El Dilema Del Hedgehog
<br />5 Rei, Más allá De Su Corazón
<br />6 Arreglo de cuentas en Tokyo-3
<br />7 La Creación Humana
<br />8 ¡Huelgas De Asuka!
<br />9 Con Un Acuerdo En Un Flash
<br />10 Zambullidor Del Magma
<br />11 En La Oscuridad Inmóvil
<br />12 El Valor De un Milagro Es
<br />13 Invasión Del Ángel
<br />14 SEELE, Trono De Almas
<br />15 Mentiras Y Silencio
<br />16 Enfermedad A Muerte, Y...
<br />17 El 4to Niño
<br />18 El Juicio De la Vida
<br />19 Lucha De un Hombre
<br />20 Forme De la Mente, Forme Del Hombre
<br />21 El Nacimiento de NERV
<br />22 Por lo menos, Sea Humano
<br />23 Rasgón
<br />24 El Mensajero Final
<br />25 El Extremo Del Mundo
<br />26 La Bestia Que Gritó &quot;I&quot; En El Corazón Del Mundo
<br /><br />EVANGELIONS
<br /><br />Evangelion - 00
<br />Como lo dice el nombre la Unidad 00 fue la primera en ser creada después de largas y extensas pruebas y esfuerzos científicos muy, pero muy duros, para comprender el arma humana que debería combatir con los enviados de Dios. Su piloto es (o era) Rei Ayanami, la primera elegida, eso significa que como la primera piloto, tuvo que superar las primeras pruebas. El EVA-00 era en un principio de color amarillo, fue con ese color con el cual comenzó con las primeras pruebas de sincronización con el EVA. Comenzaron con las pruebas 2 semanas antes de que el 3er Ángel llegara a atacar, todo parecía ir bien hasta que de repente el EVA se volvió loco y se puso como si tuviera un &quot;dolor de cabeza&quot;, lo cual produjo que Rei tuviera un desagradable accidente dentro de la cápsula. Al final fue salvada por Gendou (si no lo hubiera hecho pudo haber muerto, aunque &quot;la piscina estaba llena&quot; si es que me entienden). Después del accidente, tanto el EVA como Rei estuvieron fuera de las peleas por unos cuantos capítulos. Después el EVA-00 volvería mejor que nunca, con una Rei curada de sus heridas y estrenando un nuevo color, el azul. El EVA-00 fue utilizado solo como unidad de apoyo, pues las otras unidades desempeñaron un mejor papel luchando contra los enviados de Dios. Pero de todos modos seria una unidad importante, pues elimino a los Ángeles 15 y 16, venciendo al 15 utilizando &quot;La Lanza de Longinus&quot; como un arpón, y finalmente a la Ángel # 16 con la autodestrucción del EVA.
<br /><br />Evangelion - 01
<br />El EVA-01 es el Evangelion más poderoso de todos, comparado con todos los EVAs creados desde el EVA-00 al EVA-13, tiene un papel importante en la serie y es una de las cosas que le da a la serie una sensación de misterio. Es un modelo de prueba, pero esta muy bien diseñado y tiene varias cosas que lo hace muy diferente de las demás. Una de ellas es que ha funcionado (se ha movido) por su voluntad sin que tuviera energía alguna. La razón de esto es que el EVA contiene el alma de la madre de Shinji, Yui Ikari, que por alguna extraña razón prefirió quitarse la vida para darle voluntad propia al EVA. Al parecer, este accidente le favoreció mucho a Shinji, pues el EVA &quot;despierta&quot; cada vez que él se encuentra en situaciones donde podría perder la vida, dándole una pequeña ayuda destruyendo a los Ángeles # 3 (Sachiel), al 12 (Leliel) y al 14 (Zeruel). En pocas palabras, este EVA es una parte importante, tanto en la serie como en la película.
<br /><br />Evangelion - 02
<br />Este EVA fue el primero en ser diseñado para combate, pues creo que después de dos EVAs de pruebas, saldria uno ya bien hecho. Esta unidad fue contruida en Alemania, pero fue diseñada en Japón. Dentro del Evangelion se encuentra el alma de la madre de Asuka (Souryu Kyoko Zeppellin), quien se volvio loca, pues queria mas a una muñeca que a su propia hija (creia que la muñeca era Asuka), hasta que no pudo esperar mas y se suicido. No hace falta explicar quien la encontro ahorcada en su habitacion. En el último capitulo de la serie, el EVA-02 fue piloteado por Kaworu, con el cual tuvo una buena marca de sincronizacion (mejor que la de Shinji), al parecer porque todos los evangelions son copias de Adam, y entonces existia una cierta similitud entre ellos. El fin de esta unidad fue en la primera película, donde los Evas del 5 al 13 se la comieron como cuervos, justo cuando Asuka había logrado tener su mayor marca de Sincromizacion con su Eva. Y lo peor de todo, el Eva fue totalmente atravezado por unas copias de Lanza de Longinus, justo cuando estaba despertando por primera vez
<br /><br />Evangelion - 03
<br />El EVA-03 fue contruido en la Primera Rama de Nerv, tuvo que viajar desde los Estados Unidos hasta Japón. El EVA-03 tuvo una participacion en la serie solo de un capitulo, pues fue al parecer en su viaje aereo de EEUU-Japón, paso por una nube donde, al parecer, el Angel # 13 (Bardiel) infectó el EVA, esperando que cuando sea activado, comenzará con sus ataques. Cuando comenzaron las primeras pruebas de sincronizacion en la base Matsushiro (con Touji adentro de la capsula, por supuesto), el Angel despertó tomando control completo del EVA, destruyendo toda la base y a todos los que estaban en ella, y caminando hacia Tokyo-3. Los EVAs 00 y 02 fueron derrotados por la fuerza de este angel. Shinji se negó a pelear pues sabia que un chico como él estaba dentro del EVA (todavia no sabia que era Toji). Gendou tuvo que usar el &quot;Dummy Plug&quot; (un simulador de un niño elegido para que el EVA crea que hay alguien dentro y funcione igualmente), y el EVA hizo el resto destruyendo completamente al EVA-03, incluso aplastó la cápsula. En el accidente Touji salió con vida, pero sin un brazo y sin la pierna izquierda.
<br /><br />Evangelions del 05 al 13
<br />Estos Evangelions aparecen hasta The End Of Evangelion. Estos son preparados por Seele, para la etapa final del Plan de complementación humana, estos ya no necesitan el cable umbilical, puesto que todos cuentan con el nucleo S2, el cual les permite tener energía infinita. El arma con el que cuentan, es una especie de espada, la cual también se transforma en una copia de la lanza de longinus, esta tiene el mismo poder de la original. También cuentan con un Dummy Plug, como el que se usó para acabar con Bardiel, solo que éste tiene los datos de Kaworu.
<br /><br />ORGANIZACIONES
<br /><br />Gehirn
<br />Gehirn (&quot;cerebro&quot;, en alemán) actualmente no existe, pero fue la antecesora de NERV. Fue creada por SEELE para desarrollar los Proyectos E y Adam, es decir construir las unidades Evangelion.
<br /><br />Se construyó en el area de Hakone, Japón, en un espacio bajo tierra que luego sería conocido como el Geofrente.
<br /><br />Gehirn se disolvió cuando la Dra. Naoko Akagi se suicidó luego de matar a la primera Rei Ayanami, y todos los restantes fueron transferidos a la nueva Gehirn, NERV.
<br />Marduk
<br />Marduk es una organización que se dedica a encontrar los candidatos para pilotear las unidades Evangelion. Para esto deben buscar según una serie de características que al principio no son muy claras, pero a medida que pasa la serie nos damos cuenta de algunas. Por ejemplo, todos los pilotos carecen de madre; tienen 14 años todos, por lo que tienen que haber nacido el mismo año del Segundo Impacto.
<br /><br />Según Kaji, Marduk es sólo el nombre en clave del colegio donde estudia Shinji, nunca existió. El nombre &quot;Marduk&quot; fue tomado del dios babilonio principal.
<br /><br />Su historia dice que se convirtió en el dios principal al vencer aTiamat, la serpiente del caos, que también era su madre. Tiamat no fue malvada siempre, sino que enloqueció cuando su marido Apsu murió, y empezó a hacer quilombo por todos lados, engendrando escorpiones y humanoides por doquier.
<br /><br />Marduk la mató, y con su cuerpo creó el Cielo y la Tierra, y con la sangre de los bichos creó a los humanos. No solo eso, sino que también se hizo cargo del destino al arrancar del interior de su madre las Tablas Del Destino que se había tragado antes.
<br />NERV
<br />NERV es una organización bajo el control directo (o no tanto), de las Naciones Unidas.
<br /><br />Fue creada en el año 2002, tras el Segundo Impacto, bajo la supervisión técnica de Naoko Akagi y con Gendo Ikari como jefe de operaciones.
<br /><br />Primeramente la organización se llamó Gehirn, y tenía como objetivos la construcción del primer ordenador con inteligencia artificial, el MAGI, así como el Proyecto Eva. Pero estos objetivos no eran sino medios para el verdadero Plan de Complementación Humana.
<br /><br />Durante los ocho primeros años, toda investigación se basó en la construcción del MAGI y en los contínuos fracasos para la construcción del Evangelion. Pasado este tiempo el MAGI fue completado, momento en el que la organización pasó a llamarse NERV (del alemán nervio), y al mismo tiempo comenzaba una cuenta atrás para completar el Proyecto Eva, ya que en tan sólo cinco años debía aparecer Sachiell, el tercer ángel.
<br /><br />Hay que decir que no está muy claro quien controla a NERV, puesto que es una organización creada y financiada por las Naciones Unidas, pero por otro lado se rige por las directrices de una organización privada llamada SEELE.
<br /><br />Se supone que está compuesta por doce miembros de diferentes paises. El jefe del comité se llama Keel Lorenz. También es necesario destacar la existencia de una jerarquía dentro de SEELE, puesto que cinco de sus miembros son más influyentes que el resto y se reúnen formando un comité que toma las decisiones finales.
<br /><br />También este comité es el encargado de entrevistarse con Gendou Ikari para ver los progresos de NERV en el Plan de Complementación Humana. Es necesario destacar que SEELE, se rige por los llamados Pergaminos del Mar Muerto, unos escritos que contienen parte del Evangelio, la aparición de los ángeles y escrituras sobre el Segundo y Tercer Impacto.
<br /><br />Durante los años 2010 a 2015, NERV seguirá sus investigaciones para el Proyecto Eva y muchos sucesos acontecerán durante estos años, como el asesinato de Rei Ayanami (una extraña niña parecida a Yui Ikari, la esposa de Gendo), a manos de Naoko Akagi.
<br /><br />Tras este suceso, Naoko Akagi se suicidará, y su hija Ritsuko Akagi se hará cargo de la organización técnica de NERV. Este acontecimiento se mantendrá en riguroso secreto y Rei Ayanami volverá a aparecer para sorpresa de muchos.
<br /><br />Al mismo tiempo Misato Katsuragi (hija del jefe de la expedición que murió en el Polo Sur en el Segundo Impacto), se hará cargo de la sección estratégica de NERV. Una vez completado el Proyecto Eva se comienzan a seleccionar pilotos, algo que resulta bastante difícil para NERV, puesto que algunas de las características de estos pilotos deben ser que tengan catorce años (es decir, nacidos tras el Segundo Impacto), y que sus madres hayan muerto en su infancia. La selección de niños se hará, por tanto, a través de Marduck, una organización tapadera de NERV.
<br /><br />El Primer Niño será Rei Ayanami, que se encargará de realizar las primeras pruebas con el Evangelion 00 (Prototipo). Por otro lado, el Segundo Niño será Shoryu Asuka Langley, una niña alemana, todavía sin Evangelion que pilotar. Poco después se desarrollará el Evangelion 01 (Modelo de Pruebas).
<br /><br />Llegado el año 2015 aparecerá Sachiell, el Tercer Ángel, al mismo tiempo que Shinji Ikari (hijo de Gendo y Yui) será seleccionado como Tercer Niño.
<br /><br />Tras el fracaso de las armas convencionales contra Sachiell, las Naciones Unidas lo dejarán todo a cargo de NERV, y sin experiencia previa Shinji Ikari deberá subir al Evangelion 01 para combatir al Ángel. Ésta será la primera victoria de NERV. Tras este suceso, NERV y SEELE se irán distanciando progresivamente, ya que cada uno quiere ejecutar el Plan de Complementación Humana a su manera.
<br /><br />LA INFRAESTRUCTURA
<br />Nerv es una organización mucho más complicada de lo que parece. Existen varias sedes repartidas por todo el mundo aunque sólo se conoce &quot;con detalle&quot; la sede central.
<br /><br />Si atendemos al personal cabe decir que Gendo Ikari es el comandante y jefe de NERV, por tanto será él el que tome las últimas decisiones. A falta de Gendou Ikari, el número dos es Fuyutsuki.
<br /><br />En el apartado técnico y científico la cabecilla es Ritsuko Akagi quien deberá encargarse del mantenimiento de los Evangelion así como del ordenador MAGI. Ella conoce casi todos los secretos de NERV y el Proyecto Eva. En la sección estratégica y militar se encuentra Misato Katsuragi, quien organizará los planes de ataque de los Evangelion (aunque realmente se tiene que pringar para casi todo)
<br />Onu
<br />La ONU (Organización de las Naciones Unidas) o UN (United Nations, como se la conoce en Evangelion) se fundó el 24 de octubre de 1945, luego de que finalice la segunda guerra mundial.
<br /><br />Su objetivo era, y es, crear un organismo que resuelva por medios diplomáticos los conflictos entre países, para evitar las guerras.
<br /><br />Cada país tiene un representante en la ONU. Con respecto a la historia de Evangelion, fue la ONU la que se encargó del planeta luego del Segundo Impacto. Gracias a ella se redujo el hambre, la desocupación y la hiperinflación económica. Además, NERV es una organización dependiente de la ONU.
<br />Seele
<br />SEELE (&quot;alma&quot;, en alemán) es la más misteriosa de la organizaciones. Muy pocos conocen su existencia, entre ellos, los dirigentes de los países más poderosos. Fue fundado por Keel Lorentz, un viejo con unos anteojos raros que sabe toda la verdad de todos los misterios de la serie.
<br /><br />SEELE controla a NERV, supervisando que sigan sus instrucciones y no se &quot;rebelen&quot;, ya que Keel Lorentz y todo el Comité sospecha de Gendo Ikari.
<br /><br />PELICULAS
<br /><br />Esta fue la segunda película que apareció de esta controvertida serie, aunque sea raro salió a pocos meses después de la película de Death and Rebirth, esta película salió en Julio de 1997.
<br /><br />Esta película relata el final de esta controvertida serie (AIR/MY PUREST HEART FOR YOU ), En esta serie Shinji aparece en el Eva unidad 01 y sale con un poder que nunca antes había logrado liberar, provocando que el poder de su campo AT se expandiera asta un espléndido 1200% del poder original, pero Shinji siempre a sido una persona muy sensible y preocupada por los demás, y lamentablemente cuando Shinji mira hacia el cielo ve una terrible imagen, puesto que cuando voltea hacia el cielo ve los pedazos del Eva que piloteaba su querida Amiga Asuka quien se encontraba en las fauces (parte posterior de la boca) de de un espantoso monstruo, gritando con gran dolor, este se queda observando al Eva 01 y en vez de atacarlo aparece al rededor de la lanza de Longinus apareciendo misteriosamente frente al Eva 01.
<br /><br />Todo esto tiene un sentido muy significativo puesto que se empezaba a general el árbol de la vida, en base a esto, eso significa que el proceso del Tercera impacto estaba comenzando, una gran explosión logra destruir parte de Japón y a Corea, la única salvación de la Humanidad estaba en Rei Ayanami, pero cuando Gendou Ikari le ordena a Rei que lo lleve dentro de Lilith , Rei lo desobedece y entra ella sola en Lilith.
<br /><br />Las esperanzas por mantener a salvo a la Humanidad se avían terminado para Gendou puesto que Rei era su única esperanza, lo mas interesante sigue después, puesto que cuando Rei entra en Lilith se transforman creando así a una criatura que se parece a Rei pero esta criatura era enorme, la criatura se encuentra con Shinji y el Eva 01 junto con su piloto es capturado por la Rei Gigante, en ese momento la tierra se envuelve en una llamarada de multicolor.
<br /><br />Todas las almas de la tierra empiezan a ser absorbidas por la Rei Gigante mientras que sus cuerpos se disuelven en L.C.L, los sueños de todas aquellas personas se unen con la realidad algo muy interesante y que tal vez sea lo mas tierno si así se le puede decir que dijo Gendou fue &quot;Lo siento Shinji&quot;, la pobre Unidad 01 es la ultima en ser absorbida junto con su piloto Shinji Ikari, puesto que Rei estaba tratando de hacer entender a Shinji la naturaleza de la raza humana así como la necesidad de los humanos por estar con demás personas que son extrañas u la necesidad de crecer en conjunto con la atracción hacia el sexo opuesto.
<br /><br />Después de esto la Rei Gigante empieza a caer, mientras caía se empezó a desintegrar y expulso a la Unidad de Eva 01 junto con la lanza de Longinus la cual queda flotando en el espacio, momentos después Shinji despierta en la playa y para su peor tristeza ve a un mundo completamente destruido, mientras volteaba a sus alrededores ve pedazos de Rei por todas partes, mientras miraba logra ver a Asuka quien se encontraba mal herida, y Shinji la empieza a estrangular porque nunca lo trato bien, Asuka se encontraba conciente y en esta ocasión en vez de pegarle lo acaricia y le dice &quot;Me siento enferma&quot; .
<br /><br />Asuka quien siempre fue serrada logro demostrar sus sentimientos tarde pero lo logro, después de eso Shinji deja de estrangularla y se recuesta en el pecho de Asuka y empieza a llorar, la película termina, lo mas interesante es que deja aun el final inconcluso, ¿Asuka y Shinji son los únicos sobrevivientes al Tercer Impacto? ¿Por qué el Alma de Asuka no fue absorbida por la Rei Gigante?¿Será que Adam y Eva crearan una nueva raza Humana?¿Que pasa a final de cuentas con Asuka y Shinji?.
<br /><br />En realidad esta película dejo a los espectadores tal vez con muchas mas dudasde las que se hubiesen querido, esperemos que algún día se pueda descubrir que fue lo que realmente paso, o si en la película de LIVE ACTION se revelara la verdad, solo nos queda esperar y estar muy al día con lo nuevo que sucede con esta controvertida serie.
]]>
		</document>
		<document id="b79c5a275d5cd9ecc141121671cf4090" url=""><![CDATA[RANMA1/2 SU HISTORIA ANIME Y MANGA<br/><br/> HISTORIA
<br /><br />Ranma Saotome y su padre, genma, fueron a entrenar artes marciales a china. debido a la estupidez del viejo (ej: no sabe leer chino) terminaron haciendolo en jusenkyo, un lugar hechizado donde las personas que caen alas aguas de alguna de sus fosas se transforman en el último ser que se ahogo allí. Ranma cae en la fosa donde se ahogo una joven doncella y su padre en la de un panda gigante. A partir de ese momento cada vez que se mojan con agua fría se transforman en chica y panda respectivamente y solo vuelven a su aspecto original bañandose en agua caliente. Los enredos a causa de las transformaciones y las aventuras de ranma mientras trata de sobrevivir a toda una legión de dementes personajes que lo quieren matar o amar obsesivamente son el eje de esta comedia romántica llena de acción y delirios
<br /><br />PERSONAJES
<br /><br />He aquí a Ranma Saotome, el valeroso, fuerte, guapito y medio chica protagonista de esta serie. De carácter alegre y bastante, pero, la tira de bastante, cabezota vive en la casa de los Tendo y es el prometido de Akane, aunque siempre le esté haciendo la puñeta llamándola desde marimacho hasta flacucha, fea y gruñona, aunque todos sabemos que en el fondo... muy en el fondo, la quiere, y es capaz de protegerla aunque con ello le cueste la vida. De un espríritu luchador se pasa la serie entera peleándose a troche y moche tanto con sus amigos como con los malvados de turno que siempre terminan o secuestrando a Akane o quitándole los derechos sobre el gimnasio de Artes Marciales Todo Vale de la familia Tendo.
<br />Akane Tendo: pura, sencilla e increiblemente violenta y maniática. Experta en artes marciales es frágil y vulnerable cual tanque de guerra. Es una de las chicas más solicitadas en su instituto, aunque su prometido, Ranma, no es que la solicite mucho, más bien nada. Entre ella y Ranma hay una conviviencia a base de palos, regañinas, mordiscos e insultos la mar de bonita; pero, aún así, en escasos momentos, los dos demuestran tener una sensibilidad casi cursi hacia el otro. Hija pequeña de la familia Tendo, Akane tiene una mascota, P-Chan, un cerdito negro que no es otro que Ryoga (del que hablaremos a continuación) pero esto Akane no lo sabe, y aunque Ranma sí, no se lo cuenta, cosa que no sabe ni él mismo por qué, ya que le fastidia muchísimo, y más si Akane invita a su cerdito a dormir con ella
<br />Ryoga es un viejo &quot;amigo&quot; de Ranma que, para desgracia suya, decidió seguirle a las fuentes malditas en China, debido a que Ranma se &quot;saltó&quot; un duelo entre ellos dos (en realidad estuvo esperando a Ryoga cerca de una semana, porque se había perdido a causa de su pésimo sentido de la orientación). Por un accidente Ryoga cayó en la fuente del Cerdo Ahogado, una fuente con una historia muy muy trágica... bla, bla, bla... Y ahora cada vez que se moja en agua fría se convierte en cerdito, que no es otro que la mascota de Akane, la chica que posee su corazón.
<br />Kuno es el chulo del barrio. Así de claro. Se cree el chico más guapo, hábil y fuerte de su escuela, del mundo y parte del extranjero. Está enamorado de Akane y de la misteriosa &quot;chica de la coleta&quot;, que no es otra que Ranma chica, pero eso no es un problema porque, según él, tiene el corazón sufiecientemente grande para saciar a las dos. Quizás haya que cosinderar que este personaje es el más despistado y nulo de todos los que salen, no se entera de nada, incluso si lo que pasa está sucidiendo justo delante de sus narices. ¿Qué se le va a hacer? No todo el mundo tiene el por qué ser listo
<br />Mousse, otro de los amigos-rivales de Ranma, lucha siempre para ganarse el favor de su amada Shampoo, aunque ésta no lo aguante ni en pintura, aún así ya hablaremos de ella más adelante. El caso es que Mousse también tiene el &quot;Don&quot; de transformarse cada vez que se moja en agua fría, pero en su caso lo hace en un pato, muy mono, por cierto. Un dato importante de este personaje es que es más cegato que un topo y siempre suele ir muy despistado cada vez que se quita sus gafas, cosa que hace con mucha frecuencia, para su dresgracia. Por otro lado es un buen luchador de Artes Marciales, sólo superable por Ranma y Ryoga (ya que Kuno sólo se limita a ser mejor que los del instituto). y siempre ataca cada vez que ve en peligro su derecho a ser el prometido de su querida Shampoo, cosa que ocurre siempre que aparece Ranma. Su técnica secreta de lucha es sacar cualquier cosa de las mangas y lanzárselas a su oponente, no importa lo que sean, no hay límites, desde cadenas de hierro hasta flotadores, pator de goma... Parece un mago de las cartas.
<br />Aquí nos encontramos con la hermana pequeña de Kuno, la llamada Kodachi, y la mejor gimnasta de su institutofemenino. Conoció a Ranma cuando volvía de enfrentarse a Akane y desde ese momento quedó prendada de sus encantos, justo cuando dijo él &quot;Déjame tranquilo&quot; ella supo que lo tenía en el bolsillo. Sí, efectivamente, es casi tan nula como su hermano mayor, aunque en ocasiones demuestra mayor lucidez. Practica la gimnasia rítmica marcial y sabe utilizar el aro y la cinta como si de armas se trataran, su mascota es un cocodrilo mastodóntico que vive en el estanque de la mansión de los Kuno y que suele alimentar con cualquier cosa que pesca. Al igual que Kuno, Kodachi no tiene ni las más remota idea de que Ranma chica y chico son la misma persona y eso causa en los capítulos situaciones algo... uuuummm... confusas y absurdas. Aún así lo más famoso de ella son sus trampas a la hora de luchar y sus somníferos en las comidas.
<br />Nabiki es la hermana mediana de la familia Tendo, tiene 17 años y una gran afición por los billetes de 1000 yens y a cualquier otra cosa que sea equivalente al dinero. Haría cualquier cosa por conseguir beneficios económicos, aunque con esto tenga que ponerse de parte del malo de turno. Es una chica con mucha... uuuummmm... ¿cómo decirlo? cara dura, aunque de vez en cuando se pone de buen talante y abre los ojos a la familia, sobre todo a su padre que en ocasiones es algo despistado. Por otra parte hay que decir que está en la misma clase que Kuno, cosa que le gusta mucho ya que el pobre es tontillo y puede dominarlo a su antojo.
<br />Kasumi es la hermana mayor de la familia, tiene 19 años y, al contrario que sus dos hermanas menores, no estudia sino que se dedica a las tareas del hogar, cosa que hace muy bien (no como Akane). Es dulce, simpática e inocente, quizás la más sencilla y pura de todas las protagonistas femeninas de la serie. Aunque sale poco sus entradas son muy buenas y casi siempre suele poner un toque normalidad al ambiente catastrófico que suele reinar en la casa Tendo. En cuanto a los amores... ella dice que le gustan los chicos más bien raros, y con eso todos creemos que se refiere al doctor Tofu, el cual se comporta de una forma algo &quot;extraña&quot; cada vez que ella se encuentra cerca
<br />Genma Saotome, padre de Ranma, aunque en ocasiones cuesta creelo por su conducta poco... paternal. Fue el primero de todos los personajes en caer a las fuentes malditas, la del Panda Ahogado, y ahora cada vez que se moja con agua fria se convierte en un panda que, a carencia de poder hablar, utiliza continuamente carteles de madera, casi siempre escritos con ridiculeces fuera de contexto. Luchador por exelencia, pierde siempre contra su hijo porque prefiere sentarse en la porchada de la casa a practicar artes marciales en el gimnasio. Según él el mejor deporte es coger una pelota de colores y toquetearla con sus pezuñas de panda.... esto poner furiosos a toda la familia
<br />Happosai, el viejo verde y maestro de artes marciales de la familia Tendo. Su mayor afición es la colección de sujetadores y braguitas de jovencillas, aunque de vez en cuanto dedica su tiempo libre a practicar las artes marciales con Ranma, aunque, pensándolo bien, cada vez que lucha contra Ranma siempre acaba lanzándole una bomba, cosa muy poco ética y que creemos que no es nada deportiva.
<br />Shampoo, la guapa amazona que ha conquistado Ranma y una de las luchadoras más fuertes de China y Japón, sólo puede ser medio-vencida por Ukyo ya que la pobre Akane siempre acaba perdiendo ante ella. Vive con su bisabuela y tiene un restaurante de comida a domicilio, que suele repartir ella con su bicicleta y de paso, pasar por la casa de los Tendo y echarle una ojeada a Ranma. Por cuelpa de las famosísimas Fuentes Malditas ahora cada vez que se moja en agua fría se convierte en una gata muy mona. Lástima que Ranma no pueda soportar a los gatos que si no... Con todo esto intentamos decir que quizás Shampoo sea la rival más potente de Ranma para conseguir su corazón (aunque todos sabemos a quien pertenece el corazón de Ranma
<br />Aquí nos encontramos con Ukyo, la cocinera de tortitas más buena de todo Japón, las hace con gambas, con caramelo, con carne, con carne, con... bla, bla, bla. Y otra de las 7649788 seguidoras de Ranma. El padre de éste la prometió a él a cambio de su carro de tortiras pero la dejó abandonada, ahora que ella ha vuelto quiere reivindicar sus derechos hacia Ranma, cosa que hace con uñas y dientes. Aún así, hay que decir a favor de ella que, de todas las aspirantes a futuras mujeres de Ranma (sin contar a Akane) esta es la más noble, aunque esta faceta suya sólo aparezca en breves momentos. También sabe luchar Artes Marciales y lo hace valiéndose de sus palas de cocina, incluyendo una enormemente grande que suponemos que es... la más dolorosa.
<br />Sound Tendo, es el padre de Akane, Nabiki y Kasumi, de caracter alegre y bastante benevolente con sus tres hijas. Al igual que Genma, se suele enterar de las cosas siempre al final, y cuando lo hace actúa de forma algo exagerada. Por otro lado odia desesperadamente a su maestro Happosai, al que no puede vencer en la lucha, a no ser que le ayude Ranma. Desea con todas sus fuerzas que Akane y Ranma se casen loantes posible y siempre está intentando meterse por medio para que el noviazgo siga su curso, y a una velocidad rápida
<br />Hikaru Gosunkugi, es el tio más feo de todo el instituto, y, segun el, tiene dotes de vudista (aunque lo único que sabe hacer es pegarse martillazos en el dedo) odia a Ranma y adora a Akane y se pasa todo el tiempo haciéndole fotos a escondidas, cosa que pone muy nervioso a Ranma, aunque este intenta no demostrarlo. Hubo una vez, que por medio de unos muñecos de papel mágicos, Gosunkugi casi consigue salir con Akane, y otra en que por culpa de sus fotos Akane se rompió un tobillo. En definitiva, es el típico personaje que solo sale para fastidiar a los demás
<br />El Dr. Tofu y Betty (el esqueleto). Esta muy enamorado de Kasumi, y cuando ella está cerca, él no para de hacer idioteces, desde comerse libros y leerse el estofado, hasta bailar la rumba con su esqueleto. Es uno de los pocos hombres a los que Akane aprecia, dado que se ocupó de la familia Tendo desde que esta era muy pequeña
<br />Hiroshi. Pueeeeeeeeeeeeeees... es.... es... Hiroshi. Es un compañero de Ranma que esta enamorado de Akane (que original). Sale muy pocas veces en la serie, y cuando lo hace siempre es para hacerle la puñeta a Ranma con cualquier cosa referente a Akane.
<br /><br />ATAQUES, TECNICAS Y TRUCOS
<br /><br />eifan gen ju, (el ataque de presión digital): Es una antigua técnica de combate la cual es una mezcla de medicina china ya que al presionar unos determinados puntos en la cabeza del oponente se puede lograr que olviden hechos aislados. Es una técnica aterradora&quot; según palabras del Dr. Tofú.
<br />Truco de las castañas: Este truco sirve para lograr que el discípulo obtenga una gran velocidad en sus brazos y manos, para lo cual se utiliza unas castañas las que son arrojadas al fuego y el discípulo debe sacarlas lo más rápido posible para evitar quemarse. Una vez dominado el truco es una técnica de pelea muy poderosa.
<br />Truco de lo no existente: Se basa en crear diferentes ilusiones aparentado ser personas o animales por medio del humo.
<br />Truco del tallarin: En este truco se intenta estrangular al oponente con tallarines manipulados mediante unos palillos chinos.
<br />Técnica de carrusel: sirve para atacar a una pareja de oponentes, preferiblemente una pareja, consiste en aprovechar un momento en que la pareja este unida por las manos para así poder ellos obligarlos a dar vueltas por los aires y el fin es que por miedo uno de los oponentes suelte a su compañero. Técnica que a logrado desintegrar varias parejas ya que pone en evidencia la falta de amor por parte de uno de estos.
<br />Truco del hombre invisible: Es lograr que el cuerpo se mimetize con el medio que lo rodea de modo que no pueda ser visto. Para poder desaparecer se necesita concentrar toda la energía espiritual para poder expandirse hasta el infinito por lo que no queda energía para poder pelear; razón por la que no se puede tocar al contrincante.
<br />Es una técnica que no sirve para agredir.
<br />Bomba de harina: Su objetivo es de bloquear la vista del oponente al haberle sido lanzado una bolsa con harina y de esta forma poder atacarlo por sorpresa.
<br />El truco de la separación de cuerpos: Gracias a un incienso mágico se logra separar a un espíritu de su cuerpo, y si se tiene suerte lograr que este le obedezca ciegamente en todo lo que se le ordene.
<br />Ataque de hermanas unidas: Consiste en que una de las hermanas se sienta sobre los hombros de la otra y así juntas crear un remolino con el cual atacan al oponente.
<br />Baño de fuego del dragón: Se trata de envolver al rival en fuego el cual es lanzado por un gran dragón mecánico.
<br />Truco chino del dragón, (la danza del dragón de fuego): Uno de los ataque más poderosos, esté truco fue el que llevo a las mujeres de china a la supremacía. Consiste en interpretar una melodía, esta música activa el sistema nervioso central de modo que los que son víctimas de este truco caen en una especie de hipnosis semejante a la de una rana que va a ser devorada por una serpiente. (Azote de los pueblos de china por más de 3000 años).
<br />Técnica el rugido del león: Se apoya en el infortunio, en la tristeza y la desesperanza, quien desee ser bueno en esta técnica tendrá antes que despedirse de la felicidad, por que no le será posible reunir la energía negativa que se requiere.
<br />Huracán del tigre: Técnica que desarrollo Ranma para contrarestar el rugido del león, a diferencia de está el huracán del tigre se apoya en pura energía positiva.
<br />Truco de la multiplicación: Se intenta engañar al enemigo haciéndole creer que hay varias copias de una misma persona, cuando en realidad solo es una; la cual se está moviendo a una velocidad impresionante para crear la ilusión.
<br />Técnica de presión de nervios: Son técnicas las cuales dependiendo del punto en que ejerzan presión sobre el cuerpo del enemigo este podrá ver disminuidas sus capacidades para el combate como su fuerza por ejemplo. Ejemplo de esto es cuando la abuela presiono a Ranma el nervio del gato haciéndolo hipersensible al agua caliente motivo por el cual le toco permanecer como chica un buen tiempo hasta que pudo obtener la cura.
<br />Técnica de crecimiento: En pocas palabras la técnica consiste en volverse un gigante para intimidar al enemigo. Su punto debil es que se requiere demasiada concentración y energia para realizarla.
<br /><br />SOBRE EL MANGA
<br /><br />Ranma ½ es un manga creado por Rumiko Takahashi que comenzó a realizarlo en el año 1988 dentro de la revista semanal de historietas Shonen Sunday Comic de editorial Shogakukan. En 1989, a solo un año de haber comenzando a publicarse, llegaba a las pantallas de Fuji TV la fiel adaptación al anime de esta nueva creación de Takahashi, la empresa a cargo fue Kitty Films. Sin embargo, pese a todas las predicciones, la serie tuvo un mal comienzo y el reting resulto peligrosamente bajo.
<br /><br />El anime no copiaba suficientemente bien el tipo de humor de Takahashi, le faltaba chispa y ritmo. Los productores tuvieron que recurrir medidas bastantes extremas para salvar la serie. La primera y más arriesgada fue la decisión de saltearse varias historias del manga para alcanzar sin mas vueltas el momento en que aparece shampoo, pero por lo menos esto sirvió para salvar la serie en Japón. Por ultimo para terminar de darles un empujón al anime, los productores tras solo 18 episodios dieron la serio como concluida.
<br /><br />Relanzándola, claro como Ranma ½: Nittohen (la era de la gran batalla) con obviamente un nuevo openings y ending. Inicialmente era mucho mas detallada y artística (lo que traía cierta incapacidad de reproducir el humor correctamente) pero para esta segunda serie optaron por simplificar el diseño de personajes y realizar animación televisiva menos elaborada y más llena de energía.
<br /><br />Todos los cambios dieron sus frutos y la serie empezó a ganar popularidad rápidamente, elevándose a la primera posición de reting como se suponía que iba a pasar originalmente. Esta segunda serie de Ranma ½ se extendió por un total de 143 episodios (lo cual da un total de 161 entre ambas), concluyendo su emisión en 1992.
<br /><br />En 1998 le llegó el turno a Latinoamérica empezando por México, país donde se realizo el doblaje al castellano, y extendiéndose rápidamente a varios otros. Como es de esperan un éxito de la magnitud de Ranma no se limito a unos cuantos capítulos para TV.
<br /><br />En Japón paralelamente a la serie de TV se estrenaron dos películas para cine. Sin embargo un detalle notable es que si bien la serie de TV concluyo en 1992, el manga siguió publicándose con gran éxito hasta concluir en 1996 contando historias mucho mas allá del punto donde concluía la versión televisiva (o sea el reencuentro de Ranma y su madre).
<br /><br />Algunas historia fueron luego adaptadas a la animación en series de OVAs (capítulos realizados exclusivamente para ser vendidos en videos). Estas nuevas animaciones fueron co-producidas por Shogakukan, la propia editorial del cómic, lo cual se reflejo en una atmósfera general para estos animes aun más parecida a la del manga que la de la serie de TV. Actualmente Ranma es considerado un clásico en Japón y ha quedado en las memorias, mientras, en el extranjero, todavía quedan muchos que día a día van descubriendo sus encantos.
]]>
		</document>
		<document id="269852853bd08bd1522841a8eab6740e" url=""><![CDATA[hellsing historia episodios<br/><br/>HISTORIAS 
<br /><br />FORO SHOP GUIA DE EPISODIOS HISTORIAS 
<br />PERSONAJES RESEÑAS VIDEOS 
<br /><br />HELLSING 
<br /><br />Hellsing es la serie de anime que relata las historias de un personaje que se da a conocer como Alucard. Éste tal Alucard (que como sabrán, es Drácula al revés), es un siniestro vampiro que fue capturado por el lider de una organización llamada Hellsing. Ellos se encargan de luchar contra demonios en los territorios y colonias del Imperio Británico. Fue creado por la Iglesia Protestante y solo tiene que rendir cuentas ante la Reina de Inglaterra y ante otra misteriosa organización llamados masjetuosamente los 'Caballeros de la Mesa Redonda' .
<br />En un cambio de mando de la organización Hellsing, Sir Integra Wingates Hellsing se ve amenazada por su tío, a lo cual recuerda que su padre le dijo que en esas situaciones contara con una ayuda que le dejó, y ésta ayuda es Alucard , que es un fiel sirviente de la sangre que lo capturó, y decide ayudar a la niña que se encontraba en dificultades. Desde entonces se encuentra bajo las órdenes de Sir Integra Wingates Hellsing, pero lo que realmente desea es encontrar un rival que sea digno de él.
<br />La organización Hellsing se encuentra en conflicto con la organización vaticana Iscariote, quienes no conciben la idea de que una abominación de la naturalez (los vampiros) sean fieles sirvientes de algunas organizaciones para vencer a otros vampiros.
<br />Además de éstos inconvenientes, la organización Hellsing y Alucard deberán enfrentarse a muchos enemigos que quieren destruirlos.
<br />Entre otros personajes sobresalientes están Seras Victoria (una oficial de policía muerta y convertida en vampiro por Alucard, a quien considera su 'maestro') y Walter, el máximo fiel sirviente de Sir Integra.
<br />Hellsing es una excelente serie de anime, con un gran nivel de detalle, peleas, acción y muchas otras cosas que la convierten en una sensacional animación japonesa. Se encuentra dirigida a una audiencia adolescente y mayor para que puedan disfrutar de ésta corta, pero muy impactante serie de anime, Hellsing.  
<br /><br />GUÍA DE EPISODIOS 
<br /><br />FORO SHOP GUIA DE EPISODIOS HISTORIAS 
<br />PERSONAJES RESEÑAS VIDEOS 
<br /><br />HELLSING 
<br /><br />Serie de 13 episodios para la televisión, éstos son sus nombres: 
<br /><br />OCTUBRE 2001 - ENERO 2002
<br />1) The Undead (El No-Muerto).
<br />2) Club M (Club M).
<br />3) Sword Dancer (Bailador de Espadas).
<br />4) Innocent as A Human (Inocente Como un Humano)
<br />5) Brotherhood (Hermandad)
<br />6) Dead Zone (Zona Muerte)
<br />7) Duel (Duelo)
<br />8) Kill House (Casa de Matanza)
<br />9) Red Rose Vertigo (Vértigo de Rosa Roja)
<br />10) Master of Monster (Maestro de Monstruos)
<br />11) Transcend Force (Fuerza Trascedida)
<br />12) Total Destruction (Destrucción Total)
<br />13) Hellfire (Fuego del Infierno)
<br /><br />Alucard (Drácula) 
<br />Alucard es el personaje principal de éste anime, Hellsing. Es el 'guerrero' más poderoso que se encuentra bajo las órdenes de la organización Hellsing, que se encuentra encabezada por Sir Integra. Alucard no es tan solo un vampiro más, sino que es uno de los más antiguos, y su historia data de los años 1400. Alucard al revés nos da el nombre del vampiro más famoso del mundo, Drácula. Alucard es un ser al que no le importa los fines de la organización Hellsing, sino que solo desea enfrentarse a grandes oponentes y tratar de servir a su 'ama' Sir Integra. 
<br />Datos completos de tu serie: 
<br /><br />Nombre:  Hellsing 
<br />Nombres Alternativos: Hellsing
<br />????? (Japonés - Kanji)
<br />Herushingu (Japonés)
<br /><br />Autor: Kouta Hirano  
<br />Director: Umanosuke Iida - Yasunori Urata  
<br />Diseñador de Personajes: Toshiharu Murata  
<br />Música: Kouji Ishii  
<br />Género: Drama / Fantasía / Horror / Misterio / Seinen / Supernatural  
<br />Año: 2001  
<br />Empresas: Fuji TV - Gonzo - Hellsing K.G. - PIONEER LDC  
<br />Emisión Original: Fuji TV || Desde: 10/10/2001 - Hasta: 16/01/2002  
<br />Episodios: 13 episodios de 23 minutos  
<br />Ovas: - 
<br />Películas: - 
<br />Openings: 1) Logos Naki World (A world without logos) - Yasushi Ishii (Episodios: 1 - 13)  
<br />Endings: 1) Shine - Mr. Big (Episodios: 1 - 13)  
<br />Otros: - 
<br />Historia: Hellsing es la serie de anime que relata las historias de un personaje que se da a conocer como Alucard. Éste tal Alucard (que como sabrán, es Drácula al revés), es un siniestro vampiro que fue capturado por el lider de una organización llamada Hellsing. Ellos se encargan de luchar contra demonios en los territorios y colonias del Imperio Británico. Fue creado por la Iglesia Protestante y solo tiene que rendir cuentas ante la Reina de Inglaterra y ante otra misteriosa organización llamados masjetuosamente los 'Caballeros de la Mesa Redonda'.
<br />En un cambio de mando de la organización Hellsing, Sir Integra Wingates Hellsing se ve amenazada por su tío, a lo cual recuerda que su padre le dijo que en esas situaciones contara con una ayuda que le dejó, y ésta ayuda es Alucard , que es un fiel sirviente de la sangre que lo capturó, y decide ayudar a la niña que se encontraba en dificultades. Desde entonces se encuentra bajo las órdenes de Sir Integra Wingates Hellsing, pero lo que realmente desea es encontrar un rival que sea digno de él.
<br />La organización Hellsing se encuentra en conflicto con la organización vaticana Iscariote, quienes no conciben la idea de que una abominación de la naturalez (los vampiros) sean fieles sirvientes de algunas organizaciones para vencer a otros vampiros.
<br />Además de éstos inconvenientes, la organización Hellsing y Alucard deberán enfrentarse a muchos enemigos que quieren destruirlos.
<br />Entre otros personajes sobresalientes están Seras Victoria (una oficial de policía muerta y convertida en vampiro por Alucard, a quien considera su 'maestro') y Walter, el máximo fiel sirviente de Sir Integra.
<br />Hellsing es una excelente serie de anime, con un gran nivel de detalle, peleas, acción y muchas otras cosas que la convierten en una sensacional animación japonesa. Se encuentra dirigida a una audiencia adolescente y mayor para que puedan disfrutar de ésta corta, pero muy impactante serie de anime, Hellsing.
]]>
		</document>
		<document id="a653891798397e3b8413c447cabfdb7a" url=""><![CDATA[naruto historia y personajes<br/><br/> Naruto
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Historia
<br />Hace doce años, un demonio conocido como el zorro de las nueve colas atacó la aldea oculta de Konoha. Los ninjas de la aldea lucharon con todas sus fuerzas pero era imposible derrotarlo por lo que el cuarto Hokage, para proteger a su pueblo, utilizó una técnica que le costaria la vida para sellar al zorro dentro de un niño al que apenas le acababan de cortar el cordon umbilical. Este niño se llamó Naruto. Han pasado doce años y Naruto ha llevado una vida muy solitaria como un niño huerfano debido al incidente del que ademas no tiene ni idea ya que se prohibió hablar de el con un severo castigo a quien lo hiciera, por lo cual se ha convertido en un chico travieso para llamar la atención por su soledad aunque esto solo hace enfadar mas a los demas y entorpecer su entrenamiento como ninja ya que quiere llegar a ser Hokage para asi, ser reconocido por todos los que tan friamente le tratan y con tanto desprecio. Al final, con la ayuda de su profesor Iruka, (la unica persona que acaba reconociendole) llega a graduarse como Genin y pasa a formar parte del septimo grupo de genins bajo la tutela de Kakashi junto con su amor platonico Sakura y al que considera su eterno rival, Sasuke.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Personajes
<br /><br />Uzimaki Naruto
<br />Naruto tiene en su interior el zorro de las nueve colas y esto ha hecho que lleve una vida un tanto peculiar. Nunca ha tenido cariño de nadie y ha sido despreciado por la gran mayoria de la gente. Apesar de eso siempre mantiene un caracter alegre y su mayor sueño es llegar a ser Hokage para ser reconocido por todos. No tiene mucho talento como ninja pero lo compensa con su gran resistencia ademas de insistir mucho en todo lo que se propone por lo que acaba mejorando bastante y por supuesto, graduandose como genin con la ayuda de Iruka con el que tiene una relacion especial de cariño y respeto. No se lleva muy bien con Sasuke porque atrae la admiracion de mucha gente incluida su amada Sakura (la cual pasa de él bastante concentrandose solo en Sasuke) pero al tocarle en el grupo con él empiezan una amistad en la que por fuera aunque siempre esten de malas, en el fondo se aprecian mucho.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Uchicha Sasuke
<br />Sasuke es desciente del clan Uchiha, el cual es muy conocido y respetado por tener fama de tener ninjas de los mas fuertes en especial gracias a el sharingan, una habilidad unica de los uchiha que les permite leer las tecnicas de sus enemigos, copiarlas y tambien usarlas. En el pasado, su hermano Itachi, acabó él solo con todo su clan excepto con él dejandole la oportunidad de vengarse, por lo que vive unicamente para ese proposito y no se interesa en nada mas por lo que no tiene amigos y es muy solitario asi como reservado. Es el novato mas fuerte de la aldea y es logico dados sus intensivos entrenamientos pensando solo en vengar a su clan y siendo descendiente del clan Uchiha, pero cuando le meten en el grupo con Naruto y Sakura cambia de forma de ver las cosas hasta llegar a dar la vida por Naruto pero sin olvidarse nunca del deseo de matar a su hermano.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Haruno Sakura
<br />Es la peor del grupo en tecnicas ninjas pero es la mas inteligente aunque su &quot;doble personalidad&quot; desconcierte un poco ya que en varias ocasiones se puede ver como dice una cosa y en el fondo la &quot;inner sakura&quot; otra totalmente diferente. Apesar de esto es de ayuda para el grupo ademas de echarle valor en la lucha cuando hace falta. Esta perdidamente enamorada de Sasuke el cual la ignora completamente al igual que hace ella con Naruto hasta que a base de sus tratos con Sasuke se da cuenta como podria sentirse Naruto con ella e intenta tratarle mejor (aunque no mucho). Antes era muy buena amiga de Ino hasta que por culpa de que les gustase Sasuke se separaran e incluso se llegan a hacer rivales.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Hatake Kakashi
<br />Kakashi es un tipo totalmente despreocupado y que se pasa la vida leyendo el paraiso del coqueteo. Aunque no lo aparente, es extremadamente fuerte, de hecho en el pasado fue un miembro de ANBU, una organizacion especial de asesinos de Konoha. Pero al retirarse, se quedo como Jounin, grado al cual ascendio a la sorprendente edad de 6 años. Se preocupa mucho por sus compañeros y siempre que hace falta quita su protector de su ojo izquierdo para usar el sharingan, el cual puede usar pese a no ser del linaje de los uchiha (lo mas probable es que se lo implantasen) por lo que no deben preocuparse demasiado el grupo que tiene a su cargo ya que siempre que puede les echa una mano. En la aldea se le conoce como el ninja copy ya que conoce mas de mil tecnicas que ha copiado con el sharingan de sus enemigos pero tambien tiene las suyas propias como el Chidori que acaba enseñando a Sasuke y convirtiendose en su ataque mas poderoso. En la aldea él y Gai son conocidos como los eternos rivales.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Umino Iruka
<br />Es el profesor de la academia de ninjas, se preocupa mucho por Naruto y suele intentar que este no haga de las suyas ya que le recuerda mucho a él cuando era pequeño porque tuvo una infancia muy parecida a la suya por lo que puede comprender como se siente Naruto. Aunque no tiene mucho tiempo para él despues de graduarse como Genin y dejar de estar bajo su tutela, siempre intenta enterarse que tal le va.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Maito Gai
<br />Es otro de los Jounin mas fuertes de la villa llegando a hacer competencia a Kakashi y que segun él, es más fuerte, 50 victorias y 49 derrotas segun afirma pero Kakashi no se suele enterar de sus paranoias por lo que sus intentos de quedar bien ante él acaban frustados ya que ni se entera al ser tan despreocupado. Tiene a su cargo a Neji, Ten Ten y Lee (al cual es clavado y le tiene aprecio en especial). Aparte de esto, tiene un caracter muy... raro. Siempre le gusta aparecer con una pose suya para que todos le admiren, lo que suele dejar bastante sorprendido a todo el mundo. Al igual que Kakashi, protege todo lo que puede a sus amigos solo que es bastante mas abierto que este y se emociona. Siempre esta alabando &quot;la belleza de la juventud&quot;. Todo un personaje.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Rock Lee
<br />Se parece muchisimo a Gai y tiene un gran respeto por su maestro. Al igual que él, su especialidad es el combate cuerpo a cuerpo (en lo demas es un desastre). Es tan emocionado como su maestro y le gusta Sakura por lo que no tarda en notarsele aunque sin exito dada su aparencia con la cual siempre se han metido de pequeño (incluso Naruto que le llama cejas encrespadas y demas sinonimos) aunque despues de que viera que estaba dispuesto a hacer lo que fuera por ella le toma cariño. Aparte de su apariencia, el que solo sepa puro taijutsu (combate cuerpo a cuerpo) ha hecho que le rechazasen mas aun, pero siempre se ha esforzado mucho siempre pasara lo que pasara y ha llegado a ser muy poderoso.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Hyuuga Neji
<br />Es de los mas mayores y tambien de los mas poderosos genin aunque esto le hace muy arrogante. Es un muchacho frio al que lo unico que le importa es ser mas fuerte y domina a la perfeccion todas las tecnicas de la familia Hyuuga aunque no pertecene a la familia principal del clan, su familia esta destinada a proteger a la familia primaria del clan e inluso tienen un sello en la frente para evitar traiciones con el que les pueden dar muerte. Esta atormentado por su pasado con el cual no cree en poder cambiar su destino y por eso su padre murió pero aprende de Naruto que cada uno hace su propio destino. Tiene los ojos blancos como caracteristica peculiar y una tecnica de familia como el sharingan de los uchiha llamada Byakugan, con la cual puede ver casi en 360° y a traves de objetos asi como de personas.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Ten Ten
<br />Las armas son la principal cualidad de esta sencilla pero fuerte chica. Es experta en manejo de toda clase de armas y objetos que puedan ser utilizados en combate, tanto que es capaz de sacar de pergaminos cualquier clase de arma. Tiene mucho cariño a Neji con el que entrena a menudo y tambien aunque no tanto, por Gai. Se preocupa mucho por su grupo y esta ahi para calmar a Lee cuando le dan sus venas.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Sarutobi Asuma
<br />Es el jounin que se encarga del grupo de Shikamaru, Ino y Chouji (el mismo grupo que los padres de estos en su juventud). Tiene un poco consentido a su grupo ya que por ejemplo siempre invita a Chouji a comer o juega con Shikamaru a algun juego de inteligencia. Siempre esta fumando un cigarrillo y como arma usa unos puños americanos con cuchillas las cuales carga con chakra haciendolas muy peligrosas. Parece hacer buena pareja con Kurenai, al menos eso dice Kakashi.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Nara Shikamaru
<br />Shikamaru es una persona que ve todo algo problematico, nunca se suele interesar en nada (aunque en los poco que se interesa se deja el alma en hacerlo) y ademas él mismo se autodenomina como un cobarde. Aun asi, es todo un superdotado y naturalmente, un gran estratega que es capaz de pensar muchas situaciones en los combates y asi hacer una estrategia para cada una. Normalmente no le gustan demasiado las mujeres, no las entiende. Hasta pregunta a su padre el motivo de haberse casado con su madre. Sus tecnicas se especializan en las sombras con las que puede inmovilizar al oponente e incluso estrangular. Es muy amigo de Chouji.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Akimichi Chouji
<br />Chouji se pasa todo el dia comiendo, especialmente patatas. Como todo su clan, es bastante voluminoso y apesar de sus buenos sentimientos, es algo que le ha marcado de pequeño a la hora de hacer amigos ademas de no ser muy habil como ninja. Aun asi acabo encontrando un amigo que le aceptaba, Shikamaru, del que se hizo muy buen amigo. Odia que le llamen gordo (el dice que es que tiene los huesos grandes). Sus tecnicas estan relacionadas con aumentarle el volumen del cuerpo y asi atacar al oponente con un mayor impacto.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Yamanaka Ino
<br />Ino era muy buena amiga de Sakura. Es una persona llena de confianza en si misma asi que ayudó mucho a Sakura a superar las burlas de los demas respecto a su frente y su timidez. Su amistad se rompio cuando las dos se enamoraron de Sasuke y empezaron a ser rivales. Aun asi en el fondo sigue apreciando a Sakura y despues de las pruebas para chuunin mejora su relacion. Sabe algo de plantas ya que ademas a veces cuida de la floristeria de su familia. Su tecnica consiste en meterse en el cuerpo del oponente aunque con la debilidad de que cualquier daño que sufre tambien lo sufre su cuerpo.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Yuuhi Kurenai
<br />Kurenai es una jounin novata encargada de Kiba, Hinata y Shino. No se sabe mucho sobre ella, se la empareja con Asuma aunque tiene buena relacion tambien con Kakashi. Siente especialmente cariño por Hinata dado los problemas que tiene. No se la ha visto luchar apenas, su tecnica hasta el momento es una ilusion que atrapa al enemigo en un arbol mientras por detras lo ataca con un kunai.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Inuzuka Kiba
<br />A simple vista Kiba parece bastante engreido y orgulloso pero mas a fondo se puede ver que es buena persona y ademas se puede ver como se preocupa por Hinata. Tiene pintadas dos marcas rojas en las mejillas y siempre va con su perro Akamaru que le ayuda en la lucha. Como rasgo mas caracteristico se puede decir que su olfato es mil veces superior al normal. Su tecnica de combate consta de ataques comibanados con Akamaru.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Aburame Shino
<br />Es una persona muy callada ademas de inteligente. Al ser tan callado no se sabe mucho de el, solo que nunca subestima a nadie y se emplea a fondo con cualquier oponente. Usa insectos para sus tecnicas los cuales viven dentro de el alimentadose de su chakra.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Hyuuga Hinata
<br />Al ser de la familia Hyuuga, la mas fuerte de Konoha y ademas de la principal (el souke) ha tenido que soportar mucha presion. Es muy timida y tiene poca confianza en si misma pero es muy buena persona. Se suele fijar mucho en Naruto (que parece gustarle) e intenta ser como él, superar sus metas y seguir su propio camino del ninja pero no la es nada facil. Ademas su padre no la tiene mucho afecto ya que su hermana mucho mas pequeña que ella es mas fuerte. Utiliza la tecnica del puño suave que es un taijutsu que daña los organos internos.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Gaara del desierto
<br />Es un ninja muy poderoso que como Naruto, tiene en su interior encerrado a un demonio de la villa de la aldea de la arena, llamado Shukaku el cual está atado a el nada mas nacer por una tecnica para ser el arma de la aldea de la arena pero se volvió muy inestable y ya que no sabia controlarlo, quisieron matarlo. Todo el mundo siempre le ha odiado llamandole monstruo ademas de que cuando se enfada pierde el control y la arena mata a la persona con la que se enfada. Mató a su madre nada mas nacer y quedo a cargo del hermano de ella, se intento quererle pero le fue imposible aunque Gaara si le cojio mucho cariño y se llevo una sorpresa cuando en un intento de asesinato fue él quien intento matarle, desde ese dia vive para matar. Lleva siempre una basiija grande a sus espaldas, un kanji en la frente que pone &quot;Amor&quot; y unas buenas ojeras de no dormir ya que si se duerme el Shukaku se apodera de su personalidad y alma. Sus tecnicas son de arena la cual le defiende automaticamente, ademas puede usar una armadura de arena y aplastar a los enemigos con ella. Al final de la lucha con Naruto parece cambiar un poco.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Kankuro
<br />Es hermano de Gaara y Temari. Es muy arrogante aunque teme a Gaara, cuando se enfurece al darle alguna orden. Es un marionetista de primera y usa su marioneta llamada Karasu en el combate manejandola a traves de hilos de chakra. Tiene muchas armas envenenadas ademas de que puede estrujar al oponente con ella. En ultimo caso puede llegar a separarla la cabeza y seguir atacando.
<br /><br />--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Temari
<br />Es la hermana de Gaara y Kankuro. Es bastante lista y la que mas consigue calmar a Gaara cuando se excita. Usa un abanico gigante como arma con el que consigue dar mucha presion de aire cortando hasta arboles. Se enfrenta a Shikamaru en el torneo de chuunin al cual gana por abandono apesar de haberla conseguido pillar con la sombra.
]]>
		</document>
		<document id="54a94e8e70944a0be0ac5d21015fef9c" url=""><![CDATA[gulliver boy episodios<br/><br/>Datos generales 
<br />Nombre original Kuso Kagaku Sekai Gulliver Boy 
<br />(El mundo de la Fanta-ciencia de Gulliver Boy)  
<br />Formato Serie de TV, basada en un videojuego 
<br />Duración 50 episodios de 25 min. 
<br />Año de producción 1995 
<br />Diseño Toyo Ashida 
<br />Producción Toei Animation / Fuji TV 
<br /><br />Doblaje en español (México y Latinoamérica) 
<br /> Personaje  Voz 
<br /> Gulliver  Luis Daniel Ramírez (Toya Kinomoto en Sakura Card Captors) 
<br /> Lawrence  Enzo Fortuni (Yukito en Sakura Card Captors) 
<br /> Misty  Gaby Ugarte 
<br /> Narrador  Francisco Colmeneros (Abuelo en El cuento de Heidi) 
<br /><br />Doblaje realizado por: Intertrack S.A de C.V  
<br /><br />Presencia en México 
<br />Gulliver Boy fue estrenado por Unicable el 24 de diciembre de 2001, con horario de lunes a viernes a las 6:30 hrs. y repetición a las 13:30 hrs. Los sábados y domingos a las 8:30 hrs. repetían dos episodios de los transmitidos entre semana. La serie fue repetida en dos ocasiones hasta que finalmente fue retirada del aire el 26 de julio de 2002 para darle paso a &quot;Nube&quot;. 
<br />En TV abierta, se estrenó el miércoles 31 de enero de 2002 por el Canal 5 de Televisa, a las 18:45 hrs, después de DBZ, pero duró menos de una semana al aire. Se reestrenó nuevamente en ese canal el martes 4 de noviembre de 2003 en horario de lunes a viernes a las 10:00 hrs, pero tampoco esta ves se tranmitió completa, solo se transitieron alrededor de 40 episodios.
<br /><br />Guía de episodios 
<br />Los títulos de episodios corresponden a los usados en la versión del doblaje en español vista en México, las fechas corresponden a la del estreno de cada episodio en México.
<br /><br />Fecha Título del episodio en español 
<br />24 12 2001 1.-Un destino repentino 
<br />25 12 2001 2.-El guante mágico 
<br />26 12 2001 3.-La cueva del León 
<br />27 12 2001 4.-El León Marino 
<br />28 12 2001 5.-La pelea con los tres hermanos 
<br />31 12 2001 6.-Una pelea en la obscuridad 
<br />01 01 2002 7.-El golpe del águila 
<br />02 01 2002 8.-El despertar del guardián 
<br />03 01 2002 9.-La piedra azul de Sicilia 
<br />04 01 2002 10.-La venganza del barón Fullmoon 
<br />07 01 2002 11.-El guardián del desierto reaparece 
<br />08 01 2002 12.-Soy un jugador 
<br />09 01 2002 13.-El lobo Gecko 
<br />10 01 2002 14.-Sonic Minder 
<br />11 01 2002 15.-Gulliver contra Gecko 
<br />14 01 2002 16.-La flota aérea de Yudo 
<br />15 01 2002 17.-El dinosaurio mecánico 
<br />16 01 2002 18.-El Ax Minder 
<br />17 01 2002 19.-Bio, el hombre pez de las profundidades 
<br />18 01 2002 20.-Los fantasmas de Risbo 
<br />21 01 2002 21.-La reina de la isla de los espíritus del mal 
<br />22 01 2002 22.-La traición de Misty 
<br />23 01 2002 23.-El cruel Yudo 
<br />24 01 2002 24.-Gulliver vs Yudo 
<br />25 01 2002 25.-El guardián es partido en dos 
<br />28 01 2002 26.-La muerte de Yudo 
<br />29 01 2002 27.-La maléfica Aleluya 
<br />30 01 2002 28.-¡Adiós, Fiby! 
<br />31 01 2002 29.-El misterio del nacimiento de Aleluya 
<br />01 02 2002 30.-Aleluya se come a la Tierra 
<br />04 02 2002 31.-La siniestra Fiby 
<br />05 02 2002 32.-Misty cambia de cuerpo 
<br />06 02 2002 33.-Gecko vuelve a la vida 
<br />07 02 2002 34.-El Minder plasma 
<br />08 02 2002 35.-Fiby y Gecko 
<br />11 02 2002 36.-Adiós a Edoko 
<br />12 02 2002 37.-Fiby, la malvada que pica 
<br />13 02 2002 38.-El Minder de hielo 
<br />14 02 2002 39.-La ternura de Misty 
<br />15 02 2002 40.-El dragón Minder 
<br />18 02 2002 41.-Aleluya contrataca 
<br />19 02 2002 42.-El legendario Gulliver 
<br />20 02 2002 43.-La flor de oriente LLipangu 
<br />21 02 2002 44.-El golpe relámpago 
<br />22 02 2002 45.-El amor de Edison 
<br />25 02 2002 46.-Gulliver y Misty 
<br />26 02 2002 47.-El amor imposible de Gecko 
<br />27 02 2002 48.-La técnica ninja de Mersey 
<br />28 02 2002 49.-¿Misty emperatriz? 
<br />01 03 2002 50.-Una nueva partida
]]>
		</document>
		<document id="f20096406c7e3eb0acd64660e13312ea" url=""><![CDATA[Categoría:Villas Ninjas Naruto<br/><br/>nota: Colocar mapa general, a ser posible en castellano con la localización de las villas y países, minimamente los 5 importantes y las 6 subvillas, las demás del relleno se pueden poner mas tarde. Está por orden, el lugar, la villa oculta y quien gobierna. Nota2: Un Daimyou es un señor feudal. 
<br /><br />Continentes principales: 
<br /><br />País del Agua - Mizu no Kuni
<br />Villa oculta de la niebla (Kirigakure no sato)
<br />Mizukage 
<br /><br />País del Rayo - Kaminari no Kuni
<br />Villa oculta de las nubes (Kumogakure no sato)
<br />Raikage
<br /><br />País de la Tierra - Tsuchi no Kuni
<br />Villa oculta de la Roca (Iwagakure no sato)
<br />Tsuchikage 
<br /><br />País del Fuego - Hi no Kuni
<br />Villa oculta de la Hoja (Konohagakure no sato)
<br />Hokage 
<br /><br />País del Viento - Kaze no Kuni
<br />Villa oculta de la Arena (Sunagakure no sato)
<br />Kazekage 
<br /><br />Continentes menos importantes: 
<br /><br />País de la Lluvia - Ame no Kuni
<br />Villa oculta de la lluvia (Amegakure no sato) 
<br /><br />País de la cascada - Taki no Kuni
<br />Villa oculta de la cascada (Takigakure no sato)
<br />Shibuki 
<br /><br />País de la hierba - Kusa no Kuni
<br />Villa oculta de la hierba (Kusagakure no sato 
<br /><br />País de los campos de arroz - Ta no Kuni
<br />Villa oculta del sonido (Otogakure no sato)
<br />Orochimaru 
<br /><br />País de la nieve - Yuki no Kuni
<br />Daimyou Kazahana 
<br /><br />País del oso - Kuma no sato
<br />Villa oculta de la estrella (Hoshigakure no sato)
<br />Hoshikage 
<br /><br />Todavia hay 19 paises mas que se mencionan en el relleno, pero con esto hay para comenzar a editar la seccion. 
<br /><br />Artículos en la categoría &quot;Villas Ninjas Naruto&quot;
<br />Hay 3 artículos en esta categoría. 
<br /><br />V
<br />Villa oculta de la hoja
<br />Villa oculta de la niebla
<br />Villa ocutla de las nubes
]]>
		</document>
		<document id="80838b025e44071f360ebd476535c02d" url=""><![CDATA[clan anime VIVA EL ANIME<br/><br/>___________________ø¶¶´´´´´´´´¶¶¶_______
<br />______ø¶¶¶¶¶¶¶1´´´¶¶´´´´´´´´´´´´¶¶______
<br />____¶¶¶´´´´´´ø¶¶´´¶´´´´´´´´´´´´´´¶¶_____
<br />__¶¶ø´´´´´´´´´´1¶¶¶´´´´´´´´´´´´´´´¶¶____
<br />_¶¶´´´´´´´´´´´´´´¶¶´´¶¶¶¶´´´´´´´´´¶¶____
<br />_¶¢´´´´´´´´´¶¶¶´´´¶´´¶¶¶¶´´´´´´´´´¶¶____
<br />_¶´´´´´´´´´¶¶¶¶¶´´¶¶´´¶¶´´´´´´´´´´¶¶____
<br />_¶´´´´´´´´´´¶¶¶´´´¶¶¶´´´´´´´´´´´´¶¶¶¶___
<br />_¶¶´´´´´´´´´´´´´´´¶´¶¶¶´´´´´´´´¶¶¶´´¶¶__
<br />__¶¶´´´´´´´´´´´´´¶´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´¶__
<br />___¶¶´´´´´´´´´´¶¶´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´¶¶_
<br />___¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´¶¶_
<br />___¶´´´´´´´´´´´´´´`´´´´´´´´´`´´´´´´´´¶¶_
<br />__¶¶´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´```´´´´´´´¶¶_
<br />__¶¶´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´¶´´´´´´´´´¶¶__
<br />___¶¶´´´´´´´´´¶¶´´´´´´´´´¶¶´´´´´´´´¶¶___
<br />____¶ø´´´´´´´´´¶¶¶´´´´´´¶¶´´´´´´´´¶¶____
<br />_____¶¶7´´´´´´´´´¶¶¶¶$¶¶´´´´´´´´´¶¶_____
<br />_______¶¶¶´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´¶¶______
<br />_________¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶________
<br />¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶
<br />¶´´´´´¶´´´´´´¶´´¶¶¶¶´´¶¶´´¶´´´´´¶¶¶´´´´¶¶´´´´´¶
<br />¶´´¶¶¶¶´´¶¶´´¶´´¶¶¶¶´´¶¶´´¶´´¶¶´´¶´´¶¶´´¶´´¶¶¶¶
<br />¶´´´´´¶´´´´´´¶´´¶¶¶¶´´¶¶´´¶´´¶¶´´¶´´¶¶´´¶´´´´´¶
<br />¶¶¶¶´´¶´´¶¶´´¶´´¶¶¶¶´´¶¶´´¶´´¶¶´´¶´´¶¶´´¶¶¶¶´´¶
<br />¶´´´´´¶´´¶¶´´¶´´´´´¶´´´´´´¶´´´´´¶¶¶´´´´¶¶´´´´´¶
<br />¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶
<br /><br />Hola a todos los otakus esta es una invitación para unirse al clan de anime en de en donde encontraras  información de tus animes favorito temas de ellos k opinas de ellos y mucho mas podrás hacer amigos etc.  
<br />Link del clan es: 
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/clan/MUNDOXxxOTAKUxxX" target="_blank">http://es.pan.netcom/clan/MUNDOXxxOTAKUxxX</a>
<br /><br />$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />___________$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />________$$$$___$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />______$$$$______$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />____$$$$$________$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />___$$$$$__________$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />__$$$$$____________$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />_$$$$$$____________$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />_$$$$$$___________$$$$$$$$$___________$$$$$$
<br />_$$$$$$$_________$$$_$$$_$$$_________$$$$$$$
<br />_$$$$$$$$______$$$$___$___$$$$______$$$$$$$$
<br />_$$$$$$$$$$$$$$$$$___$$$___$$$$$$$$$$$$$$$$$
<br />_$$$_$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$_o$$
<br />_$$$__$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$__$$$
<br />__$$$__$'$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$__o$$$
<br />__'$$o__$$__$$'$$$$$$$$$$$$$$'$$__$$_____o$$
<br />____$$o$____$$__'$$'$$'$$'__$$______$___o$$
<br />_____$$$o$__$____$$___$$___$$_____$$__o$
<br />______'$$$$O$____$$____$$___$$ ____o$$$
<br />_________'$$o$$___$$___$$___$$___o$$$
<br />___________'$$$$o$o$o$o$o$o$o$o$$$$
<br />Bueno si todos están  invitados link de mi pan.netes: <a href="http://es.pan.netcom/SASUKEUCHIHASHARINGAN" target="_blank">http://es.pan.netcom/SASUKEUCHIHASHARINGAN</a>
<br />´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´´$¶´´´´´¶´´´´´¶¢
<br />´´´´´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´´¶¢´´´¶´´´ø¶
<br />´´´´´´´´´´¶¶´´´´ø¶¶¶´´´´´´oø´´ø´´øo
<br />´´´´´´´´´´¶7´´´´´´´¶¶¶´´´´´´1´´´1´´´´1o
<br />´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´´¶¶¶7´´´´´´´´1o¶¶¶ø
<br />´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶´´1
<br />´´´´´o¶¶¶¶¶¶¶¶¶ø´´´´´´´´´´´´´´´´´´o$¢
<br />´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´´´´´¢´´1ø´´´1¶¶o
<br />´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶o´´´´´´´1$´´´¶
<br />´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´´´´´´¶´´´´o¶´
<br />´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´´´´´¶¶
<br />´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶
<br />´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶
<br />´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶
<br />´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´
<br />´´´¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´
<br />´´´1¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶´
<br />´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶
<br />en 3 2 1
<br />BUUUMMMMMMMMMMMMM!!!
<br />Por lo siguiente me despido no sin antes desir
<br />$$_____________s$ 
<br />_____________s$$$?______s_____s$³ 
<br />___________.s$$$___ __.s$,___s$$³ 
<br />__________s$$$$³______.s$___.$$³ 
<br />_____,____$$$$$.______s$³____³$ 
<br />_____$___$$$$$$s_____s$³_____³, 
<br />____s$___³$$$$$$$s___$$$,______.. 
<br />____$$____³$$$$$$s.__³$$s_____,, 
<br />_____³$.____³$$$$$$$s_.s$$$ 
<br />____`$$.____³$$$$$$$_$$$$___s³ 
<br />_____³$$s____³$$$$$$s$$$³__s$³ 
<br />______³$$s____$$$$$s$$$$`__s$$ 
<br />___s.__$$$$___s$$$$$$$$³_.s$$ 
<br />___$$_s$$$$..s$$$$$$$$$$$$$$³ 
<br />___s$.s$$$$s$$$$$$$$$$$$$$$$ 
<br />__s$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$³ 
<br />_s$$$ssss$$$$$$$$$$ssss$$$s 
<br />_$s§§§§§§§§§s$$$$s§§§§§§§§§$$ 
<br />³§§§§§§§§§§§§§s$s§§§§§§§§§§§§§³ 
<br />§§§§§§§§§§§§§§§s§§§§§§§§§§§§§§ 
<br />³§§§§§§§§viva el anime§§§§§§§§§§§ 
<br />_³§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§³ 
<br />__³§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§³ 
<br />___³§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§§³ 
<br />_____³§§§§§§§§§§§§§§§§§§§³ 
<br />_______³§§§§§§§§§§§§§§§³ 
<br />_________³§§§§§§§§§§§³ 
<br />____________³§§§§§³
<br />a y tan bien no olvidandome de las chicas esto es para ellas 
<br />_____________666666666666666_____________
<br />°_________6666_____________6666_________ °
<br />°______6666___________________6666______ °
<br />°_____66666___________________66666_____ °
<br />°____66_6__66_______________66__6_66____ ° 
<br />°___66___6___666_________666___6___66___ °
<br />°___66____6_____666___666_____6____66___ °
<br />°__66______6_______666_______6______66__ °
<br />°__66_______6___666___666___6_______66__ °
<br />°__66_______6666_________6666_______66__ °
<br />°__66____666__6_Animegirl__6__666____66__ °
<br />°__66__666_____6_________6______66__66__ °
<br />°___666666666666666666666666666666666___ °
<br />°___66__________6_______6__________66___ °
<br />°____66__________6_____6__________66____ °
<br />°_____66__________6___6__________66_____ °
<br />°______6666________6_6________6666______ °
<br />°_________6666______6______6666_________ °
<br />°____________666666666666666____________ °
]]>
		</document>
	</documents>
</author>