<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="22">
		<document id="4525617a27986686a62a4a2cc49fa9e5" url=""><![CDATA[A MI MADRE ¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡<br/><br/>Tan suave es su caminar
<br />y firmes sus pisadas,
<br />que no teme a las caídas,
<br />mas el deseo de proteger
<br />lo querido la lleva 
<br />a luchar en la vida.
<br /><br />Es ella la luz 
<br />que enciende mi camino,
<br />es la fuerza que me impulsa
<br />y la conciencia
<br />que dirige mi sentido.
<br /><br />Es quien mitiga el dolor,
<br />con sus palabras
<br />otorga saberes,
<br />con sus vivencias
<br />da lecciones
<br />que no se olvidan.
<br /><br />Al dormir es ella
<br />quien vela nuestros sueños,
<br />durante el día 
<br />aguarda ansiosa 
<br />la llegada de sus hijos
<br />después de un día de escuela,
<br />por ello su amor es 
<br />invaluable e inagotable,
<br />rompe barreras y cruza fronteras.
<br /><br />Ella... ella es la flor más bella
<br />que he conocido,
<br />lo suave de sus manos
<br />el perfume de su piel.
<br />Ella... ella es
<br />la estrella resplandeciente
<br />que Dios me ha prestado,
<br />es el timón que dirige mi destino.
<br /><br />Ella... ella es
<br />quien hizo al ser humano
<br />que brinda su admiración.
<br />Es una bella canción...
<br />es mi amiga y confidente,
<br />ella es... mi madre.
]]>
		</document>
		<document id="1d993a69981047060de5fb63bb768e08" url=""><![CDATA[A TI MADRE QUERIDA ¡¡¡¡¡¡¡¡¡<br/><br/>A ti...
<br />que aprendí a amarte
<br />desde el mundo sublime
<br />de tu vientre.
<br /><br />A ti...
<br />que me hablabas desde entonces
<br />con tus palabras dulces
<br />y tus caricias perennes.
<br /><br />A ti...
<br />que me diste sustento
<br />de tu propia fuente
<br />y que reías feliz,
<br />al sentirme y moverme.
<br /><br />A ti...
<br />madre adorada
<br />que me enseñaste
<br />lo malo y bueno de la vida
<br />para que pudiese tomar
<br />las riendas de la mía.
<br /><br />A ti...
<br />que cada consejo, regaño o elogio,
<br />lo sellabas con un beso
<br />en el refugio cálido
<br />de tu pecho.
<br /><br />A ti...
<br />madre, que estés donde estés
<br />no me dejas de bendecir.
<br /><br />A ti...
<br />te digo, madre mía
<br />que no hay dolor que no soporte
<br />si tú estás conmigo
<br />y a Dios le rezo y doy mil gracias
<br />por permitirme estar éste día contigo,
<br />entregándote mi amor, mi vida entera
<br />con estas rosas y estos versos.
<br /><br />¡Feliz Día de las Madres!
<br />¡Madre Mía!
]]>
		</document>
		<document id="2c5b8b3010922f68f0501ede137dbf1c" url=""><![CDATA[DEDICADA A TRES GRANDES MUJERES EN MI VIDA<br/><br/>¡Madre!... poesía creada en el cielo
<br />y adornada con nubes de suave encaje,
<br />escrita con letras de amor
<br />que los querubes con hielo dorado
<br />plasmaron en el firmamento
<br /><br />Eres sinónimo del sosiego
<br />que se encuentra cuando das
<br />refugio en tu regazo.
<br /><br />Y son tus brazos y tiernas manos,
<br />seguridad en las caricias
<br />que acompañan tu mirada y tu sonrisa.
<br /> ¡Madre!... poesía infinita
<br />que los ángeles recitan
<br />en cada oración que elevas por tus hijos
<br />y que llegan brillando al cielo
<br />regadas por tus lágrimas benditas.
<br /><br />¡Madre!... eres poesía sagrada
<br />que el mismo Dios escribiera
<br />y luego enviara al mundo como señal
<br />en la tierra del verso más profundo,
<br />sincero y puro convertido
<br />en sublime amor que por siempre
<br />arrullará y se anidará en el corazón.
<br /><br />¡Que Dios bendiga a todas las madres del mundo!
]]>
		</document>
		<document id="3722029c279b066f899d3d6f15714e3e" url=""><![CDATA[EL HOMBRE BUSCADO POR TODA MUJER...........<br/><br/>¡A que nos hacemos valer! 
<br />En una breve conversación un hombre le pregunta a una mujer: “¿Qué tipo de hombre estás buscando?”
<br />Ella se quedó un momento callada antes de verlo a los ojos y le preguntó:
<br />“¿En verdad quieres saber?”
<br />Él respondió: “Sí”
<br /><br />Ella empezó a decir… “Siendo mujer en esta época, estoy en una posición de pedirle a un hombre lo que yo sola no puedo hacer por mí.
<br /><br />Yo pago todas mis facturas. Yo me encargo de mi casa sin la ayuda de un hombre. Yo estoy en la posición de preguntar,
<br /><br />¿Qué es lo que tú puedes aportar en mi vida?”
<br /><br />El hombre se quedó mirándola.  Él claramente pensó que ella se estaba refiriendo al dinero. Ella, sabiendo lo que él estaba pensando dijo:
<br /><br />“No me estoy refiriendo al dinero. Yo necesito algo más. Yo necesito un hombre que luche por la excelencia en todos los aspectos de la vida.”
<br /><br />El hombre cruzó los brazos, se recargó en la silla y le pidió que le explicara.
<br /><br />Ella le dijo:
<br /><br />“Yo quiero a alguien que luche por la excelencia espiritual, porque yo necesito a alguien con quien compartir mi fe en Dios.
<br /><br />Yo quiero a alguien que luche por la excelencia mental, porque yo necesito a alguien con quien conversar y que me estimule mentalmente. Yo no necesito a alguien mentalmente simple. Yo no quiero a un hombre que luche por la excelencia financiera porque yo no necesito un cargo financiero.
<br /><br />Yo quiero a alguien suficientemente sensible para que me comprenda por lo que yo paso en la vida como mujer, pero suficientemente fuerte para darme ánimos y no dejarme decaer. 
<br /><br />Yo quiero a alguien al cual yo pueda respetar. Para poder ser sumisa, yo debo respetarlo. Yo no puedo ser sumisa con un hombre que no pueda arreglar él mismo sus problemas. Yo no tengo ningún problema con el ser sumisa. Simplemente él tiene que merecérselo…
<br /><br />¡Dios hizo a la mujer para ayudar al hombre! Yo no puedo ayudar a un hombre que no se puede ayudarse a sí mismo. “
<br /><br />Cuando ella terminó ella lo vio a los ojos y él se veía muy confundido y con interrogantes.
<br /><br />Él le dijo:
<br /><br />“Estás pidiendo mucho.”
<br />Ella le contestó:
<br />“Sí, es que yo valgo mucho.
]]>
		</document>
		<document id="5d719b3c56fe37791394e988258fa32f" url=""><![CDATA[COMO ECHAR A PERDER A UN HIJO¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡<br/><br/>Comience por dar a su hijo durante la infancia todo lo que él quiera; así crecerá con la falsa idea de que todo mundo tiene que servirle. 
<br /><br />Cuando aprenda malas palabras, celébrele &quot;el chiste&quot;; así creerá que es &quot;muy gracioso&quot; y lo estimulará a aprender otras GROSERIAS que le sacarán a usted de quicio en unos años más. 
<br /><br />Nunca le dé educación espiritual; espere a que su &quot;niño&quot; cumpla 21 años para que &quot;decida por sí mismo&quot;.
<br /><br />Evite usted el uso de la palabra &quot;malo&quot; o &quot;pecado&quot;; podría crearle un complejo de &quot;culpabilidad&quot;. 
<br /><br />Recoja todo lo que él deja tirado: libros, zapatos, ropa, para que &quot;aprenda bien&quot; a dejar toda responsabilidad a los demás.
<br /><br />Déjele leer historietas, noveluchas, pornografía y cuanta cosa caiga en sus manos; así su cerebro, lleno de inmundicia, se desarrollará sin &quot;prejuicios&quot;. 
<br /><br />Tenga demasiadas &quot;juntas&quot; por las noches y riña con su cónyuge en presencia de sus hijos; así éstos no sentirán el &quot;terrible choque&quot; cuando sobrevenga el divorcio o separación. 
<br /><br />Déle todo el dinero que le pida y cúmplale sus caprichos; al negárselos podría crearle un complejo de &quot;frustración&quot;. 
<br /><br />Póngase siempre de su parte contra los vecinos, profesores y cuando venga el caso, contra la policía; todas estas personas le tienen &quot;mala idea&quot; a su hijo. 
<br /><br />Nunca se preocupe por darle buen ejemplo y cuando alguien le busque a usted y no quiera ser interrumpido, ordénele que diga que &quot;no está&quot; para que desde pequeño aprenda a &quot;salir de apuros&quot;. 
<br /><br />Luego de seguir estas instrucciones, prepárese para una vida &quot;de tranquilidad&quot;. Usted se la merece. Y cuando &quot;su niño&quot; sea un delincuente, apresúrese a exclamar: &quot;¿Qué pecado habré cometido, Dios mío, para merecer esto?&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="7740d3f0b27a6280f466f1f6c67e041c" url=""><![CDATA[TENER FE............<br/><br/>Tener Fe, es aceptar los designios de Dios aunque no los entendamos, aunque no nos gusten. Si tuviéramos la capacidad de ver el fin desde el principio tal como Él lo ve, entonces podríamos saber por qué a veces conduce nuestra vida por sendas extrañas y contrarias a nuestra razón y a nuestros deseos.
<br /><br />Tener Fe, es dar cuando no tenemos, cuando nosotros mismos necesitamos. La fe siempre saca algo valioso de lo aparentemente inexistente; puede hacer que brille el tesoro de la generosidad en medio de la pobreza y el desamparo, llenando de gratitud al que recibe y al que da. 
<br /><br />Tener Fe, es creer cuando resulta más fácil recurrir a la duda. Si la llama de la confianza en algo mejor se extingue en nosotros, entonces ya no queda más remedio que entregarse al desánimo. La creencia en nuestras bondades, posibilidades y talentos, tanto como en los de nuestros semejantes, es la energía que mueve la vida hacia grandes derroteros. 
<br /><br />Tener Fe, es guiar nuestra vida no con la vista, sino con el corazón. La razón necesita muchas evidencias para arriesgarse, el corazón necesita sólo un rayo de esperanza. Las cosas más bellas y grandes que la vida nos regala no se pueden ver, ni siquiera palpar, sólo se pueden acariciar con el espíritu. 
<br /><br />Tener Fe, es levantarse cuando se ha caído. Los reveses y fracasos en cualquier área de la vida nos entristecen, pero es más triste quedarse lamentándose en el frío suelo de la autocompasión, atrapado por la frustración y la amargura. 
<br /><br />Tener Fe, es arriesgar todo a cambio de un sueño, de un amor, de un ideal. Nada de lo que merece la pena en esta vida puede lograrse sin esa dosis de sacrificio que implica desprenderse de algo o de alguien, a fin de adquirir eso que mejore nuestro propio mundo y el de los demás. 
<br /><br />Tener Fe, es ver positivamente hacia adelante, no importa cuan incierto parezca el futuro o cuan doloroso el pasado. Quien tiene Fe hace del hoy un fundamento del mañana y trata de vivirlo de tal manera que cuando sea parte de su pasado, pueda verlo como un grato recuerdo. 
<br /><br />Tener Fe es confiar, pero confiar no sólo en las cosas, sino en lo que es más importante... En las personas, muchos confían en lo material, pero viven relaciones huecas con sus semejantes. Cierto que siempre habrá gente que te lastime y traicione tu confianza, así que lo que tienes que hacer es seguir confiando y sólo ser más cuidadoso con aquél en quien confías dos veces. 
<br /><br />Tener Fe es buscar lo imposible: sonreír cuando tus días se encuentran nublados y tus ojos se han secado de tanto llorar. Tener Fe es no dejar nunca de desnudar tus labios con una sonrisa, ni siquiera cuando estés triste, porque nunca sabes cuando tu sonrisa puede dar luz y esperanza a la vida de alguien que se encuentre en peor situación que la tuya. 
<br /><br />Tener Fe es conducirse por los caminos de la vida de la forma en que un niño toma la mano de su padre. Es que dejemos nuestros problemas en manos de Dios y nos arrojemos a sus brazos antes que al abismo de la desesperación. Fe es que descansemos en Él para que nos cargue, en vez de cargar nosotros nuestra propia colección de problemas. 
<br /><br />Que en tu vida haya suficiente fe para afrontar las situaciones difíciles, junto con la necesaria humildad para aceptar lo que no se pueda cambiar.
]]>
		</document>
		<document id="260573a420dccb9a7cc72d94a8247659" url=""><![CDATA[TE SOÑE<br/><br/>Te soñe estaba despierto y te mire pense en soñar pues no crei que fuera real tanta suerte al despertar y mirarte descansar segura y junto a mi . 
<br /><br />Te soñe y estabas tan bella tan mujer pense en soñar pues no podia imaginar que seria de mi vida sin tu amor sin tu calor. 
<br /><br />tuve momentos de profunda soledad y ahora no lo creo y junto a ti me encuentro desesperado estuve apunto de caer y apareciste un dia llegando hasta mi vida y te soñe. 
<br /><br />Te soñe estaba despierto y te mire pense en soñar pues no crei que fuera real tanta suerte al despertar y mirarte descansar segura y junto a mi . 
<br /><br />tuve momentos de profunda soledad y ahora no lo creo y junto a ti me encuentro desesperado estuve apunto de caer y apareciste un dia llegando hasta mi vida y te soñe. 
<br /><br />Estaba despierto y te soñeeeeeee
]]>
		</document>
		<document id="521ece78522f5cb0f5ff1dc290753720" url=""><![CDATA[DUELE EL AMOR...........<br/><br/>Duele el amor sin ti,  
<br />duele hasta matar. 
<br /><br />Siento la humedad en mí,  
<br />de verte llorar, ni hablar,  
<br />si es que tú te vas de aquí  
<br />creo que a mí me va a sufrir.  
<br />Hoy quisiera detener el tiempo,  
<br />la distancia entre los dos,  
<br />pero se apagó la luz del cielo,  
<br />ya no sale más el sol,  
<br />soy fragilidad sin ti,  
<br />¿cómo superar el fin?  
<br />¿dónde es que dañé?,  
<br />no sé, y el recuperar se fue.  
<br />Ni tú ni yo somos culpables,  
<br />pero somos vulnerables,  
<br />son las cosas de la vida,  
<br />¿qué me queda por vivir?.  
<br />Duele el amor sin ti,  
<br />llueve hasta mojar,  
<br />duele el amor sin ti,  
<br />duele hasta matar,  
<br />duele el amor sin ti,  
<br />todo está tan gris. 
<br /><br />Hoy quisiera detener el tiempo,  
<br />la distancia entre los dos,  
<br />pero se apagó la luz del cielo,  
<br />ya no sale más el sol,  
<br />soy fragilidad sin ti,  
<br />¿cómo superar el fin?  
<br />¿dónde es que dañé?,  
<br />no sé, y el recuperar se fue.  
<br />Ni tú ni yo somos culpables,  
<br />pero somos vulnerables,  
<br />son las cosas de la vida,  
<br />¿qué me queda por vivir?  
<br />Duele el amor sin ti,  
<br />llueve hasta mojar,  
<br />duele el amor sin ti,  
<br />duele hasta matar,  
<br />duele el amor sin ti,  
<br />todo está tan gris. 
<br /><br />Siento la humedad en mí,  
<br />de verte llorar, ni hablar,  
<br />si es que tú te vas de aquí  
<br />creo que a mí me va a sufrir
]]>
		</document>
		<document id="636abe6f64042f7f873e89654c61843e" url=""><![CDATA[VOLVERTE A VER..........<br/><br/>Nos fallaron dos palabras... y sabernos perdonar 
<br />que facil era haber dicho lo siento, 
<br />pero nos sobraba orgullo y nos faltaba humildad 
<br />y puse tanto esfuerzo en ser el primero en hablar, 
<br />que cuando uno se atreve es tarde ya, tarde ya.. 
<br /><br />Volverte a ver, hoy daria media vida por volverte a ver 
<br />y recuperar el tiempo que se me escapo, 
<br />y decir lo siento una y otra vez, 
<br />no me sirve la razon si tu no estas, si no estas aqui... 
<br /><br />Nos fallaron dos palabras... y sabernos perdonar 
<br />que facil era haber dicho lo siento, 
<br />son dos sencillas palabras faciles de pronunciar 
<br />quien las dice primero, suele ser quien ama mas 
<br />y amar es darlo todo, sin pedir y esperar 
<br /><br />Volverte a ver, hoy daria cualquier cosa por volverte a ver 
<br />y aprendiendo a querer tanto y a querer mejor, 
<br />y decir lo siento amor, perdoname, 
<br />no me sirve la razon si tu no estas, si no estas aqui.
]]>
		</document>
		<document id="e6092baca075ec603466d853313d0a45" url=""><![CDATA[MUERO........<br/><br/>Tengo que pretender, que no me duele
<br />que ya no estés aquí, que no me duele
<br />que poco a poco yo me estoy muriendo de amor por tí.
<br />Tengo que pretender, que no te lloro
<br />cuando me quedo solo, que no
<br />que duele cuando alguien me pregunta por qué
<br />te perdí.
<br /><br />Todo este amor que yo traigo en el alma,
<br />que no me deja vivir,*MUERO*, la gente
<br />no sabe que *MUERO*, yo aveces no sé
<br />lo que quiero, si olvidar, o correr junto a tí,
<br />vuelve que me *MUERO*, yo sé que he jugado
<br />con fuego, y a pesar de todo yo espero, que otra
<br />vez, vuelverás junto a mí.
<br /><br />Nuestro amor perdido, no puedo creerlo
<br />que sea verdad, nada en el mundo me
<br />importa por que tu no estás.
<br />¡¡¡MUERO!!!
<br />Tengo que pretender, que no te lloro
<br />cuando me quedo solo, que no
<br />que duele cuando alguien me pregunta por qué
<br />te perdí.
<br /><br />Todo este amor que yo traigo en el alma,
<br />que no me deja vivir,*MUERO*, la gente
<br />no sabe que *MUERO*, yo aveces no sé
<br />lo que quiero, si olvidar, o correr junto a tí,
<br />vuelve que me *MUERO*, yo sé que he jugado
<br />con fuego, y a pesar de todo yo espero, que otra
<br />vez, vuelverás junto a mí.
<br /><br />Nuestro amor perdido, no puedo creerlo
<br />que sea verdad, nada en el mundo me
<br />importa por que tu no estás.
<br />¡¡¡MUERO!!!
]]>
		</document>
		<document id="f1a422f7d18a84d23ac9829ed2731094" url=""><![CDATA[SI NOS QUEDARA POCO TIEMPO........<br/><br/>Si Nos Quedara Poco Tiempo
<br />De vuelta a la rutina
<br />Nos vestimos sin hablarnos
<br />La prisa puede más que la pasión
<br />Me pesa cada día
<br />Los recuerdos y los ratos
<br />Como dardos clavan este corazón
<br />Y la melancolía
<br />Me ataca por la espalda sin piedad
<br />Y de pronto me pongo a pensar
<br /><br />Que si nos quedara poco tiempo
<br />Si mañana acaban nuestros días
<br />Y si no te he dicho suficiente
<br />Que te adoro con la vida
<br />Que si nos quedara poco tiempo
<br />Y si no pudiera hacerte más el amor
<br />Si no llego a jurarte
<br />que nadie puede amarte más que yo
<br />La tarde muere lento
<br />Y las horas me consumen
<br />Estoy ansioso por volverte a ver
<br />No puedo comprenderlo
<br />Como fue que la costumbre
<br />Cambio nuestra manera de querer
<br />Y la melancolía
<br />Me ataca por la espalda sin piedad
<br />Y de pronto me pongo a pensar
<br /><br />Nadie sabe en realidad que es lo que tiene
<br />Hasta que enfrenta el miedo de perderlo para siempre
]]>
		</document>
		<document id="2481f62479f8df0c7e3ab6b1cf3bb84a" url=""><![CDATA[TODAS MIS LUNAS SON PARA TI<br/><br/>Podría llenar todo un libro de poemas para ti,
<br />poemas de las ansias que despiertas en mí,
<br />poemas que a mi cuerpo hacen estremecer.
<br />Podria pintar nuestro mundo de mil colores
<br />y aún eso no sería suficiente para lograr expresar 
<br />este gran amor que siento por ti.
<br /><br />Cuando miro tus ojos...
<br />veo todos los océanos que anhelo cruzar,
<br />todos los prados verdes que me traen tu aroma
<br />como cuando uno riega la hierva...
<br />así huele tu amor en mi corazón.
<br /><br />Todas mis noches te beso 
<br />en un horizonte lejano donde sólo habitas tú,
<br />llego en las noches, me cuelo en tu cuarto 
<br />para hacerte llegar mis sentimientos 
<br />y dejarlos en tu cama para que te despiertes junto a mí.
<br /><br />Haría falta muchas lunas para expresar 
<br />todo este gran amor que siento por ti
<br />y que se refleja en tus ojos cuando me miras.
<br />Tus manos tan amadas, tus caricias tan soñadas, 
<br />y todos los atardeceres te mostrarán...
<br />lo que mi corazón siente por ti.
<br /><br />-¡Como extraño tus manos tan amadas junto a mi! -
<br />Y con este sencillo poema te digo
<br />que todas mis lunas son para ti.
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/inlove.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/flowers.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="f24d8a661d06cc0cb1d0dd97c4636956" url=""><![CDATA[CUANDO EL CIELO ESTA GRIS<br/><br/>Hay tiempos buenos y tiempos malos, pero siempre existirá una luz que nos guíe en esos momentos de oscuridad.
<br /><br />Cuando el cielo este gris acuérdate cuando lo viste profundamente azul. 
<br /><br />Cuando sientas frío piensa en un sol radiante que ya te ha calentado. 
<br /><br />Cuando sufras una temporal derrota, acuérdate de tus triunfos y de tus logros. 
<br /><br />Cuando necesites amor revive tus experiencias de afecto y ternura, acuérdate de lo que has vivido y de lo que has dado con alegría. 
<br /><br />Recuerda los regalos que te han hecho, los abrazos y besos que te han dado, los paisajes que has disfrutado y las risas que de ti han brotado. 
<br /><br />Si esto has tenido lo puedes volver a tener y lo que has logrado, lo puedes volver a ganar. 
<br /><br />Piensa en lo bueno, en lo amable, en lo bello y en la verdad. Recorre tu vida y detente en donde haya bellos recuerdos y emociones sanas y vívelas otra vez, visualiza aquel atardecer que te emocionó. 
<br /><br />Revive esa caricia espontánea que se te dio. 
<br /><br />Disfruta nuevamente de la paz que ya has conocido, piensa y vive el bien. 
<br /><br />Allí en tu mente están guardadas todas las imágenes. Y solo tú decides cual has de volver a mirar.
]]>
		</document>
		<document id="cc80f1685650e6117e0da4c2f3f0dbc4" url=""><![CDATA[ABRE TUS BRAZOS..............<br/><br/>Debemos entregar y sentir amor, pero también gozar del cariño de los demás; por lo tanto, no te alejes de las personas que te quieren ni levantes un muro entre ti y el mundo, deja que te expresen su afecto y te sentirás arropado(a) por los lazos del amor.
<br /><br />Aprende a dejarte querer. A menudo pensamos que nadie nos quiere, pero a veces no dejamos que nos lo manifiesten. 
<br /><br />Un buen ejercicio para aprender a recibir las muestras de cariño consiste en situarte frente al espejo y repetir en voz alta cuanto te quieres.
<br /><br />Solicita ayuda.
<br />Todos precisamos ayuda en algunos momentos de nuestra vida, pero que la recibamos depende sólo de nosotros, pues en nuestra mano está pedirla. No te avergüences por necesitar ayuda, y mucho menos por reclamarla, porque dando este paso demuestras que sabes cuáles son tus problemas y cómo puedes solucionarlos.
]]>
		</document>
		<document id="a7de4e1b010b5739fd1da04301b85e3" url=""><![CDATA[GANDHI..HOMBRE SABIO...........<br/><br/>Si yo pudiera dejarles algún regalo,
<br />dejaría acceso al sentimiento de amar la vida
<br />de los seres humanos. 
<br /><br />La conciencia de aprender todo lo que fue enseñado por los tiempos idos,
<br />para recordar los errores que fueron cometidos
<br />y que no se repitieran jamás. 
<br /><br />La capacidad de escoger nuevos rumbos. 
<br /><br />Les dejaría, si pudiera,
<br />el respeto por aquello que es indispensable. 
<br />Además del pan, el trabajo.
<br />Además del trabajo, la acción.
<br /><br />Y, si todo faltara, un secreto:
<br /><br />El de buscar en el interior de sí mismo la respuesta
<br />y la fuerza para encontrar la salida.
]]>
		</document>
		<document id="780dfc2cd223ee8167a17456878c030" url=""><![CDATA[GRACIAS POR TU LINDO AMOR ¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡<br/><br/>Gracias por tu lindo amor
<br /><br />Buenos días mi amorcito, escribo estas líneas para decirte el amor que de mí emana, ya que tú eres la razón de mí existir, eres el ultimo pensamiento por las noches y el primero cuando despierto, gracias por el lindo día que me distes y aun más por la bella noche que me hiciste pasar con tus mimos, tu cariño y ese amor que todo lo llena en mi. 
<br /><br />Como poder vivir sin decirte cuanto te amo, como poder vivir sin ese aliento que me dan tus besos, como poder vivir sin sentir tus caricias sobre mi cuerpo, como poder vivir sin verme reflejado en tu mirada, en esos ojitos que cuando me miran mi corazón late mas rápidamente, como poder decirte cuanto te amo vida mía. 
<br /><br />Cuando el aire fresco de las madrugadas y la luna ilumina mis pasos, siento tu presencia y el viento me trae lo bello y tierno amor, vuelvo a la vida por muy cansado que esté ya que tú eres mi refrigerio, te amo vida mía y gracias muchas gracias por permitirme él amarte día a día, noche a noche, 
<br /><br />Te adoro vida mía...
]]>
		</document>
		<document id="b3de9d7a086b26860216e42001bc921f" url=""><![CDATA[PROMETO AMARTE ``````````<br/><br/>No dudes amor mío, cuando te digo que nunca te abandonaré, ni la muerte misma me podrá separar de ti.
<br />Tú, significas todo para mi…
<br />Siempre guardé la esperanza de encontrar un lazo como el nuestro y ahora, no hay nada en el mundo que desee más… que amarte y que me ames.
<br />Aún el más perfecto de amor visto en un sueño con la fascinación de lo imaginado, empalidece al compararlo con la dicha de mi vida contigo, mi amor es inmenso, y nunca cesará.
<br />Siempre que pienso en nosotros, en como compartimos nuestros anhelos, el gozo, los triunfos, y el dolor…
<br />Tengo la certeza de que nuestra unión perdurará…
<br />Te prometo que siempre te amaré….
<br />Se que no es nada fácil enfrentar 
<br />La vida…
<br />Pero se que juntos tu y yo, inseparables, nos fortaleceremos mutuamente y venceremos cualquier problema por fuerte que sea, y al transcurrir los años y estemos viejitos, nuestro cabello blanco será testigo de los altibajos del vivir, de nuestras esperanzas, oraciones y el amor compartido de por vida.
]]>
		</document>
		<document id="3ba8e965e1e2b4eca968e88dd7c75528" url=""><![CDATA[MIS SUEÑOS.........<br/><br/>Mis sueños viajaban contigo a cualquier lugar,
<br />mientras a lo lejos una arpa emitia melancólicos acordes,
<br />aquella lejana melodía se mezclaba con el viento,
<br />se encontraron, se hablaron,
<br />y juntos se alejaron hasta las nevadas montañas.
<br />Sin tristeza observé como iban alejándose,
<br />haciendo danzar las hojas caidas del otoño a su sosegado paso.
<br />En aquel instante repicaron las campanas
<br />y su sonido se escapó junto a la melodía y el viento
<br />revoloteando en los cabellos de aquella hermosa mujer.
<br />Empujaba el tiempo al sol hacia el lejano horizonte,
<br />mientras la noche agarraba la luna entre sus brazos,
<br />con los mágicos colores de un sol en su último suspiro
<br />ella le tendió su mano, atrajo hacia si su rostro,
<br />y con aquel último rayo, selló el dia con un beso.
<br />Mil pensamientos dormian en un recuerdo embriagador,
<br />del romance que tuvieron sobre las aguas del mar
<br />los reflejos de la luna,con los rayos del sol cuando ya se despedia.
<br />En aquel preciso instante un pájaro alzo el vuelo,
<br />llevándose en sus alas, el viento, la melodía
<br />y el sonido que escapó al repicar las campanas.
<br />En el reloj sonaron las ocho, la noche recién nacía.
<br />Desde aquel rincón lejano situado entre las piedras,
<br />donde un haz de luz iluminaba el mar en su oscuridad,
<br />cabalgaron los sueños a lomos de las fantasias
<br />de aquellos que buscaron en aquel sutil refugio,
<br />rozar por primera vez los labios de alguna hermosa mujer.
<br />Finalmente se ocultó el sol y dejó solitaria a la luna,
<br />derramando en su soledad lágrimas entristecidas,
<br />era tanta su amargura, tan intenso su dolor,
<br />que cada lágrima vertida en estrella se convirtió.
<br />En algún lugar lejano, un arpa dejaba sonar
<br />los acordes de ese embrujado romance entre la luna y el sol,
<br />mientras mis sueños viajaban contigo, a cualquier lugar.
<br />Testigos de aquel romance entre la luna y el sol,
<br />la melodia , el viento y el sonido que escapó al repicar las campanas,
<br />se fueron mar adentro llevándose consigo el último suspiro del sol,
<br />en su poético romance con la luna, mientras él expiraba allá en el horizonte.
<br />Mis ojos se fueron detrás de aquel atardecer rojizo,
<br />de aquellas lágrimas del cielo caidas,
<br />de estrellas en el cielo, del sol en el olvido.
<br />Mis ojos se iban cada dia,
<br />atrás de aquel romance entre la luna y el sol.
]]>
		</document>
		<document id="c596fa98eb47077e9931f69e7f0d7a75" url=""><![CDATA[——— 7 PALABRAS IMPORTANTES ———<br/><br/>Te Amo... Te quiero....
<br />Ningún ser humano puede sentirse realmente feliz hasta escuchar que alguien le diga &quot;te amo&quot; o &quot;te quiero&quot;. Atrévete a decirlo a la otra persona,a tu pareja, a tus padres, a tus hermanos, a tus hijos, si es que nunca lo has hecho, haz la prueba y verás el resultado.
<br />      ¡Te Admiro!
<br />En la familia, cada miembro tiene alguna cualidad o habilidad que merece reconocimiento. Todos, en algún momento, sentimos la necesidad de que se nos reconozca algún logro o meta alcanzada. ¿Cuándo fue la última vez que le dijiste esto a alguien?
<br />      ¡Gracias!
<br />Una necesidad básica del ser humano es la de ser apreciado. No hay mejor forma de decir a una persona que es importante lo que hace por nosotros, que expresarle un &quot;¡gracias!&quot;, no en forma mecánica sino con pleno calor humano.
<br />      ¡Perdóname!
<br />¡Me equivoqué! Decir esto no es tan fácil, sin embargo, cuando cometas un error que ofenda o perjudique a otras personas, aprende a decir con madurez: &quot;perdóname, me equivoqué&quot;.
<br />      Ayúdame, ¡te necesito!
<br />Cuando no podemos o no queremos admitir o expresar nuestra fragilidad o necesidad de otros, estamos en un grave problema. No te reprimas. ¡pide ayuda!, que también son muy importantes las palabras.
<br />      Te escucho... ¡háblame de ti!
<br />¿Cuántas veces le has dicho a algún miembro de tu familia: &quot;háblame, qué te pasa?&quot;. Tal vez muchos problemas y mal entendidos se resolverían si tan sólo escucháramos lo que nos tratan de decir.
<br />      Eres Especial
<br />Es importante hacerles saber a tus seres queridos cuanto significan ellos para ti.
]]>
		</document>
		<document id="ba6f1f08f2fe2171be431e85ba7fc50" url=""><![CDATA[NO TE ENAMORES DEL AMOR<br/><br/>Enamórate de alguien que te ame, 
<br />que te espere, que te comprenda aún en la locura; 
<br />de alguien que te ayude, que te guíe, que sea tu apoyo, 
<br />tú esperanza, tu todo.
<br /><br />Enamórate de alguien
<br />que no te traicione, que sea fiel, 
<br />que sueñe contigo, que sólo piense en ti, 
<br />en tu rostro, en tu delicadeza, en tu espíritu y
<br />no en tu cuerpo ni en tus bienes. 
<br /><br />Enamórate de alguien que te espere hasta el final, 
<br />de alguien que sea lo que tú no elijas, 
<br />lo que no esperes. 
<br /><br />Enamórate de alguien que sufra contigo, 
<br />que ría junto a ti, que seque tus lágrimas, 
<br />que te abrigue cuando sea necesario, 
<br />que se alegre con tus alegrías
<br />y que te dé fuerzas después de un fracaso.
<br /><br />Enamórate de alguien que vuelva a ti después de las peleas, 
<br />Después del desencuentro, 
<br />de alguien que camine junto a ti, 
<br />que sea un buen compañero, 
<br />que respete tus fantasías, tus ilusiones. 
<br /><br />Enamórate de alguien que te ame. 
<br />No te enamores del amor, 
<br />enamórate de alguien que este enamorado de ti. 
<br /><br />&quot;Se necesita sólo de un minuto para que te fijes en alguien, 
<br />una hora para que te guste, 
<br />un día para quererlo, 
<br />pero se necesita de toda una vida para que lo puedas olvidar&quot;. 
<br /><br />El odio y el miedo se vencen únicamente con amor.
<br /><br />No te preocupes por encontrar a la persona adecuada 
<br />mejor ocúpate de ser la persona apropiada.
<br /><br />Las cartas de amor se escriben empezando sin saber lo que se va a decir, y se terminan sin saber lo que se ha dicho
]]>
		</document>
		<document id="bb8bbbbfa5f67a3b7030837f9ffdd3b1" url=""><![CDATA[ESPERO LES AGRADE,,,,,,,,<br/><br/>El Sol esta enamorado de la Luna, el me pidió consejo para enamorarla, vistiéndose con sus mejores galas trato de acercársele pero siempre sus encuentros se interrumpieron por culpa de una celosa Tierra que no los deja solos, es terrible.
<br />La Luna corresponde a los sentimientos del astro rey, no sabe como dejarse llevar por ellos, a ella no le importa nada lo que pase con la Tierra solo desea su propia felicidad y esta muy bien, es bueno ser egoísta cuando se trata de un amor así.
<br />Vi muchas citas fallidas por la presencia repentina de la Tierra, cuando el Sol quería estar frente a la Luna aparecía este planeta de agua para enfriar el momento que tanto le costaba al Sol llenar de calor. Ambos me pidieron ayuda, no me pude negar porque como todos saben estoy del lado del amor.
<br />Cuando la Luna invito al Sol, la Tierra se auto-invito pero no contaba con que yo estaría allí para impedir que entorpeciera una nueva cita, la saque de su curso normal por unos quince minutos tiempo suficiente para que el Sol se diera cuenta que la Luna no es tan cálida como creía, ella noto que el no era un amante fogoso y dejaron a un lado sus citas a escondidas, cada uno por su lado se encargaría de alegrar a la Tierra por haberla dejado a un lado de esa ultima cita.
<br />A mi me deben agradecer las noches en que la Luna brilla mas que de costumbre porque seguramente el Sol estuvo estupendo de día, ambos se disputan el perdón de la Tierra, claro que ninguno sabe que ella jamás se entero de lo que paso porque se estaba enamorando de Marte… un planeta rojo de pasión - pensó ella.
<br />Hoy cuando la Luna me habla ya no escucho la alegría de siempre, aunque no quiera admitirlo al igual que su compañero de cita, ellos están destinados a estar juntos, es que el amor no se da siempre de la mejor manera ni es fácil de manejar cuando se nos aparece en la vida, por lo general el que mas cuesta es el que mas se disfruta cuando llega la hora de la cama. Cuando esta nublado de noche y la Luna no esta, tengan por seguro que esta muy bien acompañada… la esta pasando muy bien.-
]]>
		</document>
		<document id="dede83121979a7b115baca2d921c8096" url=""><![CDATA[¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡LIBERTAD¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡<br/><br/>La libertad es como el baño, es algo que debe practicarse todos los días. 
<br />Nada permanece fijo. El cambio es la ley de la vida.
<br />Quizás algunas veces sintamos que nuestras victorias personales deben ser ganadas una y otra vez. Paro si lo vemos desde otro punto de vista, no es así en absoluto; nuestras sólidas victorias personales son aquellas que nada ni nadie puede arrebatarnos.
<br />Dichas victorias son las herramientas de nuestro crecimiento continuo. Los trabajos, las relaciones y las casas pueden cambiar, pero la serenidad y la libertad de espíritu están entre las cosas que a voluntad podemos lograr, conservar o dejar.
<br />La libertad implica decidir lo que hacemos con nuestro cuerpo, con nuestro dinero y con nuestra vid. Si renunciamos a esta decisión, alguien la tomará por nosotros. Si no usamos o reclamamos nuestra libertad, renunciaremos a ella. Nuestras vidas exigen nuestra participación activa y creativa en cada momento.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>