<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="f64b94e15ae11ba7e455d31e98ae7111" url=""><![CDATA[Ridículo total<br/><br/>Mientras medio mundo se manifestaba en favor de Israel, los titireteros de ZP, es decir aquellos que están pegados al culo de ZP, que no sabes dónde empieza su cabeza y dónde termina la el culo de ZP; que son muy sociatas, pero que eso sí, están deseando que salga adelante el canon de la SGAE; dieron muestras de que son unos ignorantes y fanáticos. Vamos a ver, el conflicto palestino-israeli se alarga demasiado. Vale. Pero si están bombardeándote con misiles y cohetes porque Alá o su puta madre se lo manda, normal que te toquen los huevos y la montes. Esto es como si te pegan de collejas 2 horas seguidas, por esa regla de tres y siguiendo las teorías de los progres me tengo que aguantar porque el abusón ha sufrido una infancia dura. Pues bien, si ha sufrido una infancia dura que vaya al psicólogo y se deje de gilipolleces, que madure y aprenda a respetar. Volviendo al conflicto israelí, es normal que defiendan a su pueblo. lo triste es que al finalizar la manifestación hubo dos detalles nefastos: el primero lanzar piedras contra la delegación israeli, muy bien, muy democrático. Me recuerda a la noche de los cristales rotos. (Hitler, ya sabéis y si no leed un poco) y lo segundo es que un colega y yo preguntamos a los niñatos del pañuelo palestino, bandera anticonstitucional, republicana, y no tienen ni puta idea de dicho conflicto, se inventan o te cuentan lo que sus lideres les hacen creer..¿Es que no tenéis personalidad?, ¿Es que defendéis causas que ni siquiera sabéis de que van?..¿Pero tan tontos sois?
<br />Alguien dijo: Los libros hay que leerlos, no quemarlos...Anda, aplicaos el cuento.
]]>
		</document>
		<document id="fa7c420bacf3eadbbeeadf1912c6ba88" url=""><![CDATA[Sois unos sosos<br/><br/>¿Y  para esto os metéis en una página para conocer gente? Andaaaaa, estáis perdiendo el tiempo.
<br />Hay mucho que deberían meterse en adultfriendfinder y encontrar a su polvazo de fin de semana, esta página no es para ellos. Otros, convendría que analizaran si merece la pena estar lleno de amigos y que ninguno te de resultado o bien, estar con un capullo con abdominales como los de la tabla de lavar. Y por último, los que...¿Qué cojones hacéis aquí? ¿Tanto os aburris?
]]>
		</document>
		<document id="be87e547c4f1409b2846fc74f2ab72eb" url=""><![CDATA[¿Hacemos deporte sólo dos meses antes del verano?<br/><br/>Me mola el deporte. Y hacerlo 2 meses antes del verano es una chorrada. El deporte es salud y te llena de buenas vibraciones y haces colegas, con los que te puedes ir de cañas perfectamente.Me gustan  en especial las artes marciales. Todo el mundo las critica pero su esencia es mucho más pura y llena de honor y repeto, que cuando vas al Santiago Bernabeu, a pesar de que soy del Zaragoza, y ves que a la salida hay  broncas absurdas y hostias a mansalva, sobre todo en la salida de Marceliano Santamaría o lees en el periódico que a una chica mexicana, que vino por su cumpleaños a ver al madrid, su equipo favorito; se llevó un puñetazo que la desencajó la mandíbula... Nosotros en clase, siempre apurábamos y había sangre; pero siempre había un límite o un profesor detrás que se ponía con nosotros y nos daba una tunda que nos dolían hasta las orejas.
<br />Espero vuestros comentarios. Aunque seáis más vagos/as que el Homer Simpson
]]>
		</document>
		<document id="d69bef891020724d71b4b3b7afea8c92" url=""><![CDATA[¿Sabías que hubo un español que salvó a 5200 judios?<br/><br/>Esto también es memoria histórica.
<br />Ángel Sanz-Briz (Zaragoza, 28 de septiembre de 1910 – Roma, 11 de junio de 1980) fue un diplomático español, que actuó en la época de la Segunda Guerra Mundial (en este conflicto, España se mantuvo como no beligerante). En 1944 contribuyó a salvar la vida de unos cinco mil judíos húngaros durante el Holocausto, proporcionando pasaportes españoles, en un principio a judíos que alegaban origen sefardí, y posteriormente, a cualquier judío perseguido. Por estos hechos, fue reconocido como Justo entre las Naciones. 
<br />Biografía: Tras estudiar Derecho, ingresó en la Escuela Diplomática en 1933, finalizando sus estudios poco antes de comenzar la Guerra Civil Española. Tras su comienzo, se enroló en las tropas franquistas. Finalizada la guerra, obtuvo su primer destino, como Encargado de negocios en El Cairo (Egipto). En 1942, obtuvo su segundo destino, poco después de contraer matrimonio con Adela Quijano, también como Encargado de negocios, en la embajada española en Hungría, un Estado próximo al Eje, pero que no había puesto en práctica medidas de exterminio de los judíos como las que ya estaban en marcha en toda la Europa ocupada por los nazis.1 Sin embargo, la tranquila vida de Sanz-Briz como encargado de negocios cambió completamente cuando Alemania tomó el control de Hungría, invadiendo el país en marzo de 1944. Inmediatamente tras la invasión, el propio Adolf Eichmann se trasladó a Hungría para supervisar los planes de exterminio de la comunidad judía del país (unas 750.000 personas).
<br />Ayuda a los sefardíes: Indignado por los planes nazis, Sanz-Briz obtuvo del gobierno español el permiso para proporcionar documentos españoles a los judíos sefardíes que pudiese encontrar y negociar con las autoridades húngaras (títeres de los ocupantes alemanes) el traslado a lugar seguro de dichas personas (desempolvando así un decreto de 1925 de Miguel Primo de Rivera, que sin embargo había expirado en 1931[cita requerida]). Sanz-Briz procedió a proteger las vidas de unos 5.200 judíos, usando su influencia y contactos (también su dinero, con el que sobornó al gauleiter alemán) así como edificios alquilados con los fondos de la embajada que rotuló como &quot;Anejo a la legación española&quot;. Los métodos que siguió los describió él mismo en el libro Los judíos en España:
<br />Conseguí que el Gobierno húngaro autorizase la protección por parte de España de 200 judíos sefardíes (...) Después la labor fue relativamente fácil, las 200 unidades que me habían sido concedidas las convertí en 200 familias; y las 200 familias se multiplicaron indefinidamente, con el simple procedimiento de no expedir salvoconducto o pasaporte alguno a favor de los judíos que llevase un número superior al 200.
<br />Así, de los 5.200 judíos cuya vida pudo salvar, sólo unos 200 eran de origen sefardí. A finales de noviembre de 1944, el gobierno español, ante la inminente caída de Budapest en manos del Ejército Rojo, le ordenó abandonar el puesto y trasladarse a Suiza. Giorgio Perlasca, un veterano italiano de la Guerra Civil Española, ciudadano español honorario, que había estado ayudando a Sanz-Briz en sus tareas de protección de los judíos, continuó su labor utilizando documentos de identidad españoles falsificados por él mismo, en los que declaraba ser el cónsul español en Budapest. Perlasca consiguió que los judíos &quot;españoles&quot; siguieran a salvo hasta que el 16 de enero de 1945 los soviéticos entraron en Budapest.
<br />Carrera posterior Posteriormente, Sanz-Briz continuó su carrera diplomática: fue destinado a San Francisco y Washington (Estados Unidos), Lima, Berna, Bayona, Guatemala, La Haya, Bruselas y Pekín (1973, donde fue el primer embajador español). En 1976 fue destinado a Roma como embajador de España ante la Santa Sede, donde falleció el 11 de junio de 1980.
<br />El propio Sanz-Briz relató las circunstancias mediante las cuales pudo salvar la vida de tantos judíos a Federico Ysart, el cual lo plasmó en su libro Los judíos en España (1973).
<br />Reconocimiento :En 1991, el Museo del Holocausto Yad Vashem de Israel distinguió su acción y reconoció a sus herederos el título de Justo entre las Naciones, inscribiendo su nombre en el memorial del Holocausto. En 1994 el gobierno húngaro le concedió a título póstumo la Cruz de la Orden del Mérito de la República Húngara. Fue el primer diplomático español que apareció en un sello de correos de España.
<br />Referencias  Lacruz, José. El ángel de Budapest. El periódico del Estudiante. El Periódico de Aragón.
]]>
		</document>
		<document id="3e33319c8db5ad07f524667fcf2a36b" url=""><![CDATA[¿Sabemos distinguir la amistad de un rollo?<br/><br/>Yo creo que no. Hemos perdido la noción de lo que es la amistad.La amistad es la base de las relaciones humanas y hoy en día, se mueve por intereses absurdos. No nos damos cuenta de que la amistad, puede y debe aportar mucho a nuestra vida cotidiana, a nuestro vacío.
<br />Sin embargo, me llena de tristeza, que en seguida vayamos a por el que más nos seduce, a la que tiene tetas como sandías (Gracias por la idea, es genial), todo rápido, todo superficial, todo sin sentido y luego el vacío que se siente porque ese que era tan amable hasta que metió las manos en las bragas o en el escote; o bien, la que apretó el paquete y se sirvió agusto; ya no contesta a nuestras perdidas; ya no contesta a nuestros mensajes.
<br />De verdad, daros cuenta de lo importante que es tener un amigo en quién confiar, a quién contar, con quién ir de conciertos o de cañas; es duro, es el día a día, hay que aguantar...A lo mejor...¿Es que ya no sabemos aguantar como pedimos que se nos aguante?, pero un amigo, es como una segunda familia, y hay que cuidarlo y si te dice que no quiere nada. Joder, acéptalo y no seas egoísta, controla tus hormonas y trata de conservar esa amistad, aunque cueste al inicio.
]]>
		</document>
		<document id="236c43a6a277e7eb7d1967bc119665a4" url=""><![CDATA[Cuando te tiras un pedo, te sientes aliviado o avergonzado<br/><br/>pues yo aliviado, No es plan de ir como ell globo de Willy Fog,
]]>
		</document>
		<document id="835d73d3c3a3fc35dbf69ef9cf022806" url=""><![CDATA[España, país de gilipollas que creen a un mentiroso<br/><br/>ZAPATERO, EN TENGO UNA PREGUNTA PARA USTED
<br /><br />&quot;No negué la crisis, no prometí el pleno empleo, no me senté ante la bandera de EEUU&quot;   Dio portazo al Congreso de los Diputados para ir a TVE. Lo primero que dijo, ante la mirada complacida de Lorenzo Milá, es que no había mentido sobre la crisis. Después, con el mayor de los descaros, dijo que no se había sentado ante la bandera de EEUU, ni había prometido el pleno empleo.
<br />Un ciudadano le cuestionó a Zapatero que realmente conozca cuál es la situación de los parados. El presidente contestó con palabras como &quot;sí lo entiendo, estoy muy cercano&quot; como preámbulo para promocionar el plan de obras de los ayuntamientos, pero no convenció a quien planteaba la pregunta. La siguiente fue sobre la última ocurrencia de Sebastián –consumir productos españoles. Un hombre le preguntó por qué en vez de un Audi o un Mercedes el Gobierno no usaba un Seat Toledo. Volviendo a mostrar una indeferencia absoluta por lo que le preguntan. Como ejemplo de cinismo el final de su respuesta: &quot;Lo estudiaré y si es conveniente daré instrucciones&quot;.
<br /><br />El presidente del gobierno español, José Luis Rodríguez Zapatero, falseó la realidad en varias de sus respuestas a las preguntas que le fueron planteadas este lunes en el programa de TVE Tengo una pregunta para usted. De hecho, Zapatero mintió en sus contestaciones a las preguntas sobre las cuestiones más importantes en estos momentos.
<br /><br />Por ejemplo, sobre la falta de previsión de su gobierno ante la llegada de la crisis económica, dijo que &quot;pude equivocarme, pero no engañé&quot;. Pero es evidente que, durante la campaña electoral de las últimas elecciones legislativas, se negó repetidamente a hablar de crisis. La misma actitud adoptó  después, a pesar de que todos los especialistas españoles, europeos y mundiales insistían en que se acercaba una profunda crisis económica.
<br /><br />Durante su intervención en TVE, Zapatero insistió en atribuir la crisis económica de España a los problemas financieros originados en EEUU. No es cierto, porque en España la crisis es más grave que en otros países por el hundimiento del sector inmobiliario y la importante participación del sector financiero en las empresas de ese sector. Es decir, la crisis tiene en España unas características especiales que la hacen más grave que en otras zonas, y así lo están diciendo desde hace tiempo todos los organismos internacionales e incluso los españoles.  
<br /><br />Otra falsedad de Zapatero durante el programa de TVE fue su afirmación de que durante la campaña electoral &quot;no prometí el pleno empleo, dije que el objetivo del gobierno era llegar al pleno empleo&quot;. Durante la campaña de las últimas elecciones, se comprometió con claridad a que su gobierno lograría el pleno empleo en España.
<br /><br />Zapatero dijo también, sobre la crisis económica, que &quot;no hemos dado un euro a la banca, no le hemos regalado dinero&quot;. De momento, se está dando dinero a la banca. Es posible que las entidades financieras puedan devolverlo o es posible que no. Pero, por el momento, se está entregando dinero a los bancos y cajas. La devolución de esas cantidades  se aseguraría más si el gobierno entrara en el accionariado de las entidades o las nacionalizara de forma parcial o total, pero no lo está haciendo.
<br /><br />Al margen de la crisis, y respecto al conflicto entre Israel y los palestinos, minimizó la importancia de la venta de armas de España a Israel. Sin embargo, se ha producido un aumento considerable en la exportación de material de defensa a Israel por  España. De hecho, los 1.551.933 euros exportados en los primeros seis meses de 2008 superan ya el valor de todo el material bélico vendido al Estado hebreo durante 2007, cuando las entregas alcanzaron un importe total de 1.515.934 euros. Preguntado sobre el número de víctimas palestinas se han producido con las armas españolas, Zapatero contestó que las armas vendidas por España a Israel &quot;no se han utilizado para eso&quot;. ¿Cómo lo sabe?
<br /><br />En otro momento, Zapatero negó que permaneciera sentado cuando pasó la bandera norteamericana durante el desfile militar celebrado con motivo del día de las fuerzas armadas el ultimo año en que todavía estaba en la oposición. Pero es una evidencia que el entonces jefe de la oposición parlamentaria permaneció sentado.
]]>
		</document>
		<document id="3b6c8fab90c0736e1bf8f517cd8af732" url=""><![CDATA[SOIS UNOS COBARDES<br/><br/>España se va a la puta mierda y os lo dice un asesor inmobiliario. Mi sector no hace apenas negocio.
<br />Nada se ha cumplido. Es que es curioso pero tengo el programa electoral de ZP en las últimas que mandó retirar horas después de ganar las elecciones, menos mal que lo conservo, y la verdad es que este cabroncete se ha reido en nuestra cara. Y nosotros aguantando el vacile.
<br />¿No decía, &quot;Otra España es diferente&quot;? O una de dos, o se referiria a hundirla y jodernos a los curritos, que ganamos una mierda, porque este hijoputa prometió subir los sueldos, el mínimo concretamente hasta 1.000, y mira como andamos; de bronca en casa de papá y mamá porque no es un hotel y se quieren librar de nosotros.
<br />O bien, es un mentiroso de puta madre...pero, ¿Qué coño hace de presidente de gobierno?.. ¡Que se meta a vendedor que se forraaaaa!
<br />Este es nuestro país, de fuera no van a venir a arreglarlo, porque bastante tienen con lo suyo. Osea que hay que echarle un par y pelear, como hicieron en la República Checa hace un año, porque los políticos corruptos se fueran a la puta calle. Jamás se me olvidará.
<br />La diferencia radica en que ellos tienen mucho que perder y nosotros, pues vivimos como queremos, dentro de lo que cabe nada mal. Qué pena.
]]>
		</document>
		<document id="2c2e62a28c4e5361327d32523a88bf14" url=""><![CDATA[Un Gallego con dos cojones y conocimiento de causa<br/><br/>Esto lo escribió un currante indignado... con razones: 
<br /><br />Dada la mierda que nos escupe diariamente la tele, radio, prensa y demás 
<br />medios de comunicación, un grupo de disidentes hemos elaborado este 
<br />manifiesto a favor (sí, A FAVOR) de la piratería. Si te mola, pásalo. 
<br />Si prefieres creerte las mentiras de la industria, haz con él lo que 
<br />te salga del arco del triunfo. 
<br /><br />De: El currante medio, aplastado por la hipoteca, 
<br />la precariedad laboral, los horarios DE MIERDA 
<br />y otros abusos sociales, como la caña de cerveza a 2 putos Euros. 
<br /><br />A: Ese músico mediático que se duele detrás de unas gafas de sol en la 
<br />Moncloa, forrado de pasta hasta los pendientes. 
<br />Tiene cojones ir de rebelde por la vida y terminar en las escaleras 
<br />del centro del Estado 
<br />(por si no captáis las sutilezas, el ejemplo se refiere a Alejandro 
<br />Sanz, aunque es extensible a todos los membrillos/impresentables que 
<br />le acompañaban). 
<br /><br />Mira, chavalote, en la gira que te vas a marcar este verano vas a ganar más 
<br />pasta -haciendo algo que te gusta y que en teoría te llena- de lo que ganaré 
<br />yo en toda mi puta vida de currito, cargando, además, con una actividad que 
<br />no me aporta nada personalmente y con la que, si no fuera por el sueldo 
<br />adicional de mi pareja, ni siquiera me daría para pagar el piso donde vivo. 
<br />'La música está muy mal' -gimes. Tú, chavalote, no sabes lo que es estar 
<br />mal. ¿Qué sabes tú de hipotecas, de rebotar de un contrato a otro, de currar 
<br />a turnos o de 7 a 7? ¿Qué sabes tú de llegar a fin de mes, o de lo que me 
<br />cuesta a mí plantearme tener hijos con lo que piden en una guardería? 
<br />Porque te recuerdo que aquí, en el mundo real, curramos dos para pagarnos 70 
<br />metros cuadrados 
<br /><br />'La gente que compra en el top manta no ama la música' -escupe otro. 
<br />¿Con qué validez moral exigís vosotros, que vivís a todo trapo de camino 
<br />entre Madrid y Miami, sin saber ni el dinero que tenéis, al currante que os 
<br />pague los vicios y haga multimillonaria a la multinacional de turno ¿Cómo se 
<br />puede tener la cara de plantarse en plan víctima sobre una vida de lujo? 
<br /><br />La industria ha abusado -y abusa con los precios y las calidades. 
<br /><br />Sólo ahora que se ve con el rabo en el culo ofrece lo que no pueden dar los 
<br />piratas: DVD's con vídeos, extras y demás. Todo, curiosamente, al mismo 
<br />precio que antes. ¿No llorabais que no se podían bajar los precios? 
<br />Cómo vale ahora un álbum que lleva 12 canciones en el CD y 16 en un DVD 
<br />(verídico) lo mismo que antes el mismo álbum con el CD a pelo? ¿Cómo puede 
<br />valer un mismo álbum en España 18 euros y en Alemania 20 (contrastado) 
<br />cuando los alemanes ganan más del doble que un español? 
<br /><br />Ahora que las mafias e Internet os revientan, ahora, que ya no tenéis la 
<br />sartén por el mango, pasáis de la posición dominante y abusiva a la 
<br />apelación más rastrera de sentimientos. Pues yo, y muchos como yo 
<br />respondemos: 
<br />AHORA, QUE OS DEN POR CULO. 
<br /><br />NADIE puede pedirme que le pague la colección de coches de lujo, el yate y 
<br />las cuatro casonas en Miami, la Sierra o Marbella. 
<br /><br />NADIE puede pedir moral desde la inmoralidad. 
<br /><br />Ejemplo: Bustamante se acaba de comprar una casa de 500 kilos de las 
<br />antiguas pesetas en solo CUATRO AÑOS DE CARRERA MUSICAL, claro ejemplo de lo 
<br />mal que está el panorama musical. 
<br /><br />Firma: Cualquier anónimo hasta los güevos de sandeces. 
<br /><br />PD: Cópialo, pégalo y pásalo. Si haces Reenvio se llena de molestos 
<br /><br />PD 2: Si alguien sabe el correo de Ramoncín que haga el favor de pasárselo
]]>
		</document>
		<document id="3230640d2aba76c9d1c5284ecd2d5fba" url=""><![CDATA[Canarios...Gracias.<br/><br/>He estado desde el Jueves en una tierra bellísima que apenas conocía.
<br />El domingo volí a la una de la mañana, cansado pero lleno de alegría por visitaros y conoceros mejor.
<br />Sinceramante, tenerife es impresionante.
<br />Y vosotros, con lo bien que me habéis tratado; deberías saber que no soy un desagradecido; y que si venís por Madrid, y me pedís ayuda; os ayudaré cómo pueda, aunque sea yéndonos de cañas.
<br />Sois un pueblo por conocer y muchos os dan, por segunda categoría. No hagáis caso a esos imbéciles, de segunda son aquellos que no saben valorar lo que tienen de punta a punta, en fin, unos paletos que se quedan con su pueblo y poco más. y que no saben que enfrente de España hay unas islas llenas de gente amable, paciente y llena de ganas de ayudar y/o trabajar.
<br />Os estoy muy agradecido por el trato. Ha sido humano, sencillo, compreensivo, etc. Como en ninguna parte de España. SEGUID ASÍ, POR FAVOR..
]]>
		</document>
		<document id="a4a42af56e8f8cca7b65b4d42a63114c" url=""><![CDATA[un país pacifista que vende armas a puñaos<br/><br/>Un traductor de Granada ha querido resaltar la &quot;incongruencia&quot; que supone que España esté entre los diez primeros países exportadores de armas, que &quot;venda guerra y muerte&quot; y que luego hable de &quot;alianza de civilizaciones&quot; y de &quot;derechos humanos&quot;·
<br /><br />Zapatero ha insistido en que efectivamente hay una industria armamentística española que exporta armas a diversos países, entre ellos Israel, pero ha precisado que el volumen de ventas a ese país es &quot;insignificante&quot;.
<br /><br />En el primer semestre de 2008, según el último informe sobre las exportaciones de armamento remitido por el Gobierno al Congreso, las exportaciones ascendieron a 249,9 millones de euros (un 63,2 por ciento menos que un año antes&quot;, y de esa cifra 1,5 millones correspondieron a Israel.
<br /><br />A la pregunta del ciudadano de Granada sobre cuántas víctimas palestinas se habían producido con las armas españolas, Zapatero ha dicho que &quot;no se han utilizado para eso&quot; y ha recordado que España es pionera en cuestiones como la eliminación de las bombas de racimo.
<br /><br />&quot;Nuestro Gobierno ha hecho de la lucha por la paz y seguridad en muchos países del mundo una actuación permanente&quot;, ha añadido Zapatero, antes de mostrarse &quot;orgulloso&quot; de los soldados españoles de las misiones internacionales, que bajo su mandato siempre se han desplazado a esos países con el apoyo del Parlamento y la legalidad de Naciones Unidas. (EFE)
]]>
		</document>
		<document id="31041a03f3a97547847bc18addf904d8" url=""><![CDATA[No fuimos a una guerra<br/><br/>España aportará 300 millones de dólares a la reconstrucción de Irak hasta 2007
<br />Dicha dotación irá al Fondo de Reconstrucción y Desarrollo para Irak que se prevé constituir en la Conferencia Internacional de Donantes para dicho país y que se celebrará en Madrid los días 23 y 24 de octubre, según el informe presentado ayer por Rodrigo Rato en el Consejo de Ministros.
<br /><br />EFE, Madrid
<br /><br />España aportará 300 millones de dólares a la reconstrucción de Irak para el período 2003-2007, según explicó ayer el vicepresidente primero y ministro de Economía, Rodrigo Rato, en la rueda de prensa posterior al Consejo de Ministros. 
<br /><br />Dicha dotación irá al Fondo de Reconstrucción y Desarrollo para Irak que se prevé constituir en la Conferencia Internacional de Donantes para la reconstrucción de ese país y que se celebrará en Madrid los próximos 23 y 24 de octubre, añadió Rato tras presentar ayer un informe sobre esta cuestión al Consejo de Ministros. 
<br /><br />De los 300 millones de dólares que aportará España, un total de 160 millones se enmarcan en el período 2003-2004, mientras que el pago de los 140 millones restantes se hará entre el 2005 y el 2007. 
<br /><br />Dentro de la dotación para el período 2003-2004, España ha comprometido ya créditos FAD por 40,5 millones en proyectos de ayuda a refugiados y funcionamiento de la moneda iraquí, entre otros. 
<br /><br />Ayuda humanitaria
<br /><br />Otros 35 millones ya comprometidos por España con Irak corren a cargo de la Agencia Española de Cooperación Internacional, mientras que lo dedicado a ayuda humanitaria en Um Qasar ronda los 21 millones, a lo que se suman otros gastos en personal. 
<br /><br />Por tanto, según Rato, hasta el 2004 está previsto que aumenten los fondos destinados por ahora a la reconstrucción de Irak entre 50 ó 60 millones de dólares. 
<br /><br />Del montante total hasta el 2007, unos 210 millones tienen carácter de donación, otros 75 millones son créditos concesionales (con una parte también de donación) y los 15 millones restantes servirán para estudios de viabilidad de proyectos en Irak. 
<br /><br />En ese total no se incluyen ni las partidas a gastos militares, ni las aportaciones de CCAA o corporaciones locales a Irak (con 10 millones de euros destinados hasta ahora), ni las dotaciones de España desde la UE ni tampoco otros costes como los derivados de la Conferencia de Donantes o del Comisionado. Según Rato, la dotación española se ha decidido en función a aportaciones anteriores a otros países salidos de conflictos.
]]>
		</document>
		<document id="82fe7922d93c88137128949b5df3b8cf" url=""><![CDATA[Franco un cabrón y Carrillo un enrollaó...¡Y una mierda!<br/><br/>GENOCIDAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA
<br />AL PAREDÓN!!!!
<br /><br />Se conocen como matanzas de Paracuellos los episodios organizados de asesinato masivo de varios miles de prisioneros, considerados opuestos al bando republicano, ocurridos durante la Batalla de Madrid de la Guerra Civil Española, en los parajes del arroyo de San José, en el municipio de Paracuellos de Jarama, y de Soto de Aldovea, en el término de Torrejón de Ardoz, próximos a la capital española.
<br /><br />Las matanzas tuvieron lugar aprovechando los traslados de presos de diversas cárceles madrileñas, una operación que se conocía popularmente como sacas, llevadas a cabo entre el 7 de noviembre y el 4 de diciembre de 1936, mientras se enfrentaban las tropas gubernamentales y franquistas por el control de la ciudad.
<br /><br />Varios de estos traslados fueron desviados hacia los lugares del arroyo San José, en la vega del río Jarama, y a un caz o canal de irrigación fuera de uso, en la vega del río del Henares donde varios miles de prisioneros fueron asesinados. Entre ellos se encontraban militares que habían participado en la sublevación o que no se habían incorporado a la defensa de la República,[3] falangistas, religiosos, militantes de la derecha, burgueses y otras personas que en su inmensa mayoría habían sido detenidas por ser simplemente consideradas como partidarias de la sublevación, y custodiadas sin amparo legal ni acusación formal.
<br /><br />Tras ser extraídos de las prisiones con listas elaboradas y notificaciones de traslado o libertad con membrete de la Dirección General de Seguridad y, en ocasiones, firmadas por Segundo Serrano Poncela, el delegado de Orden Público de la Consejería de Orden Público de la Junta de Defensa de Madrid, encabezada por Santiago Carrillo, y posteriormente fusilados de manera sumaria por milicias pertenecientes a las organizaciones obreras. Antes del 7 de noviembre ya habían tenido lugar algunas sacas, especialmente durante el mes de octubre, fruto del cambio de manos del control de las prisiones, que pasó de las de los funcionarios de prisiones a las de las milicias a raíz del asalto a la Cárcel Modelo que tuvo lugar el 22 de agosto de 1936, si bien el número de asesinados fue muchísimo menor y carecieron del carácter sistemático y organizado que tuvieron las de noviembre y diciembre.[4]
<br /><br />No todas las sacas de presos que tuvieron lugar en las fechas citadas (en total 33 extracciones) terminaron en asesinatos. Sí lo hicieron las de los días 7, 8, 9, 18, 24, 25, 26, 27, 28, 29 y 30 de noviembre y 1 y 3 de diciembre (23). Entre el 10 y el 17 de noviembre no hubo extracciones (ni para que los presos fueran asesinados ni para efectivamente trasladarles a otros lugares), y desde el 4 de diciembre, cesaron. Las fechas se conocen gracias a la documentación de la Dirección General de Seguridad y los testimonios recabados por la Causa General.
<br /><br />La magnitud de los asesinatos fue muy grande, ascendiendo a varios miles de asesinados, entre 2.000 y 5.000 (si bien existen grandes discrepancias acerca del número exacto) y son consideradas las de mayor dimensión que tuvieron lugar en la retaguardia de la zona republicana. El número de víctimas sigue siendo objeto de controversia.
<br /><br />También son objeto de enconadas discusiones aspectos como quién dio la orden de ejecutar a los evacuados de las cárceles, por qué unas sacas terminaron en asesinatos masivos en tanto que en otras los prisioneros llegaban sanos y salvos a su destino (incluyendo a personajes de renombre, como el líder falangista Raimundo Fernández-Cuesta) y en definitiva, las responsabilidades, directas e indirectas, de los fusilamientos.
]]>
		</document>
		<document id="bc9de8149ad1bc6b1bca78c308514d00" url=""><![CDATA[Busco gente para hacer Deporte en Madrid Capital<br/><br/>Gente sana, dispuesta a vencer la pereza y con flexibilidad de horarios. preferiblemente: Correr, natación, ir al gimnasio y fútbol sala, 7 y 11. También baloncesto.
<br />No soy un deportista, si no no estaría escribiendo en este blog, estaría con mi equipo concentrado, pero sí un amante del deporte; le echo ganas y sobre todo, soy serio, si quedo voy, salvo que surja algo super importante, que en cualquier caso, avisaría; cosa que también pido.
<br />Soy un tio majo y conmigo te puedes ir de cervezas hablar,reir y pasar un buen rato; pero aparte de birras, quiero hacer deporte.
]]>
		</document>
		<document id="5f5061ce0ad349ca7edc99d64718e761" url=""><![CDATA[Adiós ZP, Adiós<br/><br/>Época revela que el PSOE perdería los 2 millones de votos que generó el 11-M
<br />Actualizado 29/02/2008 11:00h 
<br /><br />Con una participación del 72% el PP obtiene el 40’5% frente al 37’6 % del PSOE. Rajoy consigue 9.876.046 de votos y Zapatero se queda en 9.168.872. El PP rompe el empate técnico y Rajoy gana las elecciones más reñidas en muchos años, con una ventaja de más de 700.000 votos sobre Zapatero. Esta es la conclusión de la Encuesta de Intereconomía, que publica EPOCA en el número que sale hoy viernes 29 al kiosco. Con una participación estimada del 72%, el Partido Popular lograría el 40’5% de los votos, frente al PSOE que se quedaría con el 37’6%. El partido de Zapatero registraría una caída de casi el 5% respecto a los comicios de 2004.
<br /><br />La encuesta, dirigida por Ricardo Montoro, catedrático de Sociología y ex presidente del
<br />CIS, completa la que publicó la semana pasada en EPOCA, en la que evaluaba la gestión de Zapatero al frente del Gobierno, durante los últimos cuatro años. Significativos porcentajes de la
<br />sociedad suspenden al presidente en economía y política antiterrorista. Y un 18% de sus propios votantes no quieren Zapatero continúe en La Moncloa. La mala situación económica y los errores de gestión han pasado factura al líder socialista, de suerte que, según la encuesta de Intereconomía, perdería casi dos millones de votos, los que se movilizaron por el atentado del 11-M.
]]>
		</document>
		<document id="5dcfbbfb1bac390c8ffda6127c5aaab9" url=""><![CDATA[¿Republicano? ¡por supuesto!<br/><br/>La revista 'Época' habla de cocaína en la separación de los Duques de Lugo
<br />20MINUTOS.ES. 26.09.2008 - 18:37h
<br />Ampliar fotoLos duques de Lugo en una imagen de archivo. Francois Lenoir / REUTERS. La publicación anuncia en portada que la Infanta Elena &quot;alega consumo ocasional de cocaína&quot; por parte de Jaime de Marichalar.
<br /><br />El Duque de Lugo ha presentado una prueba notarial que desmiente dicha afirmación.
<br />La Casa Real afirma que se trata de &quot;periodismo de rumores&quot;.
<br /><br />Minuteca todo sobre: Cocaína, Los Duques de Lugo 
<br />Jaime de Marichalar vuelve a ser el centro de todas las miradas. La revista Época publica en su portada que la Infanta Elena &quot;alega consumo ocasional de cocaína&quot; por parte del Duque de Lugo para solicitar la anulación eclesiástica de su matrimonio.
<br /><br />Marichalar presenta una prueba notarial Según la publicación, Elena de Borbón &quot;desconocía, en el momento del compromiso, el consumo de cocaína&quot; antes de contraer matrimonio con Marichalar.
<br /><br />Muchos medios de comunicación se han hecho eco de la impactante noticia que ha abierto un debate al respecto.
<br /><br />Sin embargo, el Duque de Lugo ha aportado una prueba notarial para desmentir la supuesta afirmación de la Infanta. Eugenia Viñas, autora del reportaje, explica que el Duque de Lugo &quot;no quiere perder su estatus social&quot; porque quiere seguir siendo yerno del rey.
<br /><br />La Casa real responde 
<br /><br />La separación de los Duques de Lugo es cada vez más complicada. Época asegura en su reportaje que &quot;la custodia y las visitas de los niños están siendo conflictivas&quot;.
<br /><br />La Casa real ha respondido contundentemente al reportaje, según el diario elplural.com, manifestando que &quot;es una infamia, una canallada, no hay nada de nada. No se ha iniciado ningún paso en la jurisdicción civil ni en la eclesiástica (...) es un periodismo de rumores&quot;.
<br /><br />Telecinco se ha puesto en contacto con la revista Época desde donde aseguran que &quot;en el próximo número continuarán informando sobre el tema&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="c823700ae281f9658fedf1783d209489" url=""><![CDATA[COMO CAER BAJO Y SEGUIR MINTIENDO<br/><br/>(PD).- Son los magos de la propaganda. ZP ha presentado una web donde recoge las medidas contra la &quot;grave crisis&quot;. Ante el poco o nulo impacto de la política anticrisis, el Gobierno se ha lanzado a la Red. Bautiza lo hecho hasta ahora como Plan E y ha puesto en marcha una página web -<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.planE.gob.es-"target="_blank" rel="nofollow">www.planE.gob.es-</a> para que los ciudadanos la consulten.
<br /><br />Como han cambiado la tornas. Del Zapatero que mentía sobre la crisis y se jactaba en la ONU del potencial de la economía española, a los 3 millones de parados y al alza que sufre nuestro país, un récord histórico que el Gobierno intenta maquillar con una costosa campaña en la Red. 
<br /><br />En el vídeo de cuatro minutos, colgado en la nueva página, Zapatero asegura que el principal objetivo del Ejecutivo es luchar contra el desempleo y volver a una senda de recuperación de puestos de trabajo, así como lograr que la economía española salga &quot;fortalecida&quot; de esta situación.
<br /><br />Asimismo promete que el Gobierno va a poner &quot;toda su energía&quot; para vencer la crisis, si bien pide &quot;la colaboración a todos&quot; y advierte de que &quot;todos tendremos que hacer esfuerzos y sacrificios&quot;. 
<br /><br />La intención, según fuentes del Ejecutivo, es que la página esté abierta a la incorporación de nuevas medidas y no se descarta una presentación pública de este nueva web gubernamental. 
<br /><br />La página incluye teléfonos de contacto de cada una de las medidas explicando a quien beneficia.
]]>
		</document>
		<document id="e0bfc95148d540d31598249f4f62f38c" url=""><![CDATA[DÍA CONTRA EL HAMBRE. AYUNO POR QUIENES AYUNAN FORZOSAMENTE<br/><br/>REDACCIÓN HO, EUROPA PRESS.- La organización para el desarrollo Manos Unidas invita a los españoles a &quot;declarar la guerra al hambre&quot;, uniéndose al Día del Ayuno Voluntario, que se celebrará este viernes con motivo del 50 aniversario de la primera campaña contra el hambre, iniciada por un grupo de mujeres de Acción Católica que hizo suyo en España el llamamiento de la Organización de las Naciones Unidas para la Agricultura y la Alimentación (FAO) contra el hambre. 
<br /><br />Según explica la entidad, es necesario movilizarse y solidarizarse con los millones de personas &quot;para quienes comer no es una cuestión de horario ni de apetencia, sino un ejercicio diario de supervivencia&quot;.  En este sentido, Manos Unidas destaca que las cifras de hambrientos no paran de aumentar, mientras &quot;todos los ojos están puestos en una crisis financiera mundial que en unos años no será más que un mal recuerdo para los más poderosos, mientras que se habrá convertido en una trampa de la que los más vulnerables tardarán mucho tiempo en escapar&quot;. 
<br /><br />Así, actualmente existen más de 1 400 millones de pobres en el mundo, de los que 963 millones pueden considerarse hambrientos (el 90 por ciento de ellos, además, padece hambre crónica). Asimismo, 2  mil millones de personas sufren hambre oculta (carencias de micronutrientes), y cerca de 20 millones de niños están en peligro de muerte por desnutrición severa.  Además, 178 millones de pequeños menores de 5 años sufren retrasos del crecimiento por falta de alimentación adecuada. &quot;Acabar con el hambre en el mundo es un imperativo moral&quot;, concluyó la organización. 
<br /><br />Manos Unidas es una organización no Gubernamental para el desarrollo católica, de voluntarios, que desde 1960 lucha contra la pobreza, el hambre, la malnutrición, la enfermedad, la falta de instrucción, el subdesarrollo y contra sus causas. Para cumplir su objetivo financia proyectos de desarrollo en los países del Sur y realiza campañas de sensibilización en España
]]>
		</document>
		<document id="d3cea59f8ba616da928b1dfe736267b3" url=""><![CDATA[VA POR TI. ALGUNOS NO TIENEN TU MALA SUERTE<br/><br/>PD).- Pese a estar condenada a 13 años de cárcel por pertenencia a banda terrorista, Elena Beloki mantendrá la situación de libertad provisional para poder seguir sometiéndose a un tratamiento de fertilidad. La Sala Tercera de la Sala de lo Penal de la Audiencia Nacional se pone blandita con la etarra. Con la misma ley y situación similar, los jueces de la Audiencia decidieron que una presa común siguiera entre rejas. ¿Son los etarras presos privilegiados? 
<br /><br />El auto de la Sección Tercera de la Sala de lo Penal, presidida por el magistrado Alfonso Guevara, indica que la sala acuerda no modificar el auto anterior del mes de junio, en el que se estableció la libertad provisional bajo fianza de la etarra Beloki, en contra de lo que pedían tanto la fiscalía como la Asociación de Víctimas del Terrorismo (AVT).
<br /><br />Beloki, de 47 años, fue condenada como dirigente de organización terrorista el pasado mes de noviembre en el macrojuicio a la estructura de apoyo a ETA, en el que se determinó que los grupos ilegalizados Ekin, KAS y Xaki forman &quot;parte esencial&quot; de la banda.
<br /><br />Peor suerte que la etarra tuvo una cómplice de un delito de tráfico de drogas, con mucho menos pena que la etarra Beloki. Además, el caso de esta delicuente común está a la espera de juicio, a diferencia de Beloki, que ya está condenada (aunque ha recurrido). En todo caso, su espectativa de pena es muy infereior a los trece años de pena que tiene impuesta Beloki. Esta presa común -con el proceso todavía en marcha- encaja dentro del tipo cómplice, por colaborar con su marido en tráfico de drogas. En el peor de los casos, podrían caerle nueva años de cárcel. Además, la reclusa padece sida.
<br /><br />Los hechos ocurrieron en 2006. En estas condiciones, ésta es la petición que se hizo al tribunal (SUMARIO -PROC. ORDINARIO- 35/2006):
<br /><br />&quot;Siendo así las cosas, y teniendo en cuenta que Y padece SIDA y que con anterioridad a su ingreso en prisión estaba siguiendo un tratamiento de retrovirales con vistas a quedarse embarazada por medio de inseminación artificial, unido también a su edad, 41 años, hacen que si sigue más tiempo en prisión provisional las posibilidades de tener un hijo sean mínimas. No por este motivo defendemos que debe salir en libertad provisional sin más, pero no se puede negar que los indicios que constan en la causa contra ella son, cuanto menos, ambiguos, que es española y cuenta con arraigo más que acreditado en España, dónde se encuentran su trabajo, familia y todas sus posesiones&quot;.
<br /><br />Además, se adjuntó prueba del tratamiento de inseminación y fertilidad: Una Comunicación por parte del Equipo IVI de Valencia, Instituto Valenciano de Fertilidad, en el que consta Conocimiento Informado para un Programa de Diagnóstico Genético Preimplantacional para evitar la transmisión del SIDA hereditariamente en un tratamiento de fertilidad. 
<br /><br />A diferencia de lo que ha ocurrido con la etarra, ésta fue la resolución del Juzgado Central de Instrucción 3, que dirige Fernando Grande-Marlaska:
<br /><br />&quot;Las alegaciones consistentes en el sometimiento a un tratamiento de inseminación artificial, sin perjuicio del legítimo ejercicio del derecho de maternidad, no puede consolidar una preferencia respecto a la correcta Administración de Justicia, más cuando de la comisión de delitos graves se trata&quot;.
<br /><br />La Sección Cuarta de la Audiencia Nacional (integrada por Fernando Bermúdez de la Fuente, Paloma González Pastor, Juan Francisco Martel Rivero) confirmó al menos dos veces ese planteamiento. 
<br /><br />Alfonso Guevara ha decidido dar este privilegio (pese al criterio en contra de otros compañeros) a la etarra Elena Beloki. Seguro que está amparado por la ley, pero la lógica ciudadana está que echa chispas. ¿Es justa la ley aplicada sin lógica? En la Audiencia Nacional está a la orden del día. Y la Justicia bajando puntos.
]]>
		</document>
		<document id="cba18e74bfc803a7c50940ecc5e6ed1e" url=""><![CDATA[ETRRAS PRIVILEGIADOS EN VEZ DE ESTAR A PAN Y AGUA<br/><br/>Mercedes Gallizo, directora general de Instituciones Penitenciarias, tiene ocasión de implantar el principio de igualdad de trato en las cárceles españolas. Y debe empezar por los presos etarras en lugar de hacer demagogia con Mario Conde.
<br /><br />Mercedes Gallizo, directora general de Instituciones Penitenciarias, ha escabechado a Jesús Calvo, director de Alcalá Meco, con el pretexto de ciertos privilegios menores de los que se ha beneficiado Mario Conde, aunque todo el mundo sabe que fueron otros los motivos que decidieron su destitución. 
<br /><br />La directora general ha quedado ahora bien atrapada en su propia red. En cuanto el Partido Popular deje de sestear y la AVT concluya sus vacaciones, se exigirá a Gallizo que destituya a los directores de aquellas prisiones en las que los presos etarras disfrutan de trato de favor. En algunas cárceles los terroristas disponen de cuatro horas más de patio de las que deberían tener al ser de primer grado. Los etarras son siempre los primeros en recibir asistencia médica sin esperar turno. Les atienden psicólogos vascos con los que hablan en vascuence sin traductor, por lo que algunos sospechan que los tales psicólogos transmiten y reciben consignas e información. Muchos etarras profieren amenazas contra los funcionarios sin que se les sancione. No pocos cumplen condenas en módulos que no son de primer grado. 
<br /><br />A un etarra especialmente sanguinario la autoridad penitenciaria le concedió el lujo no sólo de habitar en una celda unipersonal sino que le facilitó otra celda contigua para que pudiera estudiar filología inglesa y vasca, instalándole un ordenador personal mientras los demás presos deben esperar turno para utilizar el aula informática. Y no cesa el escándalo del acceso a la universidad de los presos etarras, donde obtienen títulos sin la cualificación mínima. 
<br /><br />Mercedes Gallizo, pues, tiene ocasión de implantar el principio de igualdad de trato en las cárceles españolas. Y debe empezar por los presos etarras en lugar de hacer demagogia con Mario Conde. 
<br /><br />Luis María Ansón, LA RAZÓN, 26/8/2004
]]>
		</document>
		<document id="bd885ebafeb7cffac2cbed1f082e545" url=""><![CDATA[CARTA A CARRILLO DE UN...VIEJO CAMARADA<br/><br/>Inicio ¿Qué es ser NPe? Campañas Descargas Documentos Videoteca Historia Foro  Carta a Santiago Carrillo
<br />Sr. Don Santiago Carrillo Solares
<br /><br />Madrid
<br /><br />Creo que me conocerás. Yo sí te recuerdo mucho. Hoy soy vecino de Aranjuez, tengo 85 años. En el año 1.936 fui enterrador del cementerio de Paracuellos del Jarama. También estuve en la checa de la ESCUADRILLA DEL AMANECER, de la calle del Marqués de Cubas nº 17 de Madrid, donde presencié los más horribles martirios y crímenes.
<br /><br />También estuve en el Cuartel de la Guardia de Asalto de la calle Pontones, en la Puerta del Sol, donde tú, Santiago Carrillo, mandabas realizar toda clase de martirios y ejecuciones en las checas de tu mando. Yo soy Pionero, al que llamaban “EL ESTUDIANTE”, que llevaba la correspondencia a las diferentes checas a cambio de la comida que me dabas…
<br /><br />¿Me conoces ahora, Santiago Carrillo?
<br /><br />¿Te acuerdas cuando tú, Santiago Carrillo, acompañado de la Miliciana SAGRARIO RAMÍREZ y de SANTIAGO ESCALONA y RAMIRO ROIG alias “EL PANCHO”, en la era de Fuencarral, Kilómetro 5, el día 24 de agosto de 1.936 a las 7 de la mañana, asesinasteis al Duque de Veragua y tú, Santiago Carrillo, mandaste que le quitaran el anillo de oro y piedras preciosas que llevaba? ¿Recuerdas que no se lo podías quitar y tú, Santiago Carrillo, ordenaste que le cortaran el dedo?
<br /><br />¿Te acuerdas, Santiago Carrillo, la noche que llegaste a la checa del Fomento, en el coche Ford, matrícula de Madrid 984, conducido por el comunista JUAN IZACU y los chequistas MANUEL DOMÍNGUEZ alias “EL VALIENTE” y el Guardia de Asalto JOSÉ BARTOLOMÉS y en el sótano mandaste quemar los pechos de la monja Sor Felisa del Convento de las Maravillas de la calle Bravo Murillo, y así lo hizo “EL VALIENTE” con un cigarro puro? Esto sucedió el 29 de agosto de 1.936 a las 3 de la madrugada…
<br /><br />¿Me recuerdas ahora, Santiago Carrillo?
<br /><br />Con 24 años que tenías, ¡cuántos asesinatos cometiste…!
<br /><br />¡Cuánta sangre tienes derramada en España…!
<br /><br />No quiero molestarte más, Santiago Carrillo, CRIMINAL.
<br /><br />Se despide de ti el enterrador de Paracuellos del Jarama, alias “EL ESTUDIANTE”, que presenció los martirios y asesinatos que tú, Santiago Carrillo, mandaste que se realizaran en España.
<br /><br />¡¡ VIVA ESPAÑA, MI PATRIA ¡!
<br /><br />¡¡ VIVAN LAS FUERZAS ARMADAS ¡!
]]>
		</document>
		<document id="91efac49d38f5daa35f9b1430721d7f8" url=""><![CDATA[BASTA YA DE TOMARNOS POR IMBÉCILES<br/><br/>EL PRESIDENTE CORREA EXPULSA DE ECUADOR A REPSOL.
<br />03/11/2008
<br />EL FRENTE NACIONAL PROPONE, A CAMBIO, DEVOLVERLE A LOS SETECIENTOS MIL ECUATORIANOS RESIDENTES EN ESPAÑA. 
<br /><br />Madrid, 3 de noviembre de 2008| Las grandes compañías multinacionales suelen ser prepotentes. Poco importa que procedan de Estados Unidos, Gran Bretaña o España. El Frente Nacional no siente especial simpatía por este tipo de compañías que tienen una innata tendencia a tratar a los gobiernos de las naciones como si fueran lacayos a su servicio. Repsol, sin ir más lejos, no destaca precisamente por regalar la gasolina o el gasóleo a los españoles. A Repsol sólo le debemos su enorme contribución a dificultarnos cada vez más llegar a final de mes sin números rojos en la cuenta. 
<br /><br />Sin embargo, la retórica demagógico indigenista del pintoresco señor Correa resulta totalmente inadmisible. España se ha convertido en la válvula de escape de cualquier descontento popular en Ecuador al acoger sin ningún tipo de contrato previo, a cerca de setecientos mil ciudadanos ecuatorianos, precisamente los más pobres y desfavorecidos que se han venido a España de forma masiva en los últimos diez años. Además, estos inmigrantes, envían a Ecuador ingentes sumas del dinero que ganan en España, lo que supone una permanente fuga de capital español que repercute en beneficio de los ecuatorianos que han elegido al señor Correa. 
<br /><br />Un presidente como éste, que no es capaz de garantizar a sus ciudadanos un nivel de vida aceptable en su propio país forzando a centenares de miles de ellos a emigrar al nuestro, debería ser menos arrogante a la hora de plantear desafíos a España y a sus empresas. Si como él dice “la república bananera se acabó”, debería demostrarlo consiguiéndoles un trabajo digno en Ecuador a todos los que han tenido que salir de allí huyendo de la miseria y de la corrupción política que dirigentes como él han instalado de forma endémica. 
<br /><br />Nuestro gobierno debería recordarle al señor Correa estos detalles y bajarle un poco los humos. Nosotros nos podemos quedar con Repsol y él, a cambio, que se quede con los setecientos mil ecuatorianos que han venido aquí sin invitación de ningún tipo.
]]>
		</document>
		<document id="684debdf3e52d054aa2cfd8e59000afc" url=""><![CDATA[Memoría histórica: No sólo murieron "Rojos"<br/><br/>En un artículo del periodista Ernesto Villar, publicado el pasado domingo 25 de enero por el diario &quot;La Razón&quot; se alude, además de al testimonio de los conocieron aquellos sucesos y a la labor de otros historiadores como el sacerdote toledano D.Jorge López Teulón, se alude a nuestra propia investigación acerca de los asesinatos masivos cometidos en la mina &quot;Las Cabezuelas&quot;, del término municipal de Camuñas (Toledo) a la que fueron arrojadas centenares de víctimas de toda condición: sacerdotes, mujeres, seglares... víctimas de la persecución religiosa y del terror desencadenado en zona roja. 
<br /><br />El texto completo puede verse en la edición en papel del citado periódico
<br />Un resumen en: 
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.historiaenlibertad.es%2Findex.php%3Foption%3Dcom_content%26amp%3Btask%3Dview%26amp%3Bid%3D123%26amp%3BItemid%3D1"target="_blank" rel="nofollow">http://www.historiaenlibertad.es/index.php?option=com_content&amp;task=view&amp;id=123&amp;Itemid=1</a>
<br /><br />La página oficial acerca de las beatificaciones en las diócesis de Albacete, Ávila, Ciudad Real, Cuenca, Sigüenza y Toledo, informa:
<br /><br />Según el sacerdote y prestigioso historiador Ángel David Martín Rubio, en varias
<br />obras y artículos publicados:
<br />“Tras una ligera tregua el terror se recrudece
<br />desde mediados de agosto de 1936. Al tomar posesión de su cargo el
<br />nuevo gobernador civil, José Serrano Romero, anunció que en lo sucesivo los
<br />presos solo podrían ser sacados de las cárceles por sentencia de los
<br />Tribunales o para ser puestos en libertad y empezó a funcionar un Tribunal
<br />especial, pero pronto se vio la nula eficacia de tales disposiciones. Ahora
<br />se llevaba a las víctimas al cementerio de Carrión de Calatrava a once
<br />kilómetros de la capital donde,
<br />según la “Causa General” fueron arrojados a un pozo los cadáveres de unas
<br />ochocientas personas de diversos lugares que eran llevados allí para su
<br />ejecución.
<br />[En Alcázar de San Juan] El 17 de septiembre, con el pretexto de que un bombardeo nacional
<br />había incendiado los depósitos de CAMPSA, se sacó de la cárcel y de sus
<br />domicilios a un centenar de personas. Se les llevó por la carretera de Herencia
<br />hasta una mina situada en término de Camuñas y donde había un pozo de más de
<br />cincuenta metros en el que eran arrojados los asesinados de los pueblos
<br />limítrofes de Ciudad Real y Toledo.
<br /><br />&quot;En el término municipal de Camuñas existe una mina abandonada y a la
<br />misma han sido arrojados bastantes cadáveres, no sólo
<br />de los pueblos colindantes sino -según rumor público- hasta de Madrid. Dicha
<br />mina está situada a un kilómetro de la margen derecha de la carretera de Madrid
<br />a Cádiz&quot; (Puede leerse en legajo 1048 de la “Causa General”). 
<br /><br />En Herencia ocurrió que la marcha de la guardia civil determinó que el pueblo quedara en poder de los frentepopulistas y el inicio de las detenciones. El 22 de julio
<br />se comete el primer crimen. Cinco mercedarios fueron sacados de la población
<br />y dejados a su arbitrio: Encontrarían la muerte en Madrid, Camuñas y Daimiel
<br />según el procedimiento que se sigue con los religiosos en la Mancha. Los
<br />presos se hacinaban en el convento donde se constituyó el 1 de agosto un
<br />comité. A partir del 6 de agosto muchos de ellos eran asesinados y arrojados
<br />al pozo citado de “Las Cabezuelas” (Camuñas). 
<br /><br />En su obra Guerra Civil y Represión: El combate
<br />por la Memoria don Ángel David Martín Rubio escribe: 
<br /><br />“Algo semejante cabría
<br />decir de tantos de los que fueron sacados de las
<br />checas y cárceles que abundaban
<br />en la retaguardia revolucionaria: aparte de
<br />los casos más conocidos de Madrid y
<br />Barcelona, en varios lugares de La
<br />Mancha se conservan pozos atestados con los
<br />cadáveres que dejaban a su paso
<br />los defensores de la República y que hasta ahora
<br />no han sido exhumados. Pero
<br />las fosas de la memoria son para ellos sólo un
<br />pretexto: la reiterada
<br />parcialidad con que se asume una cuestión tan largamente
<br />debatida excusa de
<br />más demostración acerca de su verdadera intención. Uno de los
<br />casos más
<br />dramáticos es el del pozo de la mina situada en término de Camuñas
<br />donde los
<br />revolucionarios arrojaban a las víctimas de los pueblos limítrofes de
<br />Ciudad
<br />Real y Toledo”.
]]>
		</document>
		<document id="fd5f2e8ce48070e487d55b9bddec3f77" url=""><![CDATA[Al final acabaremos mal con los EEUU (Aunque esté Obama)<br/><br/>No hace falta comentar que mi vinculación con el Kosovo, es particular y de gran interés, pues desde siempre he pretendido estar al tanto de lo que ocurría allí. Es particular, porque soy un gran conocedor de lo que pasa allí y francamente, no puedo creer o no quiero creer, pues de una ministra autoproclamada pacificista, nacionalista catalana y partidaria de un estado secesionista; que volvamos a ser tan cobardes y rompamos el pequeño hilo que nos unía con Estados Unidos, gracias al acercamiento de Barak Obama y a los millones de esfuerzos por parte de Zapatero. Es decir, nos vamos de Irak y creedme jamás podré olvidar las lágrimas por parte de la población civil y del alcalde de Diwanija, y sus palabras en un español difícil de entender pero cargado de emotividad: &quot;Adiós soldados españoles, valientes, amigos&quot;. Osea estábamos reconstruyendo sus vidas y les dejamos que se pudrieran; ésto sin tener una reunión como hizo Romano prodi, con Bush, para explicar las razones y quedar como un caballero, sin &quot;quedar mal&quot; con la OTAN (Que a fin de cuentas es EE.UU. más el resto)
<br />Luego, nuestro querido presidente del gobierno, que es un señor caprichoso, falto de visión y diplomacia, fue incapaz de levantarse, aunque sólo sea por respeto y educación ante la bandera de los EE. UU.; otro tanto para nuestro equipo; y por último ésto, cuando al iniciar la misión, todas las naciones que fuimos allí, acordamos irnos cuando finalizara realmente la misión. Sinceramente, ante la precariedad de la población civil y la problemática diaria, no creo que irnos, osea volver a dejar que la gente se pudra donde está; sea la mejor solución. Yo, lo que creo es que tenemos una ministra que igual que le viene grande el anorak del Ejército, le viene muy grande el puesto; y además, qué decir de un presidente del gobierno, que a este paso, va a terminar por provocar un conflicto dipomático con EE.UU.
<br />por favor, En las próximas elecciones: PSOE, no gracias.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>