<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="fa6381900e44a71da08c3128ec44d5ed" url=""><![CDATA[Nana - Warcry<br/><br/>El enemigo se ha ido
<br /> pero pronto ha de volver
<br /> cuando suenen sus tambores
<br /> de seguro moriré.
<br /><br />Han muerto todos los míos,
<br /> solo yo sigo en pie.
<br /> Todos eran mis amigos
<br /> pero pronto los veré.
<br /><br />Pues yo también estoy herido
<br /> herido de gravedad
<br /> se ve al correr mi sangre
<br /> la vida de mi escapar...
<br /><br />De este cuerpo malherido
<br /> que nunca dudó en arriesgar
<br /> su vida de pos de un sueño
<br /> que ya no conseguirá.
<br /><br />Me ataré a mi estandarte,
<br /> fiel símbolo de mi fe
<br /> si llega antes la Muerte
<br /> que ellos me encuentren en pie.
<br /><br />En pie y desafiante
<br /> como yo siempre viví:
<br /> que tengan claro en sus mentes
<br /> que yo jamás de rendí.
<br /><br />Estoy perdiendo el sentido,
<br /> ya casi no puedo ver...
<br /> Muerte, espera un momento
<br /> que pronto han de volver.
<br /><br />Veo venir una dama
<br /> sonriendo hacia mi.
<br /> Si esa dama es la Muerte...
<br /> ¿Quién tiene miedo a morir?
<br /><br />Viene cantando una nana
<br /> de mi tierra natal.
<br /> La cantaba mi madre...
<br /> nunca la podré olvidar...
]]>
		</document>
		<document id="f2c3f3cf3e0b6edc22fc7df67ab43040" url=""><![CDATA[El infierno está helado<br/><br/>La siguiente pregunta fue hecha en un examen trimestral de química 
<br />en la Universidad de Toledo.
<br /><br />La respuesta de uno de los estudiantes fue tan &quot;profunda&quot; que el 
<br />profesor quiso compartirla con sus colegas, vía Internet, razón por 
<br />la cual podemos todos disfrutar de ella.
<br /><br />Pregunta:
<br /><br />¿Es el Infierno exotérmico (desprende calor) o endotérmico (lo absorbe)?
<br /><br />La mayoría de estudiantes escribieron sus comentarios sobre la Ley 
<br />de Boyle (el gas se enfría cuando se expande y se calienta cuando 
<br />se comprime).
<br /><br />Un estudiante, sin embargo, escribió lo siguiente:
<br /><br />&quot;En primer lugar, necesitamos saber en qué medida la masa del Infierno varía con el tiempo. Para ello hemos de saber a qué ritmo entran las almas en el Infierno y a qué ritmo salen. Tengo sin embargo entendido que, una vez dentro del Infierno, las almas ya no salen de él. Por lo tanto, no se producen salidas.
<br /><br />En cuanto a cuántas almas entran, veamos lo que dicen las diferentes religiones. La mayoría de ellas declaran que si no perteneces a ellas, irás al Infierno.
<br /><br />Dado que hay más de una religión que así se expresa y dado que la gente no pertenece a más de una, podemos concluir que todas las almas van al Infierno.
<br /><br />Con las tasas de nacimientos y muertes existentes, podemos deducir que el número de almas en el Infierno crece de forma exponencial.
<br /><br />Veamos ahora cómo varía el volumen del Infierno. Según la Ley de Boyle, para que la temperatura y la presión del Infierno se mantengan estables, el volumen debe expandirse en proporción a la entrada de almas.
<br /><br />Hay dos posibilidades:
<br /><br />1. Si el Infierno se expande a una velocidad menor que la de entrada de almas, la temperatura y la presión en el Infierno se incrementarán hasta que éste se desintegre.
<br /><br />2. Si el Infierno se expande a una velocidad mayor que la de la entrada de almas, la temperatura y la presión disminuirán hasta que el Infierno se congele.
<br /><br />¿Qué posibilidad es la verdadera?:
<br /><br />Si aceptamos lo que me dijo Teresa en mi primer año de carrera (&quot;hará frío en el Infierno antes de que me acueste contigo&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />, y teniendo en cuenta que me acosté con ella ayer noche, la posibilidad número 2 es la verdadera. Doy por tanto como cierto que el Infierno es exotérmico y que ya está congelado.
<br /><br />El corolario de esta teoría es que, dado que el Infierno ya está congelado, ya no acepta más almas y está, por tanto, extinguido...
<br /><br />dejando al Cielo como única prueba de la existencia de un ser divino, lo que explica por qué, anoche, Teresa no paraba de gritar &quot;¡Oh, Dios mío!
<br /><br />Dicho estudiante fue el único que sacó &quot;sobresaliente&quot;
]]>
		</document>
		<document id="a23241abc48a03fd5a1be2302147aa47" url=""><![CDATA[El egoismo<br/><br/>Esa, amigos míos, a falta de una palabra mejor, es la verdadera naturaleza del ser humano.
<br /><br />Así pues os digo lo siguiente, no existe el altruismo, ni la generosidad por la generosidad, el ser humano es egoista ante todo, asumidlo pronto y estaréis en armonía con el resto del universo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br /><br />Homo homini lupus.
]]>
		</document>
		<document id="598fc42efddea6ac911af33cf1e3dadf" url=""><![CDATA[Curiosas desigualdades<br/><br/>Este es uno de los pocos mails que me llegan que merece la pena, os lo reproduzco íntegro:
<br /><br />La nómina de mi padre en diciembre de 1979 era de 38.000 pesetas. Él trabajaba como peón en una obra. En ese mismo momento le ofrecieron comprar una casa. Le pedían un total de 500.000 pesetas por ella. Decidió no arriesgar y continuar viviendo en régimen de alquiler, en unas condiciones muy buenas. Se trataba de una casa modesta pero muy bien ubicada, en pleno centro de un pueblo cercano a Barcelona. A los pocos meses mi padre y mi madre compraron un terreno en otro pueblo de la misma provincia y en menos de cinco años de esfuerzo ya habían levantado y pagado una vivienda de 120m2.
<br />Han pasado 27 años. En 2006 y en el mismo pueblo donde viven, un piso modesto de 75m2 a las afueras no se encuentra por menos de 35 millones de pesetas, y estoy siendo muy generoso.
<br /><br />En el año 1979 el coste de un piso era del orden de 14 mensualidades de un peón de obra 38.000 pts/mes x 14 meses = 532.000pts. El sueldo en 2006 de un universitario recién titulado en ingeniería informática sin experiencia profesional no llega a las 200.000 pesetas mensuales. En el año 2006 una vivienda modesta cuesta 175 mensualidades (14 anualidades!!!!) de un ingeniero informático.
<br /><br />200.000 pts/mes x 175 meses=35.000.000 pts.
<br /><br />Los jóvenes de hoy necesitaríamos cobrar 2,5 millones de pesetas mensuales para estar en igualdad de condiciones con nuestros padres que compraron una vivienda a principios de los años 80.
<br /><br />2.500.000 pts/mes x 14 meses = 35 Mill. de pts.
<br /><br />Los pisos en el año 2006 deberían costar 2,8 millones de pesetas para que los jóvenes de hoy estemos en igualdad de condiciones con nuestros padres en 1979.
<br /><br />200.000 pts/mes x 14 meses = 2.800.000 pts
<br /><br />No encuentro adjetivo alguno en el año 2006 para calificar lo que mi padre consideró arriesgado en 1979. Está claro que los pisos no van a pasar a costar de la noche a la mañana 30 veces menos, de 35 a 3 millones. También está claro que no voy a cobrar 2,5 millones de pesetas mensuales, por muy buen trabajo que encuentre y por muchos estudios que tenga. Lo primero que se le ocurre a uno es seguir viviendo en casa de sus padres y ahorrar el 100% del sueldo durante los próximos 14 años, para el año 2020 (yo rondaré ya los 40 años de edad) tendré el dinero suficiente para comprar una vivienda al coste del año 2006 pero, por supuesto, no al coste del año 2020.
<br /><br />Evidentemente esta ocurrencia la desecha uno antes de hacer cualquier cálculo. Aunque un joven bienintencionado consiga ahorrar 2, 4 o 6 millones con mucho esfuerzo en pocos años, a día de hoy nunca podrán evitar:
<br /><br />1) Pedir un préstamo al banco a 40 o 50 años (si consigues ahorrar 2, 4 o 6 millones puedes reducir el período a 35 - 45 años, pero 5 años no suponen prácticamente nada cuando estamos hablando de medio siglo de pago). Te darás cuenta de que no vives en una democracia sino en una dictadura. El dictador no se llama Francisco Franco, sino La Caixa, BSCH, Banc de Sabadell o, en general, 'la banca'. Ni siquiera tendrás la libertad de decir lo que piensas a, por ejemplo, tu jefe, no vaya a ser que cierre el grifo y no puedas pagar al dictador.
<br /><br />2) La otra solución es pagar un alquiler de por vida. En este caso el dictador se llamará Juan García, José Pérez o Pablo el arrendador. La situación no es distinta a 1).
<br /><br />Después de esta reflexión ten la delicadeza de no decir a un joven que su problema es que no ahorra, eso fue válido para ti en 1979, incluso era valido para algunos jóvenes en 1999, pero no en 2006, en 2006 sólo consigues cargar con más impotencia, si cabe, al muchacho. El esfuerzo de nuestros padres, sin duda alguna admirable, no era estéril (podían obtener una vivienda de propiedad en un período de 5 años). El mismo esfuerzo realizado por nosotros, los hijos, sólo llega para quizá reducir en 5 años una hipoteca de medio siglo. La vivienda nunca fue un objeto para enriquecerse, sino para vivir y es de lo poco material que sí necesitamos. La ley del libre mercado puede establecer el precio de los televisores de plasma al precio que quiera... yo no los compraré... pero nunca tuvimos que permitir que esa misma ley fijara el precio de la vivienda, porque todos Necesitamos vivir en una y no todos podemos pagarla. Los jóvenes, incluso aquellos que tenemos estudios superiores, no podemos competir'.
<br /><br />Forges, EL PAÍS, 2/5/2006
<br /><br />Nota: Tenemos que hacernos oír, todos juntos somos más fuertes!
<br /><br />Si crees que eres libre es que no has volado lo suficiente como para encontrarte con tus rejas.
<br /><br />Todos unidos, a ver si los políticos se dan cuenta de que no nos tragamos su dictadura y que si nos organizamos por un objetivo común podemos dar un poco de miedo, no risa ni lástima.
<br /><br />DIFUNDIDLO!
]]>
		</document>
		<document id="c3a4799f688c3f57a89cfca718915b0b" url=""><![CDATA[No lo tiene, ni lo merece<br/><br/>Negro, azul, verde, colores, sentimientos y sensaciones, rojo, naranja y amarillo, libertad, alegría y entusiasmo, música, un espacio abierto, el aire en la cara, sensaciones sin color, colores de sensación, libertad, esperanza y bienestar, aquí y allí, en todas partes, mirar hacia abajo, desde la más alta cumbre, ver lo que has andando, ver que aún falta por andar un largo trecho, hasta el cielo, por encima del techo de este mundo, y volver a bajar, para oler, ver y saborear, para recordar, para disfrutar, y ¿por qué no? para ver como se escapa el tiempo sin hacer nada con él, simplemente viéndolo escurrirse, alejarse poco a poco, con un color mudo y un sonido oscuro.
]]>
		</document>
		<document id="98c0f2d4d08caf4ffa165e087c55a8bb" url=""><![CDATA[La "cabeconería" humana<br/><br/>¿Cómo es posible que creyéndonos la especie superior, la cima de la pirámide evolutiva, los únicos seres racionales seamos tan jodidamente cabezones?
<br /><br />¿Tan difícil es pararse a pensar un poco en lo que te dice el otro, en razonarlo y, una vez hecho esto, entonces y solo entonces, rebatirlo con los argumentos que se crean oportunos? pero no, nos empecinamos en seguir con la venda en los ojos, sin pensar, con las ideas fijas, que parecieran grabadas a fuego en nuestra inmóvil mente.
<br /><br />Eso sí, lo que digan por la tele va a misa, ya sea la estupidez más disparatada del mundo, que si lo dicen en la tele tiene que ser una verdad absoluta e irrebatible, pero cuando se trata de un diálogo con otra persona, con alguien con un punto de visión totalmente opuesto, en ese caso ya no, ahí la mente pareciera que se cerrara herméticamente, no vaya a ser que penetrara el germen de la duda y ya la hemos liado, que las cosas cuanto menos se piensan mejor, así podemos seguir regodeandonos en nuestra eterna estupidez, en nuestro mundo oscuro por siempre, con venda o pasamontañas, que algunos hasta los oídos se tapan.
<br /><br />Chicos, chicas, hombres, mujeres, ancianos y ancianas, por favor, escuchad a vuestro alrededor, usad eso que nos diferencia, según algunos, del resto de animales, escuchad, comprended, rebatir, argumentad, pero no traguéis lo que os echan y lo defendáis luego a capa y espada, pensadlo primero y si de verdad comprendéis lo que estáis defendiendo, entonces adelante, pero recordad comprender, pensar y luego hablar, y nunca al revés.
<br /><br />Por favor, devolvedle el poder al pueblo, que no lo sigan llamando la masa tonta, el rebaño y demás apelativos que demuestran el borregismo de estos días.
<br /><br />Y sin más que decir, pero esperando haber lanzado algunos gérmenes que logren abrirse paso, me despido de vosotros, ya nos veremos otro día, después de haberme planteado alguna que otra cosa más.
<br /><br />Nos vemos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="4b650b11d984c9756f18c35f21632739" url=""><![CDATA[Involución<br/><br/>Hoy vengo a hablaros de la involución que está sufriendo nuestra pobre y maltratada lengua.
<br /><br />Me estoy refiriendo a la cada vez mayor y más preocupante falta de respeto por el lenguaje que usamos, me refiero a periodistas, que se suponen doctos en la materia pues son de letras, errando más veces de las habituales, muchas de ellas sin siquiera darse cuenta, que es lo peor, me refiero a la gente de la calle, me refiero a los adolescentes, tan carentes de vocabulario que no son capaces ni de expresar lo que sienten (a veces me pregunto si no será este el mayor problema de los adolescentes, de su agresividad, de su &quot;pasotismo&quot; ), me refiero, como no, a los mensajes de móvil, a ese gran enemigo del lenguaje, a ese mutilador de las palabras, secuestrador de vocales, ladrón de sentimientos. Lo peor de esto es que no se limita al móvil, sino que cada vez más se extiende a todos los hábitos de su vida diaria, ya no distinguen un móvil de internet, espero que no llegue al papel aún, pues compadezco a los profesores que pretendieran leer los trabajos en moviliano.
<br /><br />Existen más factores de esta involución que estamos sufriendo, pero no he venido hoy a hablar de ellos, quizá en otro momento. Por ahora me quedo con el fundamental, la pérdida de la capacidad de expresarse correctamente, si no podemos expresar los sentimientos, si todo nuestro vocabulario emotivo se limita a &quot;estoy agobiao&quot;, mal porvenir nos espera.
]]>
		</document>
		<document id="1cdb0aa69fb69e0f90ed848009f629fe" url=""><![CDATA[Resultados dl estudio "una imagen vale mas que mil pal<br/><br/>Bueno, pues ya he recopilado todos los datos que necesitaba, las visitas recibidas cada vez que aparecía en portada un mensaje de blog o una foto, primero los datos, y luego las conclusiones:
<br /><br />Mensaje de blog: 21 visistas
<br />Foto de hombre de muy buen ver: 42 visitas
<br />Foto de chica de muy buen ver: 73 visitas
<br />Foto de uno mismo: 8 visitas
<br /><br />A primera vista me sorprendió el resultado obtenido en la última foto, la mía, sé que no soy la encarnación de la Venus de Milo, pero esperaba más visitas por la experiencia de anteriores fotos mías, que sobrepasaron las del blog pero sin llegar a las de la primera foto, por lo tanto hay dos posibles puntos de vista, tomar este dato como válido o no.
<br /><br />Si lo tomamos como un dato válido, podemos decir lo siguiente:
<br /><br />1. Los mensajes de blog no reciben muchas visitas, pero suficientes, y además el número aumenta en función de su controversia.
<br /><br />2. Las fotos deben ser llamativas para atraer visitantes, a las mujeres (y algunos hombres) les gusta mucho más un torso musculoso desnudo, que una foto de un hombre normal, que ni es provocativa, ni sexi, ni ná de ná.
<br /><br />3. En cuanto a la segunda foto... una de dos, o la población masculina de esta web es el doble o triple que la femenina, o a los hombres les tira muchísimo más la superficialidad de las imágenes que a las mujeres.
<br /><br />En caso de tomar el último dato como inválido y recurrir a los datos de fotos anteriores, con visitas en el intervalo [26,38], podemos decir:
<br /><br />1. La imagen tira más que las palabras.
<br /><br />2. Los hombres sienten más atracción por las imágenes que las mujeres.
<br /><br />Creo que algo claro de este estudio es la mayor superficialidad de los hombres frente a las mujeres y que una buena imagen vale más que mil palabras.
<br /><br />Ante todo quiero que entendáis que este es un estudio estadístico, por supuesto que existen honrosas excepciones, pero a la gran masa de población se pueden aplicar las conclusiones extraídas de este pequeño experimento.
<br /><br />En fin, espero vuestras opiniones, constructivas a poder ser <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Nos vemos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="ad874b9b9fce213f908575ad71d9654b" url=""><![CDATA[Dos tetas...<br/><br/>Ya sabéis cómo sigue ¿verdad?
<br /><br />Pues no le falta razón al dicho, debería adoptarse como verdad absoluta, filosofía de vida o lo que queráis, el caso es que... joder vaya mierda de carretas que tenemos.
<br /><br />No paro de ver fotos en las que aparece carne, y ya puede ser la propietaria/o de esta carne la cosa más fea del mundo, que en todos los comentarios se podrá leer: &quot;ojú que wena stás&quot;, &quot;te lo comía tó&quot;, etc, etc (los acentos son míos, no he podio resistirlo ^^&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />En fin, ahora me voy a cenar algo, que me han sacao sangre y estoy mu débil <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br /><br />P.D: claro está que en el caso de los hombres se da con el torso (pectorales y tableta de chocolate) <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="1d5aa6cd480388ee8ad16b4b84fd61b7" url=""><![CDATA[La ineptitud humana para cuidar nuestro hogar<br/><br/>¿Creéis posible ver desde el espacio la basura que generamos? pues si la respuesta es sí teníais razón, y si a ha sido no, revisar vuestra conciencia.
<br /><br />Este es un artículo de un blog que sigo muy de cerca <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.kirainet.com%2Fporqueria-en-el-pacifico%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.kirainet.com/porqueria-en-el-pacifico/</a> en el que se puede ver un remolino de basura del tamaño de Alemania en el pacífico, bonito ¿verdad?
<br /><br />Como dicen algunos en los comentarios, parece que si los problemas no afectan directamente a las fuentes de dinero, como el turismo, es como si no existieran... y luego se quejarán porque no tiene solución, o porque esta es muy cara...
]]>
		</document>
		<document id="1f1b51ec5b1f4ab8645653c74d94e31b" url=""><![CDATA[Las lesbianas de PAN<br/><br/>¿Porqué todas las lesbianas de pan.netestán tan buenas? y ¿porqué suelen tener una única foto que además me suena haber visto en otra parte...? ¿De dónde sacan tanta calentura que parece que se vayan a comer vivas? ¿Tan desesperadas y &quot;farticas&quot; están?
<br /><br />A lo que quiero llegar es a esto: ¿de verdad hay tanta lesbiana tan buena por aquí o son tíos desesperaos a más no poder? (o lesbianas feas, yo que sé)
<br /><br />¿Qué opináis?
]]>
		</document>
		<document id="a1cc8a1c41f3bc75c1b0317dbc89a4f5" url=""><![CDATA[Moviendo los dedos<br/><br/>Un poco de escritura espontánea (sin pensar las frases), a ver qué sale en 5 minutos...
<br /><br />No es el final
<br /><br />Aún dista mucho de acabar, este viaje no hace sino comenzar, no me quedan recuerdos, ya los he perdido todos, tendré que crear algunos nuevos, de ti, de mi, de todo, lo que me rodea, lo que veo y lo que no veo, lo que solo puedo sentir, lo que no siento por mucho que lo intente, este no es el final, aún tengo muchas cosas por hacer, muchos cielos que ver, muchas melodías que oír, muchos aromas que oler, este viaje aún dista mucho de acabar, no es bueno pensar tanto, a veces es mejor actuar, es mejor simplemente estar ahí, no solamente pensarlo, sino hacerlo, volar, ver la tierra desde otra perspectiva, y ahora termina la música, pero comienza la siguiente, el viaje aún no ha terminado, quedan muchos sentimientos por experimentar, rabia, dolor, amor, simpatía, apatía, no es bueno probar una sola cara de la moneda, en este mundo tienen que existir sombras, y cuanto más fuerte la luz más profunda y oscura la sombra de esta, pero no desesperes, el viaje no termina aquí, quedan muchos amigos por conocer, muchas traiciones que recibir, mucha gente auténtica por conocer, se ha vuelto a terminar la canción, pero empieza otra, y ahora te toca a ti, te toca pensar, te toca vivir, te toca escribir, que este no es el final del viaje que aún dista mucho de acabar...
]]>
		</document>
		<document id="427d9e636cba67a01e287d67190084bd" url=""><![CDATA[Fotografía<br/><br/>Antiguamente, y aún hoy día en algunos rincones de este enorme mundo, se pensaba que al hacerte una fotografía te robaban el alma, quizás no estuvieran tan equivocados como se cree.
<br /><br />La fotografía es el arte de capturar en un trozo &quot;inmortal&quot; de papel (o bits) un instante del tiempo y el espacio de este mundo, un sentimiento, o muchos, un recuerdo, la sublime imagen que dan las luces y sus sombras, su contraste. La fotografía es convertir un momento de la vida en un recuerdo y vestirlo de gala, con sus mejores luces y sus sombras, la fotografía es convertir lo feo en hermoso, lo hermoso en sublime, la fotografía es arte.
]]>
		</document>
		<document id="74c411d4c7211e76156b43511e9fd9f7" url=""><![CDATA[La intolerancia y la hipocresía<br/><br/>Acabo de tener una pequeña &quot;conversación&quot;, si se le puede llamar así, con alguien de esta web, alguien intolerante con las ideas opuestas a las suyas, alguien muy hipócrita, y me pregunto, ¿a qué viene tanta susceptibilidad? porqué la gente se pone a la defensiva en cuanto les tocas la fibra sensible?
<br /><br />Por cierto, enamorado_de_la_mujer, te dejo aquí la respuesta ya que me has puesto en la lista negra (no sé si sentirme alagado xDDD)
<br /><br />&quot;xDDDD mira, hasta me estoy divirtiendo.
<br /><br />Por favor aprende a escribir que me está costando leer los mensajes, si no te interesaba deberías haberlo dejado y no contestar, al hacerlo y de la forma en que lo has hecho has demostrado que ni te daba igual ni sabes comportarte como una persona civilizada en una conversación (¿soy yo el prehistórico<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />, que por otra parte no era más que un comentario sincero de la opinión que me ha producido tu texto al leerlo, nada más, y en lugar de preguntar o argumentar tus razones, me saltas a la yugular diciendo que no lo entiendes y que escribo cosas sin sentido, pues perdona por opinar distinto que tú, pero no por eso te tienes que poner a la defensiva.
<br /><br />Ahora, si de verdad no quieres responder, No respondas, pero no vayas a enviar otro mensaje diciéndome otra vez que no sabes para qué contestas, porque si no lo sabes tú, menos lo voy a saber yo, ¿no crees?
<br /><br />Bye&quot;
]]>
		</document>
		<document id="724a01a3fad3bcf280d546b7e39eae4c" url=""><![CDATA[¿Están vivos los seres humanos?<br/><br/>Según aquella definición de vida que se daba en el colegio &quot;un ser vivo es aquel que nace, crece, <strong>se reproduce</strong> y muere&quot; ... genial, en ese caso el ser humano es un ente inerte carente de vida. La definición debería haber sido &quot;un ser vivo es aquel que nace, crece, <strong>intenta reproducirse</strong> y muere&quot;, aunque claro hay seres humanos que ni lo intentan... llegamos entonces a la tercera opción &quot;un ser vivo es aquel que nace, crece, <strong>intenta reproducirse o no (en cuyo caso llega al nirvana)</strong> y muere&quot;
<br /><br />Bueno, y como no tengo más chorradas que decir y encima tengo un examen esta tarde, ahí os dejo xDD
]]>
		</document>
		<document id="8bc5c60f6d78a2d1034d0e5c3c519e02" url=""><![CDATA[El Chiki Chiki a eurovisión!!!!!!<br/><br/>SIIIIIIIIIIIIIIIIIII !!!!!
<br /><br />YEEEHAAAAAAAA
<br /><br />xDDDDDDDDDDDDDDDDDD
<br /><br />Perdonad mi efusividad, pero ya era hora de que esta mierda de programa fuera algo más interesante xDDDD
<br /><br />Ale, todos con el Chiki Chiki, y al que no le guste que se joda, que en esta vida hace falta humor, y el mejor humor consiste en poder y saber reírse de uno mismo, bye!!!
<br /><br />Me parto xDDDDDD
]]>
		</document>
		<document id="1d870727d76499a9cfdf40f08e93b7e5" url=""><![CDATA[You raise me up<br/><br/>Sinfonía, música para oídos educados, pasión tras cada nota, delicadeza en sus cuerdas, potencia en sus voces, voces que pueden dibujar paisajes, mundos nuevos y desconocidos, aún por explorar, alegrías y dicha, esperanza, que pueden conmover, hacer llorar, mas de alegría no tristeza, no hay, en este mundo, sonido más hermoso que la voz educada, no hay, en este mundo, mayor delicia que una voz femenina endulzada.
]]>
		</document>
		<document id="905b4c39c6dcee8d38ab76b9fbe84798" url=""><![CDATA[El amor en pan.netbr/><br/>Me atrevería a decir que el 95% de la temática en esta web, principalmente lo que sale en portada claro, es relacionada con temas de amor, que si poesías malas y cursis a más no poder, que si historias de amor, amores no correspondidos,... tanto es así, que he llegado a preguntarme a veces si no me había equivocado de dirección y había entrado en una web de citas.
<br /><br />¿Por qué necesita el ser humano tan desesperadamente la aprobación de sus semejantes? ¿por qué necesita vivir en pareja? ¿por qué busca el amor hasta donde no lo hay? ¿por qué es tan monotemático? ¿Acaso no es capaz el ser humano de vivir una vida plena sin ayuda ni apoyo de sus semejantes? ¿no existe la individualidad en esta especie? ¿por qué cuando alguien está sin pareja, sus semejantes se empeñan en &quot;buscarle novi@&quot;? ¿es una minusvalía el ser solter@? en tal caso ¿se considera una enfermedad el querer permanecer así?
<br /><br />Por otro lado están los otros amores, el amor paternofilial, este es más cariño que otra cosa, así que queda descartado, el otro es el amor a dios (al que sea), si el amor &quot;humano&quot; ya me plantea todas estas dudas e incoherencias, imaginaos el amor a algo ficticio, es como enamorarse de una taza... en fin, dejaré ese tema por no herir susceptibilidades.
<br /><br />Hace poco me dijeron: &quot;en una relación los dos deben ceder y dar un poco su brazo a torcer o no podrían estar en pareja&quot;, bien... mi brazo es muy difícil de torcer y además no estoy por la labor de dejarle que lo haga, no entiendo que el &quot;amor&quot; sea equiparable a dejar de ser tú mismo, a cambiar tu forma de actuar, pensar y comportarte, con tal de estar junto a alguien. Quizás los beneficios sean mayores (para alguien), pero a mí me parece, sinceramente... un estado de alienación, en el que dejamos de ser nosotros mismos, para convertirnos en lo que nuestro semejante desea (o cree desear).
<br /><br />En fin, no me enrollo más, sed vosotros mismos, tenerle cariño a la persona que &quot;amáis&quot; y ya vendrá el &quot;amor&quot; (o lo que quiera que sea eso).
<br /><br />Nos vemos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />P.D: el otro 4% son letras de canciones y el 1% restante son mensajes interesantes, esto también es curioso, pero lo dejo para otra ocasión <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="75b1a5e04db590ba83312e6e9ecba19e" url=""><![CDATA[¿Os veis capaces?<br/><br/>¿Capaces de escribir dos frases sin antes meditarlas o pensarlas, dos frases coherentes, o no, dos frases con significado, aunque sea solo para vosotros, os veis capaces de dejar dos pedazos de vuestra alma en este blog?
]]>
		</document>
		<document id="fd2cba6bf94c90eda165d0cf35371132" url=""><![CDATA[Volviendo a los orígenes<br/><br/>Hola, hacía tiempo que no nos leíamos ¿verdad? supongo que mejor para todos, vosotros no habéis perdido el tiempo leyendo esto y yo no lo habré perdido escribiéndolo, pero como soy un despilfarrador os jodéis, que voy a escribir algo hoy, ¿por qué? pues porque tras... no sé, mucho tiempo, sin entrar aquí, hoy decido pasar y lo primero que veo es la portada llena de guaperas y busconas (por no decir otra cosa, porque una tía que se tiene un mínimo respeto no pone su escote al servicio de todo internet... bueno, eso cuando el escote es suyo...), con la consecuente llegada de arcadas involuntarias, suerte que tengo un gran autocontrol para esas cosas que si no...
<br /><br />Ciertamente esta página me da asco, pero coño, ya que pasé el trabajo de registrarme, voy a quedarme aquí hasta que explote (o me muera yo, lo que sea antes), así que nada, vuelvo a vosotros (quien sea que se interese por lo que escriba o deje de escribir) para quedarme otra temporada, ya veremos lo que dura, supongo que lo mismo que mi capacidad de soportar tanta acumulación de músculos escénicos y escotes vacíos.
<br /><br />Nos vemos, lector<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="c3c60c13c4f4616842ce5ed3535e2406" url=""><![CDATA[No soy poeta<br/><br/>No soy poeta ni escritor, ni siquiera me gustaba lengua, pero heme aquí, fascinado por las palabras y por aquellos que las dominan y acarician, que las someten con seda y las agitan cual hierro.
<br /><br />Heme aquí, en la noche del sexto día, ante ti, ¿que qué quiero? poca cosa, me conformo con poco, de momento abro esta puerta, a cualquiera que quiera escribir, a cualquiera que sienta las palabras, a cualquiera que dude de la frase &quot;vale más una imágen que mil palabras&quot; pues si yo ahora escribiera:
<br /><br />Susurro...
<br /><br />¿Cuántas imágenes has visto? prueba tú.
<br /><br />Pero esto no se acaba aquí, este mensaje no ha de morir, cuando apetezca, cuando ocurra, cuando invada he de venir aquí a escribirlo.
<br /><br />-----------------------------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />&quot;No es esa la razón de tu existencia, no lo mires, es sólo un trozo de tu alma revuelta, tranquilo, no llores, puedo cosertela.&quot;
<br /><br />&quot;Lástima de cabezas vacías y lenguas rápidas, lástima del mirar sin ver, lástima del hablar... y no saber de qué...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="feee6b03c42f4562cd81fa87d3248abe" url=""><![CDATA[El terror de los lavabos<br/><br/>Millones de años de evolución, miles de avances en cientos de campos distintos... ¿y la autoproclamada especie dominante no es capaz de mear sin mojar la PUTA taza?
<br /><br />Qué digo la taza, hasta el puto suelo, que a veces parece una piscina olímpica eso.
<br /><br />¿Tanto cuesta no convertir el baño en una puta fuente con escapes? ¿qué pasa, que tenéis parkinson, o es que os pesa tanto que no podéis ni sujetarla?
<br /><br />Sea lo que sea, deberíais ir a que os lo miraran, lo mismo es grave.
<br /><br />Estaréis pensando &quot;¿qué habla el gilipollas este?&quot; pues nada, que esperaba más decencia y educación en un lugar como la facultad de medicina, pero hoy me han dado ganas de vomitar. Sí sí, medicina he dicho, yo tendría cuidado con darle la mano a los médicos, llevad guantes por si acaso <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="ab17d3a4037b7a7723567f4cba519c9e" url=""><![CDATA[Políticamente correcto<br/><br/>&quot;<em>La primera de estas mentiras es el propio nombre: piratería. Es algo habitual en los medios de comunicación jugar con el lenguaje. Ustedes lo habrán visto, utilizan eufemismos para suavizar ciertos problemas graves, y utilizan también exageraciones para convertir en problemas graves lo que son realidades para nosotros inofensivas. Por ejemplo, en cuanto a los eufemismos, es habitual que ya no existan las guerras sino las intervenciones militares donde hay efectos colaterales, que son esos que saltan por los aires sin saber de qué va la cosa cada vez que hay una incursión aérea. Es casi poético ¿eh? Una incursión aérea.
<br /><br />Ya no hay paro en el paradisí­aco mundo del eufemismo, sino que hay tasa natural de desempleo. Ya no hay pobres, sino carentes, ya no hay ricos, sino que los hay pudientes. <strong><span style="text-decoration:underline">Polí­ticamente correcto es como se llama al lenguaje que utilizan en los medios de comunicación, es como se llama en realidad al disfraz que usan las palabras para salir en televisión</span></strong>. En cuanto a esto de los eufemismos, es curioso porque cada vez que leo los periódicos me siento mucho menos preocupado por mis problemas, porque ahora sé que mi economí­a no se va al garete como pensaba, sino que simplemente está experimentando un crecimiento negativo, es decir que crece, pero que crece para abajo, crece en la dirección incorrecta. Y los ricos que me roban por el camino para que eso sea así, no son ladrones sino que son cleptómanos, que se enriquecieron por un golpe de suerte, que es como decir que se enriquecieron como por arte de mafia.
<br /><br />En cuanto a las exageraciones ocurre igual y tiene el mismo objeto, que es cambiar la percepción que tenemos de la realidad, y es ahí donde aparece en escena la palabra piratería. El hecho de que se establezca una equivalencia moral entre las personas que se descargan discos de música en internet y las personas que asaltaban los barcos, mataban a la tripulación, la asesinaban, la saqueaban, la violaban algunos, los más viciosos. eso obviamente no es una casualidad sino que lo que se pretende es que una palabra así, piratería, con tantas connotaciones negativas, ya te está dando una pista de lo que debes pensar, porque es complicado enunciar una frase como &quot;yo estoy a favor de la piratería&quot; sin que suene a demencia senil.</em>&quot;
<br /><br />David Bravo
<br /><br />Y creíamos que la censura se acabó con la muerte de cierto personaje de medio metro, parece ser que sólo ha cambiado de forma, ahora está introducida en la propia psique de las personas, ahora somos nosotros mismos los que nos censuramos, políticamente correcto, esa es la nueva censura, &quot;es una forma de respeto&quot; me diréis muchos, obviamente no pretendo que la gente diga lo primero que le venga a la cabeza sin pensar en los demás (aunque es bastante frecuente), pero esto no es simplemente una forma de respeto, esto es la invención de las mentes enfermas de este siglo, se ve el mal en todas partes, se piensa primero lo malo y de lo bueno se sospecha, se embellece lo negativo y se relega lo positivo al olvido, quizás se le podría dar otro nombre, sobreprotección, y este es, por mucho, el peor enemigo de la evolución, quizás por eso cada vez vayamos a menos, derechitos a la involución.
<br /><br />Políticamente correcto (o correcta... aunque esto por si solo da para otra entrada)
]]>
		</document>
		<document id="b19738b6d48b9ed16dfc88f4a9f4b2f8" url=""><![CDATA[Decidelo tú.<br/><br/>Y que no es olvido lo que pretendo, que no es miedo ni es ansia, que es desvelo por lo bello, que no soporto más esto ni lo quiero seguir viviendo, que me causa ya hartazgo que mis límites se han copado, que no doy más de mi ni de ti, ya no doy nada ni nada queda en mi.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>