<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="11">
		<document id="b2b13f328a9b55d4742631cab414bd9a" url=""><![CDATA[Everybody need somebody<br/><br/>todo el mundo necesita a alguien y por estos paseos ciberneticos es muy lindo conocer a gente de todo tipo para reconocernos mutuamente y aplacar asi un poco el egoismo y soledad en la que estamos sumidos.Besos Mil Maru
]]>
		</document>
		<document id="c82298c91a7bfc521d02657f76894432" url=""><![CDATA[Money sirve o no?<br/><br/>tanto tienes tanto vales?
<br />pequeña encuesta.como somos en realidad en todas nuestras relaciones de amistad,familiares de pareja es asi la cuestion ?,el vil metal puede comprarlo todo o estar sin el puede terminar las mismas,los conocidos cuando te quedas sin un centimo estan todos a tu lado? O te olvidan facilmente?
<br />ahi se ven las personas mas importantes para uno cuando estas pelado?
]]>
		</document>
		<document id="9af06c437b066fb7a29ccac8fd8be550" url=""><![CDATA[Deseo (Una cancion bellisima)<br/><br/>Te seguire hasta el final
<br />te buscare en todas partes
<br />bajo la luz y la sombra
<br />en los dibujos del aire.
<br /><br />Te seguire hasta el final
<br />Te pedire de rodillas
<br />que te desnudes amor
<br />te mostrare mis heridas.
<br /><br />Y con las lces del alba
<br />antes que tu te despiertes
<br />sehara ceniza el deseo
<br />me marchare para siempre.
<br /><br />Te seguire hasta el final
<br />entre los musgos del bosque
<br />te pedire tantas veces
<br />que hagamos nuestra la noche.
<br /><br />Te seguire hasta el final
<br />con el teson del acero
<br />te buscare por la lluvia
<br />para mojarme en tu beso.
<br /><br />Y con las luces del alba
<br />antes que tu despiertes
<br />se hara ceniza el deseo
<br />me marchare para siempre.
<br /><br />Y cuando todo se acabe
<br />y se hagan polvolas hadas
<br />no habre sabido por que
<br />me he vuelto loca por nada.
<br /><br />te seguire hasta el final
<br />por la escalera del viento
<br />para rogarte por Dios
<br />que me hagas sitio en tus besos.
<br /><br />Pedro Guerra cantado hermosamente por J.C.Baglietto y A.Lerner en vivo
]]>
		</document>
		<document id="a0764e9fcac45143c114fc5584958cbc" url=""><![CDATA[Tu vida sigue igual a Tus 32?<br/><br/>Deten el paso,deten el tiempo,
<br />vuelve hacia atras,
<br />ahonda sobre lo que fuiste 
<br />lo que eres
<br />y lo que hoy crees ser.
<br />Me gustaria poder saber a donde vas,acompañarte quizas ayudar a encontrarte...
<br />Pero siento que huyes,de vos,de todos, que te tiendo la mano y en vez de tomarla la sacas y si la tomas la mordes.
<br />Hoy pasa el tiempo y creo conocerte y conocerte es quererte,aceptarte.
<br />No pretendo cambiarte,tan solo verte,aunque eso hoy no lo puedas ver.
<br />Me pregunto qué valoras de la vida?entre tanta vorágine se te escapan los mejores momentos,esos que ayudan a la Felicidad.
<br />Noches fugaces,esfímeras entre sábanas que &quot;de vez en cuando&quot; bailan al compas de cuerpos entumecidos...
<br />Pero al día siguiente al despertar vuelve el Karma ese que aún no logras alivianar y vuelves a sentirte preso,qué paradógico pareces tan libre...!!!
<br />Insensible,casi seco,petrificado,nada te conmueve,nada te sorprende,todo pasa por al lado y no lo ves.
<br />En vez de construir,destruís,en vez de proyectar,transferis,en vez de &quot;elegir&quot; te eligen, te señalan el camino,pero vos no sos capaz de tomar el volante de tu vida.
<br />Hoy que mi todo se vuelve tan confuso,tu rostro,tu cuerpo,tu alma...esa que me da mucha tristesa y en la que no puedo dejar de ver a un &quot;niño asustado&quot;.
<br />Pero yo solo puedo ofrecerte mi mano,quiza un poco de mi tiempo,pero no mi vida a cambio de la tuya.
]]>
		</document>
		<document id="8607439ad456804b29ee841b7d4b4262" url=""><![CDATA[Blog S.O.S<br/><br/>A la mala onda 
<br /><br />A la mala leche 
<br /><br />A la histeria 
<br /><br />A la hipocresia 
<br /><br />Al egoismo 
<br /><br />Al egocentrismo 
<br /><br />Al mimado de la familia 
<br /><br />Al careta 
<br /><br />Al mal humor 
<br /><br />Al desinteres 
<br /><br />Al despreocupado por el de al lado 
<br /><br />Al que se caga en el otro 
<br /><br />Al garca 
<br /><br />Al autoritario 
<br /><br />Al desamorado 
<br /><br />Al perfecto inexistente 
<br /><br />Al que no respeta los derechos ajenos 
<br /><br />Al violador 
<br /><br />Al que roba por placer 
<br /><br />Al que roba para no laburar 
<br /><br />Al irresponsable 
<br /><br />Al materialista 
<br /><br />Al inherte 
<br /><br />Al que quiere quedar bien con dios y con el diablo etc... etc... etcccccccc................ 
<br /><br />FUCKKKKKK OFFFFFFFFFFFFFFF!!!!!!
<br /><br />Es robado de un visitante silencioso q anduvo por mi net espero les guste
]]>
		</document>
		<document id="cd6c1f8d1d42bc38354ed4244cb9182b" url=""><![CDATA[Diez cosas que Dios no te preguntara<br/><br/><em></em>1 Dios no te preguntara qué modelo de auto usabas;
<br />te preguntara a cuánta gente llevaste servicialmente.
<br /><br />2 Dios no te preguntara los metros cuadrados de tu casa;
<br />Te preguntará quienes eran bienvenidos a ella.
<br /><br />3 Dios no te preguntara la marca de ropa en tu armario;
<br />Te preguntará con cuántos la compartiste.
<br /><br />4 Dios no te preguntara cuán alto era tu sueldo;
<br />Te preguntará si vendiste tu conciencia para obtenerlo.
<br /><br />5 Dios no te preguntara cuál era tu título,
<br />Te preguntara si hiciste tu trabajo con amor y responsabilidad.
<br /><br />6 Dios no te preguntara cuántos amigos tenías;
<br />te preguntara qué clase de gente te consideraba su amigo.
<br /><br />7 Dios no te preguntara en qué vecindario vivías;
<br />Te preguntará cómo tratabas a tus vecinos.
<br /><br />8 Dios no te preguntará el color de tu piel;
<br />Te preguntará por la pureza de tu interior.
<br /><br />9 Dios no te preguntará por qué tardaste tanto en buscarlo;
<br />Te llevará con amor a su casa.
<br /><br />10 Dios no te preguntará a cuántas personas le diste éste mensaje;
<br />Te preguntará si te dió verguenza hacerlo.
]]>
		</document>
		<document id="7795e306d6196ad11c30c9c9af9e8a74" url=""><![CDATA[la vita e bella y hay que disfrutar !!!!!!<br/><br/>Ya perdoné errores casi imperdonables. 
<br />Traté de sustituir personas insustituibles y olvidar personas inolvidables. 
<br />Ya hice cosas por impulso. 
<br />Ya me decepcioné con personas cuando nunca pensé decepcionarme, mas también decepcioné a alguien. 
<br /><br />Ya abracé para proteger. 
<br />Ya me reí cuando no podía. 
<br />Ya hice amigos eternos. 
<br />Ya amé y fui amada, pero también fui rechazada. 
<br />Ya fui amada y no supe amar Ya grité y salté de tanta felicidad 
<br />Ya viví de amor e hice juramentos eternos, pero &quot;rompí la cara&quot; muchas veces. 
<br /><br />Ya lloré escuchando música y viendo fotos. 
<br />Ya llamé sólo para escuchar una voz. 
<br />Ya me enamoré por una sonrisa. 
<br />Ya pensé que me iba a morir de tanta nostalgia. 
<br />Tuve miedo de perder a alguien especial (y terminé perdiéndolo), pero ¡sobreviví! 
<br />¡Y todavía vivo! 
<br /><br />No paso por la vida y vos tampoco deberías sólo pasar... 
<br />¡Viví! 
<br /><br />Bueno es ir a la lucha con determinación y vivir con pasión, perder con clase 
<br />y vencer con osadía, porque el mundo pertenece a quien se atreve, 
<br />Y LA VIDA ES MUCHO para ser insignificante. 
<br /><br />Una vida es una obra de teatro 
<br />que no permite ensayos... 
<br />Por eso, cante, ría, baile, ame 
<br />y viva intensamente cada momento de su vida... 
<br />...antes de que el telón baje, 
<br />y la obra termine sin aplausos. 
<br /><br />Charles Chaplin... 
<br /><br />todo esta frases son de el Charles Chaplin!! 
<br />pero que verdades!!!!!
<br /><br />y robadas de un visitante de mi net que no dejo huellas
<br />asi que no le va a importar el hurto jajajjaja
<br />Espero amiguis que les guste.Me siento identificada en muchos sucesos uds?
]]>
		</document>
		<document id="178463100de5f55bbb71f10727b38cf0" url=""><![CDATA[felicidades<br/><br/>Feliz Navidad
<br />Amigos de PAN
<br />que disfruten junto a los
<br />suyos la alegria
<br />que nos trae La paz
<br />y el Amor.
<br />Y que el El proximo Año
<br />que se iniciará se les
<br />cumplan todos sus deseos y
<br />sus esperanzas se conviertan
<br />en Realidad.
<br />Con algunos mas que otros estamos mas en contacto
<br />pero cada uno de Uds
<br />que siguen en mi lista 
<br />por algo sera,cada uno con sus
<br />virtudes son especiales para mi
<br />por eso les deseo lo mejor 
<br />y espero que sigan haciendome compania
<br />aca siempre encontraran una loca amiga para compartir
<br />alegrias y tambien tristezas,o sea
<br />la vida misma.
<br />Los quiero Maru
]]>
		</document>
		<document id="83e57b33dca6f9e111ddc1d51d2261af" url=""><![CDATA[La Razón (tema de Hoobastank)<br/><br/>No soy una persona perfecta 
<br />Hay muchas cosas que desearía no haber hecho 
<br />Pero continúo aprendiendo 
<br />Nunca quise hacerte esas cosas 
<br />Y por eso tengo que decirte antes de irme 
<br />Que solo quiero que sepas 
<br /><br />He encontrado un motivo para mí 
<br />Para cambiar quien solía ser 
<br />Un motivo para empezar de nuevo 
<br />Y el motivo eres tú 
<br /><br />Siento haberte lastimado 
<br />Es algo con lo que tengo que vivir todos los días 
<br />Y todo el dolor que te hice sentir 
<br />Desearía poder llevarlo lejos 
<br />Y ser el único que atrape tus lágrimas 
<br />Por eso necesito que me escuches 
<br /><br />He encontrado un motivo para mí 
<br />Para cambiar quien solía ser 
<br />Un motivo para empezar de nuevo 
<br />Y el motivo eres tú 
<br /><br />No soy una persona perfecta 
<br />Hay muchas cosas que desearía no haber hecho 
<br />Por eso tengo que decirte antes de irme 
<br />Que sólo quiero que sepas 
<br /><br />Que ya encontré un motivo para mí 
<br />Para cambiar quien solía ser 
<br />Un motivo para empezar de nuevo 
<br />Y el motivo eres tú 
<br /><br />He encontrado un motivo para mostrarte 
<br />Una parte de mí que no conocías 
<br />Un motivo para todo lo que hago 
<br />Y el motivo eres tú.
<br /><br />Espero les guste,el tema en ingles es Precioso a mi me pone los pelos de punta.
]]>
		</document>
		<document id="39d9ef47c917c4aa99cd41cd5230bd5" url=""><![CDATA[El Consumo de alcohol<br/><br/>Causas, efectos secundarios y posibles    soluciones 
<br /><br />01. Síntoma: Pies fríos y húmedos. 
<br />     Causa: El vaso está siendo agarrado en ángulo incorrecto.  
<br />       Solución: Gira el vaso hasta que la parte abierta quede  hacia arriba. 
<br /><br />02. Síntoma: Pies calientes y mojados. 
<br />     Causa: Ya te measte. 
<br />     Solución: Ve a secarte al baño más próximo. 
<br /><br />03. Síntoma: La pared de enfrente está llena de luces. 
<br />     Causa: Te has caído de espaldas. 
<br />     Solución: Posiciona tu cuerpo a 90º con respecto al suelo. 
<br /><br />04. Síntoma: Tu boca está llena de colillas de cigarros. 
<br />     Causa: Te has caído de bruces sobre el cenicero. 
<br />     Solución: Escupe todo y enjuágate la boca con un buen  'gintonic '. 
<br /><br />05. Síntoma: El suelo está borroso. 
<br />     Causa: Estás mirando a través de un vaso vacío. 
<br />     Solución: Más de tu bebida favorita. 
<br /><br />06. Síntoma: El suelo se está moviendo. 
<br />     Causa: Estás siendo arrastrado . 
<br />     Solución: Pregunta a dónde te llevan por lo menos. 
<br /><br />07. Síntoma: Reflejo múltiple de caras mirándote desde el  agua. 
<br />     Causa: Estás en el inodoro, intentando vomitar. 
<br />     Solución: Metete el dedo (en la garganta). 
<br /><br />08. Síntoma: Oyes que la gente habla produciendo un  misterioso eco. 
<br />     Causa: Tienes el vaso en la oreja. 
<br />     Solución: Deja de hacer el payaso. 
<br /><br />09. Síntoma: La discoteca se mueve mucho, la gente viste de blanco y la     música es muy repetitiva. 
<br />     Causa: Estás en una ambulancia. 
<br />     Solución: No moverse. Posible coma etílico o congestión  alcohólica. 
<br /><br />10. Síntoma: Tu padre está muy raro y todos tus hermanos  te miran con   curiosidad. 
<br />     Causa: Te has equivocado de casa. 
<br />     Solución: Pregunta si te pueden indicar por dónde queda la tuya. 
<br /><br />11. Síntoma: Un enorme foco de luz de la discoteca te ciega  la vista. 
<br />     Causa: Estás en la calle tirado y ya es de día. 
<br />     Solución: Café y una buena siesta. 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wacko.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="6d17878fe9dd92669f20e2bbf15da967" url=""><![CDATA[FELIZ DIA DE LA PATRIA ARGENTINOS!!!<br/><br/>En los históricos días de Mayo de 1810 coincideron militares, patriotas, comerciantes oportunistas, revolucionarios, etc etc en tomar el destino en sus manos. De esta original unidad de ciudadanos con intereses dispares nació una Nación, que a 199 años de distancia, con más milicos y oportunistas que revolucionarios, sigue luchando por resolver su destino. DIOS BENDIGA A ESTA JOVEN Y HERMOSA NACIÓN!
<br /><br />Y LOS LIBRES DEL MUNDO RESPONDEN
<br /><br />AL GRAN PUEBLO ARGENTINO SALUD!!!!
]]>
		</document>
	</documents>
</author>