<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="25">
		<document id="b76a6a775dab7782f6feeb52c0481405" url=""><![CDATA[Desafío<br/><br/>Desafío (versión 1.0)Sentí yo que en tu cuarto clandestinola luz se perdía vergonzosa,y vi que tu mirada candorosalo mismo pretendía hacer conmigo.Mas yo, valiente, me negué a ser cautivode tus manos en placeres deliciosasde tu boca aterciopeladamente rosade la curva de tu busto celestino.Y en un rincón perdido de la mentesentí alzarse un grito muy lejano,un feroz alarido de la Muerte.Asustado, fue mi tesón menos vigoroso,y tus labios atraparon en mis labiosuna promesa de amor tempestuoso.Hazel Messiatz (28/12/2011)
]]>
		</document>
		<document id="439e9786c488bc63fbda2edca3cea926" url=""><![CDATA[Una más, sólo una más y...<br/><br/>Lo siento, pero a quien no le guste quién soy y cómo lo soy, ya puede ir cogiendo la puerta y volver por dónde ha venido, porque si algo me caracteriza hoy día es mi estupidez, ya que, teniendo algo mucho más importante que hacer que atender a la gente, aun así, les presto atención, robándole tiempo a mis creaciones, y a mil otros quehaceres relacionados que obedecen a un bien mayor. 
<br /><br />Es sencillo: ni para mis íntimos tengo apenas tiempo. Tengo demasiadas obligaciones en mi día a día, siendo mi dracónico horario, pese a todo, un placer, porque mis quehaceres buscan algo que me complace y no sólo me beneficiará a mí. Sacrifico muchas cosas propias para poder ofrendar algo mucho mejor, a más gente, pero no, se me tiene que reprochar, como si, además, hubiese lugar para ello, cuando ni la persona más cercana a mí tiene algo que decir cuando me paso dos semanas sin hablar con ella, compartiendo el especial vínculo que nos une - aprovecho para dar gracias a todos los dioses por concederme el placer de disfrutar de la pureza de esa mirada en mañanas como la que hoy hemos gozado -. Así pues, por favor, DEJADME EN PAZ. Si queréis aceptarme, perfecto, pero si no, si lo que soy no os gusta, ¡coño!, coged la puerta y largaos. Yo ya no me ando con tonterías, porqe soy piadoso en realidad, no como la sociedad, y extirpo el dolor con la muerte cuando es inevitable. Así pues, que cada cual tiente a su suerte, que yo seguiré caminando por el sendero de la Creación: la destrucción y la negatividad las dejo para quienes parecen tener tiempo que perder. 
<br /><br />He hablado.
]]>
		</document>
		<document id="1bc863ecf92d5a34d9bad62868df67f9" url=""><![CDATA[Libre<br/><br/>Es tiempo de conducir mi hueste hacia el horizonte, tiempo de ultimar los preparativos para la batalla, tiempo de sentarme a esperar la última hora de la noche, tiempo de concentrarme, recluirme, imbuirme de mí mismo y purificarme una vez más: es hora de desenvainar la espada y terminar de ser tajante.
<br /><br />Hay demasiadas estrellas en el cielo como para poder estar pendiente de todas ellas, de cuál será la próxima en caer, en extinguirse sobre ti, como una delgada marea imperceptible, una resaca capaz de ahogarte en silencio. No puedo verlo todo, saberlo todo, hacerlo todo, pero sí puedo preparar mi cuerpo, mi mente, mi alma y mi espíritu para que estén listos, completamente listos y sean así capaces de adaptarse a cada cambiante situación moldeándose a sí mismos, adaptándose de una forma jamás antes vista, pensada, soñada siquiera. Ya no soy el mismo. No puedo luchar de la misma forma.
<br /><br />Lo he negado durante mucho tiempo. He querido aferrarme a un último jirón de cordura olvidando que era justamente éste el que a Vesania me ligaba, el que me guiaba hasta su honda entraña, haciéndome penetrarla con profundo e intenso salvajismo, con una pasión no sólo desenfrenada, sino incluso diabólica. Eso se ha acabado. Esa cópula malsana con el placer-dolor tiene que acabar, y disociarse, sí, para mantener el equilibrio. No renuncio a ninguna de las caras de la moneda, pero segaré ésta con uno solo de mis cabellos para dar a luz desde mis ojos la postrera medalla, la definitiva, que colgar sonriente de mi cuello, siendo mi torso el Jano para ella adecuado, mostrando un rostro el pecho, otro distinto la espalda. Siempre alerta. Siempre relajado. Siempre entero.
<br /><br />Los dioses juegan conmigo una singular patida de dados y siento cómo intentan, con inusitada frecuencia, atrapar mi alma y consumirla con la avidez acostumbrada. Parece que una sed insustancial se ha apoderado de ellos y los impulsa así a ser más voraces de lo acostumbrado. Mas eso no me arredra. No ahora. No. Ahora no puedo echarme atrás, frenar o desviar mis pasos: puedo vencer cualquier obstáculo, cualquier designio, incluso burlar el destino que yo mismo inscribí en mi ardiente sangre. Mis huellas borro aun antes de dejar su impronta en este polvo milenario que todo lo cubre, y me dirijo hacia el único lugar seguro del universo con cada movimiento de mis caderas: hacia mí mismo. Si necesitas un refugio, ven aquí, coge mi mano, ¡adelante!, ¡no seas tímida!, pequeña almilla traviesa: aquí encontrarás lo que buscas, un respiro. Un soplo de aire fresco como ningún otro puede abrasar tus venas con torrentes tributarios del mismo Flegetonte, pero sólo si tú lo quieres, si tú lo ansías, sólo... sólo si estás lista para calcinarte y así purificarte en este frío abismal que de lo hiperbóreo es señor y amo. Ven... ¿tienes algo que temer?
<br /><br />El horizonte... el horizonte tan díscolo como amable, tan lejano como próximo, un laberinto de misterios sin resolver cuyas respuestas se hayan en sus frentes a fuego grabadas, un beso del Destino capaz de amargar hasta la más salada y dulce de tus lágrimas, una puñalada el Olvido digna de encumbrar tu nervioso sistema en olímpicos paroxismos, en celestiales tempestades. ¿Quién puede sustraérsele? ¿Quién puede dejar decaminar un instante siquiera? Y sin embargo... Sí, prácticamente toda mi vida, especialmente la adulta, la he pasado sentado en una roca a la espera de que el último guardián viniese a por mí con el reto en los labios y el acero desnudo. ¡ÉL! Como si tuviese que moverse de su lugar justo en las puertas de cada uno de nuestros infiernos. Mi soberbia era incomparable, pero aprendí a ser humide a base de regalos, de caricias, de besos, de pasionales raptos, de palabras y de orgasmos. Si el dolor hubiera seguido asediándome, jamás habría sido otro que el que ya era, pero mucho más poderoso, más intangible, más distante, más incorpóreo, y habría arrasado este mundo con el venial fuego de mi melancolía, con el tísico aliento de mi perpetuo invierno. Lo habría reducido todo a humeantes cenizas y después habría eyaculado sobre ellas todas las lágrimas de mi alma, destruido, roto, preso de la locura, de la simpleza, de lo que los mortales llaman felicidad y que no es sino un fantasma, un mudo espejismo de la misma, o más bien, quizá, el reflejo que de ésta se advierte a través de las insondables lagunas de mis ojos. Las manecillas del reloj siguen vibrando, oscilando, vomitando sus placeres.
<br /><br />Y en este estallido de sinceridad ineludible encuentro un terror inenarrable que me veo incapaz de afrontar: una puerta abierta y una sonrisa que me franquea el paso por medio de un gesto de simpatía. Un mudo escalofrío reverbera en mis huesos y los hace añicos, disolviéndome en un magma informe y convulso que no se piensa un solo instante el hecho, sencillo, tranquilo, de saltar sobre mi adversario y devorarlo en llamas hasta quitarlo de en medio. Una vez cometido mi crimen, una vez a mi enemigo he dado la vida, me detengo justo junto al umbral que a traspasarlo me invita y me echo a temblar, temeroso. Y lloro. Lloro como nunca antes lo había hecho, con la pureza innata hoy en mi alma, con la liviandad que caracteriza a mi espíritu, la naturalidad de mi cuerpo vibrante, la calma de mi mente impía. Tiemblo, tiemblo de una forma tan bestial que el mundo entero se sacude en sus cimientos y las masas, histéricas, chillan su congoja, abrazándose los unos a los otros asustados, olvidando por un instante sus rencores, sus envidias, sus milagros: me alegro entonces de tener miedo, me alegro de poder regalarles ese momento. Y es entonces, cuando descubro que la punta de mi hoja está tinta en sangre, en mi sangre, que sonrío una vez más, que me yergo cuan largo es mi orgullo, y acepto finalmente el desafío con una sola palabra en mis labios: YO.
<br /><br />Los vapores que exhalan las Moiras hace tiempo que quedaron lejos. Ellas me aman, me aman de verdad. Decidieron dejarme libre.
]]>
		</document>
		<document id="9aafc6aea5782e28ad6a6ca6b09996e9" url=""><![CDATA[Futuro - Charles Cros<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">Las negras amapolas y los mustios acianos
<br />entre el heno animoso que alegra el establo,
<br />la carta amarilla donde mi respetable abuelo
<br />a mi abuela hizo anticuados juramentos,
<br /><br />la tabaquera donde mi tío metió la nariz,
<br />el chaquete incrustado en la mesita,
<br />me encantaban. Así, en un tiempo computable,
<br />mis versos os encantarán a quienes no habéis nacido.
<br /><br />Ahora estoy muy vivo. El viento me trae
<br />un aroma de espino blanco en flor y de lilas,
<br />y el ruido de mis besos cubre el de las campanas.
<br /><br />Oh lectores del futuro, que viváis con la alegría
<br />de los dieciséis años, de las lilas y los primeros besos,
<br />vuestros amores alegrarán mis huesos descompuestos.</span>
]]>
		</document>
		<document id="f53f213ac0eba6a2e39854d9b3eade18" url=""><![CDATA[Lujuria<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><span style="text-decoration:underline"><strong>Lujuria </strong></span>
<br /><br />¿Por qué tuve que ahora despertarme?
<br />¿Por qué, fatal, se alzó mi instinto?
<br />¿Por qué rugió mi ser lascivo?
<br />¿Por qué en su cuerpo quiero conjurarme? 
<br /><br />¿Por qué arde en mi pecho su belleza?
<br />¿Por qué me excita este silencio?
<br />¿Por qué se apagó en mí el desprecio?
<br />¿Por qué ha de romperse mi entereza?
<br /><br />No es apropiado tejer con mis manos
<br />Estos hoy tan funestos versos
<br />cuya pureza ha de inflamar mi alma.
<br /><br />Desnudarán mi voz de la nobleza
<br />Esos ojos que tengo en frente:
<br />¡pronto de mí no quedarán ni brasas!
<br /><br />Hazel Messiatz (10/01/2012)</span>
<br /><br />Dedicado a esa muchacha que ha logrado superar mis barreras esta mañana: lo siento, no iba a ponértelo sobre la mesa, independientemente del resultado, que tampoco tendría por qué ser positivo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />. Eso sí, de hacerlo me habría reído de lo lindo ^_^. Gracias.
]]>
		</document>
		<document id="d8b47ec10295c6c0922f13b1a757aca" url=""><![CDATA[A la Belleza<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><span style="text-decoration:underline">A la Belleza</span>
<br /><br />Tu suavidad de mí se ha encaprichado,
<br />¡oh, dulce angustia que perfumas besos!
<br />Tu sueño de placer se ha concretado
<br />y siento que en tu soledad florezco.
<br /><br />Descubro en tus altares un silencio
<br />que un sutil velo de paz perfuma.
<br />Sacrificaré cien almas inmaduras
<br />en la piedra venial de tu misterio.
<br /><br />Esperaré que el tiempo sea propicio
<br />para tenderle a Vida una emboscada:
<br />enterraré su error en sombras soberanas.
<br /><br />Y me alzaré sobre el genial suspiro
<br />que un ósculo de seda dulce guarda
<br />para quien como yo en tus ojos se halla.
<br /><br />HAzel Messiatz (12/01/2012)</span>
]]>
		</document>
		<document id="c1156c361d4aab5e76439468f4513a81" url=""><![CDATA[Primigenio<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"> <span style="text-decoration:underline"><strong>Primigenio</strong></span>
<br /><br />No bien Orfeo tu ritmo declama,
<br />salto en defensa de tu faz alegre,
<br />pues yo, como tú, insigne Caelte,
<br />quisiera a tu Albión rendir mi tonada.
<br /><br />Se agita en mi Verbo filo de espada,
<br />y blando mi acero en pos de tus versos,
<br />recito mi sangre con sones perpetuos
<br />que ofrendo a tus dioses esta alborada.
<br /><br />Lo griego, amargo, mi entraña revuelve,
<br />queriendo ensalzarse en mi boca de plata,
<br />quien bebe sincera la Voz de tu Pueblo.
<br /><br />Cristianos sonidos atacan mi templo,
<br />y, lúgubre, Andrasta, mi cuerpo reclama:
<br />¡segará sus vidas rompiendo el silencio!
<br /><br />Hazel Messiatz (12/02/2012)</span>
]]>
		</document>
		<document id="96317a79936b3671b28120d9ea7fd34f" url=""><![CDATA[Relato breve 1; evento jueves 17/02/12 ; tema: amor<br/><br/>En la oscuridad de mis noches te recuerdo, durante el solsticio de invierno de mis dudas, en el vaivén tempestuoso de mi risa, en el ocaso silencioso de mi esperanza.
<br /><br />Mientras camino, mientras divago, mientras descanso, mientras subsisto. Con un suspiro de bruma exhalo mi fe inquebrantable en ese calor que te caracteriza, en esa sonrisa que me embelesa.
<br /><br />Yo, como un coloso, guardaré tus puertas, y mi acero se forjará en la fragua de tu Verbo, y mi fuerza, mi confianza, templaré en tus lágrimas saladas. Porque tú, Polimnia, eres la voz de mis mentiras, ésas, justamente ésas, que me significan.
<br /><br />Hazel Messiatz (17/02/2012)
]]>
		</document>
		<document id="72690abb2633f4d4c635f050fc7e87d5" url=""><![CDATA[Te regalo una sonrisa<br/><br/>No necesito decir mucho para decirlo todo. Y no lo necesito porque he aprendido a simplificar, a fluir mejor con la vida, aunque el germen barroquizante siga morando en mis venas. 
<br /><br />Y es por esto, por lo que no engranaré palabra sin más o me derramaré a través de versos espeluznantemente intensos. Sólo quiero regalar una sonrisa de estos labios míos a quien, pese a sus miedos logra dar un paso más hacia sí misma, a quien pese a sus debilidades puede aplacar este frío corazón mío, el mismo que está forjado en las leyes de una Naturaleza que es implacable. Por este ligero desequilibrio doy las gracias con esta sonrisa. Va por ti, y no necesito decir mucho más...
]]>
		</document>
		<document id="e9617263ca9d545025881f10d5f11d51" url=""><![CDATA[Jirones<br/><br/>Escuchando las lágrimas de la voz que ayer criticáramos, hallo un pequeño placer aterciopelado que se filtra con desgana entre mis dedos, sobre este lienzo en negro en que pequeños destellos blancos despuntan. 
<br /><br />Mi mente vaga por extraños derroteros y me recuerda ese juego de luces y sombras al que todos se ven abocados, bien por voluntad propia, bien inconscientemente, y conforme más creo en mí, más dejo de creer en el hombre, al menos en el hombre actual. 
<br /><br />Y es que ni la inoencia logra disfrazar totalmente ciertos jirones de ignominia, y ni todas las duchas del mundo son capaces de limpiar almas que, pase lo que pase, seguirán contaminadas por los siglos de los siglos. 
<br /><br />Siento pena, pues, a fin de cuentas, vuelvo a sentirme distante, lejano, ajeno... ajeno a todo lo que pretrende ceñirme entre sus amorosos brazos, tanto que casi me veo tentado de repudiarlo con un gesto de asco, como si el universo entero hubiese intervenido en el momento decisivo para hacerme ver, al fin, el verdadero rostro de esa tragedia. 
<br /><br />Todos rotos, putrefactos, tumescentes... Y no obstante, ¡mirad qué galas!, ¡qué abalorios!, ¡qué máscaras de kohl y otros minerales cubren rostros cedidos a la Muerte! Ni Larra pudo imaginar un cementerio semejante a éste, ni siquiera él en su desgracia.
<br /><br />Compartir el lecho, o el aire que respiras, con criaturas semejantes no me sugiere sino una indulgencia tal que me asusta. Mi labor es bien otra, y dejo se me olvide con excesiva frecuencia. 
<br /><br />Tal vez sea yo demasiado viejo o esté demasiado cansado, pero estos ciclos lunares me han convencido de lo craso de mi error, así pues, tendré que ponerle remedio al asunto, cuanto antes. 
<br /><br />Que la sombra de tus pasos llueva sobre mi alma, Luna, dulce, pura, inmaculada, pues preciso un instante de gracia que dé paz a este espíritu atormentado...
]]>
		</document>
		<document id="61904bf48b433e6e33008a4869216ba7" url=""><![CDATA[Sacudiéndome el polvo<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/65354948_4231717_47222093.jpg" />
<br /><br />Conforme avanzo por esta senda, ora tortuosa, ora magnífica, suave, más me conciencio de que el mundo está en exceso herido y yo, por ello, me veo aún más viejo que nunca.  De hecho, quizá este frío que ahora siento no sea sino el etéreo heraldo de ese cadáver ambulante que mi representación codicia: lo siento, mi buen segador, pero aún me creo capaz de poder dar voz y voto a mis palabras sin mediación alguna, pero... sigue intentándolo, estás en tu derecho. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />¿Me siento cansado? ¡Por supuesto! Y si me alejo por un instante tan sólo de la Poesía - en todas sus facetas, no sólo la más evidente -, me encuentro tan terriblemente descolocado que los fantasmas de mis añejos pasados amenazan con volver a agasajarme, cosa que  no deseo en absoluto. Porque una cosa es que vaya fluyendo cada vez mejor con el universo, permitiendo que individuos como la Muerte misma - si le cambio el género de cuando en cuando no os preocupéis, depende de la tradición de la que mi mente beba en cada momento y de la hilaridad que brote de mis venas - intenten llamar mi atención, y otra muy distinta es que abandone mi territorialismo para consentir que campen a sus anchas por mis tierras criaturas y experiencias cualesquiera, mancillando cuanto tocan, sin exigir un tributo, en el mejor de los casos, adecuado. Y normalmente lo que haré será lo que mejor sé hacer: rugir y espantar a esa caterva de demonios de mis campos, pues es tiempo de recoger una cosecha que sus humeantes pezuñas tan sólo arruinarían. 
<br /><br />Lo digo ya, en voz alta: ¡destruíos cuanto queráis! Sí, en serio, hacedlo, pero procurad mantenerme al margen u os aseguro que os arrepentiréis, porque yo ya no me ando con tonterías. 
<br /><br />Y no lo hago porque he aprendido una lección muy valiosa: ni Bien, ni Mal, ni Orden, ni Caos; nada de eso existe. Sí, siempre defendí el Equilibrio, lo sé, pero lo hice de boquilla, nunca de corazón. Ahora voy concienciándome de ello, y por esta justa causa fluyo mejor con el Universo. 
<br /><br />Y es que me sorprende aún que el género humano porfíe con tanta potencia contra una realidad tan sublime y majestuosa, y especialmente, que me acuse de ímprobos crímenes de los que, si miraran un poco más allá, verían que tan sólo resulta una vida fructífera y abundante. 
<br /><br />Cuando era como ellos, cuando me aferraba no a unos principios en sí, sino a la teoría de los mismos, tan sólo era un fanático imbécil y absurdo, un despojo tambaleante de lo que ahora ser puedo, mas, lo quiera o no, también era yo mismo. Y suerte... suerte tuve siempre de que al menos - como cierta ayuda en estas lides manifestase una lejana mañana de diciembre, antes de que emigrase yo a tierras placentinas en busca de una paz y un Yo que había olvidado -, nunca he sido un tirano, mi personalidad no es ésa. Porque sé que aquello habría sido mi absoluta perdición. Lo sé yo y lo sabe cualquiera con dos dedos de frente y que me conozca un poco: no habría encontrado freno o mesura y habría gobernado mi vida - la de los demás poco importa ya - con mano de hierro, extinguiéndome sin remedio, desvaneciendo de golpe, como lentamente hiciera durante más de veinticinco años, el ansia de vivir. 
<br /><br />Por esta causa son más impactantes ciertas acusaciones, muchas de las cuales quienes verdaderamente me conocen sólo podrían corear con divertidas carcajadas, pues eso de manipular, pese a mis dotes naturales, yo mismo lo frené siempre con la mayor de mis torpezas: el control de mí mismo en aras de ese Yo ideal, perfecto, y &quot;equilibrado&quot;. Ahora comprendo en cuerpo, alma, mente y espíritu que la Muerte engendra la Vida, y la Vida, la Muerte, y que no hay nada peor para el mantenimiento de este sagrado equilibrio que la rígida adhesión de uno a cualquiera de estas facetas - ¡caras! -de una misma moneda. ¿A fin de cuentas, qué ocurre cuando trucamos una cara del dado? ¿No se rompen, acaso, todas las leyes de la Probabilidad? 
<br /><br />Por ello, ahora, puedo matar si hace falta, y también puedo engendrar vida sin preocuparme de idioteces vanas como si en verdad estoy respetando el único dios que adorar puedo. Por esta causa, mis claroscuros son más que una constante, y por ello he aprendido a sacarles el mayor partido en el lienzo en que esbozo mi existencia. Por esta razón soy intensidad pura, pero no alocada, desenfrenada, y por ello las antítesis son el griego coro de mis tragedias, sí, pero también de mis triunfos, que no son pocos, y más aún serán Mañana. ¿Que ahora me apago un poco porque he tenido que sacrificar dos reses vitales en mi sustento estival? ¡Bueno! He ganado a cambio las piedras que necesitaba para cimentar los establos que pretendía cultivar para el resto, protegiéndolas así de los más crudos elementos. 
<br /><br />Sé - y es que ahora lo veo con total nitidez - que siempre estuve en la senda correcta, pero el problema fue que jamás la recorrí por los motivos adecuados. Y ésta es, al fin y a la postre, la única diferencia entre la gloria y el fracaso, la razón definitiva por la cual ahora doy voz a una queja a medias por el juicio de los hombres, tan ciego, tan burdo, así como doy cuenta de ese lento caminar hacia un patíbulo que aún no les corresponde. Por suerte, dejé de creerme superhéroe hace tiempo y ya no voy a intentar frenar este deceso, mas... bueno, sí guardaré, con garras, colmillos, tinta y pluma, aquello que me es caro, aquello que es vital, para mí, proteger, porque lo amo. Así pues, yo ya no temo adoptar, temporalmente, si fuese menester, el rostro de la Bestia, pues lo único que a uno ha de arredrar en estas cuestiones es, simplemente, no tener la fuerza para aceptar el precio a pagar por cada uno de nuestros actos, y yo, ahora, soy rico, riquísimo, y puedo dar rienda suelta al único lujo que codicio: vivir plenamente, sentir, disfrutar, ser feliz. 
<br /><br />Gracias <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />. No necesito indicar nada ^_^.
]]>
		</document>
		<document id="87eba5a30985409269dff580eb7bf887" url=""><![CDATA[Reparando en el error a tiempo<br/><br/>¡¡¡Sssshhhh!!! ¡Tranquilo!, sosiega. Un poco más despacio. No te preocupes tanto, no acuses tanto el golpe. No merece la pena. 
<br /><br />Hacía tanto que no me dejaba vencer por el estrés de esta manera que me siento terriblemente avergonzado, especialmente porque si ayer ya lo intuía, hoy se me ha hecho evidente algo que ya sabía, pero que cuando el instinto me posee tiendo a olvidar: soy yo quien debe evitar preocupar a quienes importo. 
<br /><br />Sí. Una cosa es que me apoyen cuando recibo un revés, y otra bien distinta que acaben pagando por activa o por pasiva, los platos rotos. Por fortuna ya disocio bien unos terrenos de batalla de otros, no como en mi juventud, pero sí es cierto que mi dolor puede doler a quien me quiera, y si éste es absurdo, aunque esté justificado, lo correcto sería respirar hondo y desalojarlo una vez se ha rumiado, una vez y sólo una.
<br /><br />Y eso he de hacer.
<br /><br />La semana ha empezado bien torcida, ¿no? Perfecto. Yo la enderezaré. ¿Que habré de sacrificar otras cosas para lograrlo, retrasando sus laureles? Bueno, el momento manda, y no puedo, aunque me empeñe, cambia esto, me guste o no. Así pues, manos a la obra. Que empiece el juego. No he nacido para rendirme, y sí para luchar.
]]>
		</document>
		<document id="a43829038b2dc69ff75ac669bb212afe" url=""><![CDATA[Perdido<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/65354948_8240651_45293018.jpg" />
<br /><br />Olvidé todos los matices que implicaban mis acciones, los costes encubiertos de aquello que compraba, y cuando díme cuenta de todo esto, no pude sino sentir un vacío espeluznante abrirse paso en mi interior a dentelladas.
<br /><br />El miedo fue fácilmente despachado por el orgullo, por el viejo blasón que en mi pecho ondeaba al compás de unos latidos acalorados, furiosos, pero el veneno ya corría por mis venas, infectando una sangre que lo comunicaba, rauda, hasta todos mis órganos. 
<br /><br />Y cuando los alcanzó, cuando dio buena cuenta de ellos, consumiéndolos con su inquina, supe que algo no marchaba bien, que hay cosas que tienen que ser dichas, cosas que tienen que ser hechas, y que uno no puede desviarse en exceso de la senda percibida, del camino que lo invoca con sus amorosos lamentos. 
<br /><br />Ahora, tembloroso ante el descubrimiento, me hallo en una encrucijada, incapaz de determinar aún qué senda escoger, ciego ante un destino que debería leer a las claras en las brumas que en el horizonte de todas y cada una de ellas se recortan. Pero no puedo. Aún estoy conmocionado.
<br /><br />Mis deseos siguen siendo los mismos, pero justamente veo a esa celestial serpiente adorada morderse la cola, y no puedo sino vacilar, inquieto, cansado. Sí. Cansado de tener que bregar con lo mismo una y otra vez, aún manifestándose a través de caras nuevas, de heridas recién halladas. Lo peor es recordar que una parte de ti sabía que esto ocurriría. Lo peor cuando tu mente es como un martillo divino capaz de aniquilar toda herejía. 
<br /><br />Me siento desnudo, y eso no me ha importado antes, pero sí ahora, porque siento frío, no vergüenza. No es timidez lo que me mueve a cubrirme, es el condenado frío de la muerte el que siento rodearme con avidez de mí manifiesta, con una lujuria palpable, desmedida, y he de cubrirme ante sus lascivos abrazos o sucumbir a la trampa que, sedicioso, me tiende, ansiando, mientras babea como una idiota, que en ella caiga, inerme, desvalido, pleno. 
<br /><br />Va a ser un día largo, pero hay más soles brillando en este firmamento que aquel que las nubes hoy han decidido ocultarme. Bien, dejemos que su luz caldee esta piel vencida, este velo que me separa de un espacio y un tiempo que tal vez no deba asimilar. 
<br /><br />Que los dioses hablen mediante éstas, mis manos, y moldeen frente a mí la respuesta que preciso averiguar.
]]>
		</document>
		<document id="195a75da4046e019633c3b4dd325a7fe" url=""><![CDATA[La lección más difícil de aprender<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/65354948_9510317_45293368.jpg" />
<br /><br />Nada hay más difícil de aprender para un auténtico guerrero - como yo me considero - que rendirse. 
<br /><br />Quienes me conocen saben que mi orgullo me ha frenado a la hora de asumir semejante lección durante largos, larguísimos años, y que mi fe y mi pasión sólo han contribuido a fortalecer este vicio de mi alma capaz, en muchas ocasiones, de corromper justamente aquello que puro pretendía preservar. Ya han sido muchas, tal vez demasiadas batallas las que he librado, muchas de ellas innecesarias - aunque de la sangre que vertí entonces hoy puedo ufanarme -, sí, lo sé, y lo lógico, lo natural es sentir este cansancio que a veces de mí se apodera arropándome con el manto de un pesar tal que me veo incapaz de sacudírmelo de encima. Pero, pese a todo esto, creo que puedo decir, sin temor a equivocarme que, aun habiéndome extenuado inútilmente, cuando hube de rendir las últimas de mis fuerzas en la liza, lo hice sin miedo, esplendoroso. Y esto es, al fin y a la postre, lo que me lleva a no juzgar tan severamente esa &quot;tara&quot; mía que tantos quebraderos de cabeza consigo ha traído hasta mis orillas.
<br /><br />Ahora, ahora que lo veo todo desde una prudencial distancia, puedo incluso reírme de mí mismo, pero sí, también puedo seguir llorando aquellas derrotas, pero no sólo ésas, sino también las victorias, pues mi porfía era tan nociva en los triunfos como en los fracasos. Hoy, en un día extraño, creo que al fin he aprendido lo que tanto me ha costado asumir, y por ello siento que el cuerpo, el espíritu incluso, me tiemblan, y un irracional pavor se adueña de mí unos instantes, lo justo como para que fuerce en mis labios una sonrisa de desafío, un viejo gesto de los días pasados.
<br /><br />Sí, creo que al fin he aprendido a rendirme.
<br /><br />Y es que, me guste o no, he sido derrotado. Y he de aceptarlo, aunque apriete los puños mientras estas palabras pronuncio, aun sintiendo una rabia sobrenatural arder en mi pecho. Aposté y perdí. Podría haber ganado, pero perdí. Ahora toca hacer un cómputo de los daños y empezar a reconstruirlo todo cuanto antes.
<br /><br />No sé muy bien cómo mantenerme en pie ante esta revelación, porque llega justamente en el peor momento en que podría haberlo hecho, mas soslayarla no me ayudará a seguir adelante; en absoluto. Emprendí esta tarea pleno de ilusión, de alegría, de un alborozo insólito en mis cansados huesos, y la sangre se caldeaba en mis venas, dotando de vigor a unos miembros hasta entonces yertos, pero... ahora no, ahora caen de nuevo a mis costados, débiles, informes incluso, incapaces de sostener la copa del veneno, o tal vez la del Leteo, ese mismo que desearía aproximar a mis labios para apagar así el incendio que mi deshonra ha prendido en mis pupilas, hasta Ayer infantiles, brillantes, jubilosas. Pero aun no compartiendo vuestros absurdos prejuicios judeocristianos, no es el momento de ceder el testigo, y eso es algo que tengo aún más claro que la sucesión de días y noches, de estaciones. Y es por ello que, apoyándome como buenamente puedo en mi mellado acero, totamente ensangrentado, con los músculos destrozados, los huesos convertidos en diminutas astillas, sonrío, trago las últimas gotas de sangre que en mi boca se agolpan, y saco pecho, aun con el pelo herizado de inmundicia, la piel llagada de forma onerosa, y el silencio bailando en mis latidos.
<br /><br />Lo siento. Lo siento enormemente. Pero sentirlo no me devolverá la gloria o traerá una nueva hasta mi puerta, sí, esa misma que prefiero sea de pieles antes que de gruesos listones de madera y hierro forjado, enorme, justo custodio de un deleznable mausoleo de piedra: yo aún no estoy muerto, aún no he de ser enterrado, así pues, que sean las estrellas justas testigos de mi desafío, de mi resurección: no necesito techo alguno bajo el cual guarecerme de esta lluvia.
<br /><br />Estoy vivo. Plena, pura, intensamente vivo, y ello lo prueba justamente este dolor que se aferra a mis entrañas con crueldad manifiesta, desgarrándolas con sus desmesurados mimos, con ese afecto teñido de desprecio. Y esto, únicamente esto, es lo que hombre alguno ha de aprender a gozar, a disfrutar: la Vida.
<br /><br />Levantarse y caer, triunfar o sucumbir, ser todo, ser nada, y en un nuevo paso de esta danza hipnótica, catártica, volver a comenzar de nuevo, pero de otra forma.
<br /><br />Siento henchirse mi pecho de un orgullo desconocido, quizá más puro, tal vez menos viciado, pero orgullo al fin y al cabo, y eso sí, auténtico. Y balbucea sus primeros vocablos en mi cuerpo, en mi espíritu con la fuerza del rayo y la tormenta, como un aquilón capaz de desgarrar el tejido mismo del Tiempo para llevar así, en la hybris que siempre me caracterizará y hoy me caracteriza, la resolución de este momento a todos los yoes que he sido, a cuantosalgún día podré ser.
<br /><br />Sí, dioses, ¡contempladme! No podéis acabar conmigo. Por piadosa que os resulte vuestra opción, yo aún no estoy tullido, no he mutilado mi orgullo, mi alma, ¡aún puedo valerme aun estando perpetuamente herido! Y esta herida que, sí, eternamente restará un ápice de fuerza a mis golpes no ha de suponer freno alguno para mis esperanzas, no ahora, no ahora que puedo ver con nitidez cuanto he de emprender, lo que he de realizar.
<br /><br />Por eso, ¡caídos!, os devuelvo el opiáceo que tejistéis con mi lágrimas, os regreso el funerario acero que me inmolaría, y decido, antes de caerme, volver a alzarme, despertar de nuevo. Pues aún me quedan cosas por hacer, palabras por decir, secretos por desvelar. Y si hoy asumo mi derrota y acepto que he de ceder estas tierras al menos hasta que vuelva a poder soñar con reclamarlas, que así sea: aposté y perdí, pero aposté porque eso soy yo, aunque el mundo desearía verme moverme sobre seguro.
<br /><br />Y así obré durante muchas centurias y... ¿qué logré con eso? ¡Nada! La más amarga de las derrotas, justamente ésta, la misma que tanto me ha costado asimilar. Por ello hoy aprecio mi sacrificio en su exacta medida y mientras me fallan las fuerzas y el suelo me llama con prodigiosa potencia, viéndome incapaz de sutraerme a su invocación, susurro un &quot;gracias&quot; a mi ser por sus imperfecciones, por permitirme, así, superarme cada día.
<br /><br />Que la sombra de mi alma llueva sobre vuestros pasos y el aliento de mi frágil carne incendie vuestros corazones: no abandonéis la senda que habéis escogido, no salvo que el viento, confidente, os susurre &quot;es hora de partir&quot;.
<br /><br />pD: por si alguien se siente tentado a pensar mal, que mire mis labios, que se fije bien en ellos y, mientras el letargo me domina, disfrute de la sonrisa que en ellos danza. He sido derrotado, sí, pero aún puedo seguir luchando ^^.
]]>
		</document>
		<document id="a73e9bdaaf5982de9ef54838d7a4b213" url=""><![CDATA[De cacería<br/><br/>¡Cuán diferente es el genio de la simple inteligencia, por brillante que ésta sea!
<br /><br />A menudo, cuando he de reencontrarme con viejos adversarios del pasado, con gigantes que trataban de codearse contigo en tus conquistas, siento una decepción hondísima al comprobar que, al final, todo aquel potencial no era sino un sínodo de circunstancias, un tributo al resultadismo y a nada más.
<br /><br />No voy a entrar - aun cuando el tono de mis palabras sí lo haga - a condenar o premiar semejante conducta, pues en parte comprendo perfectamente su necesidad, pero resulta curioso encontrar gente con mentes refulgentes incapaces de buscar nada más allá del momento inmediato. 
<br /><br />Por tanto, loco o no, siempre diré, continuaré, de hecho, diciendo, que el genio no riñe con unas capacidades más mermadas, y lucharé contra toda criatura que trate de robar - o de sustraerse a sí misma -, por esta razón y semejantes, la gloria que a algunos elegidos puede aún aguardar. 
<br /><br />Que empiece la caza de brujas: hay mucho demonio aún por sojuzgar.
]]>
		</document>
		<document id="99e5f29eda79b32f0fdbe1522f022095" url=""><![CDATA[Nostalgia<br/><br/>La lluvia cae, fina, persistente, dulce, y sólo veo una sucesión de caras a su belleza indiferentes y un ejército de centinelas de acero, cristal y hormigón. El recuerdo de los árboles me atenaza con sus dedos en sedas florecientes y el eco de los trinos de los pájaros reverbera en mis oídos tan caro como los gemidos de la mujer amada en mitad del más sagrado de los paroxismos. Siento mi olfato impregnarse de los perfumes de las nuevas flores, y la caricia del viento en mis palabras, el placer de saborear el crepúsculo en las montañas, más... aquí estoy, sujeto a las cadenas que el hombre ciñó sobre sí mismo, condenándonos a todos a un ostracismo que, tal vez, no nos pertenece. Sin embargo, lo aceptamos casi con alegría, como si el yugo fuese una estola preciosa de la que enorgullecerse, y arranco la locura de mi cerebro cuando recuerdo que, a mi modo, yo he hecho otro tanto. Y esta locura, que palpita entonces en mis manos, gimotea y me suplica, a gritos, un beso de amor, desesperada, prometiéndome que en semejante ocaso hallaré al fin la paz que porfía en eludirme. Me río, me río entonces sincero, agradecido: no hay nada mejor que una maldad pura, inteligente, insidiosa, para que yo, pese a sus añagazas, pueda reconocerla y entonces vetarle el acceso a mi alma, mi espíritu, mi esencia. El problema, la ponzoña, está siempre en las heridas invisibles, en esa suerte de microorganismos anímicos capaces de ser inoculados por aquello que tu orgullo te invita a ignorar. Y es así como uno tiende a suumbir, aun en toda su gloria, a la inquina humana: pero esta vez me prometí que no sería así, que no volvería a ocurrir, y por eso mi acero, sin estar siempre desenvainado, permanece listo para ser usado. 
<br /><br />Recuerdos, recuerdos y más recuerdos, de esta vida y de las pasadas, de futuros aún no nacidos, de realidades paralelas, de sueños, pesadillas y fantasmas, quimeras. o obstante, mi alma palpita en la premisa contenida en cada gota, gélida, de lluvia, en cada significado no-nato, en cada impacto, cada suspiro. Siento la llamada de lo salvaje, como alguien ya enunciara otrora, titulando su interesante obra que, quizá, algún día pueda volver a leer: si tengo tiempo. No puedo sustraerme a ella, como cada vez que ocurre, cada vez que los espacios abiertos de la estepa me convocan, o los agrestes riscos donde sólo los dioses se aventuran, los bosques profundos que aún subsisten, o los ríos y lagos imperecederos. No puedo evitarlo: vivo entre hombres, pero para serlo, mejor, me alejo cada día más de ellos. Por distintas vías lo hago, y aunque casi he abandonado, por desgracia, ésta, la que antaño me fue más cara, sigo caminando por mi propia senda y, además, este abandono no será perpetuo, volveré a aquello que más amo, lo juro. 
<br /><br />He abandonado tantos idealismos... 
<br />Ahora camino, desnudo, sobre la tierra
<br />y en los cielos, en penumbra, la miseria
<br />se disuelve en tormentas de esperanza redentora.
<br /><br />Coroné las cumbres de mis sueños,
<br />deslumbré los ecos del pasado,
<br />que alejé, sin dudarlo, de mi estado
<br />para tejer al fin verdades en mi espíritu.
<br /><br />Y encontré en cada verso una caricia
<br />que al viento y el rocío recordaba
<br />mientras sombras de alquitrán me estremecían.
<br /><br />Y encontré la pesadilla de la luna
<br />en los ojos de esta bestia monstruosa
<br />que ahora domo, firme, duro, con mis dudas.
<br /><br />Hazel Messiatz (28/04/2012)
]]>
		</document>
		<document id="cce5a11a136cc952a59e744d0e8d8783" url=""><![CDATA[Incertidumbre<br/><br/>Es curioso ver cómo llegué al lecho ayer y cómo hoy de él me he levantado. Cambios que sorprenden e incluso abruman, cambios que confunden, que arrojan sombras dónde luz debiera posarse, y luz allá dónde las sombras querían reinar. Caos. Un caos informe, inmanente, aquel que habla desde las venas del artista pero que emponzoña el alma del investigador, del escriba, de todo aquel que haya de sistematizar mínimamente sus pasos. Y aquí estoy, dando tumbos alrededor de una idea extraña que me sobrevuela y bajo mis plantas, asimismo, se  sitúa. 
<br /><br />Anoche, de repente, todo el pesar de mi alma logró abrazarme y porfío por inundar cada rincón de mi ser con su deseperanza, con el recuerdo - en gran medida ficticio - de que mi vida sólo ha sido, hasta hoy, un fracaso y el tiempo una larga extensión de torpezas y derrotas. No puedo sino estar, objetivamente y en gran medida, de acuerdo, mas os matices siempre son importantes, y en esta situación, creo, más que nunca. No trato de excusarme, de envanecerme en disfraces de una realidad que no me pertenece, mas lo cierto es que incluso en el peor de los casos he llegado a aquí por esa vía, y eso es algo que por sí solo ya posee un valor importante y deteminado. Y es que siempre he manifestado que no me arrepiento de los pasos hasta ahora dados, aun cuando pueda dudar de futuros alternativos que nunca tuvieron lugar por no haber emprendido las acciones para su ocurrencia precisas, y no puedo estar más orgulloso de mí de lo que ahora estoy. Es el tiempo, la ilusión de haberlo extravíado por el camino, de haberme tejido a una red de sinsentidos y, sobre todo, la absurda creencia futura de que existe un sendero bien distinto ahí delante del que ya a todos comienza a asfxiarnos. No habría cambiado mucho mi presente de haber recorrido otros caminos, de haber sido más &quot;firme&quot;, más &quot;maduro&quot; entonces, de haber poseído la motivación necesaria para medrar en un mundo que, sí, estoy de acuerdo con esa mayoría que me juzgó ya en mi infancia - colgándome el epíteto pertinente de los hombros - capaz de comerme sin esfuerzo. Pero me he engendrado a mí mismo tantas veces ya, y he caracterizado mi ser de una forma tan clara que, aunque ahora quisiera recuperar el tiempo &quot;perdido&quot; - cosa harto imposible, además - no podría sino estrellarme contra el muro que supone mi realidad más inmediata y aquella que todo lo envuelve: ya no puedo ser esa persona, y este mundo ya está muriendo para engendrar, ¿quién sabe?, tal vez uno mejor o, quizá - y pese a todo lo que la gente opina, así lo creo yo - otro aún peor. Sólo veo una posible salida para evitar un futuro tal, y es por ello que, aun herido por esta comprensión mía, he de asimilar y aceptar el sacrificio que me espera, que me cupo en suerte, e inmolarme en aras de mí mismo, no de salvaciones ajenas siquiera, sino de apaciguar deuna vez mi conciencia y dar paz a los antepasados - no personales, sino como un legado, un espíritu único, multiforme, de muchas bocas, que me configuran - que, como Leto, llevo dentro. 
<br /><br />Y es así, me acosté deprimido, hundido en el recuerdo de no haber logrado nada en mi vida, de sentirme inútil, de pensar que me había fallado a mí mismo hasta ahora, y sólo he podido erguirme con una fuerza inenarrable que me impulsa a acometer las empresas, todas, incluso las menores, las ahora insignificantes, que me aguardan. Y sé que a veces me muevo así, como el oleaje que besa y acaricia las costas de mi alma desde la pura seguridad de mi virtual eternidad, mas... ¿qué importa? Es hora de trabajar, de ponerse manos a la obra y seguir rompiendo moldes, liberand al fin la esencia que en ellos se contiene.
<br /><br />He dicho...
]]>
		</document>
		<document id="a222fcca5478185e151be757fba208ba" url=""><![CDATA[La comedia del Arte<br/><br/> <strong>La comedia del Arte</strong><span style="text-decoration:underline"></span>
<br /><br />Sí, hace tiempo, bastante, que debí haber escrito esto, pero las circunstancias que rodean a unos y otros son distintas y si hace un par de meses, aun con dificultades, podía dedicarle un tiempo - mínimo - a estos quehaceres, no así ahora. No pretendo poner excusas, no voy a buscar piedad o lástima alguna, pues ni las necesito, ni me interesan, pero aún adolezco cierto defecto narrativo, y me gusta poner unos mínimos antecedentes para que el recepto intente comprender algunos matices de lo que estructuralmente organizo. 
<br /><br />Bien, hace semanas tuvimos una de tantas charlas - algo que, francamente, comienza a aburrirme y a resultarme una pérdida absoluta de tiempo: a fin de cuentas y en líneas generales, tampoco escucho nunca nada que no sepa o que no pudiese haber deducido por mi cuenta a partir de un par de detalles, o de lo que no me enriquezca, de forma más intensa a través del trato cotidiano que tengo con determinados artistas - sobre la que hay que disertar mínimamente ahora - y si expongo así es porque ya ni se sabrá sobre qué escribo -. Sinceramente, lo más destacable de la misma surgió a raíz de una pregunta formulada por una de mis compañeras, que me llevó a recordar ciertas formulaciones que, años atrás, hipotetizara inútilmente en mi cabeza y en charlas trasnochadas, bien a la luz de las velas - en contextos más íntimos - o de las copas que acompañaban nuestros filosóficos debates - más sociales -.
<br /><br />Y es que, en este fuero interno mío, tan agraz a veces como feraz lo es otras, a menudo alumbro &quot;chorradas&quot; sin cuento, expresiones de una mente ágil que, de cuando en cuando, tropieza con las raíces que sobresalen del suelo que pisa. Y es justo en esos momentos, al bajar de las nubes a través de mis palabras, bien expresas, bien implícitas en mi conciencia, cuando el rostro de la Verdad se me aparece y sus romos dientes muerden mi gaznate de forma espeluznante. A veces, el hallazgo es sorprendente; las más, al menos, dan juego para reírse un rato, incluso una breve temporada, y agilizar batallas dialécticas que a nada conducen pero, eso sí, regocijan.
<br /><br />Sea como fuere, el caso es que, un buen día, con una copa de vino bailando en mi diestra y unos ojos verdes, con motitas doradas chispeando alrededor de las hipnóticas pupilas, ante mí, que, mientras el terrible caldo encendía nuestras venas, hallé una tontuna ocurrente brotando de mi boca con tda la gracia y salero de que fue capaz:
<br /><br />- <em>El Arte debería ser hijo de un Estado que pretende, por otro lado, adueñarse de él </em>- o algo así creo oírme recordar hace ya tantos años como mujeres después de aquella se sentaron a esa mesa con la dudosa intención de escucharme.
<br /><br />Cuando gesté aquella insensatez en mi dura mollera, me cautivaba el hechizo de ninfas cubiertas de mirtos y pámpanos, que danzaban seductoras, incitantes, alrededor de un fuego que no quemaba y cuya luz jamás lastimaba, que se complacían en la demora de mis realidades absorbiéndome, más y más, en un idealismo insulso, banal, que sólo ha podido enclaustrarme en un yo caduco, estéril, incapaz de desarrollar a derechas su potencial durante los largos años de una decadencia que ni siquiera aproveché para intoxicar mi vida y esquilmarla: ¡ni como bohemio valgo algo!, tal vez porque, ser bohemio, está también ya pasado de moda...
<br /><br />Lo cierto es que ahora, desde mi óptica actual, aquel sueño, por noble que fuese, no me resulta sino absurdo, pero nada hilarante, pues los ojos con los que ahora observo el universo - que tienden a sonreír ufanos pese a la sangre en que continuamente se bañan mis manos - son más hábiles en su habilidad para penetrar los significados del universo, fruto - espero - de abandonar la mediatización de mi idealismo, recalcitrante simbionte que me acompañaba a todas partes amargándome en lugar de hacerme feliz: ¡menudo idealismo éste! Sin embargo, posee una semilla que, en esta otra labor, más realista, que me he propuesto llevar a cabo - no sin ayuda - podría tener algún sentido, mínimo, en futuros hipotéticos y lejanos, pero plausibles. 
<br /><br />Lo que es evidente es que, en un mundo como éste en que vivimos, máxime en un momento socioeconómico como el que nos arropa cada noche, cualquier insinuación en este sentido sería, en el mejor de los casos, tomada a broma, en el peor, despreciada junto a cualquier futura idea o proyecto que pudiese ser engendrado por uno. Soñar con la utopía de un Arte útil no es sino sangrante, y eso que cada día me adentro más y más en tan procelosas aguas, dejándome seducir por el canto de sirena que me invoca desde las profundidades de este dédalo sinuoso. Sé que el ideal está ahí, en ser remunerados por lo que hacemos, con mayor o menor tino, como cualquier otro sujeto de esta sociedad, porque en gran medida nuestra labor, por egoísta que en realidad sea - y hedonista aún más -, no es sino garante de un adormecimiento de las conciencias que sirve en realidad a todo propósito gubernamental, en éste y en otros cualesquiera períodos históricos. Porque lo que está claro es que, cuando uno accede al Arte, esa cosa absurda vaga e imprecisa que en realidad no sirve para absolutamente nada, se encuentra ante un sinfín de realidades alternativas que acaban atrapándolo y consumiendo, con ávida fruición, su voluntad, su mismo raciocinio y modos de pensar y actuar. Bien sea pintura, escultura, música, literatura o el nobilísimo arte de hacer el vago, poco importa, todos y cada uno de los absorbentes apéndices de este cefalópodo tan majo acaban envolviéndonos y arrastrándonos hasta la boca de la inconsciencia, aun siendo sólo un instante, el justo y necesario, el imprescindible, para que la farsa cobre sentido y pueda tener lugar.  
<br /><br />Nos embebemos de él y nuestro espíritu se apacigua. Todo aquello que nos solivianta parece menos real, incluso cuando esos mismos razonamientos literarios - por asomarme a una de las facetas con que cubro, &quot;más mal que bien&quot;, mis noches - exaltan nuestra hybris demoníaca en busca de la cabeza del cordero sacrificial que no es sino un dios vengativo y venial que se complacerá &quot;muy mucho&quot; en destrozarte a las primeras de cambio. 
<br /><br />Y es que la magia del Arte reside justamente en eso, en que algo que ni tan siquiera existe, nos envuelva, no abrace y nos haga olvidar, por un momento, todas nuestras penurias e incluso ¡por qué no!, nos ilusione. Un quimerismo retorcido, pero hermoso, una suerte de catarsis hipnótica que seduce incluso a quienes no tienen talento real para ello - y sé cuántos enemigos, con estas palabras, se suman a la cohorte que confronto -, llevándolos, eso sí, por medio de engaños mucho más sutiles - y es que para eso sí son habilidosos, como buenos pícaros e ilusionistas - a intentar emular a quienes sn auténticas pitias de esta fantasmagoría. 
<br /><br />Y siendo así, ayudando no sólo a adormecer consciencias, sino a crear esa utopía llamada Cultura que tanto se supone enriquece las naciones, ¿no debiera ser nuestra labor hija de papa Estado y mamar de sus ubres en una decadente muestra de un humor finísimo? 
<br /><br />Así lo veía yo entonces, y así lo rechazo yo ahora: no quiero tener nada que ver con eso. Y no me malinterpretéis: ¡yo también quiero ser funcionario! Pero soy consciente de que ese traje no me sienta bien en absoluto, así que, si mi voto vale algo, hoy lo introduzco en la babeante urna de los &quot;noes&quot;. Porque no tiene sentido alguno extrapolar nada de los razonamientos de una mente, entonces juvenil, idealista, en suma, idiota. Idiota no por soñar, sino por no saber hacerlo. Aquella vana esperanza de encontrar un orden donde no debe haberlo era tan atroz como la que me movió a romper el sagrado Equilibrio precisamente por mi adhesión, rígida no, rigidísima, a la teoría pertinente: las fronteras se diluyen cuando uno flota en los éteres de la absenta y se afana uno entonces por lograr lo imposible. Ahora veo todo con mayor nitidez - y seguramente sea otra ilusión más, ¡pero es divertida! - y sé que tal cosa no sólo es irrealizable por lo más evidente, &quot;¿quién demonios califica esto o aquello de Arte, quién le veta el acceso a qué obras?&quot;, sino también por lo más obvio en realidad, por desapercibido que tienda a pasar en un cosmos repleto de idealismos: no interesa. 
<br /><br />No interesa porque el ser humano es el que es, y yo he aprendido a aceptarlo en sus miserias - las más - y sus glorias - las menos y, encima, falsas todas -, y a ver con otra luz todo lo que de él pueda surgir. Y no hace falta que nadie mire más lejos, a figuras instaladas en sitiales hipotéticos o a entes divinos que surgieron de mentes enfermizas y débiles: la culpa es sólo nuestra y, al mismo tiempo, de nadie. Porque si la naturaleza humana es auodestructiva per se, ¿qué puede esperarse de todo este circo? Nos aferramos siempre a lo negativo, y lo positivo lo dejamos pasar a nuestro lado con un desinterés que raya lo obsceno, lo realmente herético. Y no es que no aceptemos siquiera las normas que todo, con su flexibilidad, rigen en un universo condenado, en realidad, a la entropía, no, sino que las aceptamos, pero las jugamos al revés. 
<br /><br />Nos quejamos de lo que tenemos ahora, pero es algo que gestamos con nuestra latente debilidad, nuestro miedo a ser decididos, a mancharnos con sangre. Por ello hemos creado un ejército de mentiras con el que proteger todo aquello que, ¡oh, dioses!, nos ataca de forma injusta. Injusto es que nos sentemos a esperar una sonrisa, e injusto es que soñemos con un universo en el que nuestrs mentiras sean más válidas que las de los que &quot;malnombramos&quot; poderosos, hoy. 
<br /><br />¿Arte? ¿Qué demonios es eso? No existe, y por ello nos pueden engañar esos pícaros de los que hablaba antes, jugando a ser lo que no son. ¿Nihilismo? Puede que anoche me acostara con él, pero no es eso, pues de serlo, habría abandonado este mundo hace mucho tiempo. No, yo encuentro las respuestas más allá de la conciencia de colmena que nos rige, de ese &quot;borreguil&quot; automatismo que nos conduce, sonrientes, a un matadero mucho más cruel que cualquiera que puedan soñar los también idealistas defensores de los animales: estáis matando vuestra conciencia, la auténtica, la de especie, fingiendo ser lo que no sois, y llorándolo luego. Pero no importa, porque en el amargo llanto que precede a todas las auroras, sé que éstas se alzarán en una mofa rielante que ondulará sobre ese cielo espumoso que nos arropa en silencio.
]]>
		</document>
		<document id="dda7c5fb194fd7b2f9ff86115ff154b5" url=""><![CDATA[Sonriendo<br/><br/>No hay nada más especial, más valioso que una persona capaz de expresar, sin miedo, lo que siente, lo que piensa, lo que vive. Gracias, de verdad. Y no sólo porque siempre haya vivido al margen de esto, atrapado en situaciones insanas en las que, más que parejas, lo que tenía era fans, sino porque lo valoraría incluso aunque siempre hubiese recibido un regalo semejante: conozco su valor, y no puedo hacer otra cosa que sonreír al recibir tu presente.
<br /><br />Que esta noche que nos envuelve, entre nubes y claros, con una luna que pugna por llenarse de belleza, te arrope con sus amorosos brazos y huelle tu frente con el beso de sus labios delicados. Duerme bien, pequeña, duerme bien... ^_^
]]>
		</document>
		<document id="df3b20cc5493c660a680c4be6872bc8d" url=""><![CDATA[Juan Ramón Jiménez - ¿Remordimiento?<br/><br/>¿REMORDIMIENTO?
<br /><br />La tarde será un sueño de colores...
<br />Tu fantástica risa de oro y plata
<br />derramará en la gracia de las flores
<br />su leve y cristalina catarata.
<br /><br />Tu cuerpo, ya sin mis amantes huellas,
<br />errará por los grises olivares,
<br />cuando la brisa mueva las estrellas
<br />allá sobre la calma de los mares...
<br /><br />¡Sí, tú, tú misma...! irás por los caminos
<br />y el naciente rosado de la luna
<br />te evocará, subiendo entre los pinos,
<br />mis tardes de pasión y de fortuna.
<br /><br />Y mirarás, en pálido embeleso,
<br />sombras en pena, ronda de martirios,
<br />allí donde el amor, beso tras beso,
<br />fue como un agua plácida entre lirios...
<br /><br />¡Agua, beso que no dejó una gota
<br />para el retorno de la primavera;
<br />música sin sentido, seca y rota;
<br />pájaro muerto en lírica pradera!
<br /><br />¡Te sentirás, tal vez, dulce, transida,
<br />y verás, al pasar, en un abismo
<br />al que pobló las frondas de tu vida
<br />de flores de ilusión y de lirismo!
]]>
		</document>
		<document id="4f0a5b7040251402c798ae1b76f2a907" url=""><![CDATA[Haciéndome eco de las sabias palabras de una amiga poeta ^_<br/><br/>Tengo un caos de vida y así me pasa, que ni cuando digo lo que iba a hacer, lo hago. Aquí está mi adhesión a lo que cierta pececilla, la señorita Rosario Delgado Suárez, comentó el otro día: a veces se merece unas algas en el plato de mi cuenta <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />:
<br /><br />&quot;Pues como hay que ser consecuente hasta el final, con dolor de mi corazón pero con un par, no sólo hago hoy un &quot;recorte&quot; de mi actividad poética, sino que no asistiré como público al recital de mis compañeros poetas ni al conciertazo del grupo &quot;Hechizo&quot; en homenaje a los Héroes. Lo siento muchísimo, pero tengo que ser consecuente hasta el final. Me duele Alcalá, me duele la Cultura, la Poesía, la ...Universidad. Los gobernantes del estado, y en concreto, los de esta ciudad, ambos del mismo partido, y por consiguiente, del mismo pensar y sentir, considero que no están a la altura de lo que conlleva ser una Ciudad Patrimonio de la Humanidad. La Universidad Española, agoniza y agonizará, subsistiendo gracias a un puñado de soñadores que empeñen su sangre para atravesar su dintel y gracias también, a los chicos de familias con posibles que puedan invertir en la educación de sus hijos. Soy estudiante doctoranda de la maravillosa Universidad de Alcalá, he dado clases de ELE en ella, he dejado mi tierra, mi gente, por estar aquí, por cumplir también ese sueño, estoy empadronada y ligada emocionalmente a la Ciudad Cervantina, así que os podéis imaginar lo que me duele que este triste espejismo de la &quot;Noche en Blanco&quot; sea el &quot;pan para hoy y hambre para mañana&quot;. Quiero &quot;Noches y Días Blancos&quot; siempre, pero sin lavados de cara, sin tijeras burdas y sanguinarias, pulidas a base de &quot;recortes indecentes&quot; y atentados a la Enseñanza y a la Cultura, que se limpian, usando la honra y el buen hacer de Poetas, Músicos, Actores... Artistas a los que ellos mismos apuñalan. Echaré mucho de menos, no estar con mis amigos poetas y respeto a todos los que hoy hagan brillar Alcalá, porque sin duda, brillará gracias a ellos, pero deseo que me entiendan. Para mí hoy no es una &quot;Noche Blanca&quot;, sino &quot;Negra&quot;, de luto, de farsa. Así que sólo os puedo decir con el puño en alto: ¡no, no, no me moverán!&quot;
]]>
		</document>
		<document id="bc68bd4529a995b288908bd93ac6235f" url=""><![CDATA[Redireccionando<br/><br/>Bien, escribo este blog para dejar constancia de que no volveré a anotar aquí salvo las actualizaciones de mi blog, a ser posible semanales, aunque todo dependerá de lo ocupado que esté. Así, cada semana o cada quince días escribiré aquí una entrada en la que indique las que haya publicado en mi blog &quot;oficial&quot;, por si alguien quiere seguirlo.
<br /><br />Un saludo y una sonrisa para todo el mundo ^_^. Que tengáis un buen día.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fmiasmadeplata.blogspot.com.es%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://miasmadeplata.blogspot.com.es/</a>
]]>
		</document>
		<document id="bcd5c4d6931d33cb0c3bf17a8a42af8a" url=""><![CDATA[Comienza la quema<br/><br/>Anuncio, sin preámbulos ni retóricas acostumbradas, que entre el día de hoy y el de mañana borraré todos mis poemas aquí publicados, ya que se irán recogiendo tanto en mis poemarios como en mi blog personal , <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fmiasmadeplata.blogspot.com.es%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://miasmadeplata.blogspot.com.es/</a> 
<br /><br />Un saludo.
]]>
		</document>
		<document id="eea3f7185d698e508250ed569fd823e3" url=""><![CDATA[Hilarante...<br/><br/>No deja de ser gracioso que, en cuanto uno &quot;planta&quot; aquí una foto de una mujer - tomada, desde luego, por mí, sino, ¿para qué? -, recibe visitas masculinas que, huelga decir, jamás se pasearían por sus dominios. No es que me sorprenda que el único motor de páginas como ésta sea precisamente ése, pero... no sé, creo que se ve a las claras que sigo siendo un hombre... xDD
<br /><br />Cuando aún curioseaba perfiles, salvo que lo hiciera directamente por los blogs - a veces descubría blogs interesantes que no aparecían mediante esa búsqueda - sí me pasaba por algún perfil masculino - el texto es el texto - pero, evidentemente, incluso aunque nunca buscara nada con ninguna mujer, por una razón u otra, &quot;no me metía en perfiles que no me llamaban&quot;. Es de lógica: territorialidad. Además, siempre queda algo... &quot;raro&quot; - sin implicaciones sexuales por medio, que os veo venir -. En mi caso los motivos solían ser simples: búsqueda de textos sin necesidad de violentar a nadie y, como todo buen artista que se precie, admiración de la belleza, de una belleza que también podría llegar a retratar. Y digo esto porque, seamos sinceros: aquí es imposible buscar trabar una amistad en condiciones, pues nadie dice nada de sí y parece que sólo vendemos carne. Yo necesito ver ciertos intereses e inquietudes para formarme una idea, por mínima que sea, de si merece la pena para mí perder algo de mi valioso tiempo - como valioso es, en general, para todos - intentando iniciar una conversación que, las más de las veces, acabará siendo estúpida y falta de coherencia: así funciona el sistema, ¡si ni siquiera sabemos hablar! Por ello, y sólo por ello, lo tomaba más como un entretenimiento en momentos de ocio, y por ello, y sólo por ello, no es mi relación actual la que merma esa curiosidad, sino el hecho, simple y apabullante, de que no tengo tiempo - salvo excepciones - ni para respirar. 
<br /><br />Así pues, estas cuestiones sólo alimentan mi deseo de desaparecer de este lugar, no porque desde una falsa moralidad lo considere corrupto, no - yo puedo ser mucho peor que eso -, sino porque incluso en el caso de hallarme soltero, jamás recurriría a algo tan burdo como esto - de forma directa, se entiende - para ligar: prefiero el trabajo de campo, es más emocionante y la gratificación, superior.
<br /><br />He hablado...
]]>
		</document>
		<document id="5f189b62f53801cdbb8e91a963fc179b" url=""><![CDATA[Decidido<br/><br/>Emigro. Aquí ya no se me ha perdido nada - nunca lo hizo en realidad, aunque encontrase nuevas historias que relatar en mis vagabundeos -. A finales de semana tendré todo listo para decir adiós. 
<br /><br />Que los vientos del destino... ¡Qué coño!, ¡que os jodan a todos/as!, con cariño <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>