<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="15">
		<document id="8260724f2e5d74c613a9f414f3d5d611" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8455%2F7947831154_a11cf02127.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8455/7947831154_a11cf02127.jpg&quot</a>; align=&quot;left&quot; width=&quot;259&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />With no ERP Software open source, nada gain<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5sYWdib29rLmNvbS9ibG9ncy9pdGVtL2NvbmFjdWx0YS1kaWdpdGFsaXphcmEtbGEtbWVtb3JpYS1jdWx0dXJhbC1kZS1tZXhpY28tZnJhdWR1bGVudC1kZWNlcA__" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Fraudulent, Deceptions And Even Downright Lies About Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="aa3aa170f7ce7fded12c696f392e7e57" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8313%2F7959745616_b865e52962.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8313/7959745616_b865e52962.jpg&quot</a>; align=&quot;left&quot; width=&quot;221&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />Few things are assured but Como manejar Facturas Empresa along with tax returns<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5kYWlseXN0cmVuZ3RoLm9yZy9wZW9wbGUvMjA3MTI1NC9qb3VybmFs" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Fraud, Deceptions Along With Complete Lies On Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="88edd7dec8d577f836fcb83d2bc8ec56" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8456%2F7968624210_9d63e44f1e.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8456/7968624210_9d63e44f1e.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;269&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />Hardly any nap for a Programas Gratis Administración<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy4xMWFsaXZlLmNvbS9saWZlL2NvbW11bml0eS9wZXJzb25hLmFzcHg/VT1kODQ4YWUyNzk0NWQ0ODFjYWM3MGM3NGVkYmNlZWM4MSZhbXA7cGxja1BlcnNvbmFQYWdlPUJsb2dWaWV3UG9zdCZhbXA7cGxja1VzZXJJZD1kODQ4YWUyNzk0NWQ0ODFjYWM3MGM3NGVkYmNlZWM4MSZhbXA7cGxja1Bvc3RJZD1CbG9nJTNhZDg0OGFlMjc5NDVkNDgxY2FjNzBjNzRlZGJjZWVjODFQb3N0JTNhMGJkYTY3MGMtYjU0ZC00MmQ2LWJjYmUtYWQ0NWI3ZGQ4MjM1" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Fraudulence, Deceptions Combined With Complete Untruths Over Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="79cebca99e16cb0f4ee76319b2123a58" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8177%2F7977956475_83a93ceee9.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8177/7977956475_83a93ceee9.jpg&quot</a>; align=&quot;left&quot; width=&quot;268&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />No Programas Gratis Administración-pain, no gain<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5wdXJldm9sdW1lLmNvbS9qeXZvemFtbmFoaTIwMi9wb3N0cy8yMzUyMjU1L0NvbmFjdWx0YStkaWdpdGFsaXphciVDMyVBMStsYSttZW1vcmlhK2N1bHR1cmFsK2RlK00lQzMlQTl4aWNvK0ZyYXVkdWxlbnQlMkMrRGVjZXB0aW9ucytBbmQrVG90YWwrVW50cnV0aHMrT3ZlcitDb21vK21hbmVqYXIrRmFjdHVyYXMrRW1wcmVzYQ__" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Theft, Deceptions As Well As The Absolute Lies About Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="b326b7beebfe65f71c1b0ecb62da8277" url=""><![CDATA[Profesionales de las IT prefieren Linux para el manejo de gr<br/><br/>Una encuesta realizada entre los desarrolladores y profesionales de las TI reveló que, en su mayoría, prefieren utilizar una solución basada en Linux para el manejo de grandes volúmenes de datos.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8459%2F7986374256_388110aaf4.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8459/7986374256_388110aaf4.jpg&quot</a>; align=&quot;left&quot; width=&quot;232&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />La Fundación Linux fue la encargada de realizar la encuesta que tenía por objeto medir en qué medida dichos profesionales se mostraban preocupados por el incremento en el manejo de grandes volúmenes de datos, como consecuencia del creciente aumento en la cantidad de dispositivos conectados; lo que se traduce en un incremento en el volumen de datos que circulan por las distintas redes.<br /><br />Del total de profesionales que contestaron la encuesta un 72% se mostró a favor de utilizar sistemas basados en Linux para dar soporte a tal cantidad de datos, mientras que casi un 80% de los encuestados señaló que en los próximos años esperan incrementar el uso de este Sistema Operativo al interior de sus organizaciones.<br /><br />La encuesta tomó en cuenta a profesionales que se desempeñan en compañías con ingresos anuales superiores a los US$ 500 millones o que tengan más de 500 empleados. Se realizó vía invitación a 1.893 profesionales de los cuales fueron seleccionados 428 por ser los que cumplían con el rango anteriormente descrito (el número de encuestados aumentó en un 10% respecto al año pasado).<br /><br />De esta manera queda una vez demostrado el amplio dominio que posee Linux para el manejo de grandes volúmenes de información, lamentablemente esa supremacía aún no logra extenderse hacia los sistemas de escritorio.<br /><br />Los sitios del Departamento de Justicia (DoJ) de Estados Unidos, el estudio Universal y la RIAA están caídos en este momento por acción de Anonymous, que organizó un rápido ataque de denegación de servicio (DDoS) en represalia por el cierre de MegaUpload.<br /><br />El sitio del DoJ se cayó apenas el anuncio se hizo público simplemente por el volumen de visitas que recibió, pero desde entonces ha estado funcionando de forma intermitente, lo que ya hacía sospechar de un ataque organizado.<br /><br />La cuenta oficial de Anonymous en Twitter se responsabilizó por el ataque, anunciando también una embestida contra la MPAA para completar el cuadro de la industria de los contenidos, que ha luchado fuertemente contra sitios como MegaUpload.<br /><br />Little or no rest for a ERP Software open source<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL215Lm9wZXJhLmNvbS9lZ2FmdXR1cmEvYWJvdXQv" target="_blank">Programas Gratis Administración</a><br /><br />MegaUpload fue cerrado por el FBI hace algunos momentos, y sus empleados están siendo acusados por múltiples cargos de piratería e infracción a los derechos de autor. Algunos fueron arrestados en Nueva Zelanda, mientras se vigilan cuentas bancarias alrededor del mundo y se buscan los servidores del servicio.
]]>
		</document>
		<document id="93ddb4d79a5912a9416759859335fa4d" url=""><![CDATA[Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Scams<br/><br/>El Consejo Nacional para la Cultura y las Artes (Conaculta) lanzó el proyecto “Cerebros Digitales” que busca perpetuar el patrimonio cultural de México a través de los medios digitales. La idea es hacer del país la plataforma intelectual de lengua castellana, vincular a la cultura con la sociedad así como transitar de los medios analógicos a los digitales.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8173%2F7985316154_df804ea4ee.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8173/7985316154_df804ea4ee.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;252&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />La clasificación de estos documentos se dividen en tres categorías: La Fonoteca Nacional tendrá a su cargo los archivos sonoros y musicales; en la Cineteca Nacional los correspondientes a las películas, fotografías, carteles y videos. Por su parte, la Biblioteca Vasconcelos resguardará el material bibliográfico como documentos, libros y mapas. De 8,1 millones documentos existentes, se ha digitalizado el 54 por ciento. Mientras que el acervo fotográfico que contempla 1,9 millones de imágenes, el avance ha sido del 86 por ciento.<br /><br />Se podrá consultar el catálogo de los materiales disponibles desde cualquier computadora con acceso a Internet incluyendo a los dispositivos móviles iOS y Android por medio de la aplicación BlueFire Reader. Sólo se requiere que el usuario se registre al portal de Biblioteca Digital para realizar la descarga de un libro, archivo visual y sonoro para su consulta a manera de préstamo por un período de siete días y un máximo de tres títulos simultáneamente.<br /><br />El criterio de selección se basó en que fueran documentos de dominio público y que estaban demasiado deteriorados, ya que requerían un esfuerzo adicional para su rescate y preservación. Estarán en formato de multi-Páginas TIFF y también estarán disponibles en documentos PDF de baja resolución. Aún no se han especificado los formatos para los archivos sonoros y de video.<br /><br />Los “Cerebros Digitales” estarán almacenados en tres servidores Dell, uno de acuerdo a cada categoría y supervisados por Conaculta. Cuentan con dos procesadores de seis núcleos y 48 GB de memoria RAM, unidades de almacenamiento EMC y un administrador de contenidos de la compañía Laserfiche. Conaculta y el Archivo General de la Nación trabajaron en conjunto para los metadatos utilizando la ficha catalográfica Marc21. Serán escalables de acuerdo a las necesidades de almacenamiento así como de nuevos formatos.<br /><br />Zero break for the ERP Software open source<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL215Lm9wZXJhLmNvbS9lZ2FmdXR1cmEvYWJvdXQv" target="_blank">TPV comercios full</a><br /><br />A partir de febrero, el material bibliográfico se podrá consultar desde Internet con 11 mil documentos a través del portal de Biblioteca Digital (que por el momento no está accesible). Posteriormente, se planea distribuir a las 4 mil bibliotecas públicas un disco duro con 3 mil libros de texto completo. Se tiene previsto que el proceso de digitalización finalice en diciembre.
]]>
		</document>
		<document id="6025f32888db1a536a76b5eda7a204a" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8038%2F7985315418_792c306ddf.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8038/7985315418_792c306ddf.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;278&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />Not anything succeeds like Como manejar Facturas Empresa<br /><a href="http://en.pan.netcom/arnoldanorzagaray/blog/blogid=12035766" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Fraudulent Transactions, Deceptions Along With Downright Lies About Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="7ee993db068bf962d7953a51a9a20906" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8174%2F8005546264_8be74b4524.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8174/8005546264_8be74b4524.jpg&quot</a>; align=&quot;left&quot; width=&quot;243&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />Factura digital and normal water dont combine<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5sYWdib29rLmNvbS9ibG9ncy9pdGVtL2NvbmFjdWx0YS1kaWdpdGFsaXphcmEtbGEtbWVtb3JpYS1jdWx0dXJhbC1kZS1tZXhpY28tc2NhbXMtZGVjZXB0aW9ucw__" target="_blank">As Well As The</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="511e612a0a0576d18f29981b0b71607f" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8177%2F8016073342_5549dc4ee3.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8177/8016073342_5549dc4ee3.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;254&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />Zero downtime for Como manejar Facturas Empresa<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3Bpbm94YXhyZW1lODcwLmJyYXZlam91cm5hbC5jb20vZW50cnkvMTAzNDcw" target="_blank">Deception</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="ff8fb05a69b535acb9903b979d5b7404" url=""><![CDATA[Profesionales de las IT prefieren Linux para el manejo de gr<br/><br/>Una encuesta realizada entre los desarrolladores y profesionales de las TI reveló que, en su mayoría, prefieren utilizar una solución basada en Linux para el manejo de grandes volúmenes de datos.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8175%2F8022902196_bbe161c480.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8175/8022902196_bbe161c480.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;278&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />La Fundación Linux fue la encargada de realizar la encuesta que tenía por objeto medir en qué medida dichos profesionales se mostraban preocupados por el incremento en el manejo de grandes volúmenes de datos, como consecuencia del creciente aumento en la cantidad de dispositivos conectados; lo que se traduce en un incremento en el volumen de datos que circulan por las distintas redes.<br /><br />Del total de profesionales que contestaron la encuesta un 72% se mostró a favor de utilizar sistemas basados en Linux para dar soporte a tal cantidad de datos, mientras que casi un 80% de los encuestados señaló que en los próximos años esperan incrementar el uso de este Sistema Operativo al interior de sus organizaciones.<br /><br />La encuesta tomó en cuenta a profesionales que se desempeñan en compañías con ingresos anuales superiores a los US$ 500 millones o que tengan más de 500 empleados. Se realizó vía invitación a 1.893 profesionales de los cuales fueron seleccionados 428 por ser los que cumplían con el rango anteriormente descrito (el número de encuestados aumentó en un 10% respecto al año pasado).<br /><br />De esta manera queda una vez demostrado el amplio dominio que posee Linux para el manejo de grandes volúmenes de información, lamentablemente esa supremacía aún no logra extenderse hacia los sistemas de escritorio.<br /><br />Los sitios del Departamento de Justicia (DoJ) de Estados Unidos, el estudio Universal y la RIAA están caídos en este momento por acción de Anonymous, que organizó un rápido ataque de denegación de servicio (DDoS) en represalia por el cierre de MegaUpload.<br /><br />El sitio del DoJ se cayó apenas el anuncio se hizo público simplemente por el volumen de visitas que recibió, pero desde entonces ha estado funcionando de forma intermitente, lo que ya hacía sospechar de un ataque organizado.<br /><br />La cuenta oficial de Anonymous en Twitter se responsabilizó por el ataque, anunciando también una embestida contra la MPAA para completar el cuadro de la industria de los contenidos, que ha luchado fuertemente contra sitios como MegaUpload.<br /><br />Little ERP Software open source-pain, no gain<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5saW5rZWRpbi5jb20vY29tcGFueS9lZ2EtZnV0dXJh" target="_blank">Programas Gratis Administración</a><br /><br />MegaUpload fue cerrado por el FBI hace algunos momentos, y sus empleados están siendo acusados por múltiples cargos de piratería e infracción a los derechos de autor. Algunos fueron arrestados en Nueva Zelanda, mientras se vigilan cuentas bancarias alrededor del mundo y se buscan los servidores del servicio.
]]>
		</document>
		<document id="922b5bbf0f08f26f6168327a9d1e87f5" url=""><![CDATA[Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Decep<br/><br/>El Consejo Nacional para la Cultura y las Artes (Conaculta) lanzó el proyecto “Cerebros Digitales” que busca perpetuar el patrimonio cultural de México a través de los medios digitales. La idea es hacer del país la plataforma intelectual de lengua castellana, vincular a la cultura con la sociedad así como transitar de los medios analógicos a los digitales.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8315%2F8022893664_18f1194f6c.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8315/8022893664_18f1194f6c.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;211&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />La clasificación de estos documentos se dividen en tres categorías: La Fonoteca Nacional tendrá a su cargo los archivos sonoros y musicales; en la Cineteca Nacional los correspondientes a las películas, fotografías, carteles y videos. Por su parte, la Biblioteca Vasconcelos resguardará el material bibliográfico como documentos, libros y mapas. De 8,1 millones documentos existentes, se ha digitalizado el 54 por ciento. Mientras que el acervo fotográfico que contempla 1,9 millones de imágenes, el avance ha sido del 86 por ciento.<br /><br />Se podrá consultar el catálogo de los materiales disponibles desde cualquier computadora con acceso a Internet incluyendo a los dispositivos móviles iOS y Android por medio de la aplicación BlueFire Reader. Sólo se requiere que el usuario se registre al portal de Biblioteca Digital para realizar la descarga de un libro, archivo visual y sonoro para su consulta a manera de préstamo por un período de siete días y un máximo de tres títulos simultáneamente.<br /><br />El criterio de selección se basó en que fueran documentos de dominio público y que estaban demasiado deteriorados, ya que requerían un esfuerzo adicional para su rescate y preservación. Estarán en formato de multi-Páginas TIFF y también estarán disponibles en documentos PDF de baja resolución. Aún no se han especificado los formatos para los archivos sonoros y de video.<br /><br />Los “Cerebros Digitales” estarán almacenados en tres servidores Dell, uno de acuerdo a cada categoría y supervisados por Conaculta. Cuentan con dos procesadores de seis núcleos y 48 GB de memoria RAM, unidades de almacenamiento EMC y un administrador de contenidos de la compañía Laserfiche. Conaculta y el Archivo General de la Nación trabajaron en conjunto para los metadatos utilizando la ficha catalográfica Marc21. Serán escalables de acuerdo a las necesidades de almacenamiento así como de nuevos formatos.<br /><br />Little ERP Software open source-pain, no gain<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5ueHRwbGFicy5jb20vZXMvbm90aWNpYXMvbm92ZWRhZGVzLzI3MC1ueHRwLWNsdWItZW5qb3ktdGhlLWJlbmVmaXRzLW9mLWVnYWZ1dHVyYS5odG1s" target="_blank">ERP Software open source</a><br /><br />A partir de febrero, el material bibliográfico se podrá consultar desde Internet con 11 mil documentos a través del portal de Biblioteca Digital (que por el momento no está accesible). Posteriormente, se planea distribuir a las 4 mil bibliotecas públicas un disco duro con 3 mil libros de texto completo. Se tiene previsto que el proceso de digitalización finalice en diciembre.
]]>
		</document>
		<document id="9afe8ed2e29e973a2bc08ab757b15b59" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8313%2F8024595202_3b1f8653f9.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8313/8024595202_3b1f8653f9.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;228&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />With no ERP Software open source, nothing gain<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2dyb3Vwcy5kaWlnby5jb20vZ3JvdXAvZ3hsdXhkaWVmcGRneHlheW9xaWIvY29udGVudC9jb25hY3VsdGEtZGlnaXRhbGl6YXItbGEtbWVtb3JpYS1jdWx0dXJhbC1kZS1tLXhpY28taG9heC1kZWNlcHRpb25zLWFzLXdlbGwtYXMtdGhlLWFic29sdXRlLWxpZXMtb3Zlci1jb21vLW1hbmVqYXItZmFjdHVyYXMtZW1wcmVzYS02NTMzNjY2" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Fraudulent, Deceptions And Complete Untruths On Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="976eaba1a33bc748a7f305c50737421f" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8181%2F8029615167_e172c061ef.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8181/8029615167_e172c061ef.jpg&quot</a>; align=&quot;left&quot; width=&quot;293&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />Never any snooze for your Como manejar Facturas Empresa<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5pYW1zcG9ydC5vcmcvcGcvYmxvZy9iYWRhZGFyenVnbzc2MC9yZWFkLzEwNjQyNjA2L2NvbmFjdWx0YS1kaWdpdGFsaXphci1sYS1tZW1vcmlhLWN1bHR1cmFsLWRlLW14aWNvLWZyYXVkdWxlbnQtYWN0aXZpdHktZGVjZXB0aW9ucy1hbmQtYWJzb2x1dGUtdW50cnV0aHMtYXJvdW5kLWNvbW8tbWFuZWphci1mYWN0dXJhcy1lbXByZXNh" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Scams, Deceptions And Simply Absolute Untruths Concerning Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="20d68ba58910e234bb07019b7015d8be" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8029%2F8037608569_b5f291ebb2.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8029/8037608569_b5f291ebb2.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;259&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />Almost nothing works like Como manejar Facturas Empresa<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2hvcGlrdWR4ZXRlMDIxLnBvc3Rlcm91cy5jb20vY29uYWN1bHRhLWRpZ2l0YWxpemFyYS1sYS1tZW1vcmlhLWN1bHR1cmFsLWRl" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Theft, Deceptions As Well As The Total Untruths Around Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
		<document id="7003e32bb25ac9f7b262b8e979cb0895" url=""><![CDATA[Las protestas contra SOPA y PIPA surten efecto; senadores qu<br/><br/>El enorme ruido que ha generado la masiva oposición de la gente y los sitios web a los polémicos proyectos de ley que buscan censurar Internet, comenzó a evidenciar sus primeros e importantes efectos: En lo que va de la jornada de apagones ya se son cuatro senadores estadounidenses del Partido Republicano que restaron su respaldo congresista a SOPA y PIPA.<br /><br />&lt;img src=&quot;<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ffarm9.static.flickr.com%2F8460%2F8044026274_6167acaf3c.jpg%26quot"target="_blank" rel="nofollow">http://farm9.static.flickr.com/8460/8044026274_6167acaf3c.jpg&quot</a>; align=&quot;right&quot; width=&quot;242&quot; style=&quot;padding:10px;&quot;/&gt;<br /><br />El novato senador por Florida, Marco Rubio, fue el primero en echar pie atrás con su apoyo e hizo un llamado a sus colegas a tomarse más tiempo para estudiar la medida que será votada el próximo martes. El legislador citó “preocupaciones legítimas respecto del impacto que el proyecto de ley podría tener sobre el acceso a Internet y sobre una expansión potencialmente irrazonable del poder del gobierno federal para incidir en Internet”. Un buen llamado de la conciencia.<br /><br />Le siguió el senador por Utah, Orrin Hatch (que además es uno de los patrocinadores originales de estas leyes). El legislador reconoció que “tras oír las preocupaciones de ambas partes del debate sobre PIPA, simplemente no está preparada para el estelar y ambas partes deben seguir trabajando en conjunto para encontrar un mejor camino hacia adelante”. Y explicó que “apurar algo con semejante potencial para consecuencias de semejante trascendencia, es algo que no puedo apoyar y por eso no solo votaré en contra del proyecto la próxima semana, sino que también le retiraré mi patrocinio”. Dos fuera.<br /><br />A ellos se les sumaron los senadores Roy Blunt (Missouri) y John Boozman (Arkansas), que quitaron su apoyo y anunciaron que también votarán en contra del proyecto que busca la censura de Internet.<br /><br />With no Programas Gratis Administración, nada gain<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5taWdlbnRlLmNvbS95b3VyX3BhZ2UvYmxvZy92aWV3X3Bvc3RpbmcuaHRtbD9waWQ9MzYxMDI1NSZhbXA7cHJvZmlsZV9pZD03NjE0OTM4JmFtcDtwcm9maWxlX25hbWU9cGFuZXhpemN1ZHUxNDMmYW1wO3VzZXJfaWQ9NzYxNDkzOCZhbXA7dXNlcm5hbWU9cGFuZXhpemN1ZHUxNDM_" target="_blank">Conaculta digitalizará la memoria cultural de México Rip-Off, Deceptions And Even Downright Lies About Como manejar Facturas Empresa</a><br /><br />Además de los mencionados, no se descarta que haya más congresistas que reconsideren públicamente su postura frente a las mencionadas leyes, por lo que pronto podría seguir habiendo novedades al respecto.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>