<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="21">
		<document id="a93fc1797e0ef276ad2964f459285687" url=""><![CDATA[Preocupate por ti<br/><br/>Por favor cierra la puerta 
<br />No tenemos más que hablar
<br />Está claro lo que piensas y que no vas a cambiar
<br />Preocúpate de ti, que yo voy a estar bien
<br />Y  a no pensar en el mas que lo que fue y lo que no pudo ser
<br />Hay momentos y momentos creo que este no es el mejor,
<br /> para reprochar los hechos, ya no hay justificación,
<br />márchate y se feliz
<br /><br />Que no te esperare esta noche a cenar
<br />pues creo que yo tampoco cenare
<br /><br />esta noche me voy pronto a la cama, me espera una nueva vida mañana
<br /><br />no desperdiciare ni un segundo pensando en que lugar estas del mundo
<br />Y si me encuentro triste tendré que  repartirme cada minuto en que fuiste cruel
<br />Por favor deja las llaves esta vez no hay vuelta atrás,
<br /> No soltare ni una lagrima y no voy a claudicar, 
<br />Mejor déjalo así ya no lo expliques mas, 
<br />Tan solo piensa en ti, ya sabemos que es tu especialidad,
<br />Que voy a utilizar para olvidarte?
<br /> todos los recursos que me enseñaste, 
<br />borrar los pocos buenos recuerdos,
<br />controlare hasta lo que sienta en sueños
<br />y vuelvo a repetirte que por mi no estés triste
<br />se exactamente lo que debo hacer
<br />esta noche me voy pronto a la cama
<br />me espera una nueva vida mañana
<br />no desperdiciare ni un segundo
<br />pensando en que lugar estas del mundo
<br />y si me encuentro triste volveré a repetirme
<br />cada minuto en que fuiste cruel
]]>
		</document>
		<document id="cc17108a9802cb42d19336bc93c08d59" url=""><![CDATA[Como un explorador (Sabina)<br/><br/>Después de tanto tiempo al fin te has ido y en vez de lamentarme 
<br />he decidido tomármelo con calma
<br />de par en par he abierto los balcones 
<br />he sacudido el polvo a todos los rincones de mi alma
<br />me he dicho que la vida no es un valle de lagrimas 
<br />y he salido a la calle como un explorador
<br />he vuelto a tropezar con el pasado
<br />y he pedido en el bar de mis pecados otra copa de ron
<br />y en otros ojos me olvide de tu mirada
<br />y en otros labios despiste a la madrugada
<br />y en otro pelo me cubrí del desconsuelo 
<br />que empapaba tu almohada
<br />y otros puertos he atracado mi velero
<br />y en otros cuartos he colgado mi sombrero
<br />y una mañana comprendí que a veces 
<br />gana el que pierde a una mujer
<br /><br />Con el cartel de libre en la solapa
<br />he vuelto a ser un guapo entre las guapas chulapas de Madrid
<br />Solo me pongo triste cuando alguno en el momento mas
<br />Inoportuno me pregunta por ti
<br />y en otros ojos me olvide de tu mirada
<br />y en otros labios despiste a la madrugada
<br />y en otro pelo me cubrí del desconsuelo 
<br />que empapaba tu almohada
<br />y otros puertos he atracado mi velero
<br />y en otros cuartos he colgado mi sombrero
<br />y una mañana comprendí que a veces 
<br />Gana el que pierde a una mujer.
]]>
		</document>
		<document id="edf2833ae99273e343a081be400d5eb1" url=""><![CDATA[Los estragos<br/><br/>Los estragos
<br />El alcohol se fue filtrando entre nosotros dos
<br />No se destilo el amor ni el miedo
<br />Ese miedo que reinaba si miraba tu carrera
<br />Que nunca considero mi espera
<br />Ya no se si lo que espero sigue siendo
<br />Que en tu vuelo no levantes tanto polvo incierto
<br />Lo que siento me lo guardo
<br />Para ver si en tu voz no repites la palabra amor
<br />Con alcohol fuimos matando todo lo que vimos 
<br />Resurgir
<br />Esas ansias de buscarnos y encontrarnos en los cielos que
<br />El amor nos hizo construir
<br />El alcohol se fue filtrando entre nosotros dos
<br />Los sueños que fuimos derrumbando
<br />Se quedaron en proyectos
<br />Y no sé muy bien si queremos ya seguir luchando
<br />Solo espero que este infierno que levantas con tu ausencia
<br />No consuma tu eterna presencia 
<br />Que las llamas purifiquen todo lo que 
<br />Se quedo del recuerdo de este gran amor
<br />Con alcohol te estoy cantando
<br />Que me duele que no estés aquí
<br />Si tú sientes ahora mismo lo que siento
<br />Ven aquí 
<br />No dejemos que se vaya a consumir
<br />El alcohol  se fue filtrando en toda la emoción
<br />Reventando en golpes sin fronteras
<br />Los estragos que quedaron de los daños en cuestión
<br />Se revierten en el alma entera 
<br />Ya no se si se a tan bueno esperar algún perdón
<br />Ya no se quien tenga que otorgarlo
<br />Ya no quien fue culpable
<br />Ya no se por que surgió
<br />Y el fracaso sigue siendo de los dos
<br />Con alcoholo se olvida todo
<br />Y olvidabas que yo estaba ahí
<br />Y ahora mismo lo que escribo lo acompaño con un vaso de cerveza
<br />Para tu salud.
]]>
		</document>
		<document id="370adf7713847113473e755730216b39" url=""><![CDATA[solo conmigo<br/><br/>Estoy aquí, sólo conmigo mismo
<br />Entiéndase no tengo más que nada
<br />Sólo este sórdido tétrico cinismo
<br />De escribirte mis tristezas, mi bobada.
<br /><br />Qué te extraño, eso ya lo sabes
<br />Nuevo año sin ti ya está muy viejo
<br />Estoy solo aquí sin más quien hable
<br />Que el zombi que vive en el espejo.
<br /><br />Tan inerme, tan lúgubre, tan fleco
<br />Me la pasó con el pecho hueco 
<br />Huérfano del corazón que saqueaste.
<br /><br />Estoy solo aquí, sin tu presencia
<br />Entiéndase sin todo, qué inocencia
<br />Que no viva con la muerte que dejaste.
]]>
		</document>
		<document id="a4146b46352a9711b8e32d04dc36908d" url=""><![CDATA[no se<br/><br/>No se donde ni en que lugar,
<br />pero algún día nos conoceremos...
<br /><br />Todo sobra en la dulce tentación
<br />de un mensaje electrónico, tal parece
<br />que al tocar tu mente me convierto
<br />en impulso eléctrico y viajo a través
<br />del teclado hasta tu monitor 
<br />y luego, hasta tu mente.....
<br /><br />Me meto en tu cornea y me deslizo por 
<br />tu iris... Bajo por tu rostro y poco a poco
<br />beso a escondidas tu mejilla, en fin 
<br />todo esto para caer en una hoja de papel...
<br /><br />Por eso escribo, para tocar tu mente,
<br />mirar tus ojos, besar tu rostro y
<br />finalmente caer en una hoja de papel.
]]>
		</document>
		<document id="126f3fdad1ae4610054704bb497983d5" url=""><![CDATA[Sin romper cristales...<br/><br/>Paso por fin, se te cruzo un buen chico, dime su gracia si se te da la gana y rechazo el gusto
<br />La noche que perdiste el miedo al miedo 
<br />Fue tan corta que dura todavía
<br />Me costara, que quieres que te diga,
<br />Ser elegante sin romper cristales  ahora que ni siquiera eres mi amiga.
<br />No enseñan a olvidar las autoescuelas,  pero hasta los feroces animales lloran cuando los dejan a los fieles…
]]>
		</document>
		<document id="7c786624733a2ce95fc38ed162dfc5de" url=""><![CDATA[No sabes noche....<br/><br/>Noche, amiga del pasado voz de mí
<br />porque me cuesta tanto el olvidar
<br />si en medio de esta soledad que me ha dejado en su lugar
<br />supuse algún día ser el mismo sin su piel
<br />Noche, hoy que no tengo nada que perder
<br />dejé a la soledad para el final
<br />para frenar mi corazón con la mordaza de su adiós
<br />para esperar quizá, que el tiempo vuelva atrás
<br />Noche, no me dejes despertar
<br />si puedes incrustarme en su mirada
<br />en su voz y su ansiedad
<br />noche nunca me permitas despertar si ella no está
<br />No sabes noche
<br />las veces que le he aullado a la luna en mi ventana
<br />No sabes noche
<br />lo mucho que he deseado que su voz ahogada en llanto
<br />grite mi nombre al despertar la madrugada
<br />Como he llorado el que no esté en lo más hondo del ayer
<br />noche que me diga lo que duele en soledad la desnudez
<br />No sabes noche
<br />las veces que le he aullado a la luna en mi ventana
<br />No sabes noche
<br />lo mucho que he deseado que su voz ahogada en llanto
<br />grite mi nombre al despertar la madrugada
<br />Como he llorado el que no esté en lo más hondo del ayer
<br />Noche si la ves dile que estoy muriendo en medio
<br />de lo que pudo y que no fue
<br />No sabes noche
<br />lo mucho que deseo recorrer, su soledad, pedir perdón y decirle
<br />porque no lo volvemos a intentar…
]]>
		</document>
		<document id="4d0c3c6824a297c98aeffeaf0bb54346" url=""><![CDATA[Por ella yo...<br/><br/>Por ella yo
<br />Me perdería navegándola quizá
<br />Le daría la cruceta de mis manos y mis pies
<br />Para que me gobierne a voluntad
<br />Por ella yo
<br />Me atrevería a disfrazar mi soledad
<br />La vestiría de parque o de helado de limón
<br />O sábana queriendo ser ola de algún mar
<br />Porque si miro dentro de sus ojos siento que me lleva el alma
<br />Porque cuando se entristece se me muere hasta el amor
<br />Por ella yo fabricaría eclipses en noches de luna
<br />Por ella yo descendería al infierno de mi corazón
<br />Por ella yo le mentiría un te amo mejor que a ninguna
<br />Y la llevaría conmigo en cada palabra que cante mi voz
<br />Por ella yo caminaría en el mar en pos de su mirada
<br />Por ella yo me buscaría en su cama y no en el exterior
<br />Por ella yo me quitaría la piel para que la pisara
<br />Por ella yo sería capaz de todo y nada, por ella yo
<br />Por ella yo
<br />Sería molino derrotado por su andar
<br />Caracola que no sueña con volver un día al mar
<br />O crepúsculo infinito dejándose pintar
<br />Porque si miro dentro de sus ojos siento que me lleva el alma
<br />Porque cuando se entristece se me muere hasta el amor
<br />Por ella yo fabricaría eclipses en noches de luna
<br />Por ella yo descendería al infierno de mi corazón
<br />Por ella yo le mentiría un te amo mejor que a ninguna
<br />Y la llevaría conmigo en cada palabra que cante mi voz
<br />Por ella yo caminaría en el mar en pos de su mirada
<br />Por ella yo me buscaría en su cama y no en el exterior
<br />Por ella yo me quitaría la piel para que la pisara
<br />Por ella yo me convertiría en pretexto para que ella suspirara
<br />O en la lágrima presente que le dice que a pesar de las promesas
<br />El hombre que ella busca no soy yo
<br />Por ella yo podría vivir por siempre aunque ella no me amara
<br />Por ella todo y nada... por ella yo.
]]>
		</document>
		<document id="d62f41d18f939befde253daf47340203" url=""><![CDATA[El heroe<br/><br/>Ella es mi luz, mi paz mi voz,
<br />Mi fe monosilábica y compleja
<br />Que juega a ser y a no querer
<br />Mientras escancia nubes de tormenta
<br />Pero nunca quiere hablar de amor
<br />Porque le recuerda su tragedia
<br />Y teme que en alguna depresión
<br />Mis labios lleguen hasta su dolor
<br />Ella creyó que el corazón
<br />Vivía conectado a la cabeza
<br />Y que al llegar al fin del mar
<br />Un héroe salvaría su primavera
<br />Llevándola en los brazos a dormir
<br />Hasta una cama entre las hojas secas
<br />Diciendo estoy muriéndome por ti
<br />Descansa mientras yo te hago feliz
<br />Y yo que intento ser
<br />El héroe que ella espera
<br />Cuando baja la escalera
<br />Con sueños remojados en café
<br />Un héroe de silencios
<br />Y de grandes promesas
<br />Que extienda lienzos viejos
<br />Para que ella con sus besos
<br />Dibuje lunas nuevas
<br />Y yo que intento ser y que no soy
<br />Como le explico que en el mundo
<br />Ya no hay héroes solo tipos como yo...
]]>
		</document>
		<document id="397c0363b9c8805696c4792dbfd3b2c6" url=""><![CDATA[pobre de ti...<br/><br/>El mismo gran final la misma historia despertó
<br />el mismo dame tiempo no es que seas tu quizá soy yo
<br />después el drama abierto sobre la sangre del adiós
<br />diez días de silencio en duelo por un corazón
<br />El mismo sollozar mientras se ríe de mi el reloj
<br />que tuve entre las manos ella también se me escapo
<br />el fin del tercer acto y a celebrar mi cuarto error
<br />de nuevo la paciencia quiso correr por mí el telón
<br />A donde vas a ir corazón con quien te vas a equivocar
<br />en donde habrás de ahogar la voz
<br />Con quien te toca morir, por quien te vas a suicidar.
<br />Pobre de ti mi corazón ella tampoco fue tu paz
<br />como saber lo si el latido nunca ordeno dar marcha atrás
<br />Pobre de ti que no te queda otro remedio que aguantar
<br />Pobre de mi la que me espera si no te llegas a levantar.
<br />A donde vas a ir corazón con quien te vas a equivocar
<br />en donde habrás de ahogar la voz
<br />Con quien te toca morir, por quien te vas a suicidar.
<br />Pobre de ti mi corazón ella tampoco fue tu paz
<br />como saber lo si el latido nunca ordeno dar marcha atrás
<br />Pobre de ti que no te queda otro remedio que aguantar
<br />Pobre de mi la que me espera si no te llegas a levantar.
<br />Pobre de ti mi corazón, pero como ibas a imaginar
<br />que había un tercero en la batalla
<br />y peor aun que te iba a ganar
<br />pobre de ti que ya agotaste la fuerza para recomenzar
<br />vuelve de nuevo hasta los brazos
<br />de nuestra amiga...La soledad.
]]>
		</document>
		<document id="601d4388bc0965f400c62695ed48b4ae" url=""><![CDATA[Olvidame...<br/><br/>No dejes que mi voz te toque el corazón
<br />No escuches mis sollozos a la luna
<br />No contestes cuando aúlle, ni me esperes en la bruma
<br />De tu madrugada casi siempre oscura
<br />Olvídame y vuélveme la espalda
<br />Olvídame, descubre mi mortaja
<br />No dejes que el adiós se anude en tu interior
<br />Haciendo del dolor una corbata
<br />No tengas compasión y no la tendré yo
<br />Para que a la luz del tiempo me trague mis palabras
<br />Olvídame y vuélveme la espalda
<br />Olvídame, descubre mi mortaja
<br />Olvida que el olvido tiene cosas de los dos
<br />Olvídame, que no sepa mi mirada
<br />Que viviste en el ayer
<br />Que no duela en mi garganta
<br />Contar que una vez tu piel
<br />Puso marcas en la mía
<br />como prueba de su historia
<br />Olvídame, que el ocaso no te lleve
<br />Hasta mi desnudez
<br />Que no quede ni un recuerdo
<br />con el alma en pie
<br />que el olvido no se llene de memoria
<br />Olvídame y vuélveme la espalda
<br />Olvídame, descubre mi mortaja
<br />Olvida que el olvido tiene cosas de los dos
<br />Olvídame, que no sepa mi mirada
<br />Que viviste en el ayer
<br />Que no duela en mi garganta
<br />Contar que una vez tu piel
<br />Puso marcas en la mía
<br />Como prueba de su historia
<br />Olvídame que el ocaso no te lleve
<br />Hasta mi desnudez
<br />Que no quede ni un recuerdo
<br />Con el alma en pie
<br />Que el olvido no se llene de memoria
<br />Olvídame
<br />porque no puedo buscarte
<br />Y volver a perder
<br />Porque una palabra tuya
<br />Y no habrá más que hacer
<br />Porque miento mucho peor de lo que piensas
<br />Y porque contra mis fuerzas te olvidé
]]>
		</document>
		<document id="15a9913e3d5aa5c29db523d22b1abba7" url=""><![CDATA[Ya no me inspiras nada....<br/><br/>Ya no me inspiras nada perdón que te lo diga
<br />Aunque lleves el cabello recogido
<br />Y te pongas tu mejor vestido
<br />Ya no me inspiras nada ni alteras mis sentidos
<br />Ya no me inspiras nada perdón que lo repita
<br />Se muy bien que no te lo mereces
<br />Lo he pensado un millón de veces
<br />Y el corazón concluye que la piedra con el agua se destruye
<br />Ya no me inspiras nada
<br />Ya no me inspiras nada y es preciso decirlo
<br />Ni tu voz ni tu espalda, ni el color de tu falda
<br />Ni tu si en mi oído
<br />Ya no me inspiras nada y no soy menos hombre
<br />Por bajar la mirada si te veo acompañada
<br />No soy yo quien se esconde
<br />Ya no me inspiras nada
<br />Ya no me inspiras nada
<br />Ya no me importa nada si me sangras los sueños
<br />Si encarcelas mi empeño o si edificas mi jaula
<br />Ya no me importa nada el que cantes victoria
<br />El que escribas la historia de este amor que se acaba
<br />Ya no me inspiras nada
<br />Ya no me importas nada...
]]>
		</document>
		<document id="602ae93fcc9d11b3d1b26f63b074636a" url=""><![CDATA[Solo y sin ti...<br/><br/>No tengo soledad para escapar de ti
<br />Ni estrellas que bajar para llorar por ti
<br />Soy casi el invierno azul de tus llamadas
<br />Y tu la primer versión de una boca por mi espalda
<br />Te espero sin saber si vienes o te vas
<br />Si he sido tu por que o solo mi mitad
<br />No se si tras de tu mar me espera el infierno
<br />Si el cuento esta al empezar o se nos muere a ras del suelo
<br />Y sin tus labios que soy después de ti
<br />Si te me vas, si te me vas
<br />Y estoy aquí. Sin tu mirar
<br />Hablándole al espacio. Vacío de tus brazos
<br />Estoy aquí. Sin tu verdad
<br />Sin entender que diablos pasa
<br />Como fantasma de palabras
<br />Con la marea envuelta en sombras,
<br />Con el sabor de la derrota,
<br />Pidiendo al tiempo que se lleve tu mirada
<br />Solo y sin ti.
<br />En medio de los dos grandes distancias
<br />Que anudan la verdad en mi garganta
<br />Y en una sonrisa mas escondo mis lagrimas
<br />Y miento que te olvide aunque me partas en diez mil el alma
<br />Y sin tus labios que soy después de ti si te me vas, si te me vas
<br />Y estoy aquí Sin tu mirar...
]]>
		</document>
		<document id="182334dd449e80bc9dd4153a52ca8443" url=""><![CDATA[No quere saber de mi...<br/><br/>Ella llego desde la nada hasta mi amor
<br />En una nube de silencios sin control
<br />Y permitió que se rodara mi dolor
<br />Por las heridas de su pobre corazón
<br />Y hoy no quiere saber de mi
<br />Nada mas no quiere saber de mi
<br />Que puedo hacer si ha preferido destruir
<br />Todos los cuentos que pudimos compartir
<br />Y hoy simplemente no quiere saber de mi
<br />Me congelo con su sonrisa de mujer
<br />Antagonista de su boca y su niñez
<br />Y con sus labios remendó todo el ayer
<br />Mientras mis labios se extraviaban en su piel
<br />Y hoy no quiere saber de mi
<br />Nada mas no quiere saber de mi
<br />Que puedo hacer si ha preferido destruir
<br />Todos los cuentos que pudimos compartir
<br />Yo simplemente no pude hacerla feliz
<br />Se equivoco de dirección y simplemente
<br />Hoy decidió que yo sobraba en su mirar
<br />Si su tragedia era mas grande que mis alas
<br />Por que pidió que yo cargara con su mar...
<br />Y hoy no quiere saber de mi
<br />Nada mas no quiere saber de mi
<br />Que puedo hacer si ha preferido destruir
<br />Todos los cuentos que pudimos compartir
<br />Y hoy no quiere saber de mi
<br />Nada mas no quiere saber de mi
<br />Y ya no tengo otra manera de escribir
<br />Que sin sus labios ella me dejo morir
<br />Y aunque quisiera rescatarla del olvido.
]]>
		</document>
		<document id="f32e4e0d07d1b55bb5c82fe99b52b148" url=""><![CDATA[A quien corresponda!!<br/><br/>A quien corresponda
<br />necesito el aire que dejo su aroma
<br />Ruinas de silencio en confesiones rotas
<br />A quien corresponda
<br />A quien corresponda
<br />Que el recuerdo hiere y el dolor me ahoga
<br />Hoy la madrugada me encontró llorando
<br />A quien corresponda
<br />A ti
<br />Te perdono no amarme
<br />Te perdono no pensar en mi
<br />Te perdono los besos
<br />Y las noches que no pude dormir
<br />Te perdono ahogar mis sueños
<br />Casi al punto de morir
<br />A quien corresponda
<br />No ha pasado un día por mis tristes horas
<br />Sin que me recuerden que ella es mi derrota
<br />A quien corresponda
<br />A ti
<br />Te perdono no amarme
<br />Te perdono no pensar en mi
<br />Te perdono los besos
<br />Y las noches que no pude dormir
<br />Te perdono ahogar mis sueños
<br />Y a pesar mió ser feliz
<br />A quien corresponda
<br />Todo este vacío de canción y sombra
<br />Tuve que olvidarte porque me destrozas
<br />A quien corresponda
<br />A ti.
]]>
		</document>
		<document id="af4a258c577f1c919eab9a1cb729bea6" url=""><![CDATA[la tempestad<br/><br/>La tempestad
<br />busca mis labios, quiere llegar hasta el pasado
<br />Abriendo la herida que aún sangra mentiras de ti y de mí
<br />La tempestad
<br />Puso los ojos en la quietud
<br />de mis despojos
<br />Subió la marea con la luna llena y el duende del odio actuaba por mí
<br />Y me tragué tus besos
<br />veneno envuelto en flor
<br />y me busqué en tus huesos
<br />hasta encontrarme en tu dolor
<br />hasta que con el alma hecha girones
<br />vertí mi corazón para perderlo en tus pezones
<br />y me quedé vacío como la primera vez
<br />La tempestad
<br />viene a matarme,
<br />mintiendo que aún quiere amarme
<br />y me odio más que nunca y te extraño como siempre
<br />y no entiendo como habiendo tantas otras me volví a perder en ti.
<br />Y me tragué tus besos
<br />veneno envuelto en flor
<br />y me busqué en tus huesos
<br />hasta encontrarme en tu dolor
<br />hasta que con el alma hecha girones
<br />vertí mi corazón para perderlo en tus pezones
<br />y me quedé vacío como la primera vez que te lo dí
<br />Y me odio más que nunca
<br />y la extraño como siempre
<br />y no entiendo cómo habiendo tantas otras
<br />me volvi a perder en ti
<br />la tempestad
]]>
		</document>
		<document id="73294552c49f028ce788e44fcea5bc6c" url=""><![CDATA[No fue (LAS GRANDES COSAS PEQUEÑAS)<br/><br/><em>No fue el frasco de veneno en la comida
<br />No fue la barra de hielo en el colchòn
<br />No fue el no llamar de lejos en diez dìas
<br />No fue el tacto que falto para el amor
<br /><br />No fue por olvidar su aniversario
<br />Como siempre fue,por dècima ocasión
<br />Tal vez fue por ignorarte casi diario
<br />O por vivir mirando fút en un sillón
<br /><br />Tal vez por cosas pequeñas
<br />El jamás ponerle talco a los zapatos
<br />El no salir al parque a mirar atardecer
<br />El mear siempre la orilla del excusado
<br />O por jamás encontrar el punto G
<br /><br />No fue por que jamás supo de guisos
<br />No fue por que siempre apagó la luz
<br />No fue por que nunca le dijo al hijo
<br />Dios te bendiga al subir al autobús
<br /><br />No fue por que le gustaba el vecino
<br />O que al casarse olvido que es un facial
<br />O sus sonrisas casi nunca eran contigo
<br />O sus tubos, sus pretextos, su mama
<br /><br />Tal vez por cosas pequeñas
<br />El tapar con sus cabellos el lavabo
<br />O en la noche congelarlo con los pies
<br />El gastar tanto dinero en sus zapatos
<br />O los ataques de histeria por su mes
<br /><br />No fue nada, o fue todo
<br />Pero algo fue lo que al amor mato
<br />Las grandes cosas pequeñas
<br />Asesinan poco a poco la ilusiòn. </em>
]]>
		</document>
		<document id="12b6f309817828189c6b360b62335df6" url=""><![CDATA[Cancion Breve para una amor que se va<br/><br/>Solo recuerdo guardar bajo mi piel su olvido
<br />Y sus labios matizados de canción,
<br />Me queda el recuerdo de su cuerpo, mi camino,
<br />Y mi oído escuchando en su corazón
<br /><br />Me lleno de ausencias y de eclipses la mirada
<br />Me lleno de circunstancias la razón
<br />Y esa ves que me contara que una ausencia no debe doler
<br />Yo no… supe entender. ¿ y ahora que?
<br /><br />Hice una canción para cantársela,
<br />Y parece que nunca la escuchó 
<br />La he mirado a veces en la plaza
<br />Y jamás ve hacia donde miro yo
<br /><br />Y se va… y se aleja…
<br />Y no se si algún día la volveré a ver… 
<br />A su casa de muñecas… otra vez..
]]>
		</document>
		<document id="2ced28a8bd5ca5acf7a6cc7c881d210f" url=""><![CDATA[Cuando Vuelvas<br/><br/>Te ruego por favor que me  devuelvas mis suspiros
<br />Los  cinco minutos diarios que dedicaba  a mi nata estupidez mental 
<br />Y son ahora también un templo erigido a tus recuerdos
<br />Desata las manos mías, que inutilizaste al atarlas con uno solo de tus cabellos
<br />Preemíteme solo una vez que cuando salga a la calle a tratar de olvidar
<br />Mi cabeza vaya exactamente sobre mis hombros
<br />Preemíteme cantar una canción, las mas absurda si quieres
<br />Pero que no me sepa a ti como todo mi entorno
<br />Concedeme jugar a cualquier cosa, a la guerra, a las canicas, a los dados
<br />Pero, ¡déjame solo!, aunque solo sea un segundo
<br />A ver si te olvido, (ojala así sea),  por que si no…
<br />Seria tan grande mi pena… que te verías forzada a regresar
<br /><br />Y pasan las horas
<br /> Y corren los días
<br />Tu ropa en la puerta
<br />Servida la mesa
<br />La cama vacía
<br />Cuidando tu escencia,
<br />Tu filosofía
<br />Adorando el hueco 
<br />Que quedo en la almohada
<br />Desde tu partida
<br />Y te conocí… así…
<br />Ingenua y sencilla
<br />Amante y comprensiva
<br />Callada, segura
<br />Preciosa y madura
<br />Y ahora que no estas
<br />Yo cuido las horas
<br />La ropa la puerta
<br /> Tu aroma en la almohada
<br />Por si quieres… regresar
<br />Me queda el silencio
<br />Junto a la ventana
<br />A ver si te miro
<br />Cuando tu regreses 
<br />Como otras mañanas
<br />Extraño tu pelo
<br /> Tu olor de mañana
<br />Extraño tus celos
<br />Tus ojos lanzando 
<br />Sus sucias miradas
<br />Rescátame a mi… de ti…
<br />Me fui entre tus dedos
<br />Me enrede en tu pelo
<br />Dejaste a mi cuerpo
<br />Viviendo sin mi
<br />¡Por dios vuelve ya!
<br />Yo cuido el silencio
<br />Muriendo despacio
<br />Ordenando el cuarto
<br />Para cuando vuelvas… amor.
]]>
		</document>
		<document id="6c157b48f0a2bd4c5ac9850767f3c6a" url=""><![CDATA[De los terminos...<br/><br/>Se me ha terminado el tiempo, que pensaba regalarte,
<br />Se acabaron las mañanas, se me acabaron las tardes,
<br />Se me acabaron las risas, las sorpresas, los detalles
<br />Se me termino la vida, cuando la perdí en tu talle
<br /><br />Se me terminó el deseo de mirarte a cada instante
<br />Se enfrió ya la primavera, que llegaba con mirarte
<br />Se acabaron los poemas que pensaba para hablarte
<br />Hasta se acabó el silencio, que pensé para arrullarte
<br /><br />Cada una de las virtudes que recelosos guardaba
<br />Huyeron a no se donde, al ver como las matabas
<br />Se perdieron dos mil sueños que nacieron en la almohada
<br />El evocarte en rockola por que perdí la morralla
<br /><br />Perdí unas veinte canciones, treinta cuerdas de guitarra
<br />Rompí tu estatua de adobe y lloré tres litros de agua
<br />Perdí la vergüenza un poco, el cántaro en que encerraba
<br />Enojos, detalles, todo, se rompió y no queda nada
<br /><br />Perdí el gusto a tu belleza, el amor a tus errores
<br />La sangre que hubo en mis venas, la lima de los barrotes
<br />Perdí las últimas gotas que tenía de tu saliva
<br />Las llaves de las esposas, la puerta de la salida…
]]>
		</document>
		<document id="b275e0e29293f14d391d696b802c7de4" url=""><![CDATA[Frankestein<br/><br/>Como no existías te invente
<br />Fui armándote pieza por pieza
<br />Justamente como te soné  y como si fuera  frankestein
<br />Te hizo de los pies a la cabeza
<br />para que pudieras respirar llene tus pulmones con mi aliento
<br />Te hice libre de pensar y de actuar
<br />Pues no había nada que me emocionara más que ver caminar mi propio invento
<br />Y te adore pero la felicidad no es parte de este cuento
<br />Por que olvide
<br />Que los seres como tú no tienen sentimientos 
<br />Y te has marchado sin decirme adiós
<br />Llevándote contigo mi alegría
<br />Vaya contradicción que por darte amor te di la vida que ahora tu me quitas
<br />Se estabas hecha al la perfección reconozco que fue culpa mía
<br />Cometí un error un pequeño error se me olvido ponerte un corazón
<br />Fui de los detalles al final y empecé unos clavos en el cuello
<br />Puse cada cosa en su lugar y termine pintándote un lunar del color marrón de tu cabello
]]>
		</document>
	</documents>
</author>