<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="11">
		<document id="10a6ecd407ab215e194516c0850bae78" url=""><![CDATA[¡¡¡ Porque vales M U C H Í S I M O!!!<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>¿No crees que sería bueno hacer un inventario de los bienes que has recibido para así vivir con mayor alegría y optimismo?</strong>
<br />¿Por qué llorar mientras voy andando, si otros ríen y no tienen pies?
<br />¿Por qué vivir pensando en el 10 % de las cosas que nos hacen sufrir, y no recordar el 90 % de las cosas que nos sucede bien?
<br />En tu cuerpo hay 800 mil millones de células trabajando continuamente y obrando todas en tu favor y en perfecta armonía.
<br />En tu cerebro tienes 13 mil millones de neuronas trabajando tan sabiamente a tu favor, que si las quisieras reemplazar por la máquina computadora más perfecta del mundo, esa máquina electrónica ocuparía el sitio de un edificio de setenta pisos de alto. Tienes un corazón que es una maravilla de la naturaleza. Bombea hora tras hora, 36 millones de latidos al año, año tras año, despierto o dormido, impulsando la sangre a través de 100 mil kilómetros de venas y arterias, que llevan... Más de 2 millones de litros de sangre al año.
<br />Tus pulmones son los mejores filtros del mundo. A través de 600 millones de alvéolos purifican el aire que reciben y libran a tu cuerpo de desperdicios dañinos.
<br />En tus ojos, Dios ha depositado 100 millones de receptores que te permiten gozar de la magia de los colores, de la luz, de la simpatía de las personas y de la majestad de la naturaleza.
<br />Eres una persona humana, y el ser humano es el único animal que puede hablar, para calmar al airado, animar al abatido, estimular al cobarde y decir... Te amo.
<br /> En tus oídos hay 24 mil millones de filamentos que vibran con el viento, con el reír de los niños, con la suave música de las orquestas, con el trepidar de las aguas espumantes y al escuchar las palabras amables de las personas que estimas.
<br />Te puedes mover, no eres un árbol amarrado a una pequeña porción de tierra. Puedes pasear, correr, bailar y hacer deporte. Para ello tienes 500 músculos, 200 huesos y 7.000 nervios, sincronizados para obedecerte y llevarte a donde quieras.
<br />Tu sangre es un formidable tesoro. Son apenas 4 litros pero allí hay 22 millones de células sanguíneas, y en cada célula hay muchas moléculas y en cada molécula hay un átomo que oscila más de 10 millones de veces por segundo.
<br />Cada día mueren 2 millones de tus células y son reemplazadas por 2 millones más, en una resurrección que ha continuado desde el día que naciste.
<br />En tu cerebro hay 4 millones de estructuras sensibles al dolor, 500 mil detectores táctiles, y 200 mil detectores de temperatura...
<br /><br />... Ahora pregúntate:
<br />¿Crees que no vale la pena tu VIDA?
<br /><br />Lo triste es que dedicamos mucho tiempo pensando en lo que nos hace falta y casi nunca nos detenemos a recordar y agradecer lo muchísimo bueno que poseemos. 
<br />No solo con respecto a tu cuerpo, aplícalo también a los dones que posees, la familia que te ha tocado, las amistades de las cuales eres dichoso en poseer, las comodidades que disfrutas y hasta las oportunidades que se te han presentado. ¡No veas solo lo que te hace falta, agradece lo que ya tienes!
<br />Has cuentas de tus bienes, y de tus alegrías también. No pierdas tiempo haciendo cuentas de tus males.
<br />Colecciona pensamientos alegres y optimistas, y no se te olvide alejar de tu mente esos cuervos asquerosos llamados “pensamientos pesimistas” y “recuerdos tristes”.
<br />Y sabes por qué?...
<br />¡¡¡ Porque vales M U C H Í S I M O!!!
<br />¡MUCHÍSIMO!
<br />¡MUCHÍSIMO!
<br />[center]</span>[/center]
]]>
		</document>
		<document id="5ce8fa5fa163ca77a2947830803a7137" url=""><![CDATA[Dediquemos un poco de nuestro tiempo a la persona amada.<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Una mañana un joven recibió una llamada de, su ex-novia,
<br />en la cual le decía… <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br />Te espero dentro de una hora en el parque…
<br />Junto al pequeño muelle del lago. El puso el teléfono en su
<br />lugar y su impresión fue un poco de sorpresa,
<br />ya que un día antes había soñado con ella...su ex novia ,
<br />con la cual había quedado en no muy buenos términos por la falta de tiempo
<br />y orgullos ambos perdieron la oportunidad de seguir juntos y ser felices.<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Tomo una ducha, se arreglo y pensó en
<br />decirles a sus amigos que ella le había llamado,
<br />pero prefirió dejarlo en privacidad… Total, era el momento
<br />para que ambos volvieran a cruzar palabras y tal vez arreglaran las cosas, ya que el orgullo
<br />no debe ser eterno, ni mucho menos un castigo en juicio….<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />El joven se dirigió al parque, se acerco al pequeño muelle
<br />y se sentó, observando y pensando que iba a pasar,
<br />que le diría esta vez su ex novia? de que iba hablar?
<br />Miraba a la gente pasar y entre esa gente la vio,
<br />su ex novia se acercaba a el de forma misteriosa…
<br />la vio extraña, vestía totalmente diferente!
<br />No vestía sus ropas frecuentes, ahora vestía un
<br />vestido blanco...que hacia ver en su rostro una extraña
<br />palidez, su mirada reflejaba una paz inmensa,
<br />lucia tan hermosa, Era como si destellara rayos de luz……
<br />vestía unos zapatos impecablemente limpios del mismo
<br />color del vestido.....El intento decirle hola
<br />pero ella le dijo… Caminemos….<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Ella comenzó la conversación.....He sabido que has estado
<br />triste y muy ocupado en tus asuntos de estudio....
<br />Te he soñado Y no te he pedido q volvamos, debido a las
<br />circunstancias, debido a tontos orgullos, yo se que tu al igual q yo aun me amas lo sentí la ultima vez q nos vimos y q tu insistías en besarme,,, y nos besamos.....pero se también q guardas algún resentimiento… Y no te culpo…<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Ambos nos lastimamos demasiado, nos hicimos mucho
<br />daño dejándonos llevar por el orgullo y logramos alejarnos….<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />No vengo a discutir...
<br />No vengo a pedirte perdón..... Solo he venido a decirte
<br />que aunque las cosas no se arreglaron en su debido
<br />momento… Yo creo que nunca es tarde.......
<br />Sabes? Espere a que tú me llamaras, para poder
<br />platicar… Pero tu llamada nunca llego…. Pensé q cuando me dijiste q termináramos no seria en cerio, q volveríamos como las otras veces
<br />Pero no fue así.<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />El esperarte... el pensar en ti… Borro mi apetito...
<br />Se robo mis días de sol… y me fue venciendo
<br />poco a poco…. Sin embargo seguía fingiendo ser feliz aparentando q no me dolía nuestra separación q podía verte solo como amigo, guardé Fe… y
<br />dije 'el llamara'…. Más nunca lo hiciste….siempre yo era la q llamaba
<br />No te culpo pero si te comprendo….<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Se lo que sentiste anoche… se lo que te paso,
<br />yo también lo sentía en ese momento, pero con
<br />mucho mas dolor… Grite tu nombre mil veces…grite q quería volver contigo
<br />y grite mil veces perdón, Que lastima que no me
<br />hayas escuchado… Que lastima que no me hayas llamado…
<br />Pero sabes amor? creo que nunca es tarde para perdonar
<br />y si te pedí que vinieras al parque fue para entregarte esto….<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Ella le entrego en sus manos una cruz, la cual era símbolo
<br />del amor de los dos… Esta cruz es mi cuerpo...
<br />esta cruz es quien soy… Te amo y quiero que
<br />la conserves contigo por el resto de tu vida….<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br />El se quedo sin palabras mientras gruesas lagrimas de orgullo
<br />resbalaban por sus mejillas…. La gente lo miraba
<br />y lo señalaban....alguien le pregunto….
<br />Joven esta usted bien? Y El respondió… Si porque?
<br />Lo veo caminar y lo veo llorar... Le sucede algo?….
<br />Nada, gracias, simplemente estoy conversando con ella…
<br />La persona que pregunto se retiro extrañada del lugar…
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Ella nunca le había pedido q la acompañara hasta su casa sin embargo ese día lo hizo, el la acompaño hasta su casa, también le pidió que por favor la esperara afuera y el accedió…
<br />Ella nunca lo hacia esperar
<br />Se quedo 10 minutos esperando… y no regresaba<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />De pronto escucho voces y vio salir de la casa a los
<br />amigos de ella, todos con cara triste y ojos llorosos…
<br />Lo abrazaron y le dijeron… Se nos fue, se nos fue…….
<br />Una extraña sensación recorrió todo su cuerpo
<br />Y entro corriendo a la casa, entro a la recamara
<br />de su ex novia...En ella se encontraba la mama de ella…
<br />abrazada del cadáver de la chica el cual reflejaba
<br />en su rostro una profunda tristeza….<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />El joven con llanto y un nudo en la garganta…
<br />Le pregunto a la Sra.…Que sucedió? Dígame que sucedió?
<br />Dice el doctor que murió de tristeza…Ella dejo de comer...
<br />dejo de reír….No sabemos si el desamor la alejo de todo...
<br />o fue el mismo desamor el q provoco las fiebres interminables
<br />No sabemos si el sentimiento de culpa la hizo infeliz…
<br />te ha dejado esta carta! le dijo....el comenzó a leer... Sabes amor?
<br />El aire empieza a faltarme, Intento gritar pero no puedo,
<br />Luces blancas iluminan mi recamara…me voy para siempre amor....
<br />Gracias por haber ido al Lago… gracias por estar aquí…
<br />Aunque en vida no hayas tenido tiempo para mi…
<br />Se que ahora lo harás....<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br />El miro el cadáver…Y solo dijo: Perdóname...... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry2.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />'En el amor Dediquemos un poco de nuestro tiempo a la persona amada no dejemos entrar sentimientos mezquinos en nuestro corazón,
<br />como lo son el rencor, el odio, el orgullo, la ira, etc. ...
<br />aprendamos a perdonar y a pedir perdón
<br />No dejemos que mañana sea demasiado tarde…
<br />Mírense a los ojos… y sientan lo bello que es
<br />'vivir amar y perdonar'<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Que Dios les bendiga y llene su corazón solo de amor...<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> </span>
]]>
		</document>
		<document id="472a25316e6c9f5fa5224b287ef3c561" url=""><![CDATA[MAS QUE VENCEDORES<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/57258261_9363735_23941951.jpg" />
<br />Estoy seguro de que… ni potestades, ni lo presente,ni lo por venir, ni lo alto, ni lo profundo,
<br />ni ninguna otra cosa creada nos podrá separar del amor de Dios,que es en Cristo Jesús Señor nuestro.Romanos 8:38-39.
<br /><br />¡Más que vencedores!
<br />(Leer Romanos 8:35-39)
<br /><br />Las cosas que ocurren a nuestro alrededor y aún las que van a suceder no nos pueden separar del amor de Dios. Hay guerras y desastres naturales pero no desmayemos por eso, pues el amor de Dios permanece con los creyentes. Respecto a las potestades, podemos pensar en poderes espirituales que tratan de socavar nuestra fe de una manera muy sutil, procurando que empecemos a dudar de la verdad de Dios. El amor de Dios siempre es más grande.
<br /><br />Tampoco nos dejemos deslumbrar por los logros del hombre, quien en su orgullo quiere ascender cada vez más en todos los campos. El amor de Dios está muy por encima de ello. Cristo Jesús, nuestro Señor, “subió por encima de todos los cielos” (Efesios 4:10). Allí tomó el lugar a la diestra de Dios, como vencedor.
<br /><br />¿Puede una caída profunda después de la conversión separarnos del amor de Dios? Por hondo que hayamos resbalado, allí también está el amor de Dios en Cristo Jesús, nuestro Señor. La conciencia de ese amor nos llevará a confesar nuestra falta para volver lo más pronto posible a gozar de la comunión con el Padre.
<br /><br />Realmente no hay nada ni nadie que pueda separarnos del amor de Dios, ese amor en Cristo Jesús, nuestro Señor, que él manifiesta cada día de una manera tan sobresaliente a todos los suyos.
]]>
		</document>
		<document id="d260ba76e298bc01ca23a9a06779ae8c" url=""><![CDATA[Gracias Padre,por todo cuanto me diste en el año que termin<br/><br/>Gracias Padre, por todo cuanto me diste en el año que termina.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" />Gracias por los días de sol y los nublados tristes; por las tardes tranquilas y las noches oscuras. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" />
<br /><br />Gracias por la salud y la enfermedad por las penas y las alegrías.
<br /><br />Gracias por todo cuanto me prestaste y luego me pediste.
<br /><br />Gracias Señor por la sonrisa amable y por la mano amiga, por el amor y por todo lo hermoso y por todo lo dulce.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />Por las flores y las estrellas, por la existencia de los niños y de las almas buenas.
<br /><br />Gracias por la soledad, por el trabajo por las inquietudes, las dificultades y las lágrimas.
<br /><br />Por todo lo que me acercó a Ti...
<br /><br />Gracias por haberme conservado la vida y por haberme dado techo, abrigo y sustento...
<br /><br />¿Qué me traerá el año que empieza?.... ¡¡Lo que Tú quieras Señor!!
<br /><br />Pero te pido Fe para mirarte en todo, Esperanza para no desfallecer y Caridad para amarte cada día más y para hacerte amar.
<br /><br />Dame paciencia y humildad, desprendimiento y generosidad. Dame Señor, lo que Tú sabes que me conviene y yo no sé pedir.
<br /><br />Que tenga el corazón alerta, el oído atento, las manos y la mente activas y que me halle siempre dispuesto a hacer tu Santa Voluntad.
<br /><br />Derrama Señor, tus gracias sobre todos los que amo y concede Tu paz al mundo entero...
]]>
		</document>
		<document id="5dae6c4eb825ceaec403805afceed827" url=""><![CDATA[RELEXION - UN MILLON DE SAPOS<br/><br/>» Un millón de sapos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />Muchos se angustian por problemas que, en su mayoría, nunca llegan a hacerse realidad. Sufren con anticipación, pensando e imaginando cosas que pudieran suceder. La mayoría de nuestras preocupaciones se deben a la falta de confianza en Dios. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blushing2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Un hacendado fue a la ciudad y le preguntó al dueño de un restaurante si podía utilizar un millón de piernas de sapos. El dueño del restaurante quedó asustado y quiso saber dónde pretendía el hacendado conseguir tantas piernas de sapos. El hacendado le respondió: Cerca de mi casa hay un pequeño lago que está invadido e infestado de esos bichos. Son millares y hacen un barullo infernal, croando toda la noche. ¡Me estoy volviendo loco! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/weirdo.gif" alt=":)" />
<br /><br />Quedó decidido, entonces, que el hombre le traería quinientos sapos por semana, durante algún tiempo. En la primera semana, el hacendado volvió al restaurante un poco avergonzado, pues traía en sus manos dos sapos. El comerciante le preguntó: ¿Dónde está mi pedido?
<br /><br />El hombre respondió: Yo estaba totalmente engañado. ¡Había solo estos dos pequeños sapos en el lago! Ellos solos son los que hacían todo el barullo. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/whistling.gif" alt=":)" />
<br /><br />La próxima vez que alguien te critique o se ría de ti, acuérdate de que no son miles de sapos los que hacen todo el barullo, sino apenas dos sapitos. Mientras dos critican y ríen, cientos te apoyan y animan.
<br /><br />Acuérdate de que las angustias y los problemas parecen mayores en la oscuridad. Hay una posibilidad muy grande de que, cuando llegue mañana y lo pienses mejor, el problema habrá disminuido su importancia o habrá desaparecido, quedando en su lugar un asunto de fácil solución.
<br /><br />Lo mejor es dejar las preocupaciones en las manos de Dios. Ten hoy un día feliz, sabiendo que Dios está en el control de tu vida. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" />
<br /><br /><strong>Pero yo le cantaré a tu poder, y por la mañana alabaré tu amor: porque tú eres mi protector.
<br />Salmo 59:16</strong>
]]>
		</document>
		<document id="cb0d71ff87583a68709dca0b263c1d38" url=""><![CDATA[El día en que mi vida se detuvo<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/57258261_8619225_23365718.jpg" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" />
<br />“La vida está llena de posibilidades pero tú nunca obtienes la tuya”. Charlie Brown
<br />¿Te has sentido alguna vez como que tu vida se detuvo? ¿Has pensado que la vida esta llena de posibilidades pero que no es para ti?  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" />
<br />El destacado líder y escritor John C. Maxwell dice: “La gente no necesita cambiar sus problemas, sino sus perspectivas”. Creo particularmente que necesitamos cambiar nuestra manera de pensar de la vida, los problemas fueron hechos para resolverse, hasta la muerte tiene solución porque si estas en Cristo debes saber que tienes vida eterna, entonces te pregunto: ¿Por qué haces que tu vida se detenga? ¿Por que caer en un negativismo? Si tu piensas que algo va a salir mal de seguro va a salir mal. 
<br />La Biblia dice: <strong>“Lo que el impío teme, eso le vendrá; Pero a los justos les será dado lo que desean.” Proverbios 10:24.</strong> Mi pregunta ahora: ¿Que es lo que usted desea en la vida? ¿Desea seguir detenido o desea seguir avanzando sin importar las crisis, los problemas y los fracasos? Le tengo una mala y una buena noticia, la mala es que los problemas siempre van a existir mientras vivas en esta tierra y la buena es que tú tienes la capacidad de salir adelante. Tu puedes elegir quedarte desplomado pensando que el mundo se acabó, llorando desconsoladamente, esperando a ver si tus amigos te ayudan en ese momento difícil o también puedes elegir buscar a Dios, buscar su sabiduría y buscar las oportunidades para mostrar las virtudes y los talentos que El te ha dado.
<br />Alguien dijo: “La adversidad tiene el don de despertar talentos que en la prosperidad hubiesen permanecido durmiendo.” 
<br />Te daré algunas ideas que pueden ayudarte a que tu vida continúe:
<br /><br />1. Piense en el fracaso como una enfermedad para la cual existe una vacuna. El hecho de fracasar no significa que eres un fracasado. Si fracasaste en un negocio no significa que no sirves para los negocios, igual se aplica a una relación. Podemos aprender de los fracasos. Cuando aprendemos de ellos somos fuertes. <strong>“Porque siete veces cae el justo y se vuelve a levantar; pero los impíos se hunden en la desgracia” Proverbios 24:16.</strong>
<br /><br />2. Considere la posibilidad de que aunque tarde en cumplirse el sueño un día va a cumplirse. No te desesperes, llénate de paciencia pero no te quedes quieto, persevera en tu misión de vida. La vida es un proceso y nunca nada grande se logró de inmediato, se requiere trabajo, tiempo, talento y tesoro. La mayoría de las personas quieren que las cosas se les solucione de inmediato cuando el problema lleva tiempo arraigado en su vida, hay que trabajar en nuestra vida primeramente y luego con la gente que me rodea. Considere ser una persona de fe, nunca es tarde para alcanzar sus sueños. Nunca es tarde para salvar su matrimonio, nunca es tarde para llegar a acuerdo con sus acreedores y cancelar sus deudas, nunca es tarde para comenzar e intentarlo de nuevo. 
<br /><br />3. Quítese la etiqueta de perdedor o perdedora, evite caer en la autocompasión. La realidad es que todos fallamos, caemos, tropezamos y cometemos errores. Lo importante no es la caída sino cuantas veces te levantes. Las caídas son parte de nuestro aprendizaje a caminar, por supuesto que duelen pero no caigas en “pobrecito o pobrecita yo” “¡Soy un fracaso!” “Nadie me quiere”. “No me vuelvo a enamorar”. Practique el juego. Que tal…mi matrimonio es una bendición, mi negocio está creciendo, tengo excelentes amigos, soy un ganador, soy libre de deudas, colóquese la etiqueta de ganador.
<br /><br />4. Evite ser una persona reactiva, conviértase en una persona proactiva. La mayoría de las personas en los momentos de crisis su tendencia natural es a reaccionar, desarrollando sentimientos de frustración y contrariedad, luego pasan a la duda y pánico, quedando paralizados. La vida es 90% de cómo reacciono ante las circunstancias. Antes que reacciones con temor y ansiedad, actúa dando pasos alentadores y audaces  hacia adelante. 
<br /><br />“No podemos dirigir al viento, ni nadie puede hacer que amanezca, pero si podemos ajustar las velas y disfrutar cada despertar.” Stephen Covey 
<br />Para ajustar las velas y disfrutar cada despertar haz lo siguiente:
<br /><strong>Amate a ti mismo y suelta tu pasado </strong>(fracaso). Nada puedes hacer para cambiarlo, el pasado no vuelve. Lo que si puedes hacer es vivir el presente y anticipar el futuro. No vivas pensando en lo que pudo haber sido, valora la vida que tienes.
<br />Fortalécete en las promesas de Dios. No te quejes de la situación, deja de enfocarte en los problemas y busca las bendiciones que Dios te ha dejado en su Palabra. Aduéñate de las promesas de Dios.
<br />Hazte preguntas que te lleven a mejores elecciones. En vez de sentirte preocupado por los problemas, atemorizado por la situación que esta viviendo, tómese el tiempo para estudiar y analizar lo que está viviendo. Hazte preguntas tantas veces como quieras hasta que encuentres las respuestas que te ayude a elegir el futuro que deseas. ¿Qué haría Jesús en esta situación? ¿Qué puedo aprender de todo esto?
<br />Busca las oportunidades y diseñe un plan de acción de cinco pasos. Cada día sale el sol, así que hoy es el mejor día para comenzar de nuevo. La fe sin obras es muerta.
<br /><br />5. Recuerde, usted puede convertir el fracaso en un triunfo. El fracaso no as una condición permanente. Es posible re-inventarse, aplicar la resiliencia. No importa lo que haya pasado, todo eso queda atrás tiene opciones y el poder de elegir. La clave es cultivar el arte de ver los problemas. Deje de vivir con la creencia de que está ‘desamparado’, ‘arruinado’, que es ‘un fracaso’. Cambie todo eso por la idea de que está listo para el trabajo, sus finanzas están sanas, su familia es la mejor. Piense en actividad, movimiento; visualize: trabajo y servicio. Confía en que Dios está contigo y verá que todo llega a realizarse.
<br />Ahora bien, sabemos que <strong>Dios dispone todas las cosas para el bien de quienes lo aman, los que han sido llamados de acuerdo con su propósito. Romanos 8:28 </strong>(NVI)
<br />Finalmente, recuerde que la vida continua, la vida no se detiene, tu corazón sigue latiendo, si quiere mejorar su vida debe avanzar, aun arriesgarse al fracaso., no pienses como  Charlie Brown obtenga la vida que desea.
<br />“La vida es una aventura osada o es nada” Helen Keller.
<br />¡Viva la vida completamente, sin reservas, con entusiasmo! 
<br />En amor y liderazgo,
]]>
		</document>
		<document id="492e93d10df6b220f1cc6f5dd51a23ab" url=""><![CDATA[Si me voy antes que tú<br/><br/>Si me voy antes que tú, no llores por mi ausencia; alégrate por todo lo que hemos amado juntos. No me busques entre los muertos, en donde nunca estuvimos; encuéntrame en todas aquellas cosas que no habrían existido si tú y yo no nos hubiésemos conocido.
<br /><br />Yo estaré a tu lado, sin duda alguna, en todo lo que hayamos creado juntos: en nuestros hijos, por supuesto, pero también en el sudor compartido tanto en el trabajo como en el placer y en las lágrimas que intercambiamos.
<br /><br />Y en todos aquellos que pasaron a nuestro lado y que, irremediablemente, recibieron algo de nosotros, y llevan incorporado -sin ellos ni nosotros notarlo- algo de ti y algo de mí.
<br /><br />También nuestros fracasos, nuestra indolencia y nuestros pecados serán testigos permanentes de que estuvimos vivos y no fuimos ángeles, sino humanos.
<br /><br />No te ates a los recuerdos ni a los objetos, porque dondequiera que mires que hayamos estado, con quienquiera que hables que nos conociese, allá habrá algo mío.  Aquello sería distinto, pero indudablemente distinto, si no hubiésemos aceptado vivir juntos nuestro amor durante tantos años; el mundo estará ya siempre salpicado de nosotros.
<br /><br />No llores mi ausencia, porque sólo te faltará mi palabra nueva y mi calor de ese momento.  Llora, si quieres, porque el cuerpo se llena de lágrimas ante todo aquello que es más grande que él, que no es capaz de comprender, pero que entiende como algo grandioso, porque cuando la lengua no es capaz de expresar una emoción, ya sólo pueden hablar los ojos.
<br /><br />Y vive.  Vive creando cada día, y más que antes.  Porque yo no sé cómo, pero estoy seguro de que, desde mi otra presencia, yo también estaré creando junto a ti, y será precisamente en ese acto de traer algo que no estaba, donde nos habremos encontrado.  Sin entenderlo muy bien, pero así como los granos de trigo que no entienden que su compañero muerto en el campo ha dado vida a muchos nuevos compañeros.
<br /><br />Así, con esa esperanza, deberás continuar dejando tu huella, para que, cuando tu muerte nos vuelva a dar la misma voz, cuando nuestro próximo abrazo nos incorpore ya sin ruptura a la Única Creación, muchos puedan decir de nosotros; si no nos hubieran amado, el mundo estaría más triste.
]]>
		</document>
		<document id="da56f959ed2443109ece94cdb56026a" url=""><![CDATA[EL MEJOR GINECOLOGO<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" />Llega una mujer muy asustada al consultorio de su ginecólogo y le dice:
<br />-Doctor: por favor ayúdeme, tengo un problema muy serio. Mi bebé aún no cumple un año y ya estoy de nuevo embarazada. No quiero tener hijos en tan poco tiempo, prefiero un espacio mayor entre uno y otro...
<br /> El médico entonces le preguntó:
<br />-     Muy bien, entonces ¿que quiere que yo haga?
<br />Ella respondió:
<br />-          Deseo interrumpir mi embarazo y quiero contar con su ayuda.
<br />-           El médico se quedó pensando un poco y después de algún tiempo de silencio le dice a la mujer:
<br />-     Creo que tengo un método mejor para solucionar el problema y es menos peligroso para usted.
<br />La mujer sonrió, pensando que el médico aceptaría ayudarla. Él siguió hablando:
<br />-     Vea bien señora, para no tener que estar con dos bebés a la vez en tan corto espacio de tiempo, vamos a matar a este niño que está en sus brazos. Así usted podrá descansar para tener el otro, tendrá un periodo de descanso hasta que el otro niño nazca. Si vamos a matar, no hay diferencia entre uno y otro de los niños. Y hasta es más fácil sacrificar éste que usted tiene entre sus brazos puesto que usted no correrá ningún riesgo.
<br />La mujer se asustó y dijo:
<br />- ¡No, doctor! ¡Que horror! ¡Matar a un niño es un crimen! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/badboy.gif" alt=":)" />
<br />También pienso lo mismo, señora, pero me pareció usted tan convencida de eso, que por un momento pensé en ayudarla-
<br />El médico sonrió y después de algunas consideraciones, vio que su lección surtía efecto. Convenció a la madre que no hay la menor diferencia entre matar un niño que ya nació y matar a uno que está por nacer, y que está vivo en el seno materno.
<br />¡EL CRIMEN ES EXACTAMENTE EL MISMO!
<br />Tú, ¿sabes desde cuándo Dios te ama? ¡Desde el vientre de tu madre!
<br /><br />________________________________________
<br />Cuando todos te abandonan, DIOS permanece contigo
]]>
		</document>
		<document id="85ef4e48037ffa0b484f5ae54dca4e8d" url=""><![CDATA[LA BIBLIA O EL CELULAR<br/><br/>&gt;&gt;<strong> LA BIBLIA O EL CELULAR</strong>
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Se imaginan que pasaría si tratáramos a nuestra Biblia de la misma forma que tratamos a nuestro celular? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Y siempre cargáramos nuestra Biblia en la cartera, en el maletín, en el cinturón o en el bolsillo del traje?
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Y le diéramos una ojeada varias veces al día? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/book.gif" alt=":)" />
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Y nos volviéramos para buscarla cuando nos la olvidamos en casa o en la oficina?
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Y si la usáramos para enviar mensajes a nuestros amigos?
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Y si la tratásemos como si no pudiéramos vivir sin ella?
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Y si la diéramos de regalo a los chicos, para su seguridad, y para estar comunicados con ellos?
<br />&gt; &gt;&gt; ¿Y si la lleváramos cuando viajamos, en caso de necesitarla como auxilio y ayuda?
<br />&gt; &gt;&gt; Al contrario del celular, la Biblia no se queda sin señal. Nos podemos conectar con ella en cualquier lugar. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
<br />&gt; &gt;&gt; No precisamos preocuparnos por la falta de crédito porque Jesús ya pagó la cuenta, y los créditos no tienen fin.
<br />&gt; &gt;&gt; Y lo mejor de todo: no se corta la comunicación, y la carga de batería es para toda la vida.
<br />&gt; &gt;&gt; ‘Busca al Señor mientras puede ser hallado, llámenlo porque está cerca’ (Is 55:6)*
<br />&gt; &gt;&gt; <strong>TELÉFONOS DE EMERGENCIA:</strong>
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando estés triste, marca Juan 14.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando las personas hablen de ti, marca Salmo 27.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando estés nervioso, marca Salmo 51.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando estés preocupado, marca Mateo 6:19,34.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando estés en peligro, marca Salmo 91.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando Dios parece estar lejos, marca Salmo 63.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando tu fe precisa ser fortalecida, marca Hebreos 11.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando estés solitario y con miedo, marca Salmo 23.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando estés duro y crítico, marca 1 Corintios: 13.*
<br />&gt; &gt;&gt; Para saber el secreto de la felicidad, marca Colosenses 3:12-17.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando te sientas triste y solo, marca Romanos 8:31-39.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando desees paz y descanso, marca Mateo 11:25-30.*
<br />&gt; &gt;&gt; Cuando el mundo parece más grande que Dios, marca Salmo 90.*
<br />&gt; &gt;&gt; RECIBÍ ESTA LISTA DE TELÉFONOS DE EMERGENCIA Y PENSÉ QUE ERA BUENO COMPARTIRLA CON PERSONAS ESPECIALES
]]>
		</document>
		<document id="b32ab415d04dbca20e02f261439ea8ac" url=""><![CDATA[> > DIARIO DE UN PERRO<br/><br/>&gt; &gt; Semana 1: 
<br />&gt; &gt; Hoy cumplí una semana de nacido, ¡Qué
<br />&gt; &gt; alegría haber llegado a este mundo! 
<br /><br />&gt; &gt; Mes 01: 
<br />&gt; &gt; Mi mamá me cuida muy bien. Es una mamá
<br />&gt; &gt; ejemplar. 
<br /><br />&gt; &gt; Mes 02: 
<br />&gt; &gt; Hoy me separaron de
<br />&gt; &gt; mi mamá. Ella estaba muy inquieta, y con sus ojos me dijo
<br />&gt; &gt; adiós. Esperando que mi nueva 'familia humana' me
<br />&gt; &gt; cuidara tan bien como ella lo había hecho.  
<br /><br />&gt; &gt; Mes 04: 
<br />&gt; &gt; He crecido rápido; todo me llama la atención.
<br />&gt; &gt; Hay varios niños en la casa que para mí son como
<br />&gt; &gt; 'hermanitos' Somos muy inquietos, ellos me jalan la
<br />&gt; &gt; cola y yo les muerdo jugando.  
<br /><br />&gt; &gt; Mes 05: 
<br />&gt; &gt; Hoy me regañaron. Mi ama se molestó porque me
<br />&gt; &gt; hice 'pipí' adentro de la casa; pero nunca me
<br />&gt; &gt; habían dicho dónde debo hacerlo. Además duermo en la
<br />&gt; &gt; recámara... ¡y ya no me aguantaba!  
<br /><br />&gt; &gt; Mes 12: 
<br />&gt; &gt; Hoy cumplí un
<br />&gt; &gt; año. Soy un perro adulto. Mis amos dicen que crecí más de
<br />&gt; &gt; lo que ellos pensaban. Que orgullosos se deben de sentir de
<br />&gt; &gt; mí.  
<br /><br />&gt; &gt; Mes 13: 
<br />&gt; &gt; Qué mal me sentí hoy. 'Mi hermanito'
<br />&gt; &gt; me quitó la pelota. Yo nunca agarro sus juguetes. Así que
<br />&gt; &gt; se la quité. Pero mis mandíbulas se han hecho muy fuertes,
<br />&gt; &gt; así que lo lastimé sin querer. Después del susto, me
<br />&gt; &gt; encadenaron casi sin poderme mover al rayo del sol. Dicen
<br />&gt; &gt; que van a tenerme en observación y que soy ingrato. No
<br />&gt; &gt; entiendo nada de lo que pasa.  
<br /><br />&gt; &gt; Mes 15: 
<br />&gt; &gt; Ya nada es
<br />&gt; &gt; igual... vivo en la azotea.  Me siento muy solo, mi
<br />&gt; &gt; familia ya no me quiere. A veces se les olvida que tengo
<br />&gt; &gt; hambre y sed. Cuando llueve no tengo techo que me cobije.
<br /><br />&gt; &gt; Mes 16: 
<br />&gt; &gt; Hoy me bajaron de la azotea. De seguro mi familia me
<br />&gt; &gt; perdonó y me puse tan contento que daba saltos de gusto. Mi
<br />&gt; &gt; rabo parecía reguilete. Encima de eso, me van a llevar con
<br />&gt; &gt; ellos de paseo. Nos enfilamos hacia la carretera y de
<br />&gt; &gt; repente se pararon. Abrieron la puerta y yo me bajé feliz
<br />&gt; &gt; creyendo que haríamos nuestro 'día de campo'. No
<br />&gt; &gt; comprendo por qué cerraron la puerta y se fueron.
<br />&gt; &gt; '¡Oigan, esperen!' Se... se olvidan de mí. Corrí
<br />&gt; &gt; detrás del coche con todas mis fuerzas Mi angustia crecía
<br />&gt; &gt; al dadme cuenta, que casi me desvanecía y ellos no se
<br />&gt; &gt; detenían: me habían olvidado.  
<br /><br />&gt; &gt; Mes 17: 
<br />&gt; &gt; He tratado en
<br />&gt; &gt; vano de buscar el camino de regreso a casa. Me siento y
<br />&gt; &gt; estoy perdido. En mi sendero hay gente de buen corazón que
<br />&gt; &gt; me ve con tristeza y me da algo de comer. Yo les agradezco
<br />&gt; &gt; con mi mirada y desde el fondo con mi alma. Yo quisiera que
<br />&gt; &gt; me adoptaran y seria leal como ninguno. Pero solo dicen
<br />&gt; &gt; 'pobre perrito', se ha de haber perdido.
<br /><br />&gt; &gt; Mes 18: 
<br />&gt; &gt; El otro día pasé por una escuela y vi a muchos
<br />&gt; &gt; niños y jóvenes como mis 'hermanitos'. Me
<br />&gt; &gt; acerqué, y un grupo de ellos, riéndose, me lanzó una
<br />&gt; &gt; lluvia de piedras 'a ver quien tenia mejor
<br />&gt; &gt; puntería'. Una de esas piedras me lastimó el ojo y
<br />&gt; &gt; desde entonces ya no veo con él.   
<br /><br />&gt; &gt; Mes 19: 
<br />&gt; &gt; Parece mentira,
<br />&gt; &gt; cuando estaba más bonito se compadecían más de mí. Ya
<br />&gt; &gt; estoy muy flaco; mi aspecto ha cambiado. Perdí mi ojo y la
<br />&gt; &gt; gente más bien me saca a escobazos cuando pretendo echarme
<br />&gt; &gt; en una pequeña sombra.  
<br /><br />&gt; &gt; Mes 20: 
<br />&gt; &gt; Casi no puedo
<br />&gt; &gt; moverme. Hoy al tratar de cruzar la calle por donde pasan
<br />&gt; &gt; los coches, uno me arrolló. Según yo estaba en un lugar
<br />&gt; &gt; seguro llamado 'cuneta', pero nunca olvidaré la
<br />&gt; &gt; mirada de satisfacción del conductor, que hasta se ladeó
<br />&gt; &gt; con tal de centrarme. Ojalá me hubiera matado, pero solo me
<br />&gt; &gt; dislocó la cadera. El dolor es terrible, mis patas traseras
<br />&gt; &gt; no me responden y con dificultades me arrastré hacia un
<br />&gt; &gt; poco de hierba a ladera del camino.
<br /><br />&gt; &gt; Mes 21: 
<br />&gt; &gt; Tengo 10 días
<br />&gt; &gt; bajo el sol, la lluvia, el frío, sin comer. Ya no me puedo
<br />&gt; &gt; mover. El dolor es insoportable. Me siento muy mal; quedé
<br />&gt; &gt; en un lugar húmedo y parece que hasta mi pelo se está
<br />&gt; &gt; cayendo. Alguna gente pasa y ni me ve; otras dicen: 'No
<br />&gt; &gt; te acerques' Ya casi estoy inconsciente; pero alguna
<br />&gt; &gt; fuerza extraña me hizo abrir los ojos. La dulzura de su voz
<br />&gt; &gt; me hizo reaccionar. 'Pobre perrito, mira como te han
<br />&gt; &gt; dejado', decía... junto a ella venía un señor de bata
<br />&gt; &gt; blanca, empezó a tocarme y dijo: 'Lo siento señora,
<br />&gt; &gt; pero este perro ya no tiene remedio, es mejor que deje de
<br />&gt; &gt; sufrir.' A la gentil dama se le salieron las lágrimas y
<br />&gt; &gt; asintió. Como pude, moví el rabo y la miré
<br />&gt; &gt; agradeciéndole me ayudara a descansar. Solo sentí el
<br />&gt; &gt; piquete de la inyección y me dormí para siempre pensando
<br />&gt; &gt; en por qué tuve que nacer si nadie me quería
<br /><br />&gt; &gt; La solución no es echar un perro a la calle,
<br />&gt; &gt; sino educarlo. No conviertas en problema una grata
<br />&gt; &gt; compañía. Ayuda a abrir conciencia y así poder acabar con
<br />&gt; &gt; el problema de los perros callejeros.  
<br /><br />&gt; &gt; Las mascotas te lo agradecerán y
<br />&gt; &gt; tu Corazón estará tranquilo!!!!
]]>
		</document>
		<document id="fe9ae73d7781e591951bf7b73d7e67ac" url=""><![CDATA[LA VERDAD ES UN LAZO<br/><br/>Preparando una cena especial, <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/big/kiss_anim.gif" alt=":)" />una mujer se detuvo en una pequeña carnicería para comprar carne. Había decidido rellenar un pollo y asarlo, como plato principal. Cuando le pidió al hombre de la carnicería que le diese el pollo más grande que tuviese, este sacó del compartimiento refrigerado el último pollo que tenía y lo colocó sobre la balanza.
<br /><br />-Este pesa un kilo ochocientos, señora -le dijo. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/big/pikachu_anim.gif" alt=":)" />
<br /><br />La mujer pensó unos momentos y luego dijo:
<br /><br />-No estoy segura que alcance. ¿No tiene uno más grande?
<br /><br />El dependiente devolvió el pollo al compartimiento, simuló que buscaba entre el hielo que se derretía y sacó el mismo pollo. Esta vez, mientras lo pesaba en la balanza, aplicó disimuladamente un poco de presión con sus dedos. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/big/mad_anim.gif" alt=":)" />
<br /><br />-Ah, -dijo, con una sonrisa-, este pesa dos kilos setecientos.
<br /><br />La mujer frunció el ceño, y haciendo algunos cálculos mentales, dijo sonriente: <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/big2/braces.gif" alt=":)" />
<br /><br />- No estoy muy segura. Mejor, ¡envuélvame los dos! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/big/idea_anim.gif" alt=":)" />
<br /><br />La verdad es un lazo, no una cinta elástica. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/big/say_anim.gif" alt=":)" />
<br />Proverbios 19:5
<br />El testigo falso no quedará sin castigo, el que cuenta mentiras no escapará.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>