<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="c4ef68bf8f80dcaa8815857150fa90ff" url=""><![CDATA[MI VIDA SIN TI<br/><br/>Mi vida sin ti... 
<br /><br />Antes de ti mi vida era vacía.
<br />Había mucha gente a mi alrededor, pero mi alma, mi Corazón, mi persona se sentían vacías.
<br />En un lapso tan pequeño de tiempo todo eso cambio...
<br />Mi vida se lleno de tanto cariño, amor, y personas lindas a mi alrededor; la mas importante: TU.
<br />Todo era tan hermoso, tan lindo, que la realidad se confundía con la fantasía... con un sueño.
<br />...Pero, como todo sueño, la hora de despertar a la realidad llego.
<br />Hoy... después de ti, mi vida es aún más vacía, porque hoy, mi persona se quedo sin alma y sin corazón.
<br />Porque mi alma y mi corazón quedaron junto a ti.
<br />Te extraño...
]]>
		</document>
		<document id="e0421c5907e6bdfa7d7770ab7517b6bc" url=""><![CDATA[AMOR OSCURO<br/><br/>Ay voz secreta del amor oscuro!
<br />Ay balido sin lanas! ay herida!
<br />ay aguja de hiel, camelia hundida!
<br />ay corriente sin mar, ciudad sin muro!
<br /><br />Ay noche inmensa de perfil seguro,
<br />montana celestial de angustia erguida!
<br />ay perro en corazon, voz perseguida!
<br />silencio sin confin, lirio maduro!
<br /><br />Huye de mi, caliente voz de hielo,
<br />no me quieras perder en la maleza
<br />donde sin fruto gimen carne y cielo.
<br /><br />Deja el duro marfil de mi cabeza,
<br />apiadate de mi, rompe mi duelo!
<br />que soy amor, que soy naturaleza!
]]>
		</document>
		<document id="2e558b6a85124e0ed111e07f451e0dc8" url=""><![CDATA[PUREZA<br/><br/>La pasión con que te adoro es la espléndida pureza
<br />de las flores del altar, es el lánguido desmayo
<br />que domina a los amantes cuando sienten la cabeza
<br />de la virgen desposada en su pecho descansar;
<br />la pasión con que te adoro es tan blanca como rayo
<br />de la luna, que se mira en la vidriera atravesar.
<br /><br />Son tan puros mis amores cual las ansias ignoradas
<br />con que besan a la espuma los nenúfares del río
<br />al brillar entre el boscaje las luciérnagas doradas;
<br />las ternuras que te guardo no se han muerto con el frío:
<br />son las únicas ternuras que han quedado inmaculadas
<br />en el fondo cenagoso de mi espíritu sombrío.
<br /><br />Al sentir que vuela a ti mi fe última de niño
<br />te consagro la sublime floración de mi cariño
<br />porque brillas con fulgores de divina refulgencia
<br />en las sombras impalpables que han envuelto mi existencia
<br />cual destello cintilante de las luces de algún astro
<br />o cual nítida blancura de una estatua de alabastro.
<br /><br />He mirado indiferente el amor de otras mujeres
<br />porque sólo tú no dejas el hastío de los placeres,
<br />porque sólo a tu mirada temblorosa de pasión
<br />se arrodillan las más puras ilusiones de mi infancia,
<br />y quisiera saturar el marchito corazón
<br />de tu alma de querube con la púdica fragancia.
<br /><br />De mi alma contemplé la blancura ya perdida,
<br />y al buscar amores castos por la senda del camino
<br />sólo tú le respondiste al doliente peregrino,
<br />pues mi espíritu manchado de tu espíritu es hermano,
<br />y embalsama tu pureza los dolores de mi vida
<br />cual perfuma la azucena el ambiente del pantano.
<br /><br />Fe levantas, sueño de oro, en mi alma que te espera,
<br />cual se aleja en las mañanas de los días la primavera,
<br />cuando trinan las calandrias en las verdes enramadas
<br />la plegaria gemebunda de los bronces del santuario,
<br />cual la hostia se levanta en las ondas azuladas
<br />de los círculos ligeros que despide el incensario.
]]>
		</document>
		<document id="c722c53dea6e096a655f3855e67c389f" url=""><![CDATA[el amor de una madre<br/><br/>El corazón de una madre,
<br />puritana y pecadora,
<br />se burla de la tristeza
<br />pero en el fondo llora.
<br /><br />Y su alma ensangrentada
<br />guía a su trémula mano
<br />que recoge oscuras lágrimas
<br />aún derramadas en vano.
<br /><br />Humillando a su amor propio
<br />y amenazando su orgullo,
<br />un hijo provoca el llanto
<br />enjugado en un arrullo.
<br /><br />Y una gota cristalina,
<br />de su mirada a su pecho,
<br />brota y resbala por culpa
<br />del ser que acogió en su lecho.
<br /><br />Con sangre en las rodillas,
<br />el sudor sobre su frente;
<br />sufrió así por dar cobijo
<br />y amor a su descendiente.
<br /><br />¿Por qué asaltada su mente
<br />de mentiras y de ofensas
<br />se orientará hasta la muerte
<br />por sus palabras inciertas?
<br /><br />Porque aunque el necio traidor
<br />oprima su débil semblante,
<br />ese necio cuando peca
<br />lleva sangre de su sangre
<br /><br />y ella errante en su camino
<br />recibe tanto dolor
<br />que a fuerza de verse herida
<br />lo confunde con amor.
<br /><br />En su pupila un haz de luz
<br />y en sus labios un suspiro,
<br />en su cabeza sentimientos
<br />que ya no tienen asilo.
<br /><br />Sentimientos que reflejan
<br />en un nítido cristal:
<br />su vigor, su fortaleza,
<br />¡su paciencia sin igual!
<br /><br />Porque el pecho de una madre
<br />alberga tanta ternura
<br />que aunque el desdén sea grande
<br />vierte en lo amargo dulzura.
<br /><br />Y es en el calor que desprende,
<br />aquel donde reina el cariño,
<br />en el que se abrigarán siempre
<br />las esperanzas de un niño.
]]>
		</document>
		<document id="d181ab21e52e1421f8b8ef59cfe1fabb" url=""><![CDATA[Amor de esposa jajaja esta muy bueno mujeres<br/><br/>Una mujer acompaña a su marido a un chequeo médico de urgencia y después del examen, el doctor le dice que quiere hablar con ella a solas. Allí, el médico le dice:
<br /><br />- Su marido está sufriendo una enfermedad severa, agravada por el estrés. Si no hace lo que le voy a indicar, es muy posible que muera. Así que cada mañana hágale un desayuno saludable y levántele el ánimo. Asegúrese de ser muy complaciente y prepárele también un almuerzo nutritivo para que se lleve al trabajo.
<br /><br />- Por la noche, dele una comida suave y no permita que aumente su estrés. No discuta sus problemas con él y vístase con prendas sugestivas.
<br /><br />- Dele masajes en la espalda mientras ven algún programa deportivo en la TV y, sobre todo, hagan el amor varias veces a la semana, encargándose de satisfacer cualquier deseo suyo.
<br /><br />- Mantenga sexo oral con el cada vez que lo desee y cumpla todos sus pedidos. Si logra hacer esto durante los próximos 6 meses, seguramente su marido recuperará su salud.
<br /><br />De vuelta a casa, el marido le pregunta a la mujer:
<br />- ¿Qué fue lo que te dijo el médico?
<br />- Que te vas a morir. 
<br />  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/w00t.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/laugh.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="ee02e01ec85171c317b177795c52631" url=""><![CDATA[MIENTES MUY BIEN ES PARA TI..... TU SABES MENTIR.....<br/><br/>Mentir es un recurso fácil de valer sin tener que pasar por esfuerzos ni penurias, aunque el precio que se corre es la posibilidad de ser descubierto. En esto sucede algo similar a la persona que lanza rumores falsos para disminuir a las personas que envidia: puede ser descubierto y la conducta desvelada, ir en su contra desprestigiándolo ante a los que quería influir. 
<br /><br />Mientras que la persona sincera no tiene que vigilar la versión que da de sus anécdotas y los episodios vividos, porque los transcribe al dictado de su memoria, en cambio el mentiroso debe controlar qué versión da de su historia, para que resulte coherente con la escuchada por cada persona ante la que ha presumido.
]]>
		</document>
		<document id="ac19db93cad3ba611a6e6fc302c67b9b" url=""><![CDATA[A MIS AMIGOS DE INTERNET (LOS QUIERO)<br/><br/>Los amigos de Internet... 
<br /><br />¿Qué son? 
<br /><br />Seres que no se ven, 
<br /><br />pero que dan amor, 
<br /><br />que nos brindan compañía, 
<br /><br />que nos prestan atención, 
<br /><br />que nos hablan desde adentro, 
<br /><br />de su mismo corazón... 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br /><br />los que tapan los agujeros, 
<br /><br />de la soledad o el desamor, 
<br /><br />los que nos dan su cariño, 
<br /><br />a través de un monitor, 
<br /><br />los que se brindan sinceros, 
<br /><br />sin esperar ningún favor, 
<br /><br />los que ayudan a distancia, 
<br /><br />y lo hacen con amor, 
<br /><br />los que nunca esperan nada, 
<br /><br />solo que les permitas 
<br /><br />entrar en tu buzón! 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br /><br />¡¡qué cosa maravillosa!! 
<br /><br />desde que los encontré, 
<br /><br />mi vida es otra cosa, 
<br /><br />nadie lo puede entender, 
<br /><br />solo aquél que lo ha vivido, 
<br /><br />puede reconocer, 
<br /><br />que a través de esta pantalla, 
<br /><br />se puede llegar a querer, 
<br /><br />desde adentro y con el alma, 
<br /><br />sin necesidad de ver... 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br /><br />no son ficción ni mudez, 
<br /><br />son amigos que descubren, 
<br /><br />nuestra propia desnudez, 
<br /><br />la desnudez del alma 
<br /><br />sin necesidad de ver. 
<br /><br />Algunos son calladitos, 
<br /><br />tranquilos, 
<br /><br />que observan desde su sitio, 
<br /><br />y disfrutan los envíos...
<br /><br />a veces se hacen notar, 
<br /><br />y nos escriben con cariño!! 
<br /><br />A veces, hay quién pelea, 
<br /><br />pero solo por jugar!! 
<br /><br />Algunos son muy sinceros, 
<br /><br />otros prefieren callar, 
<br /><br />cuando llego con mis cartas, 
<br /><br />y me excedo por demás!! 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br /><br />son seres maravillosos, 
<br /><br />que con todo desinterés, 
<br /><br />dan su cariño y apoyo!! 
<br /><br />Suelen ser más leales, 
<br /><br />que los que podemos tocar, 
<br /><br />son amigos entrañables, 
<br /><br />que te saben valorar!! 
<br /><br />A mis amigos de Internet... 
<br /><br />A todos, 
<br /><br />les doy las GRACIAS!! 
<br /><br />Por saberme soportar, 
<br /><br />por estar en mi ventana, 
<br /><br />y alegrarme un día más!! 
<br /><br />con todo mi cariño.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/flowers.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="663534540812bf162cf1619bac58cecb" url=""><![CDATA[amor sin amor<br/><br/>Una noche fría en esta ciudad
<br />iba yo escapando de tu soledad
<br />y encontré unos ojos triste como yo
<br />y me fui con ellos a olvidar tu amor
<br />Amor sin amor, en un cuarto de hotel
<br />amor sin amor, que lamentas después
<br />de caricias frías, faltas de pasión
<br />que dejan vacío al corazón
<br />Era una muchacha parecida a ti
<br />la misma sonrisa y el mismo perfil
<br />al cerrar los ojos creí tener tu amor
<br />pero no hay engaños con el corazón
<br />Amor sin amor, en un cuarto de hotel
<br />amor sin amor, que lamentas después
<br />de caricias frías, faltas de pasión
<br />que dejan vacío al corazón
<br />Casi cuando el día iba despertar
<br />regrese a mi casa queriendo olvidar
<br />me acosté en la cama con tu soledad
<br />y te eche de menos una noche más
<br />Amor sin amor, en un cuarto de hotel
<br />amor sin amor, que lamentas después
<br />de caricias frías, faltas de pasión
<br />que dejan vacío al corazón
<br />Amor sin amor, en un cuarto de hotel
<br />amor sin amor, que lamentas después
<br />de caricias frías, faltas de pasión
<br />que dejan vacío al corazón
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="c39c9f9981e91e079e96b1553a182a14" url=""><![CDATA[sabias que.....<br/><br/>El 14 de febrero se conoce como día de San Valentín en honor al santo martirizado por el emperador romano Claudio II, fue señalado como día de fiesta en el calendario Católico romano en el año de 1969?
<br /><br />La historia dice que San Valentín fue sacrificado porque se dedicaba a casar clandestinamente parejas, aún cuando el emperador lo prohibía, pues afirmaba que los soldados casados eran menos eficientes para la guerra que los solteros?
<br /><br />En la actualidad en casi todo el mundo el día de San Valentín es una fecha dedicada a los enamorados?
<br /><br />En esta fecha se acostumbra intercambiar mensajes y obsequios para demostrar el cariño a las personas más cercanas?
<br /><br />REFLEXIONA:
<br /><br />Acerca del verdadero significado del día de la amistad y del amor.
<br /><br />vendo velas de corazon aromatica de gel y parafina hechas por mi... si guustan <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="aa6d59daf25af463eabd06619f5520ef" url=""><![CDATA[los tipos de mujeres faciles<br/><br/>Viste que para toda mina demasiado facil, o ya entrando en otros terminos, puta hay nombres... la tipica que en el colegio/facultad/trabajo para no decirle: &quot;¿Como andas pedazo de zaparrastro de puta debora chotas?&quot; le podés decir algunos de los piropos/sobrenombres  
<br /><br />LA HELICÓPTERO
<br /><br />A donde llega levanta polvo
<br /><br />LA ACEITUNA
<br /><br />Negra, chiquita pero igual se la comen 
<br /><br />LA MOTOSIERRA
<br /><br />No deja palo parado
<br /><br />LA GRIPE
<br /><br />Todos la han tenido
<br /><br />LA CAPA DE OZONO
<br /><br />Cada día tiene el hoyo más grande
<br /><br />LA TABLA DEL UNO
<br /><br />Por lo fácil
<br /><br />LA TRES MOSQUETEROS
<br /><br />Una para todos y todos para una
<br /><br />LA RELOJ DE ARENA
<br /><br />La dan vuelta cada medía hora
<br /><br />LA SEMÁFORO
<br /><br />Después de las doce nadie la respeta
<br /><br />LA LUZ DE SOL
<br /><br />Se entrega a todos por igual
<br /><br />LA TORTUGA
<br /><br />Duerme con la cabeza adentro
<br /><br />LA BANDERA DE EE.UU
<br /><br />La han clavado hasta en la Luna
<br /><br />LA PIÑATA
<br /><br />Siempre le dan con el palo
<br /><br />LA VASITO DE AGUA
<br /><br />No se le niega a nadie
<br /><br />LA TARIMA DEL PUEBLO
<br /><br />Ahí se monta cualquiera
]]>
		</document>
	</documents>
</author>