<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="20">
		<document id="139c518e637e71af2b5bc12bc239dd49" url=""><![CDATA[Oy3m3!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br/><br/>Mirando al cielo buscando
<br />a un amigo pasado
<br />que se marchó sin aviso
<br />se lo llevó el destino.
<br />Que cortas eran las horas
<br />cuando él estaba a mi lado
<br />y ahora se hacen eternas
<br />su corazón se ha dormido.
<br />No me digas por favor
<br />que no vuelvo a verte
<br />pues para mí
<br />la vida no es vida
<br />si tu no estás junto a mí.
<br />Oyeme!
<br />Recuerdo aquellos momentos
<br />que tan felices pasamos
<br />en los que tú me decías
<br />ya juntos toda la vida.
<br />Maldita sea la gracia
<br />es muy injusta la vida!
<br />ahora sola me quedo yo
<br />sin rumbo y sin tus caricias.
<br />No me digas por favor
<br />que no vuelvo a verte
<br />pues para mí
<br />la vida no es vida
<br />si tú no estás junto a mí.
<br />Uh, uh, uh, oyeme!
<br />Uh, uh, uh, oyeme!
<br />Pues para mí
<br />la vida no es vida
<br />si tu no estás junto a mí.
<br />Oyeme!
<br />No me digas por favor
<br />que no vuelvo a verte
<br />pues para mí
<br />la vida no es vida
<br />si tu estás junto a mí (bis).
<br />Oyeme!
<br />uh, uh, uh, Oyeme!
<br />uh, uh, uh, Oyeme!... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="76a9780420e94b5dcf27298854a2eabb" url=""><![CDATA[Cu@ndo l@ luz s3 obscur3ce..<br/><br/>puedo sentir
<br />que lentamente
<br />el me deja para siempre
<br />me dio su amor 
<br />me dio su cuerpo
<br /><br />y amarnos fue nuestro secreto
<br />se fue sin prisa
<br />perdio su aliento
<br />alguien lloro 
<br /><br />y yo tambien
<br />y en ese instante se alejo
<br />y el sol entro 
<br />sin comprender 
<br /><br />que en esta fria habitacion
<br />La luz obscurece....
<br />que en mi silencio
<br /><br />como su adios golpeo en mi pecho
<br />y ese dolor
<br />trajo recuerdos
<br />cuando jurabamos lo eterno
<br /><br />se fue despacio
<br />dejo una brisa
<br /><br />y amenecio 
<br />lo se muy bien
<br />sin el no hay una razon
<br /><br />me dio su amor
<br />y yo tambien
<br />y el mundo era de los dos
<br />nuestro para siempre....
<br />quisiera hoy 
<br /><br />volver el tiempo
<br />para encontrar aquel invierno
<br />y detener 
<br />ese momento 
<br /><br />donde fundimos nuestros cuerpos
<br />pero es inutil 
<br />estan tan lejos
<br />y amacecio
<br /><br />lo se muy bien
<br />sin el no hay una razon
<br />me dio su amor
<br />y yo tambien
<br /><br />y el mundo era de los dos.... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/flowers.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="b939dbf66118aad31ded790ac2b69663" url=""><![CDATA[?.:. Un Angel Llora .:.?<br/><br/>Las flores ya no llegan,el poema se acabó
<br />lo que un dia fue amor
<br />en amargura se perdio.
<br />Ella quiere regresar el tiempo que pasó
<br />para poder revivir los placeres del ayer.
<br /><br />Ya no puede ver las cosas igual
<br />porque en el mar de olvido todo ya quedo.
<br />Ya el oceano ha perdido, su color azul.
<br /><br />Las estrellas miran, la luna la abraza
<br />y un angel llora.
<br /><br />Pasaron ya los años ya el se olvido,
<br />de el amor que prometió
<br />cuando la conoció
<br /><br />Entró a la habitacion y en la cama él la vió
<br />toca su cuerpo frio
<br />la tristeza la mato.
<br /><br />Las flores ya llegaron, el poema espezó.
<br />Sobre una tumba fria el llora su dolo.
<br />Él solo quiere regresar, el tiempo que pasó
<br />para poder perderse asi, en la dulzura de su voz.
<br /><br />Ya no puede ver las cosas igual, porque en el mar de olvido,
<br />todo ya quedo, ya el oceano ha perdido su color azul.
<br /><br />Las estrellas miran, la luna lo abraza y un angel llora.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="9fec45e65998fa039f91aeb0c4fa7a3b" url=""><![CDATA[MY LIFE.......<br/><br/>*El luto que me atormenta y me encadena
<br />A una vida penosa y sin razón de ser
<br />Finaliza ya mi tiempo, mi mirada se desvanece
<br />Pero la verdad siento que nunca la tuve
<br />Todo ha sido una ilusión vana y desmedida
<br />Con solo anhelos de vivir normalmente sin agonía,
<br /><br />*Con solo sueños de conocer el amor sincero
<br />La lapida de mi tumba se estremece
<br />Ya que aun no me resigno a morir en vida
<br />Mi alma en pena vaga dentro de mí ser
<br />Buscando un descanso a la crueldad a la que ha sido sometida...
<br /><br />*Mi corazón se desangra a causa de las múltiples heridas*
<br /><br />*Que aquellos amores imposibles dejaron como marcas infundidas
<br />Desangrado, solo y perdido
<br />Pero seguiré admirándote
<br />Dulce resplandor de la noche,
<br />Que a mis tristezas brinda protección
<br />Acongojado, melancólico y triste
<br />Intentare no derramar lágrimas entre tus brazos*
<br /><br />___Aun que sea difícil, ¡¡ya no aguanto!!
<br />Ayer al observar tu rostro
<br />Note que había algo etéreo y siniestro en tu mirar
<br />Pude ver como mantenías el peso de mis desdichas
<br />Como me brindabas descanso y algo de tranquilidad
<br />Desdichas que habían sido la causa de mis tormentos y amarguras
<br />Intentando no mostrar mi debilidad ni desventura,
<br /><br />Pero pudriéndome por dentro
<br />Una de mis lágrimas extraviadas te habla en silencio
<br />Suplicándote lo que mis labios callaban no decía
<br /><br />Ayúdame, libérame de esta vida cruel y malvada
<br /><br />Que ha visto tantas veces el fluir de mis lágrimas sin hacer nada
<br />Acaba con mi soledad,
<br />Quisiera ver el tiempo pasar a tu lado,
<br />Sácame de la tortura
<br />No puedo contener las lágrimas
<br />Lagrimas que brotan de los pétalos marchitos de mi alma
<br />Siento como lentamente me brindas tu descanso,
<br /><br />Descanso que acepto con algo de omisión e incertidumbre
<br />Con una lagrima de sangre pasando en medio de mi fría sonrisa
<br />Con algo de nostalgia por dejar esta vida
<br />Que a pesar de su desprecio hacia mi me enseño tanto
<br />Pero ahora tú y yo juntos
<br /><br />Danzando con el movimiento de lo intangible y lo eterno.
<br />Al fin dulce muerte, descanso de mi alma, me guías hacia la salida.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="7e4f2dc0013276ad9db4d3086535849e" url=""><![CDATA[L@T3R...<br/><br/>@lgun di@, mI vid@ s3 v@ @ iR...
<br /><br />Diluida entre las gotas de lluvia de una mañana nublada
<br />Durmiendose entre la tierra, entre las plantas mojadas
<br /><br />Algun dia mis ojos se negaran a ver con tristeza
<br />Solo se cerraran, para dormir, sientiendo la noche cerca
<br /><br />Me he sentido triste por esta soledad que nadie me ayuda a matar
<br />Y me he sentido solo, por esta tristeza que nadie sabe quitar
<br /><br />He buscado tanto un lugar para olvidar
<br />Pero nunca he encontrado olvido, siempre encuentro soledad
<br /><br />He buscado tanto un lugar para poder amar
<br />Pero solo he encontrado frio, y a veces ganas de llorar
<br /><br />Solo estas tu, siempre tu, sola frente a mi
<br />Sintiendo lo mismo y viendo la misma luz que miro yo
<br /><br />Con frio dentro y en tu cuerpo escondiendo el calor
<br />Asi estaras algun dia, entre gotas de agua y un cielo sin color
<br /><br />Asi tomare tu mano, y besare tus labios
<br />Solo asi juntos, nos diluiremos entre las gotas de lluvia que se llevaran nuestros sueños
<br /><br />Para dormirnos temprano, con la esperanza de que al despertar, nos sigamos viendo
<br />Asi nos iremos entre el polvo, entre las grietas de la tierra que no nos querra
<br /><br />Pero que a pesar de todo, con dolor y tristeza nos aceptara
<br />En un dia frio y nublado, con angeles muertos a nuestro lado...
]]>
		</document>
		<document id="9ee649c068bb1aa5c9ea577f1a775bc0" url=""><![CDATA[Hoy como ayer***<br/><br/>Hoy como ayer...
<br />esperare sentada
<br />la llegada de la noche
<br />bajo la pálida luz de la luna
<br />esperaré que vengas
<br />( vendrás? )
<br /><br />y me tomes en tus brazos
<br />y hagas tuyos mis labios
<br />que me quites este sufrimiento
<br />que me provoca el tenerte tan alejado
<br />y aun mantengo la vaga esperanza
<br />.... que me recuerdes...
<br /><br />que recuerdes que existo..
<br />quien soy
<br />lo que soy
<br />....ya no una niña
<br />sino una mujer...
<br />que te ama 
<br />con el corazón envuelto en llamas
<br />y anhela probar tus dulces labios
<br />.......................
<br /><br />pero se que esta noche
<br />como todas mis noches
<br />la soledad será mi compañía
<br />volveré hacer mía la tristeza
<br />y tendré en mis labio
<br />es sabor de la soledad
<br />ese sabor que tanto me asquea
<br />y solo espero
<br />que el dolor pase.....
<br /><br />y así que la sangre 
<br />se riegue por todos lados
<br />Y que el fuego 
<br />calcine lo que queda de mí
<br />(tan poco queda)
<br />.........este vacío seguirá creciendo
<br />y que mi mente
<br />mi ser
<br />mi alma 
<br />toda yo
<br />se siga pudriendo
<br />por el solo hecho de pensar que no estas aquí
<br />las sombras velan mi risa
<br />y que la luz deje ver mi tristeza...&quot;
<br /><br />Hoy como ayer...
<br />esperare sentada
<br />la llegada de la noche
<br />bajo la pálida luz de la luna
<br />esperaré que vengas
<br />( vendrás? )
<br /><br />y me tomes en tus brazos
<br />y hagas tuyos mis labios
<br />que me quites este sufrimiento
<br />que me provoca el tenerte tan alejado
<br />y aun mantengo la vaga esperanza
<br />.... que me recuerdes...
<br />que recuerdes que existo..
<br />quien soy
<br />lo que soy
<br /><br />....ya no una niña
<br />sino una mujer...
<br />que te ama 
<br />con el corazón envuelto en llamas
<br />y anhela probar tus dulces labios
<br />.......................
<br /><br />pero se que esta noche
<br />como todas mis noches
<br />la soledad será mi compañía
<br />volveré hacer mía la tristeza
<br />y tendré en mis labio
<br />es sabor de la soledad
<br />ese sabor que tanto me asquea
<br />y solo espero
<br /><br />que el dolor pase.....
<br />y así que la sangre 
<br />se riegue por todos lados
<br />Y que el fuego 
<br />calcine lo que queda de mí
<br />(tan poco queda)
<br />.........este vacío seguirá creciendo
<br />y que mi mente
<br />mi ser
<br />mi alma 
<br />toda yo
<br />se siga pudriendo
<br />por el solo hecho de pensar que no estas aquí
<br />las sombras velan mi risa
<br />y que la luz deje ver mi tristeza...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="214b3ef5e00c728c273ca6d24e1bde7a" url=""><![CDATA[___HOy qui3ro___<br/><br/>Hoy quiero 
<br /><br />&quot;Hoy quiero desnudarte mi alma..... 
<br />y regalarte la mujer 
<br />que llevo dentro... 
<br /><br />Hoy quiero desnudarte mis ojos... 
<br />y mostrarte el camino 
<br />hacia mis sueños 
<br /><br />Hoy quiero desnudarte mis labios 
<br />y quemarte con el deseo 
<br />que me quema por dentro 
<br /><br />Hoy quiero desnudar mi mente 
<br />y regalarte lo que pienso 
<br />y mis profundos anhelos 
<br /><br />Hoy quiero desnudarte mi corazón 
<br />y entregarme a mis deseos 
<br />haciendo mío tu cuerpo 
<br /><br />Hoy quiero desnudarte el alma 
<br />así como desnudo mi cuerpo....&quot;
]]>
		</document>
		<document id="d07630ca1eaaa1b6cb1a8f67158afd13" url=""><![CDATA[Al fin seré LUn@<br/><br/>...Por fin sere luna 
<br />quiero saber al fin lo que es la vida
<br />quiero saber al fin lo que es amar...
<br />quiero por fin hacer el amor...
<br />por fin seré luna en tus ojos
<br />esos ojos que busque en vano 
<br />en otros brazos....
<br />..... 
<br />me tendrás en tus brazos 
<br />entre tus piernas...
<br />mi cuerpo desnudo 
<br />languidecerá.... a tus deseos...
<br />tu cuerpo 
<br />mi cuerpo.... 
<br />bajo la luna... 
<br />fundiéndose en uno...
<br />por fin seré luna en tus ojos 
<br /><br />tu piel quemara la mía... 
<br />mi cuerpo.... será tu refugio 
<br />y el tuyo mi fuego eterno....
<br />me rociaras de miel...
<br />por fin seré luna en tus ojos
<br /><br />seremos al fin uno...
<br />en medio de la noche 
<br />en la oscuridad...
<br />dos almas reencontradas...
<br />consumiéndose en un deseo 
<br />sin final....
<br />en un momento y tiempo eterno...
<br />nos consumirá el deseo
<br />la ternura 
<br />el amor....
<br />serás mi sol...
<br />y yo..... 
<br />por fin seré Luna...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="f39a0feb5a3bdf460591b79abcc64f9f" url=""><![CDATA[En mi mente.... (lagrimas de sangre)<br/><br/>De qué me sirven los recuerdos si voy a quedarme aquí, sola en la oscuridad... Derramando lagrimas de sangre y caminando descalza sobre las espinas de rosas negras envenenadas. Corriendo a oscuras por pasillos con paredes de cristal, atrapada sin poder escapar... 
<br /> Puedo escuchar los gritos de las sombras desgarrando mi alma a cada segundo...
<br /> Puedo ver el mundo exterior a través del espejo, un cristal de eternas dimensiones en el interior me separa de la realidad...
<br /> Miro a mi alrededor y estoy sola, quizás esté a salvo dentro de mi mente...
<br /> Cierro los ojos, solo para escuchar al silencio pronunciar tu nombre...
<br /> Ya no me quedan fuerzas para continuar y me dejo caer de rodillas al suelo.
<br /> Llueven pétalos de rosas negras mientras derramo dos lagrimas de color noche. Un suspiro helado me roza el alma, puedo sentirte pero no encontrarte...
<br />Mantengo los ojos cerrados...
<br />Mantengo los ojos cerrados y espero...
<br />Mantengo los ojos cerrados y espero... y espero....
<br />Y me quedaré aquí, sentada en la oscuridad...esperando a que algún día me encuentres.
<br />...Esperando a que vengas a buscarme,
<br />...Esperando a que vengas a salvarme,
<br />...Esperando a que no llegues demasiado tarde.
<br /> Y esperaré... hasta que encuentres mi cuerpo sin vida acostado en el suelo, sujetando en una mano todos mis recuerdos: una foto tuya marcada con mis besos y una rosa negra adornando mi cabello.
]]>
		</document>
		<document id="4af3d66eab6c3cde3232cb4c1e5b37c" url=""><![CDATA[T3 T3NGO T@N C3RC@<br/><br/>tan cerca te tengo 
<br />pero no te puedo hablar 
<br />es penoso verte 
<br />pero es la verdad 
<br /><br />tu ya no me acompañas 
<br />en este mundo 
<br />tu estas en un sueño 
<br />muy profundo 
<br /><br />ahora pienso 
<br />y me arrepiento 
<br />de no haberte dicho 
<br />todas las cosas que sentia 
<br />por ti vida mia 
<br /><br />aunque tu eras mi vida 
<br />y mi amor 
<br />ahora estas muertO
<br />y lo que siento solo es un dolor 
<br /><br />tu ya no existes para nadie 
<br />solo para mi 
<br />por que eres un recuerdo 
<br />que  nunca olvidare...
]]>
		</document>
		<document id="7e8f98e56b9ff995476827062f34be54" url=""><![CDATA[Hoy es mi cumpleaños!!!<br/><br/>Se reciben felicitaciones, abrazos y sonrisas
<br />Esta mañana desperté emocionada con todas las cosas que tengo que hacer. Lo primero dar gracias porque cada dia es un nuevo amanecer… 
<br />El tiempo no regresa… celebro mi vida, una vez mas…
<br />La vida me llama, me invita a otra aventura, a un nuevo viaje, a un nuevo desafio
<br />Hay que vivir, cada dia, después de todo cruzamos por esta vida una sola vez.
<br />He aprendido a luchar por mis sueños a pesar de todos los obstáculos. 
<br />He alcanzado algunos de esos sueños, ya vendrán otros pero esas son cosas del futuro He aprendido a vivir mi futuro a través del presente y he aprendido a vivir libre sin saber lo que pasa en el mundo pero viviendo en comunión con él.
<br />Hoy puedo dar gracias a la vida, a mi familia y amigos, por compartir cada etapa de mi vida .
<br />En fin, sonreir a la vida y tener en mente que todo en ella es un aprendizaje.
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/big2/princess.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="72ec4fade224b31bd6dd244d0bd902" url=""><![CDATA[HEYYY AGREGUENME A FACEBOOK<br/><br/>Hola a todos los ke visitan mi pan.netgrax por sus solicitudes de amistad y sus mensajes ke lindos... pero casi no entro muy seguido x aki utilizo mas el facebook ok espero y me agreguen y ke me escriban todo lo ke kieran 
<br /><br />ESTE ES MI LINK
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fprofile.php%3Fid%3D651659417"target="_blank" rel="nofollow">http://www.facebook.com/profile.php?id=651659417</a>
<br /><br />O ME OUEDEN ENCONTRAR COMO Ivonne Santi grax espero sus solicitudes y mensajes ok
<br /><br />besos
]]>
		</document>
		<document id="5e052f3339e65ed726ffe3661909a090" url=""><![CDATA[TUS oJoS...<br/><br/>TUS OJOS 
<br /><br />Cierro mis ojos cada noche con la ilusión de ver los tuyos al otro día; hermosa luz que ilumina mi mirada, espejo  del alma tuya. 
<br /><br />Hablan los luceros de tu rostro bello, sí, a mí me hablan. Me dicen cuánto hay escondido dentro de ti, bajo una aparente fachada infranqueable. Se lee en tu mirar la ternura que te invade, la sensibilidad que inunda tu ser... insinuada calidez, musitada dulzura. Muestran tus lindos ojos, aquello que expresan tus gestos, tus palabras... tu gran corazón, aquel que en tu pecho no cabe. 
<br /><br />El reflejo sincero de tu mirada es el agua clara que sacia mi sed; es tu alegre sonrisa, el aire que respiro; tu simpatía, la vida mía. Ojos jóvenes castigados por los acontecimientos que el paso del tiempo dispuso frente a ellos, embargados de desánimo y melancolía, mas no por ello menos transparentes a los sentimientos de tu alma. 
<br /><br />Alegría de la mañana, qué no sientan tristeza tu dulce mirar, qué no lloren tus hermosos ojos, no; no quiero verlos llorar. Son tus lágrimas puñales que en mi pecho, rasgando el alma mía, se clavan sin piedad. Ojos de embrujo, no dejéis de brillar; sois la luz que alumbra mi camino, mi triste caminar.
]]>
		</document>
		<document id="d19d8f8ed1da2dc5c407695795950e70" url=""><![CDATA[Hoy te vi...<br/><br/>-----------Hoy te vi, hoy miro hacia atrás una vez más. Siempre me pregunto, como estaríamos si no hubiese sucedido aquello que nos separo para siempre... Tal vez ya no estuviéramos juntos por alguna otra razón, tal vez porque hubiéramos descubierto que no éramos el uno para el otro, tal vez hubiese llegado el día en que la magia ya no existiera, tal vez ese fuego de pasión que sentíamos, se hubiese apagado. ¿Quién sabe? Pero todas esas razones me parecen más convincentes, que la real razón que te alejo de mi lado. Ya no sufro como aquel día tan amargo que te fuiste, pero aún pasas por mi mente y el corazón se me quiere salir. Aún cuando te veo, te miro a los ojos, y aunque no te des cuenta, mi mirada te pregunta ¿por qué? Ha pasado ya un… y te lo juro que aún no lo entiendo. El porqué, solo Dios lo sabe, y me muero de ganas por saber, yo se que algún día lo entenderé, pero lo que me agobia es que ayer no lo supe, y hoy aún no lo sé. A veces pienso que todavía estuvieses a mi lado, que yo fuese tan feliz, que todo fuera tan diferente. Pero la realidad es que no lo estás, y tengo que hacerme a la idea ya. No sé que me hiciste que aún tienes un pedazo de mi pensamiento. A veces te veo y me da lo mismo, a veces te veo y quisiera abrazarte, a veces te veo y siento que te odio con toda mi alma. Tal vez todos estos sentimientos que me confunden, terminen el día que entienda ¿Por qué?
]]>
		</document>
		<document id="555370ae4305f6cc92ede2df9002d0d3" url=""><![CDATA[JAJAJAJAJAJA "WOW"<br/><br/>&quot;Siento el ruego del muro
<br />de tu cuarto que delira en sueños,
<br />junto con tu conciencia mi nombre,
<br />esos sueños perdidos entre
<br />ráfagas de besos y miradas
<br />profundas como el inmenso
<br />océano donde viven,
<br />los paradisiacos recuerdos
<br />de nuestro amor...&quot;
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ohmy.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/inlove.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blushing.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="d923549b2c86e5cf104b0cf6f3ba508d" url=""><![CDATA[&&&mmm....###<br/><br/>Sigamos 3L 3j3mplo d3 la rosa, qui3n no solo 3s bonito aroma y p3talos brillant3s. Tambi3n ti3n3 3spinas, qu3 hi3r3n, y d3fi3nd3n. La sutil b3ll3za y la agr3sividad h3cha vanidad. Todo 3n un mismo 3xistir qu3 logra tal p3rf3ccion y h3rmosura, qu3 3l hombre jamas ha podido imitar algo tan perf3cto. 
<br /><br />S3amos asi con nu3stros corazon3s, abrac3mos un corazon de bonito aroma y suav3s t3xturas, d3j3n qu3 lo 3nvu3lva un corazon con 3spinas y 3spiritu d3 prot3cción. 
<br /><br />Así s3 t3ndran 3l uno al otro, como rosa a sus 3spinas. Busqu3mos una b3ll3za incomparabl3, ac3rqu3mosla a una oscuridad inm3nsa. Form3mos juntos una rosa a nu3stro gusto, una rosa 3n 3l corazon.
<br /><br />Una rosa qu3 no solo describa la humildad d3 nu3stro amor, sino tambi3n la grand3za y pot3ncia d3l mismo. Hagamos caso d3 la rosa, qui3n con su 3l3gancia y absoluta s3ncill3z, logra la mas h3rmosa d3 las magias y una incomparabl3 b3ll3za que s3 ll3va no solo por fu3ra, sino qu3 nacio d3sd3 ad3ntro. 
<br /><br />S3amos 3l3gantes p3ro conc3rv3mos la s3ncill3z, s3amos sutil3s p3ro actu3mos con pasión. S3amos como la rosa y sus 3spinas, s3amos uno mismo, y cr33mos la perf3ccion... 
<br /><br />Tu y Yo.
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/w00t.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="98184552ca33eca3d745129c3460ef30" url=""><![CDATA[L@ d3sp3did@---<br/><br/>Se Que No Me Será Fácil Mirar Hacia Adelante..Pero Ya No Quiero Mirar Hacia Atras...
<br /><br />No Pienses Que Ya Te Olvidé..PorQue Eso Es Imposible...
<br /><br />Recuerdo En La Noche Que Lo Sobre Natural Nos Separo..Pero Se Que Algun Dia Me Vas A Venir A Buscar...Lo Sueño cada Noche...
<br /><br />Siento Tu Aroma En Cada Una De Las Habitaciones De La Casa... No Puedo Sacar De Mi Mente Cuando Ibamos En El Auto Sobre La Carretera.. Nos Miramos..
<br /><br />Y Cuando Dirijimos La Vista Hacia Adelante Una Luz Se Acerco Rápidamente...Cerre Mis Ojos..Y Cuando Los Volvía Abrir..
<br /><br />Que Confuso Era Todo..Tu estabas prensado...
<br />.....Poca Fuerza Me Kedada...
<br /><br />Lo Suficiente Para Arrastrarme Hacia Ti...Tome Tu Mano...Que Aún Estaba Tibia...Pronto Llego La Ambulancia..
<br /><br />Pregunte Si Aun Tenias Vida Me Dijieron: Fallecio intantaneamente...
<br /><br />Rapidamente Te Subieron A Una Camilla..Y Te Llevaron Al Hospital Más Cercano...
<br /><br />Lamentablemente No Pude Acompañarte El Equipo Medico Ocupaba Todo El Espacio..No Me Dejaron Despedirme..
<br /><br />Cuando Llegue Al Hospital..Me Dijiero Que Tu No Estabas...Que Rapido Se Me Vino El Mundo Abajo...
<br /><br />Cuando Te Vi En El Cajon...Ya No Eras Tu..Tu Escencia Se Había Volado...
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="e8705ec06e9b7481a974efa2821562bd" url=""><![CDATA[@m@r y k3r3r<br/><br/>Querer y amar son cosas tan distintas, y aún sin embargo  son tan confusas de distinguir una de la otra.
<br /><br />Creo que la vida no sería vida si supiéramos distinguirla, cuantas veces hemos luchado tanto por una persona pensando que estamos enamorados de ella, para al final cuando la tenemos en nuestras manos nos damos cuenta de que solo es un cariño enorme o un atractivo grandísimo.
<br /><br />Esa persona con la que queremos compartir el resto de nuestra vida llega a tu vida una sola vez, y a veces aunque no lo quieres aceptar te das cuenta que es imposible tratar de que pase por desapercibida de tu vida, ya que al verla tus ojos brillan más de lo normal, tu cara sonríe de tal manera que destellas un mundo lleno de amor; tu respiración suena tan lenta pero al mismo tiempo... 
<br /><br />Te das cuenta que estas frente al amor de tu vida y sin embargo lo dejas ir por prejuicios o tradiciones tontas que no van a estar contigo en los  momentos difíciles, en esos instantes que quisieras tener a esa persona especial para que te apoyara,  para que con tan sólo una sonrisa arreglara tu mundo.
<br /><br />No te confundas con querer y amar, porque esa persona a la que amas puede estar frente a ti, y puedes estar ciego, que la puedes estar dejando ir. No creas en que el destino te llevará a ella, tú haces tu destino y tú estás con la persona que quieres estar, si sientes que amas a alguien dícelo, no importa su respuesta, lucha por ella hasta que te sientas totalmente derrotado, nadie dijo que sería fácil, pero nada que lo sea vale la pena. No confundas un atractivo físico con ese sentimiento tan grande al cual hemos llamado Amor, porque esto estará a tu lado sólo algunos años y los sentimientos estan por Siempre.  
<br /><br />Esa persona que está contigo en las buenas y en las malas, que con tan solo una mirada puede saber si estás mal, que con tal solo una caricia hace que vuelvas a nacer, que sabes que te quiere tanto que te da miedo de fallarle; esa persona está enamorada de ti realmente, esa persona aunque pase el tiempo y te hagas viejo y gordo seguirá enamorada de ti, para ella  seguirás siendo la persona más bella del mundo... 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/inlove.gif" alt=":)" /> t3 @mo @ mds Ju@n C@RLOS!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blushing.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/flowers.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="f999c27c9603d5aca418b117fd8470f0" url=""><![CDATA[S@NGR3<br/><br/>Y aun mi sangre resbala por ti en silencio
<br />Entre las grietas de paredes tantas veces
<br />Arañadas en mi desesperacion y mi dolor
<br /><br />Y aun mi corazon se sacrifica una ves mas
<br />En un ritual para tu alma salvar
<br />Solo hay silencio en esta obscuridad
<br /><br />Y el ruido de mis gotas de sangre
<br />Enfriandose con el aire al que le cuentan de mi amor
<br />De mi dolor que no deja mi alma descansar...
<br /><br />Donde estas flor negra, mi dolor, mi corazon?
<br />Aun hay sangre para ti, para mi amor...
]]>
		</document>
		<document id="28e832091e5347522a78c11bd7866d4a" url=""><![CDATA[¿Cuánd0 s3rá 3s3 día?<br/><br/>Cuántas veces...
<br />por mi mente has pasado
<br />al refrescar mis sentimientos,
<br />en el cariño que ya es tuyo. 
<br />Cuántas veces...
<br />he deseado tocarte,
<br />sentir la suavidad de tu piel
<br />al deslizarse entre mis dedos. 
<br />Cuántas veces...
<br />he soñado regalarte mi sonrisa
<br />al tomar la tuya con mis labios,
<br />en ese beso
<br />que siempre he anhelado, tanto darte. 
<br />Cuántas veces...
<br />he imaginado abrazarnos,
<br />fundirnos en él para siempre juntos,
<br />para no separarnos jamás. 
<br />Cuántas veces...
<br />he querido al abrir los ojos,
<br />encontrarte acostado a mi lado
<br />y contemplarte desde los pies
<br />hasta el mirar de tu querer. 
<br />Cuántas veces...
<br />he deseado mirarte a los ojos,
<br />hasta que tus mismas niñas
<br />estén llenas de amor por mí. 
<br />¡Cuántas lágrimas!...
<br />nunca has visto en mis mejillas
<br />escurrirse lentamente
<br />al caerse al vacío,
<br />y perderse en el olvido. 
<br />¿Hasta cuándo,
<br />podremos estar juntos?...
<br />¿Hasta cuándo,
<br />ese día nos llegará?...
]]>
		</document>
	</documents>
</author>