<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="21">
		<document id="73b5d1c2521294c05c5406c38f6f27fa" url=""><![CDATA[duele solo un poco chocarse contar la pared<br/><br/>Q DIFICIL NO ???
<br />vivir ... volar ...soñar..caer ...enamorar..fraude... iracionalidad...
<br />tanto te di y hoy duele...duele enterarme q fuiste una mentira q me engañabas dia a dia no tuiste compacion , el amor no te alcanzo las ganas de vivir menos solo qrias verme destruida PERO HOY A YA UN AÑO TE DAS CUENTA Q TU ESFUERZO ES EN VANO Q NO LO LOGRASTE Q SALI Q AHORA SER LO Q ES SER FELIZ SER AMADA QUERER CASARSE FORMAR FAMILIA:::Q LASTIMA VOS TE LO PERTDISTE...
]]>
		</document>
		<document id="50d5163326e7f836ef42cbe3eaedb645" url=""><![CDATA[te quiero a mi lado<br/><br/>hoy me desperte con todas mis ganas con mis fuerzas esas q ayer me flagelaron y te hicieron mal algo q no queria (era un manbo mio)... dudas  miedo otra vez caerme q tu fantasma aparesca... necesita escuchar esas palabras de tu boca para q ese miedo poco a poco se fuera... estoy seguara de lo q quiero y como lo quiero... quiero verte reir q nuestros ojos brillen q nuestro amor se afianse cosas sencillas espontaneas momentos magicos recuerdos hermosos vivir compartir contemplarnos
]]>
		</document>
		<document id="b8bb05adb9e23ffa338553473ed23796" url=""><![CDATA[siempre<br/><br/>siempre....
<br />              una tarada...
<br />                            estoy al borde de un ataque de celos....ni yo lo puedo creer...y eso q segun él tamos en medio de una ruptura....yo se q es por mi culpa principalmente..(lo asumo me hago cargo) ..pero me di cuenta q no es lo q quiero....(hace mucho q no escribia aca!!!)
<br />q te quiero cerquita mio...disfrutarnos...quererte...compartir...tener proyectos...construir un futuro QUIERO VIVOR A TU LADO Y CRECER.....asi mis miedos poco a poco se van.....eso quiero....a vos te quiero....y lo de la edad AL CARAJO...no sabia q decir......tenia mucho miedo y esto me lo quiero tomar en serio!!!
]]>
		</document>
		<document id="cd3f855ee91bb4b4c3cfbbc9a42877ef" url=""><![CDATA[Basta<br/><br/>Basta de culpas..
<br />no las quiero ni para mi vida ni para la tuya
<br />mucho tiempo me jugaron c eso y es una mierda es una presion innecesaria
<br />basta gordo yo te quiero vivo
<br />como cuando nos conocimos
<br />y bueno otra vez a guardar todo en mi  cajita de recuerdos pero se q esta vez no va a ser tan facil porq se q eso es usar la logica y no me quiero callar mas 
<br /><br />i love you
]]>
		</document>
		<document id="d86587b164aca9f55aea3d3f092cac7e" url=""><![CDATA[me sorprendio la vida por la espalda<br/><br/>.....tal vez....
<br /><br />Tal vez sera que esa historia ya tiene final 
<br />no se porque hoy te siento tan distante de mí 
<br />que a pesar que lo intento de nuevo 
<br />tal vez llegue tarde, ya no hay nada que hacer 
<br />y no puedo creer que el tiempo que hemos tenido tal vez se nos gastó 
<br /><br />tal vez fui yo que no te dio una noche entera 
<br />tal vez nunca te he dado lo que tú esperabas 
<br />y no estaba cuando me necesitabas 
<br />tal vez no te escuche,Tal vez me descuide 
<br />tal vez se me olvido que yo te amaba. 
<br /><br />Tal vez........ ay,ay,ay,ay 
<br /><br />tal vez será que por ahora ya no hay nada que hablar 
<br />tal vez esta vez necesitamos tiempo para pensar 
<br />Y yo por mi parte propongo intentarlo de nuevo,volver a empezar 
<br />que por más que lo pienso no encuentro una sola razón para seguir sin tí 
<br /><br />Tal vez fui yo que no te dio una noche entera 
<br />Tal vez nunca te he dado lo que tú esperabas 
<br />y no estaba cuando me necesitabas 
<br />Tal vez no te escuche,Tal vez me descuide 
<br />tal vez se me olvido que yo te amaba. 
<br /><br />Tal vez me sorprendio la vida por la espalda 
<br />y tira y tira y se rompió la cuerda 
<br />Tal vez nunca entendí lo que eras para mí 
<br />Tal vez yo nunca supe a quien amaba 
<br /><br />Y yo por mi parte propongo intentarlo de nuevo,volver a empezar 
<br />que por más que lo pienso no encuentro una sola razón para seguir sin tí 
<br /><br />Tal vez fui yo que no te dio una noche entera 
<br />Tal vez nunca te he dado lo que tú esperabas 
<br />y no estaba cuando me necesitabas 
<br />Tal vez no te escuche,Tal vez me descuide 
<br />tal vez se me olvido que yo te amaba
]]>
		</document>
		<document id="c9f9cc68695965a13b98814a7fe81a87" url=""><![CDATA[amistad¿?¿?<br/><br/>Amistad¿?¿?¿?
<br />de q hablamos¿?¿?¿ si yo siento(y npo digas q son mis ojos y mi sonrisa la q te busca somos los 2....no podes mirarme a los ojos q se yo porq¿??¿<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" /> ....mis  miedos eran ciertos ese te amo era falso?¿?¿? como hago q mierda....no aguanto!! necesito q hablemos... q no te escapes es facil decir eso por mensaje de texto pero lo necesito de frente y a los ojos
]]>
		</document>
		<document id="ac7f827e4468d50098ab86c129b53d1b" url=""><![CDATA[aca tamos<br/><br/>No quiero caer ni tropezar ni sufrir ni derramar mas una lagrima por nada... necesito fuerzas, si para salir adelante...siempre las tube no me pregunte de dnd viene pero hay...para sacarte de mi corazon, para conectarme con mi carrera a full para seguir creciendo para cumplir mis metas para vivir....
<br /> y bueno si lo q hay es una amistad es lo q hay no quiero perderte
]]>
		</document>
		<document id="5c353c4bcdff8be45fc71fbc811c92d5" url=""><![CDATA[Nunca<br/><br/>Esperas algo? 
<br />No lo esperes, lo mejor es no esperar nada de nadie, salvo de vos mismo… 
<br />Es triste pensar asi? Pero se vive mas relajado y si se hace algo que no estaba dentro de los planes tiene otro efecto. 
<br />Para que entrar en los reclamos? De esa forma tampoco se logra hacer entender. 
<br />Tal vez la idea exacta es esperar lo justo de cada persona. 
<br />Es un equilibrio que se logra de forma natural y se da con el tiempo.......
]]>
		</document>
		<document id="4f82ccf694dcc229ec42c224c553620d" url=""><![CDATA[todo cae<br/><br/>Recien me callo una ficha muy importante para entender este juego.... No era amor.... Era una  Pelea entre hombres....Era mostrar quien tiene mas poder....Quien es el jefe....Pero no te diste cuenta q somos personas....Yo una ves te lo pregunte!!!!!!!
<br />No digo q me hallas mentido( no lo creo asi)....Por ahi todabia no te callo a vos....Yo ya lo entendi....me mato pero como dicen lo q no te nmata te hace mas fuerte....ahora hay q pensar en el futuro....apoyarse en los proyectos....en los sueños....
]]>
		</document>
		<document id="86b6aad56242f34640ea1b731e6fc6d" url=""><![CDATA[Q se yo<br/><br/>Por q te daño¿¿??¿? si todo se fue!!!
<br />Por q preguntas cosas q te dan celos si ya no queres q este a tu lado¿?¿?
<br />Porq me llamaste a mi para distraerte si tenias otras amigas?¿?¿?¿
<br />Porq te extraño a cada momento....
<br />Porq neesito pensar lo malo paa olvidarte....sera q no quiero ni puedo olvirte....q aunq me digas q no mi puerta qda abierta esperando tus brazos!
<br />ser a q la logica ya no me sirve y q quiero mostrarme como soy una ves en la vida y q seas vos quien lo disfrute.....
]]>
		</document>
		<document id="b5b5769a430a062a7f9c66042f4da79a" url=""><![CDATA[Dejo cancion<br/><br/>Que lloro!
<br />Quedate un momento así, 
<br />no mires hacia mi que no podré aguantar 
<br />si clavas tu mirada que me hiela el cuerpo 
<br />me ha pasado antes que no puedo hablar. 
<br /><br />Tal ves pienses que estoy loco 
<br />y es verdad un poco tengo que aceptar 
<br />pero si no te explico lo que siento dentro 
<br />no vas a entender cuando me veas llorar. 
<br /><br />Nunca me sentí tan solo 
<br />como cuando ayer de pronto no entendi mientras callaba 
<br />la vida me dijo a gritos 
<br />que nunca te tuve y nunca te perdi y me explicaba 
<br />que el amor es una cosa 
<br />que se da de pronto en forma natural lleno de fuegos 
<br />si lo forzas se marchita, sin tener principio llega a su final 
<br /><br />Ahora talvés lo puedas entender 
<br />que si me tocas se quema mi piel 
<br />ahora talvés lo puedas entender 
<br />y no te vuelvas si no quieres ver 
<br /><br />Que lloro por ti 
<br />Que lloro sin ti 
<br />que ya lo entendi 
<br />que no eres para mi 
<br />y lloro... 
<br /><br />Nunca me senti tan solo......
]]>
		</document>
		<document id="bfa922d1c3d9a1bd20a00aeb2eb1de55" url=""><![CDATA[quiero pero no me dejas<br/><br/>me duele
<br />me duele saber la verdad
<br />me duele amarte 
<br />me duele 
<br />me caigo otra ves 
<br />hoy mis solas intenciones eran q te distraigas q te rias y no me dejaste 
<br />no me dejaste ser tu amiga siquiera 
<br />ya no hay lugar en tu corazon para mi
<br />de a ´poco lo voy entendiendo
<br />me cuesta
<br />me duele asimilarlo
<br />me duele q tus fantasmas vuelvan
]]>
		</document>
		<document id="91751c9f0ba89dff170cdaf2aee3e9ca" url=""><![CDATA[cada uno por su lado<br/><br/>desencontrados
<br />en otra frecuencias, confundidos. Asì estamos  ALEJADOS cada ves todo se va mas la mierda se ensucia, se enubla tanto q no se puede ver ningun camino...
<br />Quiero luz... q las aguas se aquieten q todo vuelva la normalidad yo se q puedo!
<br />pero me sigo chocando y acuantuando por impulso tengo q pensar mas las cosas quererme
]]>
		</document>
		<document id="158684db4933e0470139a47d5ea2da88" url=""><![CDATA[amor se llama el juego<br/><br/>Hace demasiados meses
<br />que mis payasadas no provocan tus
<br />ganas de reir.
<br />no es que ya no me intereses
<br />pero el tiempo de los besos y el sudor
<br />es la hora de dormir.
<br />duele verte removiendo
<br />la cajita de cenizas que el placer
<br />tras de si dejo.
<br />mal y tarde estoy cumpliendo
<br />la palabra que te di cuando jure
<br />escribirte una cancion.
<br />un dios triste y envidioso
<br />nos castigo
<br />por trepar juntos al arbol
<br />y atracarnos con la flor de la pasion
<br />por probar aquel sabor.
<br />el agua apaga el fuego
<br />y al ardor los años,
<br />amor se llama el juego
<br />en el que un par de ciegos
<br />juegan a hacerse daño.
<br />y cada vez peor
<br />y cada vez mas rotos
<br />y cada vez mas tu
<br />y cada vez mas yo
<br />sin rastro de nosotros.
<br />ni inocentes ni culpables
<br />corazones que desbroza el temporal,
<br />carnes de cañon.
<br />no soy yo, ni tu, ni nadie,
<br />son los dedos miserables que le dan
<br />cuerda a mi reloj.
<br />y no hay lagrimas
<br />que valgan para volver
<br />a meternos en el coche
<br />donde aquella noche en pleno carnaval
<br />te empece a desnudar.
<br />el agua apaga el fuego
<br />y al ardor los años,
<br />amor se llama el juego
<br />en el que un par de ciegos
<br />juegan a hacerse daño.
<br />y cada vez peor
<br />y cada vez mas rotos
<br />y cada vez mas tu
<br />y cada vez mas yo
<br />sin rastro de nosotros.
]]>
		</document>
		<document id="295446f6d2a717584e134cfeaa7636db" url=""><![CDATA[questions<br/><br/>se puede volver a empezar¿?¿?¿ de donde se sacan fuerzas si todo lo q apuesto lo pierdo?¿donde quedaron mis ganas de amar¿?? quien me las robo?????????
<br />ya ni mis ojos quieren brillar,esos q cautivaron tu mirada, trato pero no puedo, con cada tropiezo; equivocacion; algo dentro mio muere o se resingna y nada vuelve a ser como antes. me armo con escudos cada ves mas fuertes.
<br />busco guerras en ves de consolidar la paz.   
<br /><br />...Jamás volverás a mirarme como lo hiciste antes 
<br />Jamás volverás a ser dueño del recuerdo de amor 
<br />Jamás volverás a confundirme con tu falso diamante 
<br />Ya no voy a creer en tu carita arrepentida jamás...
]]>
		</document>
		<document id="6ea6de17c4d16e1d7a57115bd05cae87" url=""><![CDATA[custom do the ungrateful life<br/><br/>....maldita costumbre....
<br />q onda?¿?¿
<br />nos gusta el dolor...la depresion constante...el sufrimiento
<br />una mierda, o nos acostumbramos y nos conformamos con nada!!! nunca vemos q algo florece,, q alguien esta ahi para darnos una mano,, un aliento,, una caricia,, un beso,, un amor,,poco a poco nos resingnamos o nos enceguesemos con eso q ya es una costumbre y nada hacemos por dejarlo ir sino todo lo contrario nos undimos mas en ese agujero sin ver el rayito de luz q se acerca, cerramos los ojos para no verlo x miedo x no acceder a lo desconocido x no queremos equivocarnos xq somos cobardes xq no queremos sufri mas pero no es peor qdarse en ese agujero¿?¿?¿?¿ 
<br />sin luz sin calor sin compañia sin sueños 
<br />SIN AMOR
]]>
		</document>
		<document id="d1ca6cdbb6431f2cf25cfbb6f3b9abd1" url=""><![CDATA[Sin ti<br/><br/>...no soy nada 
<br />una gota de lluvia mojando mi cara 
<br />Mi mundo es pequeño 
<br />y mi corazón pedacitos de hielo 
<br />Solía pensar que el amor no es real 
<br />una ilusión que siempre se acaba 
<br />ahora sin ti no soy nada. 
<br /><br />Sin ti niña mala 
<br />sin ti niña triste que abraza su almohada 
<br />tirada en la cama 
<br />mirando la tele y no viendo nada 
<br />Amar por amar y romper a llorar 
<br />en lo más cierto y profundo del alma 
<br />sin ti no soy nada 
<br /><br />Los dias que pasan 
<br />las luces del alba 
<br />mi alma, mi cuerpo, mi voz 
<br />no sirven de nada 
<br />por que yo 
<br />sin ti no soy nada 
<br />sin ti no soy nada 
<br />sin ti no soy nada 
<br /><br />Me siento tan rara 
<br />las noches de juerga se vuelven amargas 
<br />me rio sin ganas 
<br />con una sonrisa pintada en la cara 
<br />soy solo un actor que olvidó su guión 
<br />al fin y al cabo son solo palabras 
<br />que no dicen nada 
<br /><br />Los dias que pasan 
<br />las luces del alba 
<br />mi alma, mi cuerpo, mi voz 
<br />no sirven de nada 
<br />que no daría yo 
<br />por ver tu mirada 
<br />por ser como siempre los dos 
<br />mientras todo cambia 
<br />por que yo 
<br />sin ti no soy nada 
<br />sin ti no soy nada 
<br />sin ti no soy nada 
<br /><br />Los dias que pasan 
<br />las luces del alba 
<br />mi alma, mi cuerpo, mi voz 
<br />no sirven de nada 
<br />que no daría yo 
<br />por tener tu mirada 
<br />por ser como siempre los dos 
<br />mientras todo cambia 
<br />porque yo 
<br />sin ti no soy nada 
<br />sin ti no soy nada 
<br />sin ti no soy nada...
]]>
		</document>
		<document id="2b57093a180ac1d479f1f672d4ef6c79" url=""><![CDATA[the time doesn`t help<br/><br/>...Te quiero porque sé que puedo, porque sabe el mundo 
<br />Entero el tiempo que te espero... 
<br />Quizá no pase nada, se pierdan las palabras.. 
<br />Quizá todo es mentira, si el amor te llama...
]]>
		</document>
		<document id="3fa7db5e2b44e12bcf79f2878d3916f0" url=""><![CDATA[siiii<br/><br/>Se puede?¡?¡ Sisi se re puede...aunq todabia no lo crea vuelvo a brillar de a poco pero vuelvo...puede ser, me equivoque no eras para mi ahora lo entendi... 
<br />vivo,, respiro,, sueño,, anhelo,, disfruto,,  tengo ganas con tiempo despacio nada ni nadie me apura, quiero hecer las cosas bien dedicarme a mi, a mi carrera y bueno me voy a casita adormir desp seguire escribiendo ya dieron el cierre
]]>
		</document>
		<document id="69e3009d19c89e85f1af7797aeb34bb4" url=""><![CDATA[crazy<br/><br/>q loko no?¿¿?
<br />como se da vuelta mi mundo!!
<br />respiro vivo me sonrio brillo(me gusta brillar no se porq¿?¿<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br />jajaja
<br />amor?¿?? y bueno ahi tranqui conociendo despacio
]]>
		</document>
		<document id="849c48dfd956da3ca2c44a46926054b3" url=""><![CDATA[I was courting me<br/><br/>Toy feliz!!!!
<br />siiiiii
<br />no lo puedo ceer pense q no podia,, q no existia el amor, la sinceridad, las ganas, las fuerzas, pero me di cuenta q siiii
<br />q puedo q quiero q lo meresco y qte quiero hacer feliz 
<br />y q seamos felices!!!!
<br />ya vivimos mucha mierda en nuesro caminos...no voy a permitir q se embarre ni q suframos ni nada!!! sabelo
<br />jajjaaj 
<br />loquitooooooooooooooo
]]>
		</document>
	</documents>
</author>