<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="e558fd6d16b91801fb8639f19e5b1307" url=""><![CDATA[Pozo de Darvaza<br/><br/>El Pozo de Darvaza o cráter de Darvaza, también conocido como la puerta del infierno, es una antigua prospección de gas ubicada en el gran desierto de Karakum cerca de la pequeña aldea de Darvaza, en Turkmenistán. 
<br />El desierto, que ocupa el 70% del país o 350.000 km², es muy rico en petróleo y gas natural. 
<br />En los años 50, cuando el país aún formaba parte de la Unión Soviética, el gobierno quiso aprovechar dichos recursos realizando un pozo de unos 60 metros de diámetro por 20 de profundidad. 
<br />En la actualidad, el cráter está vallado para evitar accidentes puesto que es uno de los principales lugares turísticos del desierto de Karakum.
<br />Este enorme agujero de 60 metros de diámetro y 20 de profundidad apareció en 1971 durante unas obras de prospección de gas de geólogos soviéticos, quienes vieron como su equipo y sus tiendas eran tragados por la tierra. 
<br />En realidad habían descubierto una cueva subterránea llena de gas natural, como comprobaron luego de prenderle fuego. 
<br />Desde entonces arde sin pausa y brinda un sobrecogedor espectáculo.
<br /><br />Ver imágenes en el sector Imágenes
]]>
		</document>
		<document id="6b88b43ec1c91ddd47e663140b44b1c5" url=""><![CDATA[Gregorio Klimovsky, un matemático y filósofo de la ciencia<br/><br/>************
<br />La nota fue extraída de <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.clarin.com"target="_blank" rel="nofollow">www.clarin.com</a> 
<br />En la edición impresa del diario hay una foto. 
<br />************
<br /><br />Sociedad
<br />A LOS 86 AÑOS
<br />Murió Gregorio Klimovsky, un matemático y filósofo de la ciencia 
<br /><br />Contribuyó al desarrollo de varias disciplinas ligadas a la investigación científica.
<br />A los 86 años y tras haber sufrido una descompensación, murió ayer al mediodía el notable epistemólogo y filósofo Gregorio Klimovsky. Estaba internado en el Hospital Italiano y su esposa y su único hijo sólo se limitaron a dar la noticia de su fallecimiento.
<br />Klimovsky era considerado uno de los mayores especialistas en epistemología de Latinoamérica de la actualidad. Estudió matemáticas en la Facultad de Ciencias Exactas y Naturales de la Universidad de Buenos Aires, donde llegó a Decano. Fue profesor emérito de dicha universidad y director del Departamento de Humanidades de la Universidad Favaloro. 
<br />Como estudiante y docente, Klimovsky adhirió a la Reforma Universitaria y fue un activo promotor de sus principios. En 1966, luego de la Noche de los Bastones Largos, fue despedido de la Universidad junto a otros importantes catedráticos.
<br />Su labor desbordó ampliamente el campo de la matemática cuando comenzó a abarcar disciplinas como la ética y la metodología de la investigación científica. Es entonces cuando se lo comienza a considerar -a partir de su labor en el Colegio Libre de Estudios Superiores- como uno de los iniciadores de la lógica y la filosofía de la ciencia en Argentina. Fue Profesor de matemáticas en la Universidad Nacional de Rosario y en la Facultad de Ciencias Exactas de la UBA; de Lógica matemática en el Centro de Altos Estudios en Ciencias Exactas (CAECE); de Filosofía, Epistemología y Ética en el Instituto de la Universidad Nacional Autónoma de México, (UNAM) y la Universidad de la República (Uruguay).
<br />Comprometido con la realidad social, en 1984 fue designado miembro de la Comisión Nacional sobre la Desaparición de Personas (CONADEP), que presidió el escritor Ernesto Sábato. En 1986 recibió el Premio Konex de Platino en el área de la Lógica y Filosofía de la Ciencia y tres años después el Premio de la Asociación Internacional Psicoanalítica a los aportes más significativos hechos a ése campo, por una profunda investigación acerca de la fundamentación epistemológica del psicoanálisis.
<br />En 1996 recibió el Premio Konex de Brillante como la personalidad más importante de las Humanidades Argentinas en la década 1986-1995. En esa misma oportunidad obtuvo el Konex de Platino en Lógica y Teoría de la Ciencia.
<br />En abril de 2005, Klimovsky fue declarado ciudadano ilustre de la Ciudad Autónoma de Buenos Aires. &quot;¡Es que yo soy porteñazo! Nací a 2 cuadras del Obelisco, en Carlos Pellegrini 629&quot;, solía decir orgulloso.
<br />&quot;La mía era una familia judía muy culta. Mi madre era maestra y llegó a ser directora de escuela. Mi padre, relojero al igual que mis dos hermanos mayores. Teníamos una biblioteca fenomenal. Yo la había regalado al Instituto Científico Judío que funcionaba en la sede de la AMIA y con el atentado se destruyó&quot;, contaba.
<br />Estaba casado desde hacía más de 50 años con Tatiana Scheiner Sastre y tenía un único hijo, que es ingeniero especialista en informática.
<br />Entre su obra publicada se cuentan &quot;La Teoría de Conjuntos y los Fundamentos de las Matemáticas&quot; de 1993, &quot;Las Desventuras del Conocimiento Científico&quot;, de 1994 y lo más reciente, además de sus artículos periodísticos fueron &quot;Epistemología y psicoanálisis 1 y 2&quot;, de 2004. Sus artículos científicos han sido reproducidos por las más importantes revistas especializadas del mundo y a través de su trayectoria se convirtió en un hombre de consulta para las nuevas generaciones de la ciencia.
<br />En el ámbito académico, la muerte de Gregorio Klimovsky dejará un vacío difícil de llenar y la comunidad científica argentina extrañará la sabiduría con que aportaba sus comentarios a cada nuevo descubrimiento o a las polémicas sobre el desarrollo de técnicas y conceptos novedosos.
<br /><br />Un pensador profundo
<br /><br />&quot;Los científicos deberían tener más sentido del marketing. La comunidad científica local debería hacerse conocer mejor, hacer publicaciones, dar conferencias y escribir más para la gente&quot;.
<br /><br />&quot;Me pregunto, ¿qué quiere decir &quot;alma&quot;? Se suele llamar así a cierto tipo de cualidades espirituales y mentales que tradicionalmente uno no situaba en el cerebro. Identificar el alma me parece algo superficial&quot;.
<br /><br />En la clonación no se ve un defecto ético implícito. Sí posibles inconvenientes. Producir clonación es producir vida. Ninguna religión se opone a eso. Dios dijo: crecer y multiplicaos. No dijo de qué manera&quot;.
<br /><br />&quot;Por ahora se habla de utilizar células del embrión como células madre. Tienen razón los médicos cuando dicen que el embrión no es persona y que se puede experimentar con ellos. Pero hay religiones que se oponen a estos métodos&quot;.
<br /><br />&quot;A mediano y largo plazo soy ligeramente optimista: podemos ser un país de avanzada. Pero no vamos a salir contemplativamente. Tenemos la responsabilidad moral de hacer algo inteligente&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="506b128a1ed013dcca7480c1e9564e16" url=""><![CDATA[¿LO SABIAS???<br/><br/>LA EDAD DE IMPUTABILIDAD PARA LOS MENORES EN OTROS PAÍSES NO SUPERA LOS 15 AÑOS
<br /><br />America Latina
<br /><br />PAIS.................................EDAD DE IMPUTABILIDAD
<br />Costa Rica------------------------------ 12
<br />Venezuela------------------------------ 12
<br />Honduras------------------------------ 12
<br />México -------------------------------- 12
<br />Ecuador --------------------------------12
<br />El Salvador----------------------------- 12
<br />República Dominicana ------------------12
<br />Uruguay --------------------------------13
<br />Guatemala -----------------------------13
<br />Nicaragua ----------------------------- 13
<br />Panamá --------------------------------13
<br />Paraguay ------------------------------14
<br />ARGENTINA 18
<br /><br />Países de Europa
<br /><br />PAIS .................................EDAD DE IMPUTABILIDAD
<br />Alemania ---------------------------------14
<br />Inglaterra y Gales ------------------------13
<br />Austria -----------------------------------10/15
<br />España -----------------------------------14
<br />Francia----------------------------------- 13
<br />Grecia ------------------------------------12
<br />Holanda -----------------------------------13
<br />Irlanda ------------------------------------14
<br />Italia-------------------------------------- 7/15
<br />Noruega----------------------------------- 14
<br />Países Bajos------------------------------- 15
<br />Rusia--------------------------------------10
<br />ARGENTINA 18
<br /><br />¿No tendría que cambiar algo en Argentina?
]]>
		</document>
		<document id="d64d1211cba1242d2dd05f77ec2d4e1d" url=""><![CDATA[Atención con esto....mirala a DOÑA HEBE!<br/><br/>Entren a sitio  <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.bcra.gov.ar"target="_blank" rel="nofollow">www.bcra.gov.ar</a> y compruebenlo solitos.....tal como lo indica más abajo (pongan las características mayusculas y minúsculas si se la indica el código de acceso)                       
<br /><br />Todo un ejemplo la doña!!!!!!!
<br /><br />¡¡¡¡Que ternura...como robaaaaaaaaaaaaa
<br /><br />Ni se te ocurra dar un cheque sin fondo,pero si lo hacés preguntale a Hebe de Bonafini, como  salir indemne...
<br /><br />Mira que prontuario el de la Sra. ¿Se pondra el pañuelo blanco cuando los firma?
<br /><br />RESUMEN TOTAL DE CHEQUES RECHAZADOS EN CUENTAS DE PERSONAS JURIDICAS
<br /><br />CANTIDAD                    MONTO
<br /><br />TOTAL CHEQUES RECHAZADOS                              163                      2.325.839,18
<br /><br />TOTAL CHEQUES ABONADOS                                  111                      1.184.215,40
<br /><br />PORCENTAJE DE CHEQUES RECHAZADOS            68,1%                       50,92%
<br /><br />Si quieren ver como operan la impunidad y los privilegios en Argentina hagan lo siguiente:
<br /><br />1º Entren en el sitio web <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.bcra.gov.ar"target="_blank" rel="nofollow">www.bcra.gov.ar</a>
<br /><br />Vean abajo a la derecha: Consulta base de deudores y cheques rechazados
<br />    Agregar el CUIL 27031113526 que pertenece a Hebe de Bonafini.
<br /><br />¿Y a que no saben qué aparece? Nada menos que 147 -si, ciento cuarenta y siete!- cheques sin fondo por $ 1.668.270,39......
<br />    ¿Cómo es posible que una persona haya firmado desde 2004 hasta 2008 esa cantidad de cheques sin fondos, a pesar de los 5 millones anuales que recibe como 'subsidios no reintegrables' por parte del gobierno? ¿Qué habría pasado si nosotros hubiésemos librado tres o cuatro cheques sin fondos? Estaríamos, por lo menos, inhibidos.
<br /><br />Pero esta persona sigue operando con total impunidad, solo porque pertenece a la Fundación Madres de Plaza de Mayo.
<br />    Y es la misma que pide meter presos a los directivos de las cuatro asociaciones agropecuarias. ¿Tal vez la misma que festeja cada atentado de la ETA , donde mueren personas inocentes? ¿O la que se deleitó -lo dijo públicamente- cuando en la Torres Gemelas murieron 3.000 personas, incluyendo ordenanzas, operarios y bomberos?  ¿La que cuando murió Juan Pablo II dijo que esperaba que se cocinara en el infierno? ¿La misma a la que nunca, JAMÁS, un fiscal llamó a declarar.
<br /><br />HACER CIRCULAR ESTE E-MAIL SOLO PARA QUE LA GENTE SE ENTERE DE LOS PERSONAJES NEFASTOS QUE RODEAN A LOS QUE NOS GOBIERNAN Y GOZAN DEL FRUTO DE NUESTRO TRABAJO.
]]>
		</document>
		<document id="be3c3de4f57f4bcca853339164d81b8c" url=""><![CDATA[REPELENTE CASERO PARA LOS MOSQUITOS<br/><br/>REPELENTE CASERO
<br /><br />Esta receta fue transmitida por personas de una colonia de pescadores de Muriquí,
<br />que nunca tuvieron dengue .Es excelente porque no intoxica y puede ser usado sin problemas
<br /><br />1 botella de alcohol
<br />                                1/2 frasco de aceite Johnson o cualquiera de bebé, para no resecar la piel unos 30
<br />clavos de olor en infusión por algunas horas.
<br /><br />Se trasnforma en un excelente repelente casero.
<br />                                Los pescadores hace mucho tiempo conocen esta mezcla y la usan cuando van a pescar para evitar picaduras de insectos.
<br /><br />Es una práctica barata , ¿vamos a divulgar?
]]>
		</document>
		<document id="8d6acec296e8c3ba72e75922a9ffca85" url=""><![CDATA[Números que producen escalofríos<br/><br/>domingo 26 de abril, 3:00 AM - de lanacion.com
<br /><br />Si hace poco más de dos años, en el crudo invierno de 2007, el problema para muchos argentinos fue el abastecimiento de gas natural, en 2009 será pagar las facturas con aumentos porcentuales de dos o tres dígitos. Quienes recibieron sus facturas con ajustes al comenzar el otoño ya sienten los primeros escalofríos. 
<br />Los incrementos no son ninguna novedad ni afectan a todos los usuarios. En realidad, comenzaron a aplicarse sucesivamente a fin de 2008, bien lejos de la fecha de elecciones, y hasta ahora no habían tenido demasiado impacto en los bolsillos debido a la menor demanda de los meses de verano. También contribuyó a que pasaran prácticamente inadvertidos la forma engañosa en que fueron anunciados: en su momento, el ministro Julio De Vido aseguró que las tarifas de gas tendrían un ajuste promedio del 30% para achicar la cuenta de subsidios estatales y que las dos terceras partes de los usuarios no sufrirían aumentos.
<br />Esta es la mitad de la verdad. Es cierto que de seis millones de usuarios de gas natural en todo el país, poco más de cuatro millones no pagarán aumentos por consumir un promedio inferior a 1000 metros cúbicos anuales. Pero también lo es que todo el peso del ajuste recae ahora drásticamente sobre el resto de clientes cuyo consumo se ubica por encima de ese nivel y que tendrán incrementos diferenciales que van del 50 al 200%, sin considerar impuestos (IVA e Ingresos Brutos) ni eventuales cambios de categoría.
<br />De aquí surgen algunos datos clave. La resolución del Enargas que el año último puso en marcha el nuevo esquema tarifario, segmentó la categoría única de usuarios residenciales (R1) en ocho subcategorías en función del consumo móvil anual (o sea el actual más los cinco bimestres anteriores). Para las cuatro subcategorías superiores (R3) rige lo que en esta columna se bautizó en enero último como la &quot;tablita de De Vido&quot;: cuanto mayor es el consumo, más precio unitario por metro cúbico. En el área metropolitana, por ejemplo, quienes consuman más de 1500 m3 anuales pagan por cada metro cúbico un 72,2% más que los que consumen hasta 1000 m3 (y 25% más que en las categorías de 1001 a 1500 m3). Es como si una estación de servicio vendiera el mismo combustible a distintos precios, según el auto de cada cliente.
<br />A tal punto llegará este impacto en los meses de invierno, que el Ministerio de Planificación acaba de replantear su tablita para las diez provincias de clima más frío (cordilleranas, patagónicas y el interior bonaerense). Por eso les elevó el piso de consumo a 1400 m3 anuales para dejar fuera del ajuste a otros 300.000 usuarios. Así, 4,5 millones de clientes (además de los usuarios de GNC) no pagarán aumentos, pero el millón y medio restante lo hará por todo el conjunto.
<br />Pero esto no es todo. Las facturas incluyen también un cargo extra destinado a un fideicomiso para atender el costo de las importaciones de gas y a otro para subsidiar la &quot;garrafa social&quot; a 16 pesos. El recargo se factura también en forma diferencial según el consumo y oscila entre 0,05 y 0,27 peso por metro cúbico, con una brecha del 440% (¡!), entre las categorías de 1000/1200 m3 y más de 1800, respectivamente. En algunos casos, este adicional puede ser más alto que la suma del gas consumido.
<br />Como ocurrió meses atrás con los aumentos diferenciales de las tarifas eléctricas, nadie del Gobierno se encargó de aclarar que ni un peso de estas subas mejorará los ingresos o las inversiones de productores, transportistas y distribuidores de gas natural. Su único objetivo es reducir (entre 700 y 800 millones de dólares anuales), aunque sin eliminarlos totalmente, los subsidios estatales, a cambio de que paguen más los que más consumen. Y si bien nadie podría oponerse sensatamente a una política más racional en este sentido, no ocurre lo mismo con la magnitud de los ajustes, su falta de gradualismo para aplicarlos y la escasez de información oficial para descifrarlos. En los últimos años, los subsidios estatales permitieron mantener tarifas políticas tan alejadas de los costos energéticos como de un elemental sentido de equidad social, y fomentaron el derroche de recursos no renovables. Se optó por subsidiar el precio para todos y no a los consumidores que no pudieran pagar. Ahora que la estrechez fiscal aprieta, el costo de bajar la cuenta recae de golpe sobre el 30% de los usuarios, sin transición y en función de su consumo presente y del pasado inmediato, justo cuando la economía y los ingresos se están congelando.
<br /><br />Una política pendular
<br /><br />Otro contrasentido es que más de la mitad de los incrementos está destinado a pagar importaciones de gas a precios que resultaron entre cinco y ocho veces más altos que el que se reconoce a los productores locales (2 dólares el millón de BTU, la unidad de medida). Durante 2008, en pleno shock petrolero, la Argentina debió pagar 10 dólares por el gas natural de Bolivia y hasta 16 para importar gas natural licuado, regasificarlo en Bahía Blanca y cubrir faltantes en la época de mayor demanda. Como contrapartida, la producción de gas permaneció prácticamente estancada en los últimos tres años, mientras que las reservas cayeron el 39% desde 2001 por escasez de inversiones en exploración. En el caso del petróleo crudo, esta baja fue del 9% promedio, según las cuencas.
<br />Precisamente de estas cuestiones se ocupa la constructiva propuesta elaborada por ocho secretarios de Energía de los últimos gobiernos democráticos que, además de alertar sobre el riesgo de la pérdida de autoabastecimiento, plantea las bases de una política de Estado en el sector. La primitiva reacción del oficialismo (los confinó al papel de enemigos, mientras la Facultad de Ingeniería de la UBA cerraba sus puertas al debate público), terminó por darle al documento mayor entidad mediática que la que hubiera tenido en condiciones de menor confrontación política. El propio De Vido se ocupó de detallar los fracasos de cada uno de los autores durante su gestión, sin reconocerles ningún mérito intelectual. Ni mucho menos que las políticas pendulares y la ausencia de instituciones adecuadas son las causas de aquel retroceso. Tal vez el ministro crea, como el matrimonio Kirchner, que los problemas no existen si se elude el debate. Pero eso no evita ruidos internos en el sector, por la sucesión de decisiones discrecionales caso por caso. Hay productores de crudo (que pagan el 25% de retenciones) que están enfrentados con los refinadores y estos con los expendedores, por precios de combustibles que suben mientras el petróleo baja. TGN demanda a YPF por fallidas exportaciones de gas que en su momento fueron prohibidas por el Gobierno, que, además, nunca aclaró, como lo denunció tiempo atrás Alieto Guadagni, por qué se importó desde Venezuela tanto fueloil contaminante para usinas eléctricas, como el que se exportó a otros mercados, con una producción local de mejor calidad.
<br /><br /><a href="/go/messages/send/receiver=nscibona@speedy.com.ar">nscibona@speedy.com.ar</a>
]]>
		</document>
		<document id="feb3cfe1d2d4b752c524cab0e6b1c654" url=""><![CDATA[“SUBITE A LA HELADERA DE T.B.A."<br/><br/>NUEVA CAMPAÑA DE PROTESTA DE LA &quot;COMISIÓN SALVEMOS AL TREN&quot; 
<br /><br />Ayer por la mañana en una conferencia de prensa, el usuario Miguel Messina y el ferroviario Leonardo Duré (ambos integrantes de la Comisión Salvemos al Tren) dieron a conocer lo que será una campaña que realizarán en conjunto con el cuerpo de Delegados del sindicato “Unión Ferroviaria” de la Línea Sarmiento de TBA (Trenes de Buenos Aires). En esa campaña, se buscará hacer conocer todas las formas de protesta para que los usuarios hagan sus reclamos.
<br />Puntualmente, en la ocasión se denunció la nula de inversión en los sistemas de calefacción de las formaciones que vienen a Lobos, los cuales, han sido suprimidos como se manifestará en un folleto que les será entregado a los usuarios. En dicho folleto, que hoy se empezó a distribuir entre algunos pasajeros, se argumenta que “dichos sistemas fueron retirados para no invertir en su mantenimiento, repuestos y personal, como era en la época de Ferrocarriles Argentinos”, esto, “sumado a las ventanas rotas y las que quedan trabadas, que hacen que se viaje en un total frió, cosa, que hace muy mal a la salud de quienes viajan en los horarios de la madrugada y por la noche, donde el frió mas el viento que entra por las ventanas hace imposible el buen viaje”.
<br />Por todos estos motivos, la Comisión Local hace un llamado a que los usuarios protesten contra la empresa, tomando las herramientas como los teléfonos y los mails donde quejarse.
<br />El Periodista y usuario Miguel Messina manifestó con bronca en la conferencia que “la empresa se jacta de hacer inversiones en la Línea Mitre, pero en el ramal Merlo – Lobos, no hace una sola inversión… ya no somos pasajeros de segunda… somos pasajeros de cuarta para esta empresa que se sigue llenando los bolsillos merced a un aumento del 13% de los subsidios que le dio el gobierno, sin contar, además, los aumentos de boletos y abonos que se hicieron el año pasado y el presente, donde, quienes lo pagamos, no vemos que se invierta en los trenes donde viajamos todos los días.”
<br />Asimismo, el ferroviario Leonardo Duré, también delegado de base por la Unión Ferroviaria, dijo que “desde la empresa TBA vemos que esta invirtiendo menos que antes. Yo recuerdo cuando hace unos años vino una formación nueva que tanto funcionarios de la empresa y autoridades políticas vinieron a festejar con bombos y platillos, en el mismo momento nosotros decíamos que esos servicios no iban a ser destinados a este ramal y hoy, la historia y el tiempo nos ha dado la razón.” (Fuente: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.lobosdiario.com.ar"target="_blank" rel="nofollow">www.lobosdiario.com.ar</a>)
]]>
		</document>
		<document id="bf81a1bb27d5abd748d7e94a5117af06" url=""><![CDATA[ARBA DETECTA UN TREN EN ZÁRATE<br/><br/>ARBA DETECTA UN TREN EN ZÁRATE QUE TRANSPORTABA MERCADERÍA SIN DECLARAR
<br /><br />Fiscalizadores de la Agencia de Recaudación de la provincia de Buenos Aires efectuaron un operativo de control de mercadería en tránsito en la estación ferroviaria de Zárate y labraron un acta de infracción al descubrir que en un tren de 28 vagones había 5 que trasladaban materia prima sin documentación.
<br />Durante la inspección, los agentes solicitaron la documentación de respaldo de los 150.000 kilos de maní que transportaba la formación procedente de la localidad de Ferreyra (provincia de Córdoba), y que tenía como destino la estación de Retiro. El procedimiento sumarísimo abarca los siguientes pasos: detectada la irregularidad se labra el acta de decomiso, según sea el caso se procede al secuestro de la mercadería, y se cita a una audiencia donde la empresa puede presentar pruebas y efectuar su descargo.
<br />Luego, se efectúa la evaluación de las pruebas presentadas, se emite la resolución (sancionatoria) con la aplicación de la multa según corresponda y se realiza la notificación. Posteriormente se otorga un plazo de tres días para pagar la multa y liberar el cargamento, y en caso contrario se procede al decomiso definitivo de la mercadería, salvo que la empresa recurra a la vía judicial.
<br />Es importante agregar que cuando corresponde el decomiso de mercadería, Arba lo reasigna al Ministerio de Desarrollo Social de la provincia de Buenos Aires, y que ese organismo lo distribuye a planes de emergencia habitacional y comedores escolares.
<br />chicos quieren comer,tomen mierda coman mani.
<br />************************************************************
<br /> Anónimo dijo...
<br /><br />NCA es la empresa que mas flete en negro hace, si en bs as descubrieron 5 vagones, inmaginense lo que pasa en el interior!!!!!!! que no existe control.
]]>
		</document>
		<document id="e2f23610aaf55cfd31f656b337c307fc" url=""><![CDATA[CHISTE BUENO<br/><br/>Un médico Israelita comenta:
<br /><br />'La medicina en Israel está tan avanzada que nosotros le quitamos los testículos a una persona, se los ponemos a otra y en seis semanas ya está buscando trabajo'.
<br /><br />Un médico alemán comenta:
<br /><br />'Eso no es nada, en Alemania Le sacamos parte del cerebro a una persona, la ponemos en otra, y en cuatro semanas ya está buscando trabajo'.
<br /><br />Un médico ruso comenta:
<br /><br />'Eso tampoco es nada, en Rusia la medicina esta tan avanzada que le sacamos la mitad del corazón a una persona se la ponemos a otra y en dos semanas, ambas están buscando trabajo'.
<br /><br />A lo que el médico ARGENTINO responde:
<br /><br />'Nada que ver, todos ustedes están muy atrasados!!, fíjense que nosotros en ARGENTINA, agarramos a una persona sin cerebro, sin corazón y sin huevos, la pusimos de PRESIDENTE y ahora todo el país está buscando trabajo!!!
]]>
		</document>
		<document id="8614be9b64e07fb9d19626a9069cb943" url=""><![CDATA[Curiosidades<br/><br/>París, la ciudad europea más sobrevalorada; Londres la más sucia 
<br /><br />lunes 4 de mayo, 9:27 AM
<br /><br />LONDRES (Reuters) - Atentos, turistas: Londres tiene la peor comida, París es la más sobrevalorada y Bruselas la más aburrida, según una encuesta sobre lo que piensan los viajeros respecto a las ciudades europeas.
<br />En una encuesta a casi 2.400 personas realizada por el sitio de internet TripAdvisor (<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.tripadvisor.com"target="_blank" rel="nofollow">www.tripadvisor.com</a>), la capital británica fue considerada la más sucia de Europa, además del lugar donde la gente va peor vestida y la más cara.
<br />París tampoco salió bien parada, ya que los turistas dijeron que era la ciudad menos hospitalaria y la segunda más cara.
<br />Pero ambos destinos se redimieron en el sondeo online, donde París fue votada la ciudad con la mejor gastronomía y la gente mejor vestida, mientras que Londres apareció como la que tenía mejor ocio nocturno, mejores parques públicos y más actividades gratuitas.
<br />&quot;Las capitales europeas tuvieron todas sus pros y sus contras, pero ningún otro continente ofrece a los viajeros tanta riqueza cultural y atractivos en tan poca distancia&quot;, dijo el portavoz de TripAdvisor, Luke Fredberg, en un comunicado.
<br />&quot;Pese a que Londres surgió como la ciudad más sucia y la más cara, sus fantásticas atracciones gratuitas demuestran que no hay que ser millonario para disfrutar de la capital&quot;, añadió.
<br />Venecia derrotó a París y Roma como el destino europeo más romántico, pero también apareció como la tercera más cara, tras París y Londres.
<br />El viajero que busque encontrarse con ciudadanos locales amistosos debería ir a Dublín, mientras que a quien le preocupe la salud podría optar por Copenhague, votada como la ciudad más limpia.
<br />Praga fue seleccionada como el destino con precios más asequibles, mientras que quien busque placeres visuales debería ir a Barcelona, pero evitar Varsovia, en Polonia, que fueron votadas las ciudades con mejor y peor arquitectura, respectivamente.
<br />¿Y la ciudad más aburrida? Los viajeros creen que la belga Bruselas, mientras que Zúrich, en Suiza, apareció en segundo lugar.
<br />(Escrito por Miral Fahmy; Traducido por la Redacción de Madrid)
]]>
		</document>
		<document id="6fe49046c562239e580255b83b7176a9" url=""><![CDATA[Diez anuncios que quedaron en anuncios<br/><br/>lunes 11 de mayo, 3:00 AM 
<br />Francisco Olivera 
<br />LA NACION 
<br /><br />Siempre desvelado por la imagen, el matrimonio Kirchner ha hecho de los anuncios mediáticos casi un género literario. Desde los tiempos de la gobernación en Santa Cruz, una obra pública puede tener, para el kirchnerismo, cinco o seis actos con auditorio y aplausos: el día en que se da a conocer la idea, el momento de la firma del acuerdo, el llamado a licitación, la apertura de sobres, la inauguración parcial y la inauguración final. 
<br />Aun así, muchas iniciativas quedan inconclusas o no despiertan interés, como ocurrió con los recientes planes de incentivo al consumo. Hay, con todo, una tercera clase de proyectos a los que les ocurre lo peor: quedan, como los buenos momentos de la vida, sólo en el recuerdo. Van diez ejemplos. 
<br /><br />Tren bala, un salto al vacío. 
<br />Imperturbable como siempre, a pocos metros de la Opera de París, Ricardo Jaime soltó sin saberlo, en agosto de 2006, una profecía sobre sí mismo. En el Gran Hotel Intercontinental, el secretario de Transporte hablaba con LA NACION del proyecto más ambicioso de su gestión: el tren de alta velocidad que uniría Buenos Aires con Rosario y Córdoba. Acababa de reunirse con ejecutivos de Alstom, con quienes había firmado un convenio para la iniciativa. 
<br />&quot;Esto es como hacer o no hacer -se explayó-. Nosotros queremos hacer y que la gente nos juzgue por lo que hacemos. Seguramente este acuerdo que yo he firmado con Francia, la posibilidad de la licitación del tren de alta velocidad en la Argentina, si llegamos a un resultado feliz, no se van a acordar de que fui yo el que lo promovió. Si no sale, seguramente se van a acordar de que yo lo promoví.&quot; 
<br />La Argentina no tiene tren bala y probablemente no lo tenga por muchos años. La obra, que fue definida como &quot;un salto a la modernidad&quot; por la presidenta Cristina Kirchner y que demandaría una inversión de US$ 3600 millones, fue abortada por falta de financiamiento. Ni el banco Superville ni el Natixis, los dos interesados en la operación, aportaron los fondos para que el consorcio constructor, integrado por Alstom, Iecsa, Emepa e Isolux Corsan, quedara conformado. Hasta ahora, el único &quot;salto&quot; que conocen los usuarios argentinos es el que suelen dar para bajarse del furgón, una buena alternativa en las horas pico. 
<br /><br />Hablar con lo nuestro. 
<br />Quienes conocen a Guillermo Moreno afirman que pocas veces se lo había visto tan entusiasmado. Mostraba el prototipo, lo comentaba con sus colegas funcionarios. Fue el 25 de agosto de 2005. Moreno era entonces secretario de Comunicaciones y el autor de la idea: la Argentina fabricaría el primer teléfono celular nacional. El &quot;Argenmóvil&quot;, para los amantes del vivir con lo nuestro. &quot;Se producirá el celular más barato del mundo&quot;, se entusiasmó Adelmo Gabbi, presidente de la Bolsa, uno de los asistentes al acto. No le faltaba razón: el precio previsto para el aparato, que sería fabricado por la argentina NG Electrónica e incluiría cámara fotográfica, era de US$ 48,70. Pero nada de esto interesó a Movistar, Personal y Claro: no compraron un solo Argenmóvil. 
<br />¿Está seguro de que habrá fondos para hacerlo?, le preguntó LA NACION en enero de 2007, en Berlín, al ministro de Planificación, Julio De Vido. &quot;Por supuesto. Liquidez es lo que sobra en el mundo. Lo que hay que cerrar es la cuestión política. En el mundo sobran bancos dispuestos a financiar proyectos&quot;, contestó. Lo que no sobra, hasta ahora, es el gas en la Argentina. De Vido hablaba ese día del Gran Gasoducto del Sur, una proeza discursiva del presidente venezolano, Hugo Chávez, que impulsó en 2006 la construcción de un ducto de 8000 km, el más largo del mundo, entre Puerto Ordaz y el Río de la Plata. 
<br />El 7 de mayo de 2007, Kirchner firmó el convenio y se lo agradeció a Chávez en la Casa Rosada: &quot;Esta es la realidad concreta de ese gas que va a llegar de Venezuela, es el inicio de una acción directa con la economía argentina&quot;. 
<br />La obra no empezó. Y le dio crédito al ex presidente español Felipe González, que lo definió en 2006: &quot;Es un proyecto que nunca se va a realizar y nadie se atreve a decirlo, porque no es racional y no cuenta con Bolivia, que es el eje de articulación de esta broma&quot;. 
<br /><br />Club de París. 
<br />Ante 500 invitados que aplaudían de pie, la presidenta Cristina Kirchner sorprendió, el 2 de septiembre del año pasado: &quot;He firmado un decreto por el que instruyo al ministro de Economía a que utilice las reservas del Banco Central para cancelar la deuda con el Club de París&quot;. El pasivo es de unos US$ 7000 millones. Al optimismo se sumó el jefe de Gabinete, Sergio Massa: &quot;Esto demuestra que continúa la política de desendeudamiento&quot;. La crisis interna y la global postergaron las cosas: a ocho meses, el Tesoro no ha desembolsado un centavo a esos efectos. 
<br /><br />Aquel &quot;cuento chino&quot;. 
<br />En noviembre de 2004, pocos días antes de la visita del presidente chino, Hu Jintao, el entonces jefe de Gabinete, Alberto Fernández, difundió entre los medios una noticia histórica para el mundo de los negocios: China invertiría US$ 20.000 millones en la Argentina en diez años. El desembolso formaba parte de un acuerdo mediante el cual la Argentina reconocía a China como economía de mercado. Los números en cuestión espantaron a los propios funcionarios chinos, que los negaron una semana después. &quot;Nos parece una cifra desproporcionada&quot;, dijo el vocero del gobierno, Yang Yang. &quot;Yo nunca escuché esa cifra&quot;, agregó Li Bing, viceministro de Informaciones. 
<br />Días después, Kirchner lo negó y se enojó con los periodistas. &quot;Que digan qué funcionario los informa -afirmó-. Si hay algún funcionario que no hace las cosas que debe hacer o le miente a la gente, estará cinco minutos en mi gobierno y se tendrá que ir.&quot; Los vaticinios no se cumplieron. 
<br /><br />Estaciones bolivarianas. 
<br />Subido a una tarima, ante una multitud frente a la ex ESMA, De Vido se sumó en febrero de 2005 a la euforia del invitado oficial, Hugo Chávez. &quot;Esto está apenas naciendo -dijo-. Este año abriremos 600 estaciones similares en todo el país. Hoy nace Enarsa. Cada litro de combustible que se expenda va a ser parte del patrimonio de todos los argentinos.&quot; Acababan de inaugurar la primera estación de servicio de la marca Enarsa-PDV. Hasta hoy, sólo hay dos pequeñas estaciones. 
<br /><br />Refinería General Mosconi. 
<br />El 28 de diciembre de 2006, el Día de los Santos Inocentes, De Vido convocó formalmente a una reunión a las petroleras para abocarse a la financiación de la refinería Gral. Mosconi II, otra idea de Guillermo Moreno, prevista para procesar 150.000 barriles de petróleo diarios con una inversión de US$ 2250 millones. LA NACION conserva aún, amarillento, el proyecto que Moreno distribuyó entre los empresarios, que dice que debía estar terminada en 18 meses y anuncia un aporte de US$ 600 millones de las AFJP. Dos años y medio después, lo único concluido, además de las AFJP, es un ambiguo estudio de factibilidad. 
<br /><br />Acreedores en espera. 
<br />En septiembre del año pasado, el Gobierno firmó un acuerdo con los bancos Barclay´s, Citigroup y Deutsche Bank para darles una nueva oportunidad a los bonistas que no habían aceptado el canje de deuda, cerrado en 2005. &quot;La propuesta es interesante -dijo Massa-, sobre todo por el contexto internacional que se vive. Esto significa que entidades de primer nivel ponen su radar sobre la Argentina; claramente, el país aparece con mayores niveles de seguridad.&quot; La iniciativa, que contemplaba una quita nominal del 66%, sigue estancada y sin novedades por la crisis internacional. 
<br /><br />Sin vuelo. 
<br />El 3 de octubre de 2003, Kirchner encabezó el acto del primer vuelo de Lafsa, creada por Eduardo Duhalde pocos días antes de dejar el poder. En realidad, la aeronave era de la desaparecida Southern Winds: Lafsa ponía el nombre y el combustible, y SW, el resto. &quot;Esta línea aérea va a permitir unir la Argentina y terminar con los caprichos de los vuelos organizados por determinados grupos en forma monopólica&quot;, se entusiasmó Kirchner. Desaparecida SW, Lafsa nunca consiguió despegar. 
<br /><br />Gasoducto del Nordeste. 
<br />La obra que pondría fin a la escasez de gas argentina fue anunciada por primera vez en Rosario el 6 de noviembre de 2003, en un foro industrial. Quien dio a conocer el proyecto fue De Vido, que afirmó que el ducto traería gas desde Bolivia y que transportaría 10 millones de metros cúbicos diarios en una primera etapa y 20 millones, en la segunda. Según el plan energético anunciado por De Vido, debía inaugurarse en mayo de 2006. 
<br />El panorama se fue complicando. El propio secretario de Energía, Daniel Cameron, reconoció semanas atrás que el proyecto había sufrido varios cambios por la incertidumbre en Bolivia y la falta de financiamiento. Probablemente se intente en el futuro, en una primera etapa, extraer 10 millones de m3 del noroeste argentino. La semana pasada, Bolivia debió bajar a dos millones de m3 diarios sus envíos hacía aquí porque Brasil reclamó todo lo que tiene por contrato. &quot;Mientras no haya caño, la Argentina no tiene nada que reclamar -dijo ayer a LA NACION un analista boliviano-. Se ha perdido tiempo desde ambos lados.&quot; 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="d59dd937abfae2c9fda5ebe8e8830523" url=""><![CDATA[MI FAMILIA HA LLEGADO<br/><br/>HERMOSA REFLEXION
<br /><br />(ASÍ ES LA VIDA CON LOS HIJOS, MUY CIERTO!)
<br /><br />&gt; Me vi de pronto acompañado únicamente de mi esposa, sentados a la mesa, los dos solos. En ese instante, no se de que forma vinieron a mi mente mis padres.
<br /><br />&gt; Cuando joven, al llegar las fiestas navideñas, las posadas, las reuniones con los amigos y demás, optaba siempre por asistir a estas reuniones que pasarlas con mis padres.
<br /><br />&gt; Mi padre, siempre quiso que toda la familia, al menos el día último del año, la pasáramos juntos. Siempre nos decía, recuerdo ahora, que dividiéramos las dos fechas.
<br /><br />&gt; Los que ya estaban casados, pasaran la nochebuena en casa de sus suegros y, los aún solteros, con los amigos. Lo único que nos pedía era que el día último del año lo esperáramos con él y con mi madre. ¡Nunca se lo pudimos cumplir!
<br /><br />&gt; Mis hermanos ya casados, nunca pudieron. Siempre alegaron que estaba muy retirada la casa de sus respectivos domicilios, que era muy fría la noche, en fin, siempre excusas.
<br />&gt; Los solteros, preferimos siempre salir con los amigos para platicar, bailar, divertirnos y beber.
<br />&gt; ¡Siempre preferimos estar con otras personas pero no con nuestros padres !
<br />&gt; Nuestras atenciones y afecto eran para otras personas.
<br /><br />&gt; Una noche de diciembre, mi hermano mayor nos convoco a todos los demás, para hacernos saber, que deberíamos pasar más tiempo con nuestros padres, ya que nunca después de haberse casado los mayores, habían pasado un fin de año con ellos.
<br /><br />&gt; Yo creo ahora, que mi hermano, estaba pasando por lo mismo que mis padres, ya que sus hijos mayores, empezaban a pasar estas fechas con sus amigos y él y su esposa, pasaban ya sus dos primeras noches de fin de año solos.
<br />&gt; Todos estuvimos de acuerdo en que pasaríamos el 31 de diciembre de ese año, en casa de mis padres.
<br /><br />&gt; ¡Mis padres se pusieron muy felices !
<br />&gt; ¡Mi padre le dijo a mi madre, que sacara las ollas grandes para preparar una gran cena ! En la casa todo era felicidad.
<br /><br />&gt; Mi padre se acercó a mí y dijo:
<br />&gt; Estoy muy feliz hijo, porque por fin voy a tener a todos como cuando eran pequeños, sentados en la mesa de la casa. Quiero ver a mi hijo el mayor a mi derecha y a ti a mi izquierda por ser el mas pequeño. Tu madre estará en el extremo opuesto y tus hermanas a su derecha excepto tu, que estarás junto a mi. Se le veía tan feliz, que me dió un abrazo el cual sentí tan lleno de amor que quise llorar.
<br /><br />&gt; ¡Todo estaba listo !
<br />&gt; Eran las 7:00 de la noche y les dije a mis padres que iría a comunicarles a mis amigos que no pasaría el fin de año con ellos sino con mi familia. Mi padre dijo: ¡Haces bien hijo, para que no te vayan a esperar! y me dió una palmada en el hombro y me brindó una bella sonrisa.
<br />&gt; Cuando salí me esperaban dos de mis amigos a los que les comente lo que habría de hacer esa noche. Mis amigos me dijeron, que por lo menos brindara con ellos antes para que así ellos sintieran que estaba ahí en el grupo.
<br />&gt; Ese brindis se alargo hasta casi antes de la media noche, tiempo en el cual, pensé muchas veces que en mi casa habrían de estar mis hermanos y hermanas con mis padres, y yo?, acá sin cumplir lo que había prometido a mis hermanos sobre esa noche.
<br />&gt; Ya un tanto arrepentido por no haberme ido de inmediato, me retiré de con mis amigos sin siquiera avisarles, presentía que me habría de recibir un buen regaño por parte de mis hermanos y ver el rostro de mis padres, enojados conmigo.
<br /><br />&gt; Cuando iba llegando a casa, no percibí alboroto alguno de parte de mi familia, pensé que por estar fría la noche se encontrarían al interior de la casa con mis padres. Entré por la puerta de atrás para no ser tan obvio, al menos si me preguntaran diría que estaba dormido así que no habría ningún problema.
<br /><br />&gt; En verdad, ahora que lo recuerdo, una lágrima se desborda de mis pupilas.
<br />&gt; Cuando abrí la puerta no oí ningún ruido solo escuché la conversación de mi padre con una voz quebrada por el llanto diciéndole a mi madre:
<br /><br />&gt; ¡Vieja, no vino nadie, ni siquiera el menor de mi hijos esta con nosotros !
<br /><br />&gt; Que hemos hecho con nuestros hijos, que ahora no quieren estar aquí, con nosotros, con sus propios padres, en esta casa que construímos para ellos con todo nuestro amor, esfuerzo y trabajo?.
<br /><br />&gt; Porqué no nos pueden dedicar un día?....si nosotros les dedicamos una vida? 
<br /><br />&gt; Se oía una onda tristeza en sus palabras, que no tuve valor ni siquiera para acercarme. Seguí oyendo a mi madre que le contestó con unas palabras que aún retumban en mis oídos:
<br /><br />&gt; ¡Viejo, no te preocupes ! ¡Mira los padres tenemos que entender que solo estaremos en el pensamiento de los hijos cuando están pequeños !.
<br /><br />&gt; Pero cuando crecen, ese pensamiento lo ocupan en otras cosas y personas como la escuela, sus tareas, la diversión, sus amigos, las fiestas y después en el noviazgo, el trabajo, la esposa, sus propios hijos.
<br /><br />&gt; Sus ocupaciones y preocupaciones son otras......y nosotros no somos parte de ellas.
<br /><br />&gt; Quédate tranquilo 'Viejo'.......Lo que les dimos e hicimos fué por amor...¿Tú crees que preferirían pasar la noche de fin de año con un par de viejos que ya no pueden bailar, que ya no tienen gracia para nada.? Que se cansan de todo?.....
<br />&gt; ¡ Anda, anímate...!
<br />&gt; ¡Mira, voy a poner los 10 platos sobre la mesa, y al que vaya llegando le iremos sirviendo !
<br /><br />&gt; Sentí un nudo en la garganta enorme que no me dejaba respirar, me sentí tan desagradecido, tan mal hijo, tan avergonzado conmigo mismo, Cuanto tiempo le he dedicado a otras personas y actividades nada importantes comparadas
<br />con mis mis padres?
<br />&gt; Cuantas veces he dejado de abrazarlos ,besarlos y decirles cuanto los amo porque estoy tan ocupado?
<br /><br />&gt; Salí de donde estaba y abracé a mi padre y le pedí perdón, luego fuí con mi madre, y le besé sus manos y me arrodillé, ella me acariciaba los cabellos mientras mi padre se secaba las lágrimas y dándome la mano me sentó a su derecha y dijo: ¡No es necesario que estén todos, uno solo representa a los demás. 'Vieja', sirve la cena!
<br /><br />&gt; ¡QUE MI FAMILIA HA LLEGADO!
<br /><br />&gt; Hoy mis hijos no están conmigo y en mi mesa están los 2 platos servidos, en cuanto llegue uno, mi familia habrá llegado.
<br /><br />&gt; Aproveche a sus padres en vida!!!!... no los descuiden que cuando no los tienes quisieras un solo minuto para poder abrazarlos y decirles cuanto los amas!!!!
]]>
		</document>
		<document id="4de703c38a75f2337197317477c53cd7" url=""><![CDATA[Elecciones - (sustitución de boletas) OJOOOO!!!!<br/><br/>Rosendo Fraga,... a quien escuché , sostiene que no va a haber esta vez robo de boletas, sino ¨&quot;sustitución¨ de boletas&quot;. Esto es, se imprimirán boletas con algunos nombres falsos, sustituyendo luego las buenas en los cuartos oscuros por las ¨truchas¨. Luego, los fiscales de la muchachada, ya advertidos respecto a donde van a estar los ¨errores¨, impugnarán los votos hechos con boletas ¨no aprobadas¨ por la Junta Electoral o diferentes a éstas.
<br /><br />Un solo nombre que agreguen que no esté aprobado ....Y. lo rechazarán ..., buscarán todas las trampas posibles ..... ..
<br />Ya esta en marcha un candidato Fernando Jesus NARVAEZ.. que no es Francisco de Narvaez, pero en la boleta la encabeza como F Narvaez - el mismo no puede creer lo que le esta pasando le entregaron una suma colosal de dinero para la campaña de su pequeño Partido Acción Solidaria, por qué será ?
<br /><br />Parece que lo mejor será escuchar el consejo de Doña Rosa, e ir a votar con la boletita en el corpiño ,las mujeres claro, para que no sea voto cantado y tambien te lo impugnen, Los hombres ya encontraran algun bolsillito u otro lugar decoroso pero igualmente efectivo... .
<br />No te olvides,  tenerlo en cuenta.
]]>
		</document>
		<document id="5fb380cfcdcda6e69a400b45fd2f89e9" url=""><![CDATA[No entiendo<br/><br/>Por Roberto Cachanosky
<br /><br />Francamente no entiendo.
<br /><br />La Corte Suprema de Justicia acaba de decidir que la madre del terrorista montonero Fernando Vaca Narvaja tiene que ser indemnizada porque a partir de 1976 tuvo que exiliarse en México ya que su vida corría peligro. La pregunta a los miembros de la Corte es: dado que el Estado no tiene recursos propios, ¿por qué me transfieren a mi, contribuyente, el costo de la indemnización? Es más: ¿a mí quien me indemniza por haber tenido que vivir en un país sumergido en la violencia terrorista?
<br /><br />Pero este no es el problema principal y, una vez más, voy a ser políticamente incorrecto. La Corte falló a favor de la señora Susana Yofre de Vaca Narvaja porque tuvo que exiliarse ante el peligro de ser matada.
<br /><br />Ahora bien, a la señora, una persona mayor, la escuché en un reportaje que le hizo Marcelo Longobardi por Radio 10 el viernes pasado. En una parte del reportaje, la señora Susana dijo que su hijo había optado por otro camino.
<br /><br />Cuando Longobardi le preguntó cuál era ese otro camino, contestó que era el de las armas &quot;para combatir a esos milicos que estaban matando gente&quot;. No dijo: &quot;mi hijo también fue responsable del baño de sangre que vivió el país en esos años&quot;. Es más, según dijo la señora Susana, su marido desapareció en 1975, durante el gobierno democrático de Perón. Es importante resaltar esta parte de la historia porque, una vez más, se demuestra que el terrorismo de Estado comenzó antes del 24 de marzo del '76. Sin embargo,  yo sé, ninguno de los miembros de aquel gobierno que hoy están  vivos tiene causas pendientes por violación a los derechos humanos. Es más, alguno de quienes soltaron a los terroristas que habían sido juzgados y encarcelados y que una vez, libres volvieron a matar gente y a poner bombas, creo que ha sido premiado con algún puesto público.
<br /><br />Quiero recordar también, para los más jóvenes que no vivieron esos años, que en 1976 todavía existía la &quot;Cortina de Hierro&quot; y los terroristas eran financiados y entrenados por el gobierno de Fidel Castro y la dictadura comunista de la ex Unión Soviética. Y eran financiados y entrenados para tomar por la fuerza el gobierno y establecer una dictadura comunista.
<br /><br />Fueron los años en que los soviets querían establecer dictaduras comunistas en Latinoamérica. Brasil, Chile, Uruguay, Perú y Argentina tuvieron que soportar la violencia que exportaban los jerarcas comunistas.
<br /><br />Pero otro punto a recordar es que Montoneros siguió con sus acciones terroristas durante el gobierno democrático de Perón. En otras palabras, en ese momento los militares no estaban en el poder. Por lo tanto, el hijo de Susana y el grupo terrorista que integraba atacaban a un gobierno elegido por el voto popular.
<br /><br />De manera que me permito formular una pequeña corrección, con todo el respeto que me merece una persona mayor. El hijo de Susana no tomó el camino de las armas para sacar a los milicos. Tomó el camino de las armas  para derrocar a un gobierno elegido por el voto. Y también es cierto que ese  gobierno elegido por el voto tenía a un señor llamado José López Rega que  desde el ministerio de Bienestar Social manejaba grupos parapoliciales para combatir a los terroristas. Esta aclaración no es caprichosa porque en la Argentina actual pareciera ser que el baño de sangre empezó el 24 de marzo de 1976 cuando un grupo de militares se levantó de malhumor y empezó a matar gente. La historia es muy distinta.
<br /><br />Teniendo en cuenta que los grupos terroristas querían tomar el poder por la fuerza al estilo Fidel Castro para establecer una dictadura comunista, la realidad es que así como la señora Susana tuvo que bancarse el exilio en México, lo cual es lamentable, el resto de los argentinos tuvimos que bancarnos durante años las bombas, los asesinatos y la guerra civil que desataron los que hoy pretenden aparecer como las víctimas heroicas de los '70.
<br /><br />Sería bueno saber si la persona hoy beneficiada con la indemnización por tener que exiliarse en México (¿por qué no habrá elegido el paraíso  comunista de Fidel por el cual peleaba su hijo<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" /> le inculcó a sus hijos el respeto a la vida y a la libertad que todo ser humano tiene que tener por los otros. Sería bueno saber esto porque, por ejemplo, la señora Hebe de Bonafini se siente orgullosa de que sus hijos hayan puesto bombas, asesinado y cometido todo tipo de atropellos contra la libertad de las personas para establecer una dictadura. El tema no es menor, porque alguien que les inculca a sus hijos el odio y la violencia, más que ser indemnizada por los ciudadanos que pagan impuestos debería hacerse responsable de los actos de sus hijos.
<br /><br />Personalmente, si yo tuviera un hijo que utilizó la violencia y cometió todo tipo de actos terroristas con el objetivo de cercenar la libertad de sus conciudadanos, más que pedir una indemnización por tener que irme del país, le pediría perdón al pueblo argentino por el baño de sangre que mi hijo llevó adelante durante los años de plomo, aunque mi exilio sea injusto.
<br /><br />Sentiría vergüenza de los actos de mi hijo y, luego de pedir perdón al pueblo por la violencia que ejercieron los grupos terroristas, me llamaría a un recatado silencio. Sólo por respeto y para no ofender la inteligencia de quienes vivimos esos tristes años y conocemos la historia completa de cómo ocurrieron verdaderamente los hechos, no me animaría a aparecer como víctima de nada.
<br /><br />Pero claro, estamos en épocas de revancha, y en épocas de revancha impera la venganza. No la justicia.
]]>
		</document>
		<document id="efc3d645d39cd40b1e86d14bc7911225" url=""><![CDATA[Desaparecidos que votaron en 2007<br/><br/>No hay dudas que lo volverán a hacer PARECE QUE AL ¿&quot;MODELO&quot;? KK, LOGRA RESUCITAR A LOS MUERTOS PARA QUE VAYAN A VOTAR... ¿O LOS &quot;DESAPARECIDOS&quot; SON VIVOS QUE GOZAN DE MUY BUENA SALUD Y COBRAN SUCULENTAS INDEMNIZACIONES???.
<br /><br />Los 7 asesinados  por el Padre VON WERNICH, VAN A IR A VOTAR!!!
<br />DATOS DEL PADRON ELECTORAL ARGENTINO DEL AÑO 2007:
<br /><br />Matricula Nº 10.482.100
<br />Tipo Doc. DNI.
<br />Apellido y Nombres: GALARZA, LILIANA A
<br />Sección Electoral LA PLATA Circuito Electoral : 502 – Ud. vota en la mesa Nº 5396
<br />Ubicada en: ESCUELA EGB N°79 115 BIS E/530 Y 531 – TOLOSA (SEC.6°)
<br /><br />Matricula Nº 11.631.784
<br />Tipo Doc. DNI
<br />Apellido y Nombres: IDIART, CECILIA L
<br />Sección Electoral LA PLATA Circuito Electoral : 517 - Ud. vota en la mesa Nº 5597  
<br />Ubicada en: ESCUELA MEDIA Nº 33-EX NORMAL 2 DIAGONAL 78 E/4 Y 5 – PLANTA URBANA (SEC.9)
<br /><br />Matricula Nº 5.986.565
<br />Tipo Doc. DNI
<br />Apellido y Nombres: MAINER, MARIA M
<br />Sección Electoral LA PLATA Circuito Electoral : 477 - Ud. vota en la mesa Nº 5088 
<br />Ubicada en: COLEGIO SAN ANTONIO DIAGONAL 80 N° 157 –PLANTA URBANA (SEC.2)
<br /><br />Matricula Nº 5.995.779
<br />Tipo Doc. DNI
<br />Apellido y nombres: SALAMONE, NILDA SUSANA
<br />Sección Electoral COLON Circuito Electoral : 41 - VILLA ALLENDE - Ud. vota en la mesa Nº 1590 
<br />Ubicada en: INSTITUTO PABLA A. DE SARMIENTO VILLA
<br />ALLENDE - VILLA ALLENDE
<br /><br />Matricula Nº 12.152.833
<br />Tipo Doc. DNI
<br />Apellido y nombres: MORETTINI, MARIA DEL C.
<br />Sección Electoral LA PLATA Circuito Electoral : 516 - Ud. vota en la mesa Nº 5593 
<br />Ubicada en: ESCUELA EDUC. TECNICA N° 61 N° 1220 E/57 Y 58 – PLANTA URBANA (SEC.9)
<br /><br />Matricula Nº 11.157.652
<br />Tipo Doc. DNI
<br />Apellido y nombres MAINER, PABLO J
<br />Sección Electoral LA PLATA Circuito Electoral : 483 - Ud. vota en la mesa Nº 90 
<br />Ubicada en: ESCUELA MOR. ALBERTI (PRIM) 19 Y 63 - PLANTA URBANA (SEC.3)
<br /><br />Matricula Nº 8..346.207
<br />Tipo Doc. DNI
<br />Apellido y nombres: MONCALVILLO, DOMINGO H
<br />Sección Electoral LA PLATA Circuito Electoral : 480 - Ud. vota en la mesa Nº 79 
<br />Ubicada en: ESCUELA EPB N° 18 N° 1201 Y 57 - PLANTA URBANA (SEC.3)
<br />**************************************************************************************************************************
<br />Qué País Bananero es este...........................................  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="c2c8d34208a90c80460148dfe9f400f2" url=""><![CDATA[Tranqui........ a cada chancho le llega su San Martín<br/><br/>Tranqui que todo llega
<br /><br />PARA PENSAR............. ALGUNAS COSILLAS DE LA PRESIDENTAAAAAAAAAA........ 
<br /><br />**
<br /><br />*Para que Ud. Sra. se quede tranquila  en referencia al 28/06/09*
<br /><br />*Gracias por el canje de lámparas bajo consumo - ( ya sabemos se las vendió a Cuba)*
<br />*Gracias *por el canje de bicicletas !!! - (seguimos caminado)
<br />*Gracias *por el canje de termotanques…..
<br />*Gracias *por el canje de calefones
<br />*Gracias *por el canje de autos (NO SALIO NI UNO)
<br />*Gracias *por el crédito para viviendas !!! (MENOS QUE MENOS, NI CERO)
<br />*Gracias por las jubilaciones a los que nunca pagaron y hoy cobramos una miseria los que aportamos una vida!!!
<br />*Gracias por combatir la hiperinflación !!! MORENO  no conoce el N°1 (simpre da menos, como mucho un 0,9)
<br />*Gracias por pagar la deuda al FMI !!! Total después le pedimos a Chavez  a un interes usurero !!!
<br />*Gracias *por no cumplir con el pacto de la ONU respecto al ATLANTICO SUR!!! “No se da cuenta que su quincho lo tiene en Olivos y en cualquier momento perdemos la Gral. Paz!!!!!!!
<br />*Gracias por hacernos aliados de las potencias como Bolivia y Venezuela!!!!!
<br />*Gracias *por crear ENARSA!!! (solo una estacion de servicio tiene en Av. Libertador y Arias!!!!
<br />*Gracias *por reestatizar Aerolineas Argentinas !!! Mas de 1.000 millones de dolares por una empresa SIN AVIONES!!!
<br />*Gracias por seguir renovando contratos a petroleras hasta el 2047!!!
<br />*Gracias por combatir en maldito YUYO, mal llamado SOJA con una retención como querían poner de mas del 50% (¿por que no dejan todos ustedes, el 50% de lo que cobran?<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br />*Gracias por lograr hacer claudicar la industria agraria en Argentina!!!
<br />*Gracias por hacerle comprar a un testaferro suyo &quot;IDEAS DEL SUR&quot;, total el  Dr. Nelson Castro *NO* dice las cosas que ud. quiere escuchar !!!
<br />*Gracias por subir a su palco al Sr, D Élia y la Sra. Carlotto !!!!
<br />*Gracias *por dejarnos tranquilos,  solo tenemos sensación de inseguridad!!!!
<br />*Gracias por contarnos que en el central tenemos 53.000.000 de dolares mas los 11.000.000 de Chavez !!! (Y EL CENTRAL ESTA EN BOLAS COMO EN EL 2001 CASI)
<br />*Gracias por combatir los POOLES de siembra con la plata de las AFJP!!!!!
<br />*Gracias por poner las retenciones en lugar de GANANCIAS!!!! - (ahi le tocarían el bolsillo a Ud. y los suyos)
<br />*Gracias por hacernos conocer a los OLIGARCAS del campo!!! (los que salvaron las papas en el 2002)
<br />*Gracias por sacarles la plata a las AFJP y que nadie sepa donde fue!!!
<br />*Gracias de antemano por los jubilados que en unos meses mas NO VAN A COBRAR!!!!
<br />*Gracias por ELIMINAR AL RECAUDADOR DE MONTOYA !!!! - (facturaba mucho para la corona)
<br />*Gracias por todos los derechos humanos (de los delincuentes!!!!!!)
<br />*Gracias *por adelantar las elecciones y meternos la democracia en el CUL......... .
<br />*Gracias por hacer el tren bala, &quot;yo siempre quise ir a Japon, pero no me daban los horarios para volver para la cena, gracias a Ud. y Menem solo tardo 3 1/2 horas&quot; 3 horas de tren a Córdoba y hora y media de COHETE!!!!! --- llego justito antes que los ravioles se pasen!!!
<br />*Gracias por repartir la riqueza !!!! (la única joda es que entre Nestor y UD.)
<br />*y por ultimo...... ........Gracias por hacernos recordar que el DENGUE EXISTE!!!!!
<br /><br />&quot;De todas formas la vamos a ayudar el 28/06 le vamos a votar la formula&quot;?????
<br /><br />&quot;NO SE SI LE QUEDA CLARO....... ..... LA OPOSICION , SEA QUIEN SEA&quot;! ESA ES LA QUE VA A VOTAR EL PUEBLO ARGENTINO !!!!
<br />QUEREMOS UN PAIS LIBRE DE DELINCUENTES, UN PAIS PARA TODOS, UN PAIS DE DEMOCRACIA, DE CONVIVENCIA, NO LOGRO DIVIDIRLO, NI LO LOGRARA NADIE!!!
<br />ARGENTINA PARA TODOS!!!!!
<br />******************************************************************************************************************
<br />Confirmado: Estamos condenados a ser un País Bananero  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="f262cf24378220c201d60eed2d84c42c" url=""><![CDATA[ARBA DETECTA TRENES PARTE 2<br/><br/>Empresas que evaden tributos utilizando el sistema ferroviario
<br /><br />(InfoEcos - 02/06/2009)
<br />Inspección de ARBA en Junín, Pergamino, General Arenales, Rojas y Salto. La información textual dada a conocer por el organismo recaudador. Y porque ahora. Y antes de Perelmiter?...
<br /><br />Inspectores de Arba realizaron controles de mercadería en tránsito en Junín y encontraron que tres formaciones ferroviarias que llevaban 1.586 toneladas de girasol, 1.250 toneladas de carbón y 150 toneladas de piedra eran trasladadas sin la documentación respaldatoria, motivo por el cual se labraron las actas de incautación correspondientes.
<br />Durante el operativo de fiscalización que también alcanzó a los partidos de Pergamino, General Arenales, Rojas y Salto 200 agentes del organismo desarrollaron numerosas acciones para luchar contra la evasión impositiva.
<br />Se labraron actas de incautación a dos trenes de carga de una empresa de primera línea con destino a una sucursal ubicada en la ciudad de Rosario, una por 636 toneladas de girasol transportado en 15 vagones, y otra por 950 toneladas de girasol que se trasladaban en 19 vagones.
<br />Se conformó otra acta de incautación al detectarse un tren de carga que transportaba 1.250 toneladas de carbón y 150 toneladas de piedras pertenecientes a una empresa de reconocida trayectoria en el país. Esa formación constaba de 30 vagones, tuvo como origen la provincia de Mendoza y su destino era la Ciudad Autónoma de Buenos Aires.
<br />Otras acciones que ejecutaron los inspectores fueron: la notificación de deuda impositiva por $ 531.410.101 a 11.542 contribuyentes y verificaciones catastrales para constatar novedades constructivas.
<br />En Pergamino se halló un depósito con 5.700 metros cuadrados construidos con valuación fiscal de $ 2.478.000, que paga impuestos como si tuviera 1.200 metros cuadrados; y se encontró un galpón con 1.000 metros cuadrados edificados valuado en $ 430.000 sin informar al fisco.
<br />Antes de fiscalizar las partidas inmobiliarias, los equipos de Arba desarrollan investigaciones a través del análisis de imágenes satelitales, las cuales permiten detectar nuevas edificaciones cuya existencia se comprueba con la presencia in situ de los agentes que participan en los operativos que se realizan en toda la Provincia. 
<br />***********************************************************
<br />ES PARA MONTOYA QUE LO MIRA POR TV!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
]]>
		</document>
		<document id="155733c4da7628b15ebbce550187e535" url=""><![CDATA[¿Cómo se llamará la beba??<br/><br/>- Señora, - dice el doctor - le quedan un par de meses para dar a luz, ¿ya sabe el nombre que le pondrá a la beba?
<br />- No doctor, hasta que no pasen las elecciones no puedo ponerle nombre a mi hija.
<br />- ¿Pero... cómo es eso?
<br />- Doctor, según el partido que gane, será el nombre que le pondremos a la beba.
<br />- Pero ¿Cómo? ¿Va a llamar a su hija UCR, IU, PJ, ARI?
<br />- No, no; si gana la UCR la llamaré Remedios. Si gana la IZQUIERDA UNIDA la llamaré Dolores. Si gana el ARI la llamaré Milagros. Pero si gana el KIRCHNERISMO la llamaré Socorro.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/laugh.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/w00t.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/fool.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="8994025b73a517f9c586f81123497268" url=""><![CDATA[Los pasajeros 'no son animales de carga'<br/><br/>Los pasajeros 'no son animales de carga', recordó la Justicia en un fallo
<br /><br />(La Nación - 10/06/2009)
<br /><br />La Cámara Civil se pronunció así en una resolución que condenó a una empresa ferroviaria a indemnizar con 108.000 pesos a un hombre que cayó del tren
<br /><br />La Cámara Civil recordó a las empresas ferroviarias y al Estado Nacional que los pasajeros de trenes &quot;son seres humanos, y no animales de carga&quot; y que deben ser traslados con &quot;con un mínimo de comodidad y seguridad&quot;.
<br /><br />El tribunal se pronunció así en un fallo en el que condenó a Transportes Metropolitanos General San Martín a indemnizar a un pasajero que cayó del tren cuando viajaba en los estribos del vagón por la gran cantidad de pasajeros que había.
<br /><br />&quot;Parece injusto, y ajeno a lo que es la realidad social, hacer caer el mayor peso de la responsabilidad sobre el infortunado..., cuando lo que salta a la vista es el incumplimiento grosero a los compromisos que pesan sobre las concesionarias -y en el mismo Estado- que parecen no saber distinguir -o no querer hacerlo- que lo que hay que transportar son seres humanos, y no animales de carga&quot;, sostuvieron los jueces.
<br /><br />La resolución, a la que accedió que se conoció hoy en Tribunales, está firmada por los magistrados Mauricio Mizrahi, Gerónimo Sansó y Ramos Feijóo, de la Sala B de la Cámara Civil.
<br /><br />Los camaristas sostuvieron que el transporte de pasajeros debe ser &quot;eficiente&quot; y por lo tanto &quot;contar con el número de vehículos necesarios para cubrir las frecuencias y servicios adicionales; personal idóneo y capacitado para esos menesteres y, por último, trasladar a los pasajeros con un mínimo de comodidad y seguridad; de modo que el trato sea adecuado a seres humanos dignos y no afecte la moral y las buenas costumbres&quot;.
<br /><br />&quot;En definitiva, resulta insoslayable el compromiso de las transportadoras de atender a cada pasajero como una persona humana con dignidad; contemplando a su vez la situación de quienes tienen capacidades diferentes, o son niños, o no tienen la instrucción necesaria para comprender el funcionamiento de lo que se le ofrece&quot;, resaltaron los magistrados.
<br /><br />El caso. La Cámara analizó el caso de un joven de 21 años que el 12 de mayo de 2000 viajó colgado en los estribos de uno de los vagones del tren que iba a la estación de José C. Paz y al llegar al puente de la avenida Cerviño cambió de vía y el movimiento hizo que perdiera el equilibrio y golpeara sus piernas con el puente, aunque no cayó porque fue sostenido por otros pasajeros.
<br /><br />Los jueces entendieron la conducta de la víctima de viajar en los estribos porque &quot;el exceso de pasaje y la necesidad de llegar a destino condicionan ese comportamiento&quot; y recriminaron a la empresa, ya que es, recordaron, quien debe &quot;tomar las precauciones pertinentes para evitar&quot; esas irregularidades.
<br /><br />&quot;En consecuencia, si se permite el acceso del pasajero al vehículo colmado, el riesgo principal no debe adjudicarse al viajero, sino que corresponde atribuirlo a la empresa porteadora&quot;, sostuvieron los camaristas.
<br /><br />El fallo de primera instancia había culpado al pasajero en un 60 por ciento del hecho y 40 restante a la empresa, porque había tenido una actitud de peligro al ubicarse en la escalerilla, pero la Cámara revocó la resolución y culpó a la concesionaria por un 90 por ciento de culpa.
<br /><br />Los camaristas consideraron que si bien el pasajero se somete a una situación riesgosa al viajar en los estribos, &quot;resulta harto difícil suponer -en la mayoría de los casos- que adopta esa conducta sólo por osadía y placer por el peligro&quot;.
<br /><br />&quot;No es dable ignorar la necesidad de trasladarse que tiene cada uno para cumplir con sus obligaciones laborales o, como en el caso, para regresar a su hogar después de una jornada de trabajo&quot;, analizaron los magistrados.
<br /><br />La indemnización fue establecida en 108 mil pesos más intereses por la incapacidad parcial y permanente de 60 por ciento que sufrió el joven en el accidente. 
<br />************************************************************************************
<br />MIENTRAS TANTO, LAS CONCESIONARIAS SIGUEN CAGÁNDOSE EN LA CALIDAD DE VIAJE.
<br />Y USTEDES ¿QUÉ OPINAN?
]]>
		</document>
		<document id="9937ea242612eff65d81d39d33ade09b" url=""><![CDATA[Plan Maquiavelico K<br/><br/>EL PLAN “K” PARA EL 28 DE JUNIO
<br /><br />(MAQUIAVELO  QUEDA CHIQUITO AL LADO DE LOS “K”)
<br /><br />Muchos se preguntarán de que  trata el Plan “K” para el 28 de Junio, pues bien, les comentaré como viene la cosa. (Esta información salió de las reuniones que lleva a cabo Néstor con sus acólitos)
<br /><br />Como todos sabrán las encuestas no les son favorables a los “K”, por ello “inventaron” las candidaturas virtuales, donde algunos integrantes del elenco kirchnerista se postularan y en el caso de salir electos no asumirán el cargo para el cual fueron elegidos dándole paso a figuras poco conocidas en el ámbito político pero manejables a los intereses de Néstor.
<br /><br />Como esto destapó una serié de presentaciones judiciales como así también las críticas de la ciudadanía, han pergeñado una alternativa que han llamado el Plan “K” (no el Plan “B”, como todos podrían pensar).
<br /><br />Este Plan, propio de Maquiavelo, se iniciaría el mismo día 28 de Junio prácticamente con la información a “boca de urna” ya que para llevarlo a cabo necesitan  de información sobre el avance de las elecciones.
<br /><br />El primer paso a llevar a cabo se desarrollará en aquellos distritos electorales donde el puntaje (a boca de urna) les sea desfavorable a los “K”. Es allí donde los intendentes y punteros políticos (Ej Delia) saldrían en los medios denunciando “FRAUDE ELECTORAL”.
<br /><br />Esta denuncia haría que los grupos de choque piqueteros adictos al gobierno central comenzaran a reagruparse en distintos lugares del país, en particular en la Provincia de Buenos Aires.
<br /><br />El segundo paso lo darían los mas allegados a los “K”, Randaso , Massa, Capitanich, Fernadez y algunos otros, quienes confirmarán que han recibido denuncias de fraude electoral. Esto haría que las huestes kirchneristas comenzaran a desplazarse a los lugares de concentración para marchar posteriormente entre otros lugares, a la Plaza de Mayo reclamando ”Nuevas Elecciones”.
<br /><br />El tercer paso lo daría el propio Néstor, quién saldría hablando en los medios radiales, televisivos y gráficos denunciando en persona el fraude electoral y presentando formalmente dicha denuncia ante el Juzgado Federal (en el mismo juzgado y ante el mismo Juez que habilitó a Cristina para presentarse como Senadora por la Prov. de Bs. As., a Scioli como Gobernador de la misma Prov. y ahora a Néstor Kirchner como Diputado de la Prov. de Bs. As)
<br /><br />Simultáneamente se harán otras presentaciones en otras provincias y juntamente con ello los grupos piqueteros avanzarán sobre la Plaza de Mayo reclamando “Nuevas Elecciones”.
<br /><br />Así dadas las cosas, los partidos políticos intervinientes en la contienda electoral saldrán a desmentir pero mientras tanto los jueces (adictos al gobierno) declararán nula la elección fijando una nueva fecha, siendo en éste caso la original, 28 de octubre.
<br /><br />Todos se preguntarán que consiguen con esto:
<br /><br />1º) Tiempo
<br /><br />2º) Reagruparse para las nuevas elecciones conociendo el pensamiento de la ciudadanía
<br /><br />3º) Harán presentaciones penales contra algunas figuras políticas para evitar que se vuelvan a presentar (aquellos que son una amenaza para ellos y que les hayan quitado votos).
<br /><br />4º) Iniciarán una campaña de desprestigio de aquellas figuras de la radio la televisión y medios gráficos que no los han apoyado (Ya comenzaron con Susana Gimemez en el Uruguay donde un equipo de la AFIP la está investigando, mientras hay otro en el país que investiga a Tinelli).
<br /><br />5º) Mantendrán activo a los piqueteros en la Capital Federal y Prov. de Bs. As. con movilizaciones, toma de barrios en construcción y otras actividades de distracción hasta las elecciones. La idea es meter miedo a la ciudadanía
<br /><br />Ya lo dijo Néstor: La única opción para el país es ÉL
]]>
		</document>
		<document id="a71e5769d534ba5dd5c36da35bc028b1" url=""><![CDATA[LOS INSULTOS MAS REPETIDOS DE LA SECUNDARIA<br/><br/>Hay una bomba en el colegio
<br /><br />Mientras padres y docentes se preocupan por el &quot;bully&quot;, una encuesta del Sí! pone en palabras impresas la agresión verbal. Bienvenidos al infierno escolar. Bonus track: Leé la opinión de UNICEF sobre el &quot;bully&quot;.
<br /><br />Por: Nicolás Artusi
<br /><br />&quot;Negro de mierda&quot;: ni los seis casos de factoreo ni los ríos de Europa ni los presidentes argentinos ni los versos célebres de La vida es sueño (&quot;¡ay, mísero de mí!&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />; &quot;negro de mierda&quot; es lo que más se repite en los colegios secundarios. Si para el gafotas director de cine Todd Solondz (Mi vida es mi vida o Palíndromos) los estudiantes sólo deben conocer dos palabras como recurso darwiniano para sobrevivir en la jungla de las aulas (&quot;maricones y retardados&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />, y mientras padres y maestros se desvelan por la violencia escolar, una cartografía del insulto diario pone en palabras impresas la agresión, que no es sólo física.
<br /><br />En la Argentina, la escuela es el segundo ámbito más discriminatorio (después del trabajo, lo dice una encuesta del Instituto Nacional contra la Discriminación, el INADI). Una historia reciente de la cultura pop resume los pesares del &quot;bully&quot; (con películas y videojuegos titulados así, Bully), pero más que una anécdota para explicar adolescencias conflictivas, el insulto es una pesadilla cotidiana que empieza cuando empieza el día: a las 7.20, el horario tan absurdo como nocturno en que abren los colegios. Mientras se difunde el dato de que el 10 por ciento de la población argentina hoy viene del Paraguay, Bolivia o Perú, una encuesta del Sí! entre 1.200 alumnos secundarios devela una idea aberrante de &quot;supremacía blanca&quot; para elegir el agravio: &quot;Ser un negro de mierda lo determina las cosas que hace una persona&quot;, explica Ignacio (17), alumno del Nacional Buenos Aires: &quot;Usar llantas con resortes y gorra constituyen el identikit del cabeza&quot;.
<br /><br />¿Qué onda, boludo? Asumido como vocativo, &quot;boludo&quot; no aparece en la encuesta que preguntó sobre insultos dichos con la manifiesta intención de agredir. De ahí que aquel concepto de &quot;negro&quot; (y sus variantes: &quot;villero&quot; o &quot;cabeza&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" /> sea más punzante. &quot;Los jóvenes suelen tomar un insulto como habla coloquial&quot;, distingue la profesora María Inés Abrile de Vollmer, subsecretaria de Equidad y Calidad del Ministerio de Educación: &quot;Pero es grave cuando se usa como agresión social&quot;. Con un DJ que instaló como campaña el provocativo &quot;¡Bailen, putos!&quot;, ¿es &quot;puto&quot; el &quot;boludo&quot; del 2010? &quot;Jamás es inocente: el insulto reproduce un estereotipo. Cuando le decís a otro 'no seas puto' o 'boliviano', estás aceptando que eso tiene características negativas&quot;, dice María José Lubertino, directora del INADI: &quot;Lo grave es que esto pasa en la tele, en el fútbol o en la escuela, que no está aislada del mundo exterior&quot;. Y, si fuera cierto el refrán sobre la casa del herrero, Lubertino se lamenta: &quot;Tengo un hijo de 12 años que no para de decir 'maricón'&quot;.
<br /><br />Ahí donde la novelita juvenil dividió un mundo entre divinas y populares, y mientras la puteada se extienda como una mancha humana, ¿hay una bomba en el colegio? &quot;Hace unas semanas, Carl Joseph Walker-Hoover, un chico de 11 años de Springfield, se ahorcó después de meses de ser acusado por sus compañeros de 'puto'&quot;, se lamenta Judith Warner en su blog Domestic Disturbances del The New York Times: &quot;En los Estados Unidos, combatir el bullying se convirtió en una obsesión nacional, sobre todo después de Columbine. Aunque todo sigue igual&quot; (ver página 8). El tema se disparó en el correo de lectores del diario gringo, donde el director de un colegio se declaró harto de que los alumnos hablen de derechos humanos o se compadezcan de la hambruna en Darfur pero le digan &quot;gordo forro&quot; al compañero excedido. Según las encuestas, el sobrepeso es la causa número 1 de insultos estudiantiles en EE.UU.; acá, &quot;gordo&quot; comparte los fondos de la tabla con el impreciso &quot;astilla&quot; o el xenófobo &quot;peruano&quot;.
<br /><br />Así, más que un templo del saber, la escuela puede ser un campo de batalla, donde el prejuicio de género acusará de &quot;conchudo&quot; al varón y de &quot;trola&quot; a la mujer. &quot;La propia dinámica de la escuela es discriminatoria, porque presenta altos niveles de expulsión&quot;, relativiza Elena Duro, especialista en Educación de la UNICEF: &quot;Más del 35 % de los que ingresan a la secundaria no egresa&quot;. Aun con docentes sobrepasados y víctimas que no pueden defenderse, la escuela debería tomar partido por los débiles: &quot;Hay que formar a los maestros, que muchas veces se desentienden del tema&quot;, dice Lubertino. El INADI lanzó el programa Escuela Libre de Discriminación (<a href="/go/messages/send/receiver=escuelas@inadi.gov.ar">escuelas@inadi.gov.ar</a>) para que, además de enseñar, los docentes aprendan: ¿cómo hay que parar una clase si sucede un hecho de discriminación?
<br /><br />¿Negro? ¿Conchudo? ¿Verga flotante? &quot;Los insultos que más duelen son los que discriminan&quot;, razona Alejandro (17), alumno del Buenos Aires que aboga por una igualdad social en la puteada: para él, es tan ofensivo &quot;villero&quot; como &quot;cheto&quot;. Hasta que la lucha contra el acoso no sea prioridad en las escuelas, generaciones de alumnos seguirán padeciendo lo mismo que el protagonista de La maravillosa vida breve de Oscar Wao, la novela iniciática de Junot Díaz: &quot;La secundaria era el equivalente de un espectáculo medieval, como si lo hubieran puesto en el cepo y forzado a soportar que una multitud de semianormales le tirara todo tipo de cosas y le gritara ultrajes, una experiencia de la que debió haber salido mejor persona, pero que no resultó así.&quot;, se escribió, y la moraleja habrá sido más penosa que edificante: &quot;Y si existía alguna lección que aprender de la tortura de esos años, él no tenía la menor idea de cuál podía haber sido&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="4ac054408108e613c286994f52407e87" url=""><![CDATA[¿A que se te ocurren 25 razones más?<br/><br/>1) Macri le quita subsidios a las escuelas públicas para “centralizar los gastos”, dejando a la mitad de los alumnos de Buenos Aires sin becas.
<br />2) Apenas asumió la jefatura de la ciudad, Mauricio Macri aumentó el ABL hasta un 230%. Impuestazo.
<br />3) Las universidades privadas pasan a disponer plazas en los 32 hospitales porteños para que sus alumnos realicen residencias médicas. Los estudiantes de la universidad pública se quedan sin vacantes para completar su formación práctica.
<br />4) Planea cerrar el Borda y el Moyano para que hogares sustitutos reciban a los pacientes. Una locura pensar que ahora las familias van a querer alojarlos.
<br />5) A pesar de haber prometido 10 km de subte por año, no se han hecho ni 2 metros porque “el gobierno nacional no cede el dinero”, mientras que Aníbal Ibarra expandió las líneas A y B, construyó la H, saliendo de la crisis de 2001, con menor presupuesto y sin pedirle ni una sola moneda a la presidencia de la nación.
<br />6) Como diputado nacional, Macri faltó a 280 sesiones de las 320. Un tipo laburador.
<br />7) Ahora el gobierno te cobra de más por cumplir su función. Se aumentará el impuesto inmobiliario hasta un 15 % a las propiedades frentistas a las calles que se hagan peatonales, a las calles a las que se les reduzca el tránsito, a las frentistas de nuevos bulevares y a las que se les ensanchen la vereda, entre otras obras (decreto 376/09 recientemente firmado por Mauri)
<br />8) En el 2001, Mauricio Macri fue procesado por el contrabando de autopartes de su empresa Sevel.
<br />9) Nicolás Caputo, amigo de Macri, instaló su showroom en terrenos de la ciudad. ¿No era que los espacios públicos no eran negociables?
<br />10) Falta de insumos en hospitales, salas de atención primarias abandonadas
<br />11) En el invierno pasado, más de 50 escuelas sin gas, cooperadoras sin recursos
<br />12) El PE pidió una ley de superpoderes para obras en las escuelas. Pero el 83% de lo que se dice solucionado del gas es en realidad la colocación caloventores. ¿Se necesitaba esa ley para esto?
<br />13) Se cerraron más de 500 centros culturales barriales.
<br />14) Despido de 2300 empleados públicos.
<br />15) Aumento de sueldos a funcionarios de la política, lo que significa un endeudamiento de 1600 millones.
<br />16) Michetti tampoco, como vicejefa de gobierno, concurre a las sesiones de la Legislatura como la Constitución la obliga. Entre el 13 de diciembre de 2007 y el 6 de noviembre de 2008, se realizaron 43 sesiones. Gabriela faltó a 40… Sin ir a trabajar obviamente está bueno Buenos Aires.
<br />17) En el Congreso, Macri votó en contra de la ley de salud reproductiva que permite que todas las personas tengan acceso gratuito a métodos anticonceptivos y asesoramiento médico.
<br />18) Como legislador nacional, Macri votó a favor de incluir al torturador Luis Patti en el Congreso
<br />19) En 1993, Macri fue descubierto evadiendo impuestos en su empresa Sevel
<br />20) En el Congreso, votó a favor de las leyes de impunidad, que detenían el procesamiento de los torturados de la última dictadura militar.
<br />21) A pesar de que “Buenos Aires juega limpio”, el propio Gobierno de la Ciudad evadió la Ley de Basura Cero.
<br />22) En tan solo 1 año de gobierno, la basura enterrada en rellenos sanitarios subió un 15%
<br />23) Puerto Pibes es un espacio de contención de chicos y chicas, en su mayoría de la Villa 31, que también funciona como escuela. El gobierno de la ciudad va a quitar parte de este terreno e instalar la sala de operaciones de la nueva policía metropolitana.
<br />24) La mayoría de los obreros que realizan las pocas obras de infraestructura, no cuentan con la seguridad necesaria, sin cascos ni protecciones.
<br />25) Francisco de Narváez, uno de los mayores exponentes del PRO, no deja de demostrar ser un tipo inestable. Además de haber tratado de suicidarse, colaboró con las campañas de Menem, de Kirchner. ¿Ahora es macrista? ¿Después qué toca?
<br />es dueño de canal 13.
<br /> desalojo y reprimio la huerta orgazmika de caballito con su patota de la ucep-
<br />ESTO ES PRO!
]]>
		</document>
		<document id="dbab176a37447447898aaec50403906e" url=""><![CDATA[Un argentino podrido!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br/><br/>Porque  estoy repodrido de que en éste país nos  cagues  todos los días, porque estoy  cansado de que a los que  trabajan les  saquen el 38% del sueldo, a los del campo  les  saquen el 45% de lo que ganan,  que nos caguen de un día  para el otro  el 75% de todos nuestros aportes de la  vida
<br />para cuando seamos viejos poder  vivir dignamente. ¿Por  qué? acaso  nosotros que tenemos éxito en nuestro  trabajo  y nos va bien somos  delincuentes y nos castigan? ¿Vamos  a  ir en cana también por eso? y los  delincuentes de verdad mientras tanto qué pasa?  Los narcotraficantes, los  chorritos  negros de mierda que te matan por un par  de  zapatillas o porque no les gustó  tu cara para darte miedo,  que no te  dejan salir a la calle mientras ellos hacen lo  que  quieren, nosotros encerrados tras  las rejas por honestos y laburantes, por  tener un autito y una  casita.
<br /><br />ME  ROBARON 5 VECES Y ME SALVE DE PEDO, TODAVIA NO  ME SECUESTRARON NI ME AFANARON LA CASA PORQUE  TENGO UN CULO BARBARO ¿Y  TENGO QUE ESTAR CONTENTO CON LO QUE  VIVO?
<br /><br />O  en que pais viven los que dicen que eso es  mentira y que no pasa nada. Estoy  RE PODRIDO que nos caguen la plata  que ganamos los que laburamos para darle de  comer a toda esa  manga de vagos de  mierda de los planes trabajar y todos los que  se afanan todo, y casualmente jamas van en  cana.. sin haber movido el culo en su  vida mientras nosotros les pagamos los  aportes a ellos en vez de a nosotros mismos   como corresponde, para llevarlos a los piquetes  y pagar campañas políticas.
<br /><br />CRISTINA,   LA RECONTRA CONCHA DE TU MADRE HIJA DE RE  MIL PUTA! SACATE LOS VESTIDITOS DE MIERDA Y  TIRÁ ESAS CARTERITAS PUTAS QUE USAS Y PONETE LOS  PANTALONES Y LABURÁ.   Y SI NO SABES  NADA, PORQUE LO ÚNICO QUE HICISTE EN TU  REPUTA VIDA FUE HACER QUILOMBO EN UNA  UNIVERSIDAD DEL CULO SIENDO UNA GUERRILLERA  DE MIERDA, ANDATE Y DEJALE EL LUGAR A LOS  QUE QUIEREN TRABAJAR POR NOSOTROS Y NO SON  SOBERBIOS Y MAL PARIDOS COMO VOS. SI YO  LABURO, ME VA BIEN, FUI EXITOSO, ME ROMPI BIEN  EL ORTO PARA LOGRARLO Y ARRIESGUE Y DEJE DE  LADO MUCHAS COSAS PARA HACERLO.  
<br />SOS UNA CEBRA, TE CREES YEGUA, SOS UNA RAYADA Y NADIE  TE MONTA
<br />PAGUÉ  Y PAGO TODOS MIS IMPUESTOS... TENGO TODO EL  DERECHO DEL MUNDO A GANAR LO QUE ME MEREZCO  CON MI LABURO Y NO TENGO PORQUE DARLE UNA PARTE  A NADIE Y DARLE DE COMER A UN NEGRO DE  MIERDA QUE SE RASCA LAS PELOTAS NI  SIQUIERA ABAJO DE UN ARBOL A LA SOMBRA PORQUE LE  DOLIA MUCHO EL CULO LABURAR PARA  PLANTARLO. SI,  YO TENGO UNA 4x4, UNA CASA CON PILETA DE  PLÁSTICO, UN TELEVISOR Y UNA COMPUTADORA, Y POR  ESO SOY UN OLIGARCA Y NO TENGO DERECHOS?   Y  VOS QUE CARAJO SOS? QUE TENES 32 PROPIEDADES,  QUE SOS DUEÑA DE TODOS LOS CASINOS  Y NEGOCIADOSDE MIERDA DE ESTE  PAIS,  QUE NO PAGÁS LOS IMPUESTOS QUE SÍ NOS OBLIGAS A  NOSOTROS Y QUE HACES QUE SE CAGUEN A PIÑAS  Y QUE SUFRA GENTE QUE NO TIENE NADA QUE  VER PARA VOS MANTENERTE EN LA TUYA SIN  ADMITIR TU SOBERBIA DE MIERDA Y TUS FERIADOS  MENTIROSOS,  GUERRILLERA PUTA, PARA IRTE DE VACACIONES  Y RAJAR DE LA MIERDA, QUE VOS Y EL HIJO DE  PUTA DE TU MARIDO CREARON Y NO LO SOPORTAN  NI UDS.  
<br />QUE  MIERDA SENTIS EN LA CABEZA CUANDO VES QUE LA  GENTE QUE PIENSA NO TE QUIERE, NO TE PUEDE  VER Y LOS UNICOS QUE TE SIGUEN NO TIENEN UN  SORETE EN LA CABEZA, PORQUE NO LES
<br />ENSEÑASTE  NI SIQUIERA A ESCRIBIR, SOLAMENTE  LES  ENSEÑASTE A ROBAR Y A ODIAR AL QUE  TRABAJA  CONVIRTIÉNDOLOS  EN UNA MIERDA, COMO VOS.  
<br /> CRISTINA,  ANDATE,   A_N_D_A_T_E.  
<br /> NO  TE VOTAMOS, LOS QUE TRABAJAMOS Y TE PAGAMOS  LOS LUJOS, LOS SIRVIENTES, LOS VIAJES, TU  ARROGANCIA, Y QUE QUEREMOS ALGO NUEVO Y NO  UN GOBIERNO DEL AÑO 40 NO TE VOTAMOS; NO  TE QUEREMOS; NO TE  SOPORTAMOS;  NO SOPORTAMOS TUS ZAPATITOS; NI TUS  EXTENSIONES; NI TUS CIRUGÍAS NI TU IDEOLOGÍA  DE GUERRILLERA.
<br /><br />ANDATE  CON CHAVEZ A LA RECONTRA REMIL PUTA MADRE QUE TE   PARIÓ; NO QUEREMOS QUE LA ARGENTINA  SEA VENEZUELA NI CUBA NI NADA DE ESA  MIERDA.   QUEREMOS  COMPARARNOS  CON ALEMANIA; CANADA, CON PAISES DE  VERDAD, DESARROLLADOS, CON LOS DE POLÍTICAS  PENSADAS, QUE INCLUYEN A TODOS, NO CON  MIERDAS COMUNISTAS QUE CAGAN DE HAMBRE A  SU PUEBLO Y NO LES DAN OPORTUNIDAD DE UNA  MIERDA CERRANDOLE TODAS LAS PUERTAS.   QUEREMOS  SER ARGENTINA, UN PAIS  PROMETEDOR, CON LOS  MEJORES PROFESIONALES; LOS MEJORES  ALIMENTOS;  Y  NO UNA MIERDA COMUNISTA QUE SE ESCONDE  DETRAS DE LAS GUERRILLAS Y EL ODIO POR  TODO, SIENDO SU UNICO OBJETIVO POLITICO,  HACIENDO CADA DIA MAS IGNORANTES Y VAGOS A  SU GENTE POR CONVENIENCIA POLITICA Y  ECONOMICA.
<br /><br />¡  
<br /><br />PASALO  POR FAVOR A TODOS LOS QUE PUEDAS ....   CAPAZ QUE SI TODOS LO REENVIAMOS LE   LLEGUE, O AL MENOS A ALGUNA SOBRINA, HIJA  O CONOCIDO Y PUEDA  LEERLO.
<br />GRACIAS..
<br /><br />JORGE  DANIEL DÍAZ
<br />D.N.I.  29.664.720  
<br /><br />un fenomeno el flaco!!!, le levanto un monumento!
]]>
		</document>
		<document id="ff7fe46671ec72683a574ac765a6237a" url=""><![CDATA[Chistes de vacaciones de invierno 2009<br/><br/>- De donde sos ?
<br />- De Brasil.
<br />- ¿Y por qué te viniste para acá?
<br />- Porque en Brasil solo hay putas y jugadores de fútbol.
<br />- ¡Mira vos....!!! sabes que mi esposa es brasilera?
<br />- ¡No me digas....!!! En qué equipo jugaba?
<br />**************************************************************************************************************************
<br />Llega un negrito al cielo y temeroso de que lo discriminen....
<br />- Nombre? -le pregunta San Pedro.
<br />- Leonardo Di Caprio - contesta
<br />San Pedro lo mira incrédulo y le vuelve a preguntar:
<br />- Nombre?
<br />- Leonardo Di Caprio - insiste el negrito
<br />Confundido, San Pedro toma el teléfono y llama a Dios:
<br />- Jefe, con todo respeto, sáqueme de una duda, el Titanic.... se hundió o se quemó?
<br />**************************************************************************************************************************
<br />Una gallina pone un huevo de MEDIO KILO. Televisión, entrevistas, todos detrás de la gallina: ¿Cómo ha logrado esta hazaña, Sra. Gallina?
<br />- Secreto de familia...
<br />- ¿Planes para el futuro?
<br />- Poner un huevo de un kilo.
<br />Los flashes de las cámaras se ensañan también con el gallo...
<br />- ¿Cómo han logrado semejante hazaña, Sr. Gallo?
<br />- Secreto de familia...
<br />- Planes futuros?
<br />- ¡¡Cagar a trompadas al avestruz...!!  
<br />**************************************************************************************************************************
<br />Un tipo le dice a un amigo:
<br />- Estoy preocupado. Mi esposa se desconcentra y pierde el   interés cada vez que hacemos el amor.
<br />- Pero hombre -responde el otro- sabes que a mí me pasaba lo mismo, y lo que hice fue que, cuando estábamos haciendo el amor y noté que estaba perdiendo el interés, saqué la pistola y eché un tiro al aire. Del susto mi mujer se excitó de nuevo y terminamos genial.
<br />Hace la prueba. Toma, te presto la pistola.
<br />Al día siguiente se encuentran de nuevo.
<br />- ¿Y, cómo te fue con la técnica?
<br />- Ni me hables. Estábamos haciendo el 69. Cuando vi que mi mujer estaba desconcentrada, saqué la pistola y tiré al aire. Del susto me cagó en la cara, me mordio un huevo , y para peor, del armario salió un negro en pelotas con las manos arriba pidiendo perdón..
]]>
		</document>
	</documents>
</author>