<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="aee42967326018f194e45539a1763a18" url=""><![CDATA[La historia del burro<br/><br/>En lo personal me gusta esta historia; espero que a ustedes tambien.
<br /><br />La historia del burro
<br /><br />Un día, el burro de un campesino se cayó en un pozo. El animal lloró fuertemente por horas, mientras el campesino trataba de buscar algo que hacer. Finalmente, el campesino decidió que el burro ya estaba viejo y el pozo ya estaba seco y necesitaba ser tapado de todas formas; que realmente no valía la pena sacar al burro del pozo.
<br /><br />Invitó a todos sus vecinos para que vinieran a ayudarle. Cada uno agarró una pala y empezaron a tirarle tierra al pozo. El burro se dio cuenta de lo que estaba pasando y lloró horriblemente. Luego, para sorpresa de todos, se aquietó después de unas cuantas paladas de tierra.
<br /><br />El campesino miró al fondo del pozo y se sorprendió de lo que vió. Con cada palada de tierra, el burro estaba haciendo algo increíble: Se sacudía la tierra y daba un paso encima de la tierra. Muy pronto todo el mundo vio sorprendido cómo el burro llegó hasta la boca del pozo, pasó por encima del borde y salió trotando.
<br /><br />La vida va a tirarte tierra, todo tipo de tierra. El truco para salir del pozo es sacudírsela y usarla para dar un paso hacia arriba. Cada uno de nuestros problemas es un escalón hacia arriba. Podemos salir de los más profundos huecos si no nos damos por vencidos.
<br /><br />¡Usa la tierra que te echan para salir adelante!
<br /><br />Recuerda las 5 reglas para ser feliz: 
<br />Libera tu corazón del odio. 
<br />Libera tu mente de las preocupaciones. 
<br />Simplifica tu vida. 
<br />Da más y espera menos. 
<br />Ama más y... sacúdete la tierra porque en esta vida hay que ser solución, no problema.
]]>
		</document>
		<document id="c8df8d2cd678fed70e0dea74ce9d66b3" url=""><![CDATA[La siembra<br/><br/>Siembra amor, y recogerás unión.
<br />Siembra uniones, y recogerás paz.
<br />Siembra paz, y recogerás armonía.
<br />Siembra armonías, y recogerás ilusión.
<br />Siembra ilusiones, y recogerás vida.
<br />Siembra la vida, y recogerás regalos.
<br />Siembra regalos, y recogerás alegría.
<br />Siembra alegría y recogerás la fe perdida.
<br />Siembra la fe, y recogerás esperanza.
<br />Siembra esperanza, y recogerás confianza.
<br />Siembra confianza, y recogerás unidad.
<br />Siembra unidad, y recogerás felicidad.
<br />Siembra felicidad, y recogerás carácter.
<br />Siembra acciones, y recogerás hábito.
<br />Siembra hábitos, y recogerás carácter.
<br />Siembra un carácter, y recogerás destino.
<br />Y con esa ilusión, crecerá tu sueño.
<br />Con ese sueño, crecerá tu realidad.
<br />Con esa realidad, crecerá tu verdad.
]]>
		</document>
		<document id="d177e7de0dbbff1175d6f2a4d5dc8232" url=""><![CDATA[GIMNASIO DEL ALMA<br/><br/>PON ORDEN EN TU VIDA. 
<br />Detén tu alocada carrera diaria ¿Adónde vas con tanta prisa? Ubícate!! haz una lista de lo importante y de lo urgente, ordena tus cosas pendientes por prioridad. Respira profundo y piensa con calma QUÉ quieres de la vida, cual es tu sueño... ¡y una vez que lo identifiques ve por él! Ponte metas pequeñas a corto plazo y cumple con ellas para que poco a poco, alcances metas mayores.
<br /><br />PRACTICA EL AGRADECIMIENTO. 
<br />  Lo más importante de todo lo que está ocurriendo en este momento es que........ ¡Estas vivo! Estar vivo es un regalo... algo tienes que hacer, alguna misión que cumplir, ¿qué esperas? 
<br />  Agradece los dones que día a día te ofrece la vida, cuéntalos y haz buen uso de ellos, muchas veces tenemos más de lo que podemos disfrutar, pero nos cuesta trabajo reconocerlo.
<br /><br />OBSERVA TUS PENSAMIENTOS. 
<br />  Sabias que lo que piensas de un problema es más importante y determinante que el problema en sí? Sé que muchas veces no es fácil enfrentarlos... pero, haz el esfuerzo de volverte más positivo y mejora tu actitud. Evita ser portador de malas noticias, no te involucres en chismes o comentarios negativos hacia otras personas... ¡vive y deja vivir! 
<br /><br />ACEPTA LO QUE NO PUEDES CAMBIAR. 
<br />  El pasado ya no importa, pues ya ocurrió; olvídate de los malos sentimientos; vive tu duelo; perdona y libérate del peso que por tanto tiempo has cargado. Ábrete a comenzar de nuevo; puedes progresar y cambiar tu situación personal. Toma tiempo pero es posible mejorar tu situación en la vida por difícil que sea. Comienza a ver los inconvenientes, como oportunidades y procura darle una respuesta creativa a cada situación. 
<br /><br />ENTREGA EL 100% EN TODO MOMENTO. 
<br />  Comprométete a dar y a recibir con abundancia; ofrece a quien te encuentras, siempre, un pequeño regalo: una sonrisa, unas gracias, un saludo, una palabra de aliento. Mantén en circulación la verdadera riqueza de la vida. Muestra interés, aprecio y comprensión por los demás. Silenciosamente envía pensamientos de amor, solidaridad, paz y alegría. 
<br /><br />ÁBRETE A LA COMUNICACIÓN. 
<br />  Crea puentes de comunicación que te permitan expresar y compartir tus ideas y sentimientos. Deja de esperar a que otros se comuniquen contigo, toma la iniciativa y acércate a ellos para compartir y crear soluciones y estrategias para iniciar nuevos proyectos. Además recuerda que la comunicación es el puente que acorta las distancias que nos mantuvieron separados por diferencias o malos entendidos. 
<br /><br />LIBERA LA RABIA. 
<br />  Muchas personas están cargadas de emociones negativas y tensiones que potencian la ira. Cuando te dejas llevar por ella, terminas afectando y deteriorando en la mayoría de los casos, tus relaciones con los demás. Además la ira se convierte en resentimiento cuando la hemos acumulado por mucho tiempo, y a quien verdaderamente acaba dañando, es a la persona que la siente: ¡a tí mismo!. Aprende a respirar imaginando que sale de tí, con cada respiración. Practícalo hasta que te sientas mejor. 
<br /><br />Cuando está lloviendo fuerte, pensamos por un momento que el sol se ha ido. Pero si subimos a un avión y volamos por encima de las nubes... nos daremos cuenta de que el sol brillante, sigue ahí... Esperemos a que las nubes se disipen para ver de nuevo al sol salir.  ¡Vuela, el avión eres tú! 
<br /><br />PRACTICA LA ORACIÓN: 
<br />  La oración es la forma de comunicarnos con la escencia de la vida ....¡CON DIOS!
<br /><br />Autor desconocido
]]>
		</document>
		<document id="448dcffe0173300f92f4c9be54bf2f7c" url=""><![CDATA[LO QUE HARÉ ¡HOY!<br/><br/>Hoy eliminaré de mi agenda dos días: ayer y mañana. Ayer fue para aprender y mañana será la consecuencia de lo que hoy pueda realizar.
<br /><br />Hoy me enfrentaré a la vida con la convicción de que este día jamás volverá.
<br /><br />Hoy es la última oportunidad que tengo de vivir intensamente, pues nadie me asegura que mañana volveré a amanecer.
<br /><br />Hoy tendré la audacia de no dejar pasar ninguna oportunidad, mi única alternativa es la de triunfar.
<br /><br />Hoy invertiré mi recurso más importante: mi tiempo, en la obra más trascendental: mi vida; cada minuto lo realizaré apasionadamente para hacer de hoy un día diferente y único en mi vida.
<br /><br />Hoy desafiaré cada obstáculo que se me presenta con la fe de que venceré.
<br /><br />Hoy seré la resistencia al pesimismo y conquistaré al mundo con una sonrisa, con la actitud positiva de esperar siempre lo mejor.
<br /><br />Hoy haré de cada tarea ordinaria una expresión sublime.
<br /><br />Hoy tendré los pies en la tierra comprendiendo la realidad y tendré la mirada en las estrellas para inventar mi porvenir.
<br /><br />Hoy tendré tiempo de ser feliz y dejaré mi huella y mi presencia en el corazón de los demás.
<br /><br />Hoy, te invito a empezar un tiempo nuevo donde soñemos que es posible cuanto nos proponemos y lo realicemos con alegría y dignidad.
]]>
		</document>
		<document id="9a3b31bb252e126047e378843eb40716" url=""><![CDATA[Unas palabras de Garcia Marquez?<br/><br/>Te quiero no por quien eres,
<br />sino por quien soy cuando estoy contigo.
<br /><br />Ninguna persona merece tus lágrimas,
<br />y quien se las merezca no te hará llorar.
<br /><br />Sólo porque alguien no te ame como tu quieres,
<br />no significa que no te ame con todo su ser.
<br /><br />Un verdadero amigo es quien
<br />te toma de la mano y te toca el corazón.
<br /><br />La peor forma de extrañar a alguien
<br />es estar sentado a su lado
<br />y saber que nunca lo podrás tener.
<br /><br />Nunca dejes de sonreír,
<br />ni siquiera cuando estés triste
<br />porque nunca sabes
<br />quien se puede enamorar de tu sonrisa.
<br /><br />Puedes ser solamente una persona para el mundo,
<br />pero para alguna persona tu eres el mundo.
<br /><br />No pases el tiempo con alguien
<br />que no esté dispuesto a  pasarlo contigo.
<br /><br />Quizá Dios quiera que conozcas
<br />mucha gente equivocada
<br />antes de que conozcas
<br />a la persona adecuada,
<br />para que cuando al fin la conozcas,
<br />sepas estar agradecido.
<br /><br />No llores porque ya se terminó,
<br />sonríe porque sucedió.
<br /><br />Siempre habrá gente que te lastime,
<br />así que lo que tienes que hacer es seguir confiando
<br />y ser más cuidadoso en quien confías dos veces.
<br /><br />Conviértete en una mejor persona
<br />asegúrate de saber quien eres
<br />antes de conocer a alguien más
<br />y  esperar que esa persona sepa quien eres.
<br /><br />No te esfuerces tanto,
<br />las mejores cosas suceden
<br />cuando menos te las esperas.
<br /><br />Gabriel García Marquez
]]>
		</document>
		<document id="5114e88433b93e7e110831003a1ed46c" url=""><![CDATA[Abriendo las puertas de tu interior<br/><br/>Dicen que cuando abrimos las puertas de nuestro interior 
<br />empezamos a florecer por dentro...
<br /><br />Y cuando el alma florece encontramos a Dios y 
<br />Él nos habla a través de las pequeñas cosas...
<br /><br />En dónde podría encontrarte  Señor si no fuera en el Amor...
<br /> y Él me dijo...
<br /><br />Yo soy amor...
<br /><br />Para conocerme, debes tener amor en tu corazón, porque sin amor  no sabrás de Mí. Mantén el amor fluyendo libremente y aprende a amar lo que haces. Ama el lugar donde estás y ama a todos los que te rodean. Ama y nunca consideres lo que te cuesta; nunca busques recompensa. Nunca darás demasiado amor, así que no temas y trates de impedir el fluir del amor, lo que puedes desear hacer cuando eres rechazado y quieres cerrar tu corazón por el temor de ser herido. No lo hagas, sólo lograrás ser rígido e inseguro, y de esa manera nunca podrás ayudar a otro porque nadie es atraído por un corazón duro y sin amor. Usa la cordura y la comprensión unidas al amor, y de esa forma mantendrás el equilibrio perfecto. La principal lección en la vida es aprender a amar. No pierdas el tiempo y aprende la lección rápidamente.
]]>
		</document>
		<document id="a3dfdf6553cc6d9a9bd52772ceb65e88" url=""><![CDATA[Frase del día?<br/><br/>Cada vez que deseas realizar un aprendizaje nuevo o un cambio en tu vida y surje una resistencia natural más o menos fuerte, puedes ser consciente, ahí mismo, con toda claridad, de lo fuerte que es tu ego.
<br /><br />Cada vez que pretendes innovar, enseñar, presentar algo que &quot;quizá&quot; es nuevo o más bien diriamos una nueva presentación de algo antiguo. Cada vez que aceptas o rechazas algo o a alguien. Observa, observa detenidamente y te darás cuenta de lo fuerte que puede llegar a ser tu ego y cómo condiciona tu vida.
<br /><br />Sólo con humildad serás capaz de vencerlo junto con todos sus condicionamientos.
]]>
		</document>
		<document id="cbb3de750dad35496e9b3c14523ab861" url=""><![CDATA[Eres la fuente...?<br/><br/>Nadie te da nada, tú eres la fuente.
<br />Vas a recibir lo que des.
<br />Das quien estás siendo, pues esto te estás dando.
<br /><br />Lo que estás dando, es lo que estás siendo. 
<br />Lo que estás recibiendo, es lo que estás siendo.
<br />Lo que estás siendo en relación a otros,
<br />es lo que estás experimentando.
<br /><br />A quién te estás dando?
<br />A quién estás recibiendo?
<br />A quién estás experimentando? 
<br /><br />El estado del ser que elijas experimentar
<br />en relación a otros será la causa
<br />de lo que  TU MISMO experimentes.
<br /><br />El ser que decidas manifestar, será lo que la vida te dará.
<br />El ser elegido es el pedido y tu experiencia es la respuesta 
<br />del universo a tu pedido.
<br /><br />Nadie puede ingresar en tu mundo interior.
<br />Lo que seas en relación a los otros serán contigo.
<br />Es el ser que experimentarás.
<br /><br />La ilusión te hace creer que te relacionas con otros 
<br />Pero eso no es posible.
<br />En todo momento te relacionas contigo mismo
<br />en presencia de otros.
<br /><br />A quién te estás dando en presencia del otro?
<br />A quién estás recibiendo en presencia del otro?
<br />A quién estás experimentando en presencia del otro? 
<br /><br />La vida siempre te dará lo que decidas ser.
<br />No importa con quienes te relaciones, tuya será la experiencia.
<br /><br />En todo momento estás eligiendo y decidiendo,
<br />manifestar, crear y experimentar, 
<br />algún aspecto de tu ser. 
<br />Y son tus aparentes relaciones con los demás,
<br />las que te permiten conocerte a ti mismo, 
<br />en tu propia experiencia.
<br /><br />Sólo existe una relación, es la relación contigo mismo.
<br />Los otros y los acontecimientos son  ángeles y milagros, 
<br />convocados por ti mismo
<br />En tu camino de realización, en tu sendero hacia tu ser real.
<br /><br />Siempre se te dió lo que has pedido y
<br />en todo momento pediste al aspecto de tu ser
<br />que decidiste manifestar.
<br /><br />Al final del camino, cuando finalice este capítulo
<br />del libro de tu vida
<br />Nuevamente serás conciente de la inocencia absoluta,
<br />de quienes te acompañaron y verás que ellos
<br />te permitieron cumplir con tu anhelo jamás imaginado. 
<br />La posibilidad de experimentar tus aspectos más elevados.
<br />Verás que ellos cumplieron con todos los pactos acordados,
<br />que te llevaron muchas veces a experimentar tus aspectos 
<br />más bajos y así hacer físicamente posible que 
<br />te manifiestes concientemente.
<br /><br />La gran justicia te será revelada, cuando seas capaz de ver,
<br />que nadie jamás te dañó y que todos los daños recibidos,
<br />fueron por ti imaginados, creados y experimentados.
<br /><br />Similarmente y ante tu sorpresa, también sabrás que
<br />aquellos dolores y sufrimientos 
<br />con los que tu creías dañar a otros
<br />Fueron también fruto de tu propia imaginación.
<br />Porque lo que es para ti, es exactamente igual para tus hermanos 
<br />Todo dolor y sufrimiento padecido,
<br />fueron por ellos imaginados, creados y experimentados.
<br /><br />Y sabrás que todo el daño, sólo puede ser auto-inflingido.
<br />Y también sabrás que el amor que escatimaste
<br />a ti mismo te lo quitaste. 
<br /><br />Aún el miedo más intenso, el dolor más profundo,
<br />la traición más artera, la ofensa menos esperada, 
<br />la agresión más hiriente,
<br />en fin el infierno más temido.
<br />Fueron todas magníficas expresiones por ti elegidas. 
<br />Aún cuando tú siempre en estos casos hayas elegido
<br />experimentar otro aspecto de tu ser
<br />La creencia que fueron &quot;otros&quot;, los &quot;verdaderos&quot; causantes
<br />de tanta injusticia y sufrimiento en tu propio interior. 
<br /><br />No amigo mio,
<br />Nunca han existido ni existirán injusticias en el plan
<br />perfecto de la vida.
<br />Pero si es posible que las hayas imaginado cuando 
<br />has caído en la ilusión y el espejísmo de los
<br />planos inferiores de conciencia. 
<br /><br />Al final de camino te verás como lo que siempre fuiste
<br />y serás el creador absoluto y libre de todas tus experiencias.
<br /><br />Y cuando veas tu vida, a la luz de esta conciencia más elevada.
<br />Sentirás una compasión enorme por ti mismo y 
<br />desearás haber evitado tanto dolor y sufrimiento.
<br />Entonces pedirás, suplicarás, implorarás,
<br />una nueva oportunidad.
<br /><br />Tu también me pediste que cuando te olvidaras de todo esto,
<br />y el olvido fueta parte de tu propio plan, 
<br />en algún momento te enviara algo que te ayudara a recordar.
<br />Bueno hijo mio, en este acto estoy cumpliendo con mi parte.
<br /><br />Ahora, si tu lo dispones, tienes una nueva oportunidad,
<br />de recordar y utilizar la vida física, 
<br />para conocerte a ti mismo en tus aspectos más elevados.
<br />Así como lo soñaste antes de volver.
<br /><br />Como siempre, el acuerdo sigue siendo el mismo:
<br />Tu pides y Yo concedo, exactamente lo que tu pides.
<br /><br />Qué me pedirás el próximo momento? 
<br />y en el siguiente?
<br />y en el siguiente?
<br /><br />No te preocupes por mi parte
<br />simplemente sé conciente de la tuya, 
<br />y cuando te sientas nuevamente perdido recurre a mi,
<br />que te contestaré aún antes de que me llames. 
<br /><br />Siempre viajo contigo, aunque no siempre lo notes.
<br />No es posible que estés solo.
<br />Si es posible que creas que lo estás.
<br /><br />Querrás volver con tu nueva conciencia expandida,
<br />a vivir nuevamente en el plano de la vida manifestada. 
<br />Para poner en acción tu gran recuerdo,
<br />volver para experimentar en relación a otros
<br />tu amor más pleno, incondicional e intenso
<br /> que seas capaz de imaginar.
<br /><br />Sabrás que el amor es y será tu verdadera esencia. 
<br />Y no pararás hasta experimentarlo y sentirlo.
<br />De pronto serás conciente que todas las experiencias pasadas
<br />sí tuvieron un sentido muy amoroso, el de ayudarte a recordar,
<br />a través de las experiencias físicas de muchos otros aspectos 
<br />de tu ser, que la opción más elevada y verdadera es
<br />el AMOR.
<br /><br />Así abrazarás todo lo que hayas experimentado,
<br />el miedo más intenso, el dolor más profundo, la traición más artera,
<br />la agresión más hiriente, en fin el infierno más temido. 
<br /><br />Y tu pedido como siempre te será concedido.
<br />Se te dará la oportunidad tan ansiada.
<br />Y es por eso hijo mío, que te encuentras nuevamente,
<br />en este tiempo, en este lugar, en este cuerpo, 
<br />rodeado de estos seres. 
<br />Tuyo fue el diseño completo de tu vuelta,
<br />asi como lo pediste, asi fue dado.
<br /><br />Por ahora me despido, aunque eso no es posible.
<br />Porque sólo se despiden los que se separan,
<br />y eso no es un estado en el que podemos estar tu y yo. 
<br /><br />Con AMOR
<br />TU YO SOY
]]>
		</document>
		<document id="827059988682735ed48d495a1fcd2e6d" url=""><![CDATA[Te deseo...<br/><br/>Para los que conozco hace años. Y para los que conozco hace minutos. Y para los que quiero desde siempre. Y para los que quiero desde ahora. 
<br />Te deseo primero que ames, Y que amando, también seas amado. Y que de no ser así, seas breve en olvidar, Y que después de olvidar, no guardes rencores. Deseo, pues, que no sea así, pero que si es, sepas ser feliz. 
<br /><br />Te deseo también que tengas amigos, y que sean valientes, fieles, sinceros y hasta algunas veces inconscientes. Pero que por lo menos haya uno en quien puedas confiar sin dudar. 
<br /><br />Y porque así es la vida, deseo también que tengas enemigos. Ni muchos ni pocos, en la medida exacta, para que algunas veces, te cuestiones tus certezas. Y entre ellos, haya uno por lo menos que sea justo, para que te haga poner los pies en la tierra. 
<br /><br />Te deseo además que seas útil, mas no insustituible. Y que en los momentos malos, cuando no quede más nada. Esa utilidad sea suficiente para mantenerte en pie. 
<br /><br />Igualmente, te deseo que seas tolerante; No con los que se equivocan poco, sino con los que se equivocan mucho e irremediablemente, y que haciendo buen uso de esa tolerancia, sirvas de ejemplo a otros. 
<br /><br />Te deseo que siendo joven no madures demasiado de prisa, y que ya maduro, no insistas en rejuvenecer, y que siendo viejo no te dediques al desespero. Porque cada edad tiene su placer y su dolor, y es necesario que fluyan entre nosotros. 
<br /><br />Te deseo de paso que seas triste. No todo el año, sino apenas un día. Pero que en ese día descubras que la risa diaria es buena, para valorar nuestras bendiciones y dar gracias por ello. 
<br /><br />Te deseo que descubras, con urgencia máxima, por encima y a pesar de todo, que existen y que te rodean, seres oprimidos, tratados con injusticia y personas infelices. Pero siempre tendrás la oportunidad de llevar una palabra de consuelo. 
<br /><br />Deseo también que plantes una semilla, por más minúscula que sea, y la acompañes en su crecimiento, para que descubras de cuántas vidas está hecho un árbol. 
<br /><br />Te deseo, además, que tengas dinero, porque es necesario ser práctico. Y que por lo menos una vez al año, pongas algo de ese dinero frente a ti y digas: 'esto es mío', sólo para que quede claro quién es el dueño de quién. 
<br /><br />Te deseo que ninguno de tus afectos muera, pero que si muere alguno puedas llorar sin lamentarte y sufrir sin sentirte culpable. 
<br /><br />Te deseo por fin, siendo hombre que tengas una buena mujer, y que siendo mujer tengas un buen hombre, mañana y al día siguiente, y cuando estén exhaustos y sonrientes, hablen sobre amor para recompensar. 
<br /><br />Si todas estas cosas llegaran a pasar, no tengo nada más que desearte….
<br /><br />Victor Hugo
]]>
		</document>
		<document id="80b7f2f3bc6cc064c0a171687a711b09" url=""><![CDATA[El Chino y el Arroz<br/><br/>Un hombre estaba poniendo flores en la tumba de su esposa, cuando vio a un hombre chino poniendo un plato de arroz en la tumba vecina. 
<br /><br />El hombre se dirigió al chino y le pregunto, levemente burlón: 
<br /><br />&quot; Disculpe señor? de verdad cree usted que el difunto vendrá a comer el arroz? 
<br /><br />&quot; Si &quot;, respondió el chino, &quot; cuando el suyo venga a oler sus flores .. &quot; 
<br /><br />MORALEJA: 
<br /><br />Respetar las opiniones del otro, es una de las mayores virtudes que un ser humano puede tener. 
<br /><br />Las personas son diferentes, por lo tanto actúan diferente y piensan diferente. 
<br /><br />No juzgues.... solamente comprende....
]]>
		</document>
	</documents>
</author>