<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="14">
		<document id="19dd72e4cb30863592372dd4b8abea3f" url=""><![CDATA[OLVIDARTE (Fernando delgadillo)<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
<br /><br />Hoy siento frío por lo largo de estos días, 		       
<br />por lo ancho del camino, que he perdido y que no sé
<br />por las horas que no he visto, por tu ausencia y por la mía
<br />por la lluvia de este octubre, por el frío que le cobija 
<br />entre los suspiros que el viento se ha llevado con mi fe
<br />Tu distancia es el naufragio, que abatió sobre mi vida
<br />las auroras más cansadas, las más tristes despedidas,
<br />las noches más solitarias de que tuviera razón	
<br />y aunque clamo a la cordura a que me libre de estas ansias
<br />soy víctima del impulso de mi propio corazón
<br />Ay, si te contara yo de penas y razones
<br />por las que de lejanías se han cargado mis canciones
<br />pero que lo cuente el tiempo porque hoy te hago esta promesa amor
<br />voy a olvidarte con todas sus consecuencias
<br />y a librar este pasado que no dejo de arrastrar, a-a-a-
<br />Voy a olvidarme de tu nombre, aunque sea lo último que haga aunque sea la última cosa que me esconda lontananza	
<br />y ojala que en mi camino, no me abrume la añoranza
<br />Porque aunque muera de pena voy a olvidarme de ti...
<br />Y que me atrape la noche y que me lleven las tormentas			
<br />si le vuelvo a dar motivo al sentido que te recuerda 
<br />y te repite y te repite y vuelve a hacer pronunciación
<br />de ese tu nombre, de luz que ardía en mi habitación.	Cómo me amabas, cómo me necesitabas, cómo fue que se fue todo 
<br />de repente una mañana desperté lejos de tí y de todo lo que fuera yo
<br />voy a olvidar cada noche, andar al filo de tu calle		
<br />a la luz de esos faroles, que jamás debieron ser			
<br />la luz que guiara mis pasos, al compás de los recuerdos			
<br />que me enardecen la sangre y hacen entre fiebre y vuelos 			
<br />un fuego en el que arde mi alma cuando sueña con tu piel
<br />Si un día te dije que a mis manos no se olvida		
<br />la caricia de tus manos, tu mirada encendida,		
<br />voy a olvidarme de verás, voy olvida que te olvida,		
<br />voy a derrumbar mis sueños, a diseminar las ruinas,
<br />a liberarte y dejar que nada haya en tu lugar
<br />porque si así no lo hiciera, si comienzo a recordar
<br />con la luz de tu milagro 			
<br />no podría volver a amar airar ara rara rara...
]]>
		</document>
		<document id="a0285d1641e78787f351164540beba51" url=""><![CDATA[Pablo Neruda: Puedo escribir los versos más tristes esta no<br/><br/>Escribir, por ejemplo: &quot;La noche está estrellada,
<br />y tiritan, azules, los astros, a lo lejos.&quot;
<br /><br />El viento de la noche gira en el cielo y canta.
<br /><br />Puedo escribir los versos más tristes esta noche.
<br />Yo la quise, y a veces ella también me quiso.
<br /><br />En las noches como esta la tuve entre mis brazos.
<br />La besé tantas veces bajo el cielo infinito.
<br /><br />Ella me quiso, a veces yo también la quería.
<br />Cómo no haber amado sus grandes ojos fijos.
<br /><br />Puedo escribir los versos más tristes esta noche.
<br />Pensar que no la tengo. Sentir que la he perdido.
<br /><br />Oir la noche inmensa, más inmensa sin ella.
<br />Y el verso cae al alma como al pasto el rocío.
<br /><br />Qué importa que mi amor no pudiera guardarla.
<br />La noche esta estrellada y ella no está conmigo.
<br /><br />Eso es todo. A lo lejos alguien canta. A lo lejos.
<br />Mi alma no se contenta con haberla perdido.
<br /><br />Como para acercarla mi mirada la busca.
<br />Mi corazón la busca, y ella no está conmigo.
<br /><br />La misma noche que hace blanquear los mismos árboles.
<br />Nosotros, los de entonces, ya no somos los mismos.
<br /><br />Ya no la quiero, es cierto, pero cuánto la quise.
<br />Mi voz buscaba el viento para tocar su oído.
<br /><br />De otro. Será de otro. Como antes de mis besos.
<br />Su voz, su cuerpo claro. Sus ojos infinitos.
<br /><br />Ya no la quiero, es cierto, pero tal vez la quiero.
<br />Es tan corto el amor, y es tan largo el olvido.
<br /><br />Porque en noches como esta la tuve entre mis brazos,
<br />mi alma no se contenta con haberla perdido.
<br /><br />Aunque este sea el ultimo dolor que ella me causa,
<br />y estos sean los ultimos versos que yo le escribo.
]]>
		</document>
		<document id="c1b3cc2fe8ee730e5aa5981119882fa1" url=""><![CDATA[consejos practicos de conviveb¡ncia jajaja<br/><br/>Si lo que vas a decir no es más bello que el silencio: no lo digas.
<br /> Proverbio árabe 
<br /><br />Quien de verdad sabe de qué habla, no encuentra razones para levantar la voz.
<br /> Leonardo Da Vinci 
<br /><br />Uno es dueño de lo que calla y esclavo de lo que habla.
<br /> Sigmund Freud
<br /><br />Si los que hablan mal de mí supieran exactamente lo que yo pienso de ellos, hablarían peor. 
<br /> Sacha Guitry (1885-1957) Director, actor y guionista ruso
<br />. 
<br />Que hablen de uno es espantoso. Pero hay algo peor: que no hablen.
<br /> Oscar Wilde (1854-1900) Dramaturgo y novelista irlandés. 
<br /><br />Si los hombres han nacido con dos ojos, dos orejas y una sola lengua es porque se debe escuchar y mirar dos veces antes de hablar.
]]>
		</document>
		<document id="aa12afc749604d35bfa8653f3671080" url=""><![CDATA[infidelidad ?<br/><br/>Los hombres engañan más que las mujeres; las mujeres, mejor.
<br /> Joaquín Sabina 
<br /><br />Hay que ser infiel, pero nunca desleal.
<br /> Gabriel García Márquez 
<br /><br />Las infidelidades se perdonan, pero no se olvidan jamás.
<br /> Marquesa de Sévigné Escritora francesa. 
<br /><br />El adulterio es justificable: el alma necesita pocas cosas; el cuerpo muchas.
<br /> George Herbert
<br /><br />La diferencia de la infidelidad en los dos sexo es tan real que una mujer apasionada puede perdonar una infidelidad, cosa imposible para un hombre.
]]>
		</document>
		<document id="f6011fdd2154d9159c8146826b2b8b10" url=""><![CDATA[dilce bella y fria<br/><br/>La muerte no nos roba los seres amados. Al contrario, nos los guarda y nos los inmortaliza en el recuerdo. La vida sí que nos los roba muchas veces y definitivamente.
<br /><br />La muerte es algo que no debemos temer porque, mientras somos, la muerte no es y cuando la muerte es, nosotros no somos
<br /><br />No basta con pensar en la muerte, sino que se debe tenerla siempre delante. Entonces la vida se hace más solemne, más importante, más fecunda y alegre.
]]>
		</document>
		<document id="6ca28fc3c115f83837c5e5562e32b65b" url=""><![CDATA[Joaquín Sabina<br/><br/>Lo bueno de los años es que curan heridas, lo malo de los besos es que crean adicción.
<br /><br />No hay nostalgia peor que añorar lo que nunca jamás sucedió
<br /><br />Amor se llama el juego en el que un par de ciegos juegan a hacerse daño.
<br /><br />A menudo, los labios más urgentes, no tienen prisa dos besos después.
<br /><br />La poesía huye, a veces, de los libros para anidar extramuros, en la calle, en el silencio, en los sueños, en la piel, en los escombros, incluso en la basura. Donde no suele cobijarse nunca es en el verbo de los subsecretarios, de los comerciantes o de los lechuginos de televisión.
]]>
		</document>
		<document id="cae0f10f99f2d00ead53a2f5e33aa191" url=""><![CDATA[nada en contra solo todo a fabor jajaja<br/><br/>--------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Es difícil crear ideas y fácil crear palabras; de ahí el éxito de los filósofos.
<br /><br />Si das con una buena mujer serás feliz; y si no te volverás filósofo, lo que siempre es útil para el hombre.
<br /><br />Una gran filosofía no es la que instala la verdad definitiva, es la que produce una inquietud.
<br /><br />Vivir sin filosofar es, propiamente, tener los ojos cerrados, sin tratar de abrirlos jamás.
<br /><br />Es más fácil escribir diez volúmenes de principios filosóficos que poner en práctica uno solo de sus principios.
<br /><br />Los filósofos se han limitado a interpretar el mundo de distintos modos; de lo que se trata es de transformarlo.
<br /><br />La ociosidad es la madre de la filosofía.
]]>
		</document>
		<document id="4fa558088d4c9c14bb6bfc1f9dbc7b79" url=""><![CDATA[una muy bna amiga<br/><br/>esta frase me la dedico una niña muy linda y como soy un presumidote ps ando bn volado jajajaj
<br /><br />Si realmente sabes lo que es la amistad, habrás perdido el corazón... por qué se lo habrás entregado a los demás.
<br /><br />Los amigos son ángeles que se levantan cuando tus alas han olvidado como volar.
]]>
		</document>
		<document id="97a5178c5e21e75a6a3349ab15166b95" url=""><![CDATA[TRADUCCION:<br/><br/>Arrullo al revés
<br />No cierres los ojos, niña taciturna...
<br />No te extravíes en el túnel de los sueños
<br /><br />No cuentes ovejas
<br />mejor mariposas
<br />carrouseles
<br />muñecas
<br /><br />Cuido tu vigilia
<br />de hadas malignas
<br />castillos de arena
<br />de rompecabezas
<br />conmigo, no temas
<br /><br />Manténte despierta
<br />deja que en mi vivan
<br />tus silencios que gritan
<br />inquietas nostalgias
<br />soledades viejas
<br /><br />Si quieres invento
<br />mudos cascabeles
<br />espigas obscuras
<br />espumas turquesas
<br />pero que siempre sean míos, mi niña,
<br />tus cabellos (hebras de sol que me enredan)
<br />tu ternura frágil...
<br />que nunca se duerma.
]]>
		</document>
		<document id="6578015bcc7992e2ede4364ccc4d3ff6" url=""><![CDATA[ENTRESUELO<br/><br/>Un ropero, un espejo, una silla, 
<br />ninguna estrella, mi cuarto, una ventana, 
<br />la noche como siempre, y yo sin hambre, 
<br />con un chicle y un sueño, una esperanza. 
<br />Hay muchos hombres fuera, en todas partes, 
<br />y más allá la niebla, la mañana. 
<br />Hay árboles helados, tierra seca, 
<br />peces fijos idénticos al agua, 
<br />nidos durmiendo bajo tibias palomas. 
<br />Aquí, no hay mujer. Me falta. 
<br />Mi corazón desde hace días quiere hincarse 
<br />bajo alguna caricia, una palabra. 
<br />Es áspera la noche. Contra muros, la sombra 
<br />lenta como los muertos, se arrastra. 
<br />Esa mujer y yo estuvimos pegados con agua. 
<br />Su piel sobre mis huesos 
<br />y mis ojos dentro de su mirada. 
<br />Nos hemos muerto muchas veces 
<br />al pie del alba. 
<br />Recuerdo que recuerdo su nombre, 
<br />sus labios, su transparente falda. 
<br />Tiene los pechos dulces, y de un lugar 
<br />a otro de su cuerpo hay una gran distancia: 
<br />de pezón a pezón cien labios y una hora, 
<br />de pupila a pupila un corazón, dos lágrimas. 
<br />Yo la quiero hasta el fondo de todos los abismos, 
<br />hasta el último vuelo de la última ala, 
<br />cuando la carne toda no sea carne, ni el alma 
<br />sea alma. 
<br />Es preciso querer. Yo ya lo sé. La quiero. 
<br />¡Es tan dura, tan tibia, tan clara! 
<br />Esta noche me falta. 
<br />Sube un violín desde la calle hasta mi cama. 
<br />Ayer miré dos niños que ante un escaparate 
<br />de maniquíes desnudos se peinaban. 
<br />El silbato del tren me preocupó tres años, 
<br />hoy sé que es una máquina. 
<br />Ningún adiós mejor que el de todos los días 
<br />a cada cosa, en cada instante, alta 
<br />la sangre iluminada. 
<br /><br />Desamparada sangre, noche blanda, 
<br />tabaco del insomnio, triste cama. 
<br /><br />Yo me voy a otra parte. 
<br />Y me llevo mi mano, que tanto escribe y habla.
<br /><br />Jaime Sabines
]]>
		</document>
		<document id="63099a2add5403df1b04d09cdc367090" url=""><![CDATA[LA LUNA<br/><br/>La luna se puede tomar a cucharadas 
<br />o como una cápsula cada dos horas. 
<br />Es buena como hipnótico y sedante 
<br />y también alivia 
<br />a los que se han intoxicado de filosofía. 
<br />Un pedazo de luna en el bolsillo 
<br />es mejor amuleto que la pata de conejo: 
<br />sirve para encontrar a quien se ama, 
<br />para ser rico sin que lo sepa nadie 
<br />y para alejar a los médicos y las clínicas. 
<br />Se puede dar de postre a los niños 
<br />cuando no se han dormido, 
<br />y unas gotas de luna en los ojos de los ancianos 
<br />ayudan a bien morir. 
<br /><br />Pon una hoja tierna de la luna 
<br />debajo de tu almohada 
<br />y mirarás lo que quieras ver. 
<br />Lleva siempre un frasquito del aire de la luna 
<br />para cuando te ahogues, 
<br />y dale la llave de la luna 
<br />a los presos y a los desencantados. 
<br />Para los condenados a muerte 
<br />y para los condenados a vida 
<br />no hay mejor estimulante que la luna 
<br />en dosis precisas y controladas.
<br /><br />Jaime Sabines
]]>
		</document>
		<document id="1e51bde882f5afb8cfded651c6402c46" url=""><![CDATA[SI HUBIERA DE MORIR<br/><br/>Si hubiera de morir dentro de unos instantes, escribiría estas sabias palabras: árbol del pan y de la miel, ruibarbo, cocacola, zonite, cruz gamada. Y me echaría a llorar. 
<br /><br />Uno puede llorar hasta con la palabra «excusado» si tiene ganas de llorar. 
<br /><br />Y esto es lo que hoy me pasa. Estoy dispuesto a perder hasta las uñas, a sacarme los ojos y exprimirlos como limones sobre la taza de café. («Te convido a una taza de café con cascaritas de ojo, corazón mío»). 
<br /><br />Antes de que caiga sobre mi lengua el hielo del silencio, antes de que se raje mi garganta y mi corazón se desplome como una bolsa de cuero, quiero decirte, vida mía, lo agradecido que estoy, por este hígado estupendo que me dejó comer todas tus rosas, el día que entré a tu jardín oculto sin que nadie me viera. 
<br /><br />Lo recuerdo. Me llené el corazón de diamantes —que son estrellas caídas y envejecidas en el polvo de la tierra— y lo anduve sonando como una sonaja mientras reía. No tengo otro rencor que el que tengo, y eso porque pude nacer antes y no lo hiciste. 
<br /><br />No pongas el amor en mis manos como un pájaro muerto.
<br /><br />Jaime Sabines
]]>
		</document>
		<document id="6bd113dfec3a1e0f56358e3127c71d74" url=""><![CDATA[ME ENCANTA DIOS<br/><br/>Me encanta Dios. Es un viejo magnífico que no se toma en serio. A él le gusta jugar y juega, y a veces se le pasa la mano y nos rompe una pierna o nos aplasta definitivamente. Pero esto sucede porque es un poco cegatón y bastante torpe con las manos. 
<br /><br />Nos ha enviado a algunos tipos excepcionales como Buda, o Cristo, o Mahoma, o mi tía Chofi, para que nos digan que nos portemos bien. Pero esto a él no le preocupa mucho: nos conoce. Sabe que el pez grande se traga al chico, que la lagartija grande se traga a la pequeña, que el hombre se traga al hombre. Y por eso inventó la muerte: para que la vida —no tú ni yo— la vida, sea para siempre. 
<br /><br />Ahora los científicos salen con su teoría del Big Bang... Pero ¿qué importa si el universo se expande interminablemente o se contrae? Esto es asunto sólo para agencias de viajes. 
<br /><br />A mí me encanta Dios. Ha puesto orden en las galaxias y distribuye bien el tránsito en el camino de las hormigas. Y es tan juguetón y travieso que el otro día descubrí que ha hecho —frente al ataque de los antibióticos— ¡bacterias mutantes! 
<br /><br />Viejo sabio o niño explorador, cuando deja de jugar con sus soldaditos de plomo y de carne y hueso, hace campos de flores o pinta el cielo de manera increíble. 
<br /><br />Mueve una mano y hace el mar, y mueve la otra y hace el bosque. Y cuando pasa por encima de nosotros, quedan las nubes, pedazos de su aliento. 
<br /><br />Dicen que a veces se enfurece y hace terremotos, y manda tormentas, caudales de fuego, vientos desatados, aguas alevosas, castigos y desastres. Pero esto es mentira. Es la tierra que cambia —y se agita y crece— cuando Dios se aleja. 
<br /><br />Dios siempre está de buen humor. Por eso es el preferido de mis padres, el escogido de mis hijos, el más cercano de mis hermanos, la mujer más amada, el perrito y la pulga, la piedra más antigua, el pétalo más tierno, el aroma más dulce, la noche insondable, el borboteo de luz, el manantial que soy. 
<br /><br />A mí me gusta, a mí me encanta Dios. Que Dios bendiga a Dios.
<br /><br />Jaime Sabines
]]>
		</document>
		<document id="bab5b5a7bbd9f4f3afdd559bd8a29b82" url=""><![CDATA[lupita<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>ke Cosa tan extraña eso de sentir no lo crees
<br /><br />Es como ser un experimento 
<br /><br />Uno nunca deja de sentir cosas nuevas
<br /><br />Es como si dios jugara con nosotros
<br /><br />Y ke interesante… 
<br /><br />Además de ser seres del universo
<br /><br />ke razonan sienten (solo unos cuantos)
<br /><br />Lo ke la música, una imagen, o algo mas puede hacer sentir a una persona
<br /><br />Y cual es la gama de diversos sabores ke se conocen 
<br /><br />Es como los sentimientos: amor, odio, alegría…
<br /><br />Todo es lo mismo con diferente intensidad?
<br /><br />O de estos se derivan todos
<br /><br />Como dicen: el ke no sabe odiar no sabe amar
<br /><br />Es por la intensidad, el hecho, la relación, 
<br /><br />En fin ese es mi pensar 
<br /><br />Y todo esto para decirte ke te amo 
<br /><br />Ke absurdo no.
<br /><br />En fin 
<br /><br />Así es
<br /><br />O al menos eso parece…
<br /><br />No c ahora tengo ese sentimiento tan intenso 
<br /><br />Pero…
<br /><br />para poder concretar en este momento
<br /><br />Me falta algo 
<br /><br />TU</strong></span>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>