<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="ea595d9216fcc9ca68ea929ad0328400" url=""><![CDATA[R@YaNd0 eL sOL (mAna)<br/><br/><strong><span class="textAlign textAlignCenter">Rayando el sol
<br />rayando por ti
<br />esta pena, me duele, me quema sin tu amor
<br />no me has llamado, estoy desesperado 
<br />son muchas lunas las que te he llorado.
<br /><br />Rayando el sol, oeooo desesperación 
<br />es más fácil llegar al sol que a tu corazón 
<br />me muero por ti oeooo viviendo sin ti 
<br />y no aguanto, me duele tanto estar así 
<br />rayando el sol.
<br /><br />A tu casa yo fui 
<br />y no te encontré 
<br />en el parque, en la plaza, en el cine te busqué, 
<br />te tengo atrapada entre mi piel y mi alma 
<br />más ya no puedo tanto y quiero estar junto a ti.
<br /><br />Rayando el sol oeooo desesperación 
<br />es más fácil llegar al sol que a tu corazón 
<br />oh me muero por ti oeooo viviendo sin ti 
<br />y no aguanto me duele tanto estar así 
<br />rayando el sol.
<br /><br />Rayando el sol oeooo desesperación 
<br />es más fácil llegar al sol que a tu corazón. 
<br /><br />Rayando por ti
<br />rayando
<br />rayando 
<br />uuuh, rayando, rayando el sol
<br />rayando 
<br />ay, ay, ay, ay, rayando el sol
<br />rayando.
<br />rayando
<br />rayando por ti
<br />rayando</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="cec8e81851aeab8c217cb228f8cfbac9" url=""><![CDATA[ViViR sIN AiRe (Mana)<br/><br/><strong><span class="textAlign textAlignCenter">Cómo quisiera poder vivir sin aire...
<br />Cómo quisiera poder vivir sin agua...
<br />Me encantaría quererte un poco menos.
<br />Cómo quisiera poder vivir sin ti.
<br /><br />Pero no puedo, siento que muero,
<br />me estoy ahogando sin tu amor.
<br /><br />Cómo quisiera poder vivir sin aire.
<br />Cómo quisiera calmar mi aflicción.
<br />Cómo quisiera poder vivir sin agua.
<br />Me encantaría robar tu corazón.
<br /><br />¿Cómo pudiera un pez nadar sin agua?
<br />¿Cómo pudiera un ave volar sin alas?
<br />¿Cómo pudiera la flor crecer sin tierra?
<br />Cómo quisiera poder vivir sin ti. Oh No
<br /><br />Pero no puedo, siento que muero,
<br />me estoy ahogando sin tu amor.
<br /><br />Cómo quisiera poder vivir sin aire.
<br />Cómo quisiera calmar mi aflicción.
<br />Cómo quisiera poder vivir sin agua.
<br />Me encantaría robar tu corazón.
<br /><br />Cómo quisiera lanzarte al olvido.
<br />Cómo quisiera guardarte en un cajón.
<br />Cómo quisiera borrarte de un soplido.
<br />Me encantaría matar esta canción</span></strong>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fes.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DZLZHT_W9LmA%26amp%3Bfeature%3Drelated"target="_blank" rel="nofollow">http://es.youtube.com/watch?v=ZLZHT_W9LmA&amp;feature=related</a>
]]>
		</document>
		<document id="ac273eb0f2a31c6a354f36615a3364b0" url=""><![CDATA[Mi estrella blanca (Fondo Flamenco)<br/><br/><strong><span class="textAlign textAlignCenter">Una vez soñé lo que el futuro me deparaba había un patio andaluz
<br />mi niño toca la guitarra el otro se echaba un cante
<br />mi mujer y mi niña bailaban al compás de bulerias mientras le toco las palmas
<br />Los sueños, sueños son y el destino decidirá lo que el futuro me espera
<br />si mis sueños se cumplirán y a Dios le estoy pidiendo que se haga realidad
<br />pues me paso el día durmiendo para encontrar la felicidad
<br /><br />Poder besarla cada mañana mirar para el lado
<br />y verla tumbada en mi cama, será mi noche
<br />será mi día mi estrella blanca (x1)
<br /><br />Y una casita en el barrio de Santa Cruz un ventanal y un pequeño patio andaluz
<br />enredaderas que suben por la escalera por una reja se ve el sol y entra la luz
<br />y cuando llega la noche a mi ventana todo jazmín y huele la flor de mi dama
<br />en mi vieja mecedora que he dormido y al despertar del sueño todo se había ido
<br />Ya encontré la que será mi futura esposa la madre de mis tres hijos Sevillana
<br />guapa y hermosa al bailar parece que vuela sus pies son de oro
<br />puro cásate conmigo flamenca que amor eterno yo a ti te juro
<br /><br />Poder besarla cada mañana mirar para el lado
<br />y verla tumbada en mi cama, será mi noche
<br />será mi día mi estrella blanca 
<br /><br />Y una casita en el barrio de Santa Cruz un ventanal y un pequeño patio andaluz
<br />enredaderas que suben por la escalera por una reja se ve el sol y entra la luz
<br />y cuando llega la noche a mi ventana todo jazmín y huele la flor de mi dama
<br />en mi vieja mecedora que he dormido y al despertar del sueño todo se había ido (bis)
<br /><br />Poder besarla cada mañana mirar para el lado
<br />y verla tumbada en mi cama, será mi noche
<br />será mi día mi estrella blanca </span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="a6ba6e2e3820c6ad79385b8e2e3b7bf5" url=""><![CDATA[NO VALE LA PENA (EL BARRIO)<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>No, no vale la pena, 
<br />quererte como te quiero. 
<br />tu crees ser una fortaleza 
<br />y torres mas altas cayeron. 
<br /><br />Mi show ha terminado 
<br />creo que he cumplido con Dios. 
<br />He querido cuando he estado enamorado 
<br />y cuando no lo he estado que me perdone el amor. 
<br />Sencilla nunca fuiste 
<br />la paciencia nunca ha sido mi virtud 
<br />a mi espalda te burlaste y te reiste 
<br />y a mi mente la metiste en el don de la inquietud. 
<br />Pero tu, la mas bella, la mas fuerte 
<br />haces sentirme indiferente y me tiras a un vacio. 
<br />Te recuerdo que hay un dicho muy presente 
<br />que el valiente ha sido valiente hasta que el cobarde ha querio. 
<br /><br />Mujer(tris) que fuiste concebida para acompañar al hombre 
<br />hermana,madre,amiga son algunos de los nombres 
<br />que hay que ser de mal nacido pa tenerlo que manchar. 
<br />Mujer(tris) mujer que no compadece, 
<br />que ni siente,ni padece solo piensa en lastimar. 
<br />Ay de mi! (tris) soledad... 
<br /><br />No quiero vivir contigo 
<br />yo quiero ser como el aire 
<br />no quiero ser el cautivo 
<br />que vive pendiente del aire. 
<br /><br />Pero tu la mas bella, la mas fuerte 
<br />haces sentirme indiferente 
<br />y me tiras a un vacio. 
<br />Te recuerdo que hay un dicho muy presente 
<br />que el valiente ha sido valiente hasta que el cobarde ha querio. 
<br /><br />No,no vale la pena 
<br />quererte como te quiero. 
<br />Tu crees ser una fortaleza 
<br />y torres mas altas cayeron </strong></span>
<br /><br />CANCION EN CONCIERTO: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fes.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DGuEU5gsNHmE"target="_blank" rel="nofollow">http://es.youtube.com/watch?v=GuEU5gsNHmE</a>
]]>
		</document>
		<document id="d1af86bff93845f03caa752f0960094b" url=""><![CDATA[MOMENTOS FELICES...UN TESORO<br/><br/><strong>Hay canciones que cuando las escuchas te recuerdan a una persona. Esa persona en concreto que en cuanto cierras los ojos la ves, que casi la tocas sin que este presente. 
<br /><br />El recuerdo de los momentos felices es el mejor regalo que nos pueden dejar. El cariño, las risas, las bromas incluso las broncas con final feliz...todo en conjunto hace que el haberl@ conocido valga la pena. 
<br /><br />Lleva ese tesoro en el corazón y nunca te arrepentiras de haber dado ese paso. Vive la vida como si fuera el último día!
<br /><br />En resumen dejo escrita la letra de la cancion que a mi personalmente me recuerda a alguien que fue especial en mi vida. Cuento con la alegria de poder leerla y sentirme mejor conmigo misma. 
<br /><br />Un besico a todos!</strong>
<br /><br />EL COMIENZO
<br /><br /><strong><span class="textAlign textAlignCenter">Todo comenzo 
<br />en la barra de quel bar 
<br />tu boca me enseño 
<br />a besar con propiedad 
<br />la noche con el ron 
<br />fueron testigos de las cosas 
<br />que te dije muy bajito 
<br />en el oido 
<br />todo comenzo 
<br />con la musica del bar 
<br />cantabamos los dos 
<br />una cancion de Ruibal 
<br />desafiando al corazon 
<br />para que no me enamorase 
<br />y con el dia me dejaras 
<br />en el olvido 
<br /><br />Mientras hablabamos 
<br />del cielo,las estrellas 
<br />y los luceros 
<br />te compare con una rosa 
<br />pero tu tan orgullosa 
<br />me tachaste de embustero 
<br />y me bastaba tu sonrisa 
<br />para parar todas mis prisas 
<br />me conformaba con ser aire 
<br />que era musica de baile 
<br />para el vuelo de tu camisa 
<br /><br />Todo comenzo 
<br />en la barra de aquel bar 
<br />todo comenzo 
<br />y ya no se pudo parar 
<br />queriamos los dos 
<br />fuimos locura sin final 
<br />hicimos el amor 
<br />hasta el punto que 
<br />tu olor se penetraba 
<br />en mi alma y mis sentidos 
<br />todo termino 
<br />cuando llego el amanecer 
<br />terminamos con el ron 
<br />hasta llegarlos a aborrecer 
<br />todo termino 
<br />y me quedaba nuevamente 
<br />a solas con mis ilusiones 
<br />en el olvido 
<br /><br />Mientras hablabamos 
<br />del cielo,las estrellas 
<br />y los luceros 
<br />te compare con una rosa 
<br />pero tu tan orgullosa 
<br />me tachaste de embustero 
<br />y me bastaba tu sonrisa 
<br />para parar todas mis prisas 
<br />me conformaba con ser aire 
<br />que era musica de baile 
<br />para el vuelo de tu camisa 
<br /><br />Todo comenzo 
<br />en la barra de aquel bar 
<br />todo termino 
<br />cuando Dios puso final 
<br />todo comenzo 
<br />en la barra de aquel bar</span></strong>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fes.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D099f0oJyH7g%26amp%3BNR%3D1"target="_blank" rel="nofollow">http://es.youtube.com/watch?v=099f0oJyH7g&amp;NR=1</a>
<br /><br />(AQUI TENEIS EL VIDEO)
]]>
		</document>
		<document id="e9de04d976c74374a74e1dc80a1a8433" url=""><![CDATA[REALIDAD<br/><br/><strong><span class="textAlign textAlignCenter">Una llamada, como puede hacer que te vuelque el corazón...
<br />Una llamada, como puede hacer que un escalofrio te recorra todo el cuerpo...
<br /><br />Una ilusión,
<br /><br />Un sueño,
<br /><br />Una llamada...esperada y deseada
<br /><br />Suena el teléfono...
<br />ves su nombre...sonries,
<br />Das las gracias.
<br /><br />No se sabe cuando volverá a pasar.
<br /><br />Con toda tu atención sobre el gran poder del tiempo,
<br /><br />con contrarreloj:
<br />Cuentas los días,
<br />Los minutos,
<br />Los segundos...
<br />con impaciencia y nerviosismo,
<br /><br />Hasta que un límite máximo te dice...Hoy es el gran día.
<br /><br />LOS SUEÑOS SE HACEN</strong> <strong><em><span style="text-decoration:underline">REALIDAD</span></em></strong></span>
]]>
		</document>
		<document id="7a2c4d2b1ea2e07ee1a2da8e93a670c1" url=""><![CDATA[VALÓRALO<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>Amistad superflua...vacía, sin sentido.
<br />Sin sentimientos no hay amistad...
<br /><br />Confianza,
<br />Respeto,
<br />Cariño,
<br />Sinceridad,
<br />Valentía,
<br /><br />Cóctel de palabras,
<br />como un puzle...y juntando las piezas,
<br />como el mecánismo que rige el universo,
<br />hacen un TODO.
<br /><br />Falla una pieza,
<br />La amistad Falla...
<br /><br />Aportando los dos polos, distintos o no,su granito de arena,
<br />Con voluntad, 
<br />Con el cuidado diario,
<br />Se superan las situaciones increblantables
<br />Que la vida nos presenta.</strong></span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign textAlignCenter">Un amigo...es único...
<br /><span style="text-decoration:underline">VALÓRALO</span>[/u]!</span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="2eca294884b6d8ea37f2e172199ec1db" url=""><![CDATA[SALIR DE CASA...O DE CAZA??<br/><br/><strong>Una noche de fiesta y una verdad como un templo.
<br /><br />Son aproximadamente las 21.30 y después de haberte duchado empieza la operación...prepararse, toda una odisea vamos!. El caso es que abres lo que podría llamarse tu armario o bien lo más parecido a una leonera y te quedas mirando con cara de asco toda la ropa que tienes. Piensas en una faldita toda mona y un top pero aun  y así te pruebas una falda, un pantalón, una camiseta, un vestido...van pasando los minutos y la ropa se amontona. 
<br />Llamas a tus amigas a ver que se van a poner. La super amiguisimadelalma te &quot;aconseja&quot; que te pongas esos pantalones pitillo que te compraste en el berska y una camiseta “mu” gafashion. Se dice que las amigas son las más sinceras del mundo, que si algo no te queda bien te lo van a decir...MEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEENTIRA! Si ellas pueden estar mejor que tu, no dudes que lo estarán y contra peor estés tu más se pavonearan! 
<br /><br />Cuelgas el teléfono pensando en colgarla a ella de otro sitio...miras los pantalones. Sabes que son como 5 tallas menos de las que usas normalmente y sabes que con las formas que puedes coger poniéndote ese pantalón te pueden confundir con un royo relleno de carne. Miras la camiseta y piensas...de donde coño ha salido esto? Navegando por tu mente recuerdas...ah si la super amiga te la regaló las navidades pasadas...y a ti te viene a la mente una mujer de 79 años con esa camiseta rosa fucsia con lentejuelas y las tetas bailándole hasta el ombligo al compás que las lentejuelas. Después de tres cuartos de hora...eliges la primera opción, la falda y el top. La primera opción es la que vale...ya se dice por algún lado eso...
<br /><br />Llega la hora de los zapatos...altos, bajos, con un poquito de tacón...y piensas me pongo los zapatos conocidos como &quot;tacones putón&quot; o las manoletinas de niña buena...Ante la duda y pudiendo rectificar más adelante eliges los andamios y optas por meter las manoletinas en la roncato que tienes como bolso para posteriormente, si los pies llegan al punto de necesitar amputación podértelos cambiar. 
<br />Una vez concluida la fase de cuello para abajo, llega el resto (no menos complicado). Solo has tardado 1 hora y 15 minutos en vestirte...tienes que batir tu record con el resto. 
<br /><br />Pelo recogido o suelto? Coges todas las pincitas y empiezas a colocarlas estratégicamente. Pasados 15 minutos y habiendo finalizado tu obra, te observas con detenimiento y llegas a la conclusión de tu cabeza parece un matojo de un bosque y decides quitarte una por una toooooooodas las pincitas. Te cepillas el pelo y listo...pudiendo haber comenzado por ahí, nunca dejes de probar algo, te dices. 
<br /><br />Pasado el trance del pelo y habiéndolo desenredado después de toda una artimaña para hacerte un recogido, comienzas a maquillarte. Observas todos los colores que tienes de sombra de ojos...te lo piensas mientras casi te sacas un ojo con el eyeliner intentado hacerte la raya del ojo. No consigues aclararte así que optas por la opción de siempre, colores neutros. Tan sencillo como eso!
<br /><br />Coges la roncato, metes las manoletinas y todos los utensilios inútiles que consideras imprescindible para pasar la noche (ya me entendéis). 
<br /><br />Tacones de 12 cm y bolso que pesa 5 kilos mínimo. Sales de casa faltando 10 minutos para la hora en la que has quedado. Caminas hacia donde has quedado con tus amigas. Los pies intentan ir al mismo ritmo que tu voluntad pero como venganza por los andamios que les has puesto, se niegan a ir más rápido. 
<br /><br />Llegas a tu destino. Cojeando pero llegas. Pasan 15 minutos y te están esperando. Han tenido 15 minutos más por mi retraso y no saben dónde ir a cenar. Callas, dices amen a todo, sonríes mientras tus pies te dicen...nos vengaremoss!!!...El caso es que ya no puedes más y con amabilidad les das la opción de ir al chino que hay a dos calles. No sabes si por la dulzura de tu voz o la mirada asesina que no ponen ninguna pega, es más ilusión que les hace. 
<br /><br />Una vez que conseguimos llegar y aparco la maleta, nos ofrece la carta el Sr. Chino. La cena transcurre con normalidad. Los temas de conversación son de lo más habituales: el tío buenorro del gimnasio, el chaval macizo de la fiesta de la semana pasada, el plan para hacer vudú al ex de una, etc. y después de 5  sangrías (prácticamente una por cabeza) llega la hora del chupito chino. Lo miras con cara de asco, sabiendo lo que va a suceder a continuación. Ese licor horrendo recorriendo tu garganta, enciendes un cigarro para lo que  se avecina. Siempre es la misma situación y por masoquismo o por extrañas leyes del universo, acabamos bebiéndonos ese brebaje. 
<br /><br />Conseguimos acabar la cena sin que ninguna tuviera que ser atendida por el médico de urgencias y salimos a la calle. Las queridísimas amigas tienen en mente donde salir de fiesta y no es precisamente cerca, como tenías la ilusión tú. Tocaba coger el tren para dirigirte al EXTRARRADIO de tu ciudad. Genial, empiezas a arrastrarte tu y a la roncato. 
<br /><br />Llegamos a los trenes de cercanías. Pasados unos 10 minutos, quedando poco femenino, notas como una gotita empieza a recorrerte el canalillo. Mierda!. Coges apresuradamente y abres el macutón que tienes como bolso y buscas un clínex. Bien! te has podido librar sin que nadie te viera. Levantas la vista y...notas dos ojos pertenecientes a un ser de entre 50 y 60 años que te esta devorando con la mirada como si fueras un bistec. Entornas los ojos y con cara de asco y resollando, apartas la mirada y te pones hablar con tus amigas como si ese asqueroso ser no estuviera.
<br /><br />Al llegar, me informan de que una de ellas, la conocida como etílica, ha ido al badulaque mientras me esperaban a comprar una botella de ballentine, una de coca-cola y vasos de plástico.  Antes de llegar a la discoteca, a un par de calles sabes que hay unos bancos y tus pies con tal de que los dejes descansar te piden que bebas.  Nos sentamos, mientras unas en vez de hablar vociferan, las otras van cantando todo lo que pasa por sus mentes haciendo un popurrí algo extraño y tu  piensas…¿cómo coño me voy a tragar el ballantine y la coca-cola si están que les falta un puntito de cocción para que hiervan? 
<br /><br />Sea como sea estas decidida a bebértelo. Empiezas con un traguito y notas como tu tráquea empieza a bailarte una jota hasta que llegan los fuegos artificiales en tu estomago. Te enciendes un cigarro y oyes como parte de tus amigas se callan y otras empiezan a silbar.  Tu que te giras, y en ese momento en que te habías quedado sin saliva a causa de la bebida y el tabaco, empiezas a babear.  Cinco mozos de buen ver iban en dirección a la discoteca. Nos miramos todas y como si la gran fuerza de la naturaleza nos guiara, nos pusimos en marcha para llegar a la cola. 
<br /><br />Ya había empezado la noche…había empezado la CAZA!
<br /><br />(Partes de ficción partes verídicas)</strong>
<br /><br /><strong>No os perdais la segunda parte... ya está colgada  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" /></strong>
]]>
		</document>
		<document id="d1486b9ff45a7a053b67ab2cfa6fa679" url=""><![CDATA[SALIR DE CASA...O DE CAZA?? 2º PARTE<br/><br/><strong>Ha empezado la caza! O eso crees tu…
<br /><br />Genial! lo primero que te encuentras nada más llegar a la cola de la discoteca es que da tres vueltas alrededor del edificio. No piensas, simplemente actúas. Te sientas en el suelo, en el bordillo de la acera, vamos en cualquier sitio donde puedas aposentar las nalgas sin tener que apoyarte en tus lastimados pies. Mientras te haces hueco con las otras pringadas que han decidido castigar de manera bastante absurda, todo se tiene que decir, sus preciosos pies (ya que sigues llevando las manoletinas en el bolsito) tus amigas siguen a la caza y captura de los pobres ingenuos que han pasado por delante de vosotras hacía unos minutos.
<br /><br />Te descalzas un pie, la cola avanza. Te descalzas el otro y piensas...mierda! ahora que empezaba a circular la sangre otra vez...en fin te levantas y sientes un dolor intenso que te recorre desde el dedito pequeño, eso aun si consigues sentirlo y no lo has perdido ya, hasta las pestañas. Haces el esfuerzo por levantar la roncato, al quinto intento consigues empezar la marcha para recuperar a tus amigas. 
<br />Después de repetir el proceso durante casi una larga e intensa hora de cola, llegas a la puerta donde te esperan los armarios que se hacen llamar seguratas. Ves como el simpático y agradable mozo vestido con una camiseta negra de unas 3 o 4 tallas menos de lo que alguien normal con su tamaño usaría y que la podrías encontrar en la planta joven tirando a niño de &quot;El Corte Inglés&quot;, mira con esos ojitos de cordero degollado a un grupo de chicos y piensas...&quot;anda nenes daros por fornicados&quot; y efectivamente, dan la vuelta para irse pero no antes sin soltar alguna frase en referencia a su familia y a la madre del mismo. A todo esto tu vas dando saltitos dejando caer tu peso primero en un pie y luego en el otro...imaginando de manera ingenua que así te aliviarás un poco.
<br /><br />Llega tu turno y estás pensando en coger el “super pedo de tu vida” a base de cubatas para que tu mente se concentre en mantener el equilibrio y no en el dolor. La otra opción sería ponerte las manoletinas y te dices…Nena tu puedes, si aguantas una regla puedes con todo! Así que nada, nos piden el DNI, ritual bastante absurdo cuando ves que una de las “nenas” está tan desarrollada que podría jubilarse sin que le preguntaran la edad, pero bueno tú como una buena niña enseñas lo que sea con tal de que te dejen entrar y poder descargar la maleta en el guardarropía. Se consigue el objetivo y accedes al recinto.
<br />Ante tu cojera y tus ganas de estrangular a alguien, la gente que va entrando a la discoteca que parecen más una manada de rinocerontes que a personas, van dándote de empujones hasta el punto que llegas a pensar que eres una bola de pimball. 
<br /><br />Entre tanto bamboleo oyes a una parte del grupo de amiguísimas decir que quieren ir al baño, estado normal después de las sangrías y de la coca-cola con ballantine que en tu organismo ha entrado, mientras que la otra parte asegura que es mejor ir al guardarropía. Tu vejiga protesta, pero tus pies también. Dudas, pero te arrastran, no te dan opción. Ya sabes dónde vas y para tu desgracia la roncato va contigo o tú con la roncato depende de cómo se mire. Una vez llegas a las puertas del paraíso terrenal, ves como la cola del inem no se puede comparar con la del baño de mujeres.  Te resignas y observas. La puerta del lavabo del sexo contrario esta justo a tu derecha. Genial! Por lo menos así te entretienes…feo, medio guapo, guapo, buenorro me das tu msn ??. 
<br /><br />Pasado un cuarto de hora o 3 horas según tu estado mental, consigues un baño libre. Un paso, dos pasos…mierda! Herida en el pie…sabes que en cuanto acabes de vaciar la pecera tendrás que buscar entre todas las cosas útiles que llevas en la maleta, las tiritas. 
<br /><br />Entras en el cubículo. Qué te encuentras?: Un “líquido”, supuestamente agua (pensemos en positivo), por todo el suelo. La taza del WC  que contiene más líquido, aunque ya sí de un color más amarillento, por no olvidarnos del “embozamiento”  causado por vete tú a saber que extraños objetos tirados dentro del retrete.  Papel? Jamás, por mucho que busques un lavabo en una discoteca un poco de papel para poder asearte, nunca encontrarás! Solución: mi queridísimo bolsito que lleva de todo, clíneeeeex! .  Abres la maleta, apoyándola en una pierna y con la otra aguantas el equilibrio (a lo flamenco…el animalito ese tan mono, no nos confundamos). Tu pie que empieza a tambalearse decides, sin mirar hacia atrás, apoyarte de manera ligera en la pared rozando lo más mínimo toda la porquería ahí acumulada. 
<br /><br />Biiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiingo! Los encuentras. Abres el paquetito con los dientes mientras una mano lo sujeta y la otra sigue aguantando el bolsito. Por una puñetera vez en la vida, y no nos acostumbremos a ello, la puerta tiene pestillo y pomo, milagro! Rara vez se encuentra tal privilegio, para que mentirnos. Sopesas las opciones… ¿cómo coño vas hacer tus necesidades (vamos que tienes que mear finamente dicho) con la roncato aguantándola con una mano, mientras con las otras te bajas lo que es la ropa interior?.   Piensas en dejarlo en el suelo, te acuerdas del misterioso líquido. Así que nada, como tenías pensado en un principio, una mano se encarga de cada tarea, mientras tus dientes (haciendo un intento por no soltar saliva), sujetan el clínex. Primera parte superada, sujetas el papel, la otra mano sigue con la roncato, vacías la sangría y te quedas tan agusto que por un momento el dolor de pies a pasado a segundo plano. Primera prueba superada, tiras de la cadena…ingenua de ti, pobre del desgraciado que tenga que quitar toda esa “merdé”. 
<br /><br />Sales del baño feliz, y ves que la cola se ha extendido aún más pero tú ya estás tranquila.  Piensas…anda entrar… entrar que yo ya he pringado, os toca! 
<br /><br />A primera vista no ves a tus amigas, hasta que te llega a tu tímpano derecho un grito que te hace pensar que tendrás eco el resto de tu vida. Te giras, sonríes con cara asesina y ves de lejos a las otras haciéndote señas como si azafatas de avión fueran. 
<br /><br />Siguiente paso…cola del guardarropía!</strong>
<br /><br />(Si queréis más ya está la 3ª parte)
]]>
		</document>
		<document id="888b46162f26eec436213f622c6e7e17" url=""><![CDATA[SALIR DE CASA...O DE CAZA?? 3ª PARTE<br/><br/><strong>Continúa la caza...</strong>
<br /><br /><strong>Con resignación y remolcada por tus amigas, os dirigís a la cola del guardarropía. No se puede comparar con la del baño, pero sabes que tienes suficiente tiempo como para buscar las tiritas, hacerte la manicura, pedicura a ti y a tu amiga que tiene unas uñas que parecen rasquetas. 
<br /><br />A cada paso que das, se te van incrustando de manera sólida en la suela de tus andamios todo tipo de “materiales” que hay esparcidos por el suelo. Levantas un pie, 3 colillas que gracias al efecto superglú de los cubatas, están pegadas de manera estratégica en tu zapatito. 
<br /><br />Sigues cojeando, llegáis a la cola. Una vez encontrado un hueco usas la pared como respaldo. Te llega a la mente un pensamiento bastante absurdo, quitarlas con las manos, pero sabes que corres peligro por un lado caerte y por el otro encontrarte algo más que una simple colilla babeada y llena de líquido pegajoso. Así pues, comienzas a emplear una danza un tanto extraña, pie con pie para que con la gracia y la fuerza de la suela del zapato del pie contrario consigan salir solas. Tus posaderas apoyadas en la pared. Te balanceas y ante este espectáculo que estas montando, por que no nos debemos olvidar que la roncato sigue estando colgada de te hombro, una de tus queridísimas amigas se te acerca preguntándote si necesitas ayuda. Tú como si una película se tratara y a cámara lenta, levantas la mirada con los ojos entornados y con voz de niña del exorcista le preguntas…tu qué crees?. Ella como si gorriones escuchara te ofrece las manitas para que te apoyes y piensas…ésta es la tuya! Le encasquetas la roncato. Continúas con el proceso de extracción, lo consigues y una vez finalizada la tarea  te diriges hacia tus amigas.
<br /><br />Crac! Justo en ese momento notas que has pisado un vaso de cristal que alguien muy amablemente ha dejado para que reposase el cubata y que otra persona aun más sagaz había volcado. Vas caminando como si te hubieran inyectado diez kilos de cemento en cada pie de manera que, piensas tú muy convencida, si los arrastras saldrán solos. Llegas a la “friendissima” que está cuidando de tu “niño”, que poco a poco va cogiendo complejo de percha y te mira con cara de bulldog, te haces la sueca y para su mayor estabilidad emocional como amiga, te apoyas en ella para repetir la danza de los pies. 
<br /><br />A todo esto la cola avanza y de lógica (o eso crees tu) te debe de quedar poco para llegar. Cojes la roncato, le pides a otra amiga que te lo sujete (ya que la otra es capaz de mandarte a ti y a la maleta a la mierda de viaje sin billete de vuelta) y con las prisas buscando las tiritas se te caen varios de los utensilios que llevas dentro.  Normalmente sueles meter todo el kit de primeros auxilios menstruales en un neceser, pero justamente hacía unos dias habías pasado por la gran marea roja y con las prisas metiste unas cuantas cosas rápidamente sin hacer uso del neceser que llevas en el otro bolso, Qué bolso? Si no lo sabes tú imagínate yo… Así pues, en el momento que piensas que has encontrado los papelitos esos que dicen que se pegan pero que el pegamento en tu piel dura 3 minutos y 25 segundos y que es para evitar rozaduras en este caso, se te caen dos tapones de corcho llamados tampax. Útiles? Por supuesto, pero aun y así te sientes como una botella de vino cuando van a cerrarla…En fin, que a una velocidad increíblemente rápida para ti te agachas para evitar que nadie vea el pequeño percance que has tenido. Los guardas y justo en ese momento palpas la caja de las tiritas. Las sacas con toda la felicidad, cuando ves que sólo te queda una y son de elefantitos, leoncitos, ositos…vamos que tendrás un zoo en el pie. De donde ha salido esto? Ahhhhh! Ya…son de la semana pasada cuando salisteis de fiesta, que por masoquismo tuyo también te pusiste los zapatitos y la etílica teniendo un hermano pequeño en casa sólo llevaba tiritas con animalitos estampados…
<br /><br />Genial! Vas a ir muy sexy con tus andamios, cojeando y media tirita de animales que se sobresale y se ve…Así que piensas…¿Porqué no te pones ya las manoletinas?. Qué tontería mujer quién se va a fijar en una tirita de dos metros con animales que está en tu pie?. No te da tiempo a reaccionar, has ido caminando al estilo cangrejo hacia el guardarropía y cuando te vas a dar cuenta ya estas con la rubia delante diciéndote: “Son 5 laureles por ser bolso grande”. ¿Cómo coño ha sabido que era tuyo?. Tiene fácil explicación…con la que has liado durante cinco minutos delante del mostrador pensando que aún estabas en la cola y tu cabeza prácticamente metida dentro de la maleta, te ha estado observando de manera…particular (ella y los demás presentes a tu alrededor). 
<br /><br />Sacas el monedero, sueltas toda la chatarra que tienes para ver si te llega a los 5 euros sin tener que soltar el billete. Oyes a la de detrás que empieza a respirar en tu oreja como si de un búfalo se tratara. Mierda! Después de contar la calderilla 3 veces, dejas de insistir ya que te faltan 2,50€ y tus amiguissssimas ya han soltado sus mochilas por lo que no puedes pedir un crédito ni gorronear.  
<br /><br />Vale, llegado este momento coges: el tabaco, mechero, dinero, tíquet del guardarropía, tíquet de las consumiciones, móvil…Te giras…y justo en ese preciso instante te acuerdas de que no llevas bolsillos y vas con la faldita que podría parecer un cinturón. Observas a tus nenas queridas del alma. Sonrisa de angelito, haces ojitos…una ya te dice que no con la cabeza y ves que lleva su tabaco y su móvil en cada lado de su pantalón como si de pistolas se tratasen. Consigues dividir tus pertenencias entre las demás solidarias. Eso sí los papelitos para los cubatas en una parte del escote y el otro papelito en el lado contrario. No vas a sobarte así que no tienes por qué perderlos a menos que te sobe alguien, y para eso ya ni cubatas ni guardarropía!. 
<br /><br />Os dirigís para una de las barras, hay una repisa en donde poder sentarte para poder ponerte la tirita (única pieza de todo lo que has sacado de la roncato de la cual no te has separado). Te la enganchas… y piensas…
<br /><br />Que empiece la FIESTAAA!
<br /><br />Continuará…(próximo tema y el más importante…la caza)</strong>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>