<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="92cc665c7b2cc67b867220e43fd3aed7" url=""><![CDATA[MUY INTERESANTE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br/><br/>1.- Para tener todo a mano <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.alaup.com%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.alaup.com/</a>   
<br /><br />2.- Por si quieres saber de qué va un libro antes de comprarlo. Algunos están enteros. En varios idiomas <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fbooks.google.es%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://books.google.es/</a> 
<br /><br />3.- Más que un kiosco en casa: libros, revistas, cómics, prensa, radio. Nacional e internacional. Se ve íntegramente tras  la publicidad. <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fyoukioske.com%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://youkioske.com/</a>
<br /><br />4.- Actividades que se pueden hacer en Madrid GRATIS. <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fmadridfree.com%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://madridfree.com/</a>
<br /><br />5.- MULTAS: Lo  último en multas es que la Administración no tiene obligación de  notificarte las multas que te pongan, ni la policía pararte para darte la  mala noticia; así pues sólo deben notificártelo a través del BOE y, como no te enteras (¿quién lee el BOE<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" /> no puedes recurrir ni  favorecerte del descuento por pronto pago; así la Administración te  &quot;embarga&quot; la cuenta (con el follón que esto supone) o te lo resta de   la Declaración de la Renta y tú te quedas pasmao...   
<br /><br />Devuelta ha sacado esta  página en Internet donde con tu DNI y tu número matricula puedes ver las  multas que tienes pendientes notificadas en el BOE y te pueden avisar si  sales publicado en un futuro. Imprimes la página y con ello te vas a  tráfico a retirar o te pones en contacto con Devuelta y la recurres.. y  todo ello gratuito!. Prueba a ver. <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.buscamultas.com%2F"target="_blank" rel="nofollow">www.buscamultas.com/</a> 
<br /><br />6.-  Para ver y descargarse documentales de múltiples temas on line. <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.documentalesatonline.blogspot.com"target="_blank" rel="nofollow">www.documentalesatonline.blogspot.com</a> 
<br /><br />7.- OBSERVA TU CASA  y la de tus vecinos
<br />Pincha la web de abajo y pon  tu dirección  completa y verás tu calle desde todas las  perspectivas posibles, además te podrás mover por ella y dirigirte a  puntos concretos. <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.vpike.com%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.vpike.com/</a> 
<br /><br />8.- Para los cocinillas. Te puedes descargar libros: Cocina  gallega, bizcochos…
<br /> <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.recetasderechupete.com%2Ftodas%2Frecetas%2Frecetarios%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.recetasderechupete.com/todas/recetas/recetarios/</a>  
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.recetasderechupete.com%2Frecetario-de-cocina-gallega%2F1048%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.recetasderechupete.com/recetario-de-cocina-gallega/1048/</a>
<br /><br />9.-  Un magnífico enlace. BIBLIOTECA  DE LA UNESCO. Muy, muy interesante. Reúne mapas, textos, fotos, grabaciones y películas  de todos los tiempos y explica en siete idiomas las joyas y reliquias  culturales de todas las bibliotecas del planeta. Está disponible en  Internet, a través del sitio <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.wdl.org%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.wdl.org/</a> 
<br /><br />10.-  Para ver películas online de buena  calidad  
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.divxonline.info%2Fpeliculas-estreno%2F1.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.divxonline.info/peliculas-estreno/1.html</a>  
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.tomapeliculas.com"target="_blank" rel="nofollow">www.tomapeliculas.com</a>  
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.cinegratis.net%2Findex.php"target="_blank" rel="nofollow">www.cinegratis.net/index.php</a>  
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.dospuntocerovision.com"target="_blank" rel="nofollow">www.dospuntocerovision.com</a>  
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.veocine.es"target="_blank" rel="nofollow">www.veocine.es</a>  
<br /><br />11.-  Todas las series de televisión para ver y descargar <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.soloseries.tv%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.soloseries.tv/</a> 
<br /><br />12.- Libros para leer y descargarse gratis <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fformarse.com.ar%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://formarse.com.ar/</a>  
<br /><br />13.-  AHORRAR EN EL TELEFONO
<br />Habrás visto anuncios en televisión  y otros medios, de Telefónica  y de otras compañías. En concreto, el número de  Telefónica es el 11888  y llamar al mismo tiene un coste de 1 EURO  por llamada.
<br />Pues bien, la opinión pública  debe saber que, por ley, Telefónica está obligada a dar ese  mismo servicio  a través del 11818 por sólo 0,35  euros, como lo daban antes en el 1003. Naturalmente, se cuidan muy  mucho de no publicitarlo  
<br /><br />Pero, sobre todo, divulga que llamar al 11818 es gratuito si utilizas una  cabina  telefónica. Haced la prueba.
<br /><br />Noticias interesantes sobre los números 901 y los  902: 
<br /><br />Las llamadas a teléfonos que  empiezan por 901 y 902, que cada vez son más usuales, tu operador te  factura aparte aunque tengas contratada una tarifa plana 
<br /><br />Cualquier entidad que haya contratado una línea  901 ó 902 ha tenido que abonarse previamente a un número de  teléfono normal, que habitualmente empieza por el código de la provincia, hasta completar 9 dígitos y al cual se vincula el servicio 901 ó 902 Pues bien, tú puedes llamar al 901 XXXXXX ó 902 XXXXXX , que se te facturará aparte cada vez que llames, o bien marcas el teléfono vinculado, que te va a atender EXACTAMENTE igual que el  otro; pero si tienes contratadas las llamadas locales, provinciales y nacionales gratis (tarifa plana), esta llamada NO se te facturará aparte.  
<br /><br />LO  HAS ENTENDIDO, ¿VERDAD? 
<br />Toma nota de esta dirección: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.nomasnumeros900.com"target="_blank" rel="nofollow">www.nomasnumeros900.com</a>       
<br /><br />Una vez dentro, en la parte de abajo, hay unos campos de  enlaces. Pincha en: ADSL o LLAMAR GRATIS. Vete a la izquierda de la pantalla y pincha en el grupo al que esté vinculada la entidad a la que quieres llamar. Verás que  aparece el número 901 xxxxxx ó 902 xxxxxx al que quieres llamar y justo al lado te aparece el número  vinculado... ¡que es el que tienes que marcar! Está  más que probado y funciona perfectamente. 
<br /><br />Ahí van los teléfonos de algunas entidades  'importantes': 
<br /><br />ADSL TELEFONICA (902 357 000) 91 707 74 60 
<br />MERCADONA: (902.350.200)  963. 883328 
<br />EL CORTE INGLÉS: (901.122.122)  91..7243699 
<br />RENAULT: (902.350.200)  93.4883727 
<br />ING: (901.105.115)  91.6349222 
<br />LA CAIXA : (902.334.334)  93.4953998 
<br />UNICAJA: (902.246.246)  952.076263 
<br />BANCO SANTANDER: (902.242.424)  91.7098520 
<br />CAJA MADRID: (902.102.010)  91.3349300 
<br />LÍNEA DIRECTA  902.321.321) 91.8072000
<br />MAPFRE: (902.136.524) 91.5816300 
<br />ZURICH: (902.330.533)  93.2671020  
<br />TELE 2: (902.998.877) 800.760770  
<br />MOTOROLA: (902.202.302) 91.4138993  
<br /><br />(INSISTO: En color rojo, ¡NO LLAMAR!)
]]>
		</document>
		<document id="a73131101726c6c93a9a7c119715b760" url=""><![CDATA[Hipocresía política.?<br/><br/>AQUÍ TENEMOS OTRA PARA LLEVARNOS LAS MANOS A LA CABEZA. 
<br />¡VAYA TELA! 
<br /><br />A esta no le bajan el 5% en Navidad. 
<br /><br />De verdad ¿Este es el socialismo que votaron 11.000.000 de españoles?
<br /><br />Fernández de la Vega duplica su sueldo y blinda su jubilación La ex vicepresidenta pasa a cobrar 142.367 euros anuales. A cuatro años de retirarse se garantiza percibir más de diez veces la pensión mínima de por vida.
<br /><br />A partir de ahora De la Vega pasará de ingresar 73.486 euros brutos anuales a alcanzar los 142.367. Esta sustancial mejora en las retribuciones de la ex política es consecuencia de que durante dos años percibirá dos sueldos: 
<br />83.578 euros como miembro del Consejo de Estado y el 80% de su salario como vicepresidenta del Gobierno, como indemnización por haber cesado en el cargo
<br />(58.789 euros).
<br /><br />En términos comparativos, la retirada de la política proporcionará a De la Vega 18 veces la pensión mínima, que es actualmente de 7.744 euros.
<br /><br />Prorrateando las pagas extraordinarias a 12 meses, la socialista ingresará 11.803 euros mensuales, mientras que quienes reciben la pensión mínima sólo 
<br />alcanzan los 645 euros.
<br /><br />Además, y de cara al futuro, la ex vicepresidenta ha conseguido, mediante su nuevo cargo en el Consejo de Estado, que su sueldo sea, para el resto de su vida, 10 veces superior al de quienes cobran la pensión mínima en España y más del doble de quienes cobran el máximo establecido por la ley.
<br /><br />De la Vega fue vicepresidenta del primer Ejecutivo de la historia de la democracia que ha bajado el sueldo a los funcionarios. Estas medidas económicas no sólo supusieron recortes salariales para los empleados de la 
<br />Administración , sino que también implicaron la congelación de las pensiones.
]]>
		</document>
		<document id="7354e2232a334918b4e161830d76c6d3" url=""><![CDATA[Cómo explicar el nacimiento de un niño hoy día?<br/><br/>CÓMO EXPLICAR EL NACIMIENTO 
<br />DE UN NIÑO HOY DÍA
<br /><br />Las cigüeñas, las abejas, las flores, la semilla 
<br />en la tierra... eso está desfasado
<br /><br />SEAMOS MODERNOS.
<br /><br />Un día, un hijo le pregunta a su padre:
<br /><br />—Papá, cómo nací yo?
<br />  —Muy bien hijo, algun día debíamos hablar
<br />de esto y te voy a explicar
<br />lo que debes saber:
<br /><br />Un día, Papá y Mamá se conectaron a Facebook
<br />Papá le mandó a Mamá un e-mail para verse
<br />en un cybercafé.
<br />Descubrieron que tenían muchas cosas en común 
<br />y se entendían muy bien.
<br />Papá y Mamá decidieron, entonces, 
<br />compartir sus archivos.
<br />Se metieron, disimuladamente, en el W.C y Papá introdujo su Pendrive en el puerto USB de Mamá.
<br />Cuando empezaron a descargarse los archivos, se dieron cuenta  de que no tenían Firewall.
<br />Era ya muy tarde para cancelar la descarga e 
<br />imposible de borrar los archivos.
<br />Así es, que a los nueve meses...
<br />Apareció un
<br />VIRUS.
<br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/176277765_15843902_45931311.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="4ad90d4e122d7fa57a5e6f32695e126" url=""><![CDATA[Iba pa la Moncloa<br/><br/>Un nuevo candidato para 2012!
<br />No importa saber a cual partido representa,
<br /><br />Pero voy a votar por este tio !
<br />Parece tener los cojones necesarios,
<br /><br />Para dirigir a este país de gilipollas.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/176277765_12731549_45985028.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="891e3e09272271cc9e791c7a4372c5d2" url=""><![CDATA[Por que te callas ahora???<br/><br/>OS DEJO ESTA PERLA.....................................saludos
<br /><br />&quot;¿POR QUÉ TE CALLAS AHORA?&quot; LE PREGUNTA UN CORONEL DEL EJÉRCITO AL REY
<br /><br />Menudo artículo le escribe un coronel del ejército al Rey de España, a cuenta de Urdangarin... y más.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcanarias-semanal.com%2Fnot%2F807%2F_por_que_te_callas_ahora__le_pregunta_un_coronel_del_ejercito_al_rey%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://canarias-semanal.com/not/807/_por_que_te_callas_ahora__le_pregunta_un_coronel_del_ejercito_al_rey/</a>
]]>
		</document>
		<document id="7ccd1cbc280736d1e89f70b05e3ec95c" url=""><![CDATA[Conjuro navideño<br/><br/>Ojos de sapo, patas de rana, 
<br />que tengas suerte toda la semana! 
<br />Alas de murciélago , cola de lombriz, 
<br />que hoy y siempre seas muy feliz! 
<br />Muelas de hipopótamo, cuernos de dragón,  
<br />que nunca nadie hiera tu corazón! 
<br />Dientes de culebra, huesos de chucho, 
<br />NUNCA olvides que te quiero mucho! 
<br />Uñas de gato, plumas de gallina, 
<br />que siempre te lleves bien con la vecina! 
<br /><br />CONJURO: 
<br />Escobita, escobita, 
<br />que cada año me ponga más bonita. 
<br />Sapo, sapito, 
<br />que este año me vaya mejorcito. 
<br />Caldero, calderito, 
<br />que me abunde el dinerito...  
<br />Si en el 2012 la buena suerte quieres gozar, 
<br />a 7 brujas esto has de mandar......
<br /><br />¡FELIZ NAVIDAD!
]]>
		</document>
		<document id="89d49fa706f300fed7459f53b7451d6c" url=""><![CDATA[ja,ja...algunos nuevos...no dejes de leerlos MUY BUENOS JAJA<br/><br/>REÍR PARA TENER BUENA SALUD Y NO ENFERMAR  DE LOS NERVIOS,   NI con DEPRESIÓN
<br />Adonde van las pulgas cuando mueren?... Al &quot;Pulgatorio&quot;.
<br />Un chinche enamorado a una chinche le dice: &quot;Te AMO chincheramente&quot;.
<br />Que le dijo una iguana a otra iguana?... Somos &quot;iguanitas&quot;!!!
<br /><br />LA SUEGRA CON GANAS DE BUSCARLE BRONCA A LA NUERA LE PREGUNTA :
<br />POR QUÉ MI NIETO NO SE PARECE A MI HIJO?
<br />LA NUERA LE RESPONDE :
<br />NO SÉ......... YO TENGO UNA VAGINA, NO UNA FOTOCOPIADORA...
<br /><br />Enfoca los problemas como lo haría un perro:
<br />Los miras, los olfateas, y si no te los puedes comer...los meas y te vas!!!
<br /><br />Tres viejitos hablan de cómo se duermen:
<br />El 1ro dice: Yo hago crucigramas.
<br />El 2do dice: Yo veo novelas.
<br />Y el 3ro dice: Yo me masturbo...
<br />Y le preguntan los otros 2 viejitos asombrados:
<br />¿y se te para?
<br />No, pero me canso y me duermo...
<br /><br />Oh Dios…
<br />Que mi mujer nunca me ponga cuernos,
<br />y si me los pone, que nadie la vea, y si la ven,
<br />que nadie me cuente, y si me cuentan, que yo
<br />no les crea, y si les creo, que yo no me enoje,
<br />y si me enojo, que no la mate, y si la mato,
<br />que no me encierren, y si me encierran, que
<br />no me violen, y si me violan que no me duela,
<br />y si me duele, que no me guste, y si me gusta,
<br />que no me saquen de la cárcel !!!!!
<br /><br />Hija: Mamá, mamá! Como es que se le dice a la
<br />mujer adicta al sexo?
<br />La madre responde: Ninfómana hija.........
<br />Déjame anotarlo porque los ignorantes del
<br />colegio me dicen puta !!!!
<br /><br />EL BORRACHITO 
<br />UN BORRACHO CAMINANDO DIFICULTOSAMENTE ES DETENIDO POR UN POLICÍA A LAS TRES DE LA MAÑANA Y LE PREGUNTA...
<br />- ¿DONDE VA UD.?
<br />EL TIPO, HECHO MIERDA LE RESPONDE:
<br />- VOY A UNA CONFERENCIA SOBRE EL ABUSO DEL ALCOHOL Y SUS EFECTOS
<br />LETALES EN EL ORGANISMO, EL MAL EJEMPLO PARA LOS HIJOS Y LAS
<br />CONSECUENCIAS NEFASTAS PARA LA FAMILIA, EL PROBLEMA QUE CAUSA EN LA ECONOMÍA FAMILIAR Y LA IRRESPONSABILIDAD ABSOLUTA DE UN PADRE... BLA,
<br />BLA, BLA...
<br />EL POLICÍA LO MIRA INCRÉDULO Y LE DICE:
<br />- ¿EN SERIO? ¿Y QUIEN VA A DAR ESA CONFERENCIA A ESTAS HORAS?
<br />- QUIÉN VA A SER CARAJO... ¡¡¡ MI MUJER CUANDO LLEGUE A CASA !!!
<br /><br />Dos empleados del Censo llegan a una casa, para el
<br />Censo 2011, y preguntan:
<br />- Su nombre?
<br />- Adán.
<br />- Su Esposa?
<br />- Eva.
<br />- Increíble! Por casualidad la serpiente también vive aquí ?
<br />- Sí, un momento. Suegraaaa, la buscan!!!
<br /><br />Van al hospital dos gemelos SIAMESES y uno de
<br />ellos dice: Doctor,doctor,mi hermano es gay 
<br />y el doctor le dice: 
<br />- Aja y cúal es el problema:
<br />- Que tenemos un solo culo !!!!!
<br /><br />Llega el marido a su casa muy enojado y grita… 
<br />-Vieja…!!!...arrugada…!!!...inútil…!!!...aguada…!!!...floja…!!!
<br />La mujer le responde…
<br />- Si es una adivinanza...!!!...es tu pichula…!!!
<br /><br />LAS CHINCHANAS Tres negras chinchanas están en el aeropuerto y mientras esperan para tomar un avión, conversan entre ellas.
<br />La primera negra dice:
<br />No sé utedes, pero yo me voy a poné una tanguita coló rosa ante de montame en ese avión...
<br />Poque si el avión se cae y caigo con el poto pa' rriba, la tanguita colo rosa se va a ve desde lejos y será fácil rescatame.
<br />La segunda negra dice:
<br />Pues yo me voy a poné una anaranjá y fluorecente.
<br />y po qué de ese coló? preguntaron las otras dos.
<br />Poque si caigo al agua con el poto pa' rriba, ese coló sinifica &quot;rescate&quot;.
<br />La tercera negra dice <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />ué, yo, no me voy a poné naa &quot;.
<br />¡Cómo dice?, preguntaron las otras dos!
<br />Que yo voy sin tanguita ni naa, a poto pelao, como lo oyeron, 
<br />poque cuando se cae un avión, lo primero que buscan es la caja negra..jejeje...
<br /><br />30 AÑOS DESPUES DE CASADOS.......LA PARTE TIERNA
<br />DE LOS MATRIMONIOS DURADEROS.......
<br />Estaba una pareja de esposos durmiendo y la esposa oye
<br />un ruido y dice:
<br />Viejo, levántate y asoma tu cara por la ventana para
<br />que crean que tenemos perro.......
<br />Y el viejo le contesta:
<br />Mejor asómate tú vieja, para que crean que la casa
<br />está embrujada.
]]>
		</document>
		<document id="fc8ccbb5f539664e63443a2ae605d50f" url=""><![CDATA[LA IMPORTANCIA DE ** LOS CHURROS Y EL CAFÉ<br/><br/>Dos leones huyeron de un zoológico.
<br />En la huída cada uno partió con rumbo diferente.
<br /> Uno fue para el monte y el otro para el centro de la ciudad.
<br /> Los buscaron por todos lados y nadie los encontró.
<br /> Después de una semana y para sorpresa de todos, volvió el león que había
<br />huido al monte.
<br /> Regresó flaco, famélico y con fiebre.
<br /> Fue reconducido a la jaula.
<br /> Pasaron tres meses y nadie se acordó del león que se había ido para el
<br />centro de la ciudad hasta que un día el león fue recapturado y llevado al
<br />zoo.
<br /> Estaba gooooordo, sano, desbordante de salud.
<br /> Al ponerlos juntos, el león que huyó para al monte le pregunta a su colega:
<br /><br />--¿Cómo estuviste en la ciudad tanto tiempo y regresás tan bien de salud?.
<br />Yo que fui al monte y pese a la época de veda, no hay un solo bicho para
<br />comer. Muerto de hambre, decidí entregarme.
<br /> El otro león le explicó:
<br /> --A mí me pasó todo lo contrario. Estoy en España, me dije, voy a un lugar
<br />donde difícilmente me busquen y me escondí en los Ministerios.  Cada día me
<br />manducaba a un funcionario y nadie advertía su ausencia.
<br /> --¿Y por qué te pescaron?... ¿Se acabaron los funcionarios?
<br /> -- Nada de eso... Los funcionarios públicos nunca se acaban. Sucede que
<br />cometí un error gravísimo. Ya había comido a 20 Asesores, 8 Directores, 5
<br />Coordinadores, 22 Secretarias Privadas, 20 Sindicalistas, 15 Jefes de Zona,
<br />y nadie notó que habían desaparecido.  Pero el día que me comí al Ordenanza
<br />que se encarga de servir los churros y el café... se jodió
<br /> todo!!!..
<br /><br />*ESTAMOS EN ESPAÑA!!!
]]>
		</document>
		<document id="30778b385ce20285a4f7713aed493a01" url=""><![CDATA[Europa murió en AUSCHWITZ,<br/><br/>¡Qué error hemos cometido! (Brillante artículo de periodista español) leerlo con calma no tiene desperdicio. 
<br /><br />Por Sebastián Vivar Rodriguez 
<br />Periodista español, Barcelona (España). Premio Internacional de Literatura. 
<br /><br />Caminaba por la Rambla del Raval (Barcelona) y lo vi claro: Europa murió en Auschwitz. Nosotros asesinamos a seis millones de judíos, para acabar importando 20 millones de musulmanes por lo común integristas. ¿Qué no es posible generalizar? 
<br /><br />Bien, en vista de cómo nos han ido las cosas yo creo que sí se puede generalizar. ¿Que si hay excepciones? De acuerdo... pero son excepciones. 
<br /><br />Para el resto, es decir, en general debe decirse que en Auschwitz quemamos la cultura, la inteligencia y la capacidad de crear riqueza; quemamos al pueblo del mundo, el que se autoproclama el elegido de Dios. ¡Porque es el pueblo que ha proporcionado a la Humanidad las mayores mentes capaces de cambiar el rumbo de la historia (Cristo, Marx, Eintein, Freud), y grandes momentos de progreso y bienestar! Y es preciso decir también que el resultado de relajar fronteras y del relativismo cultural y de valores bajo el absurdo pretexto de la tolerancia han sido estos 20 millones de musulmanes, a menudo analfabetos y fanáticos que Europa ha dejado entrar y que en el mejor de los supuestos están, como decía, en esta Rambla del Raval, expresión máximo del tercer mundo y del gueto y que en el peor de los casos preparan atentados como el de Manhattan o el de Madrid, en los pisos de protección oficial que les proporcionamos día a día. Hemos cambiado a la cultura por el fanatismo, a la capacidad de crear riqueza por la voluntad de destruirla, a la inteligencia por la superstición. 
<br /><br />Hemos cambiado el instinto de superación de los judíos, que ni en las peores condiciones imaginables se han cansado nunca de querer un mundo mejor en paz, por la pulsión suicida de Leganés. Los diamantes como riqueza portátil para la próxima vez que deban huir, por las piedras palestinas contra cualquier intento de paz. 
<br /><br />Hemos cambiado el orgullo de sobrevivir, por la obsesión fanática por morir, y de paso matarnos a nosotros y a nuestros hijos. 
<br /><br />La población islámica global es aproximadamente 1.200.000.000; eso es MIL  DOSCIENTOS MILLONES o 20% de la población del mundo. Han recibido los premios Nobel siguientes: 
<br /><br />Literatura: 
<br />1988 - Najib Mahfooz 
<br /><br />Paz: 
<br />1978 - Mohamed Anwar El-Sadat 
<br />1990 - Elias James Corey 
<br />1994 - Yaser Arafat: 
<br />1999 - Ahmed Zewai 
<br /><br />Economía: 
<br />(cero) 
<br /><br />Física: 
<br />(cero) 
<br /><br />Medicina: 
<br />1960 - Peter Brian Medawar 
<br />1998 - Ferid Mourad 
<br /><br />TOTAL:  SIETE (7) 
<br /><br />La población judía global es aproximadamente 14.000.000; éso es CATORCE MILLONES o cerca de 0.02% de la población del mundo. Han recibido los premios Nobel siguientes: 
<br /><br />Literatura: 
<br />1910 - Paul Heyse 
<br />1927 - Henri Bergson 
<br />1958 - Boris Pasternak 
<br />1966 - Shmuel Yosef Agnon 
<br />1966 - Nelly Sachs 
<br />1976 - Saul Bellow 
<br />1978 - Isaac Bashevis Singer 
<br />1981 - Elias Canetti 
<br />1987 - Joseph Brodsky 
<br />1991 - Nadine Gordimer World 
<br /><br />Paz: 
<br />1911 - Alfred Fried 
<br />1911 - Tobias Michael Carel Asser 
<br />1968 - Rene Cassin 
<br />1973 - Henry Kissinger 
<br />1978 - Menachem Begin 
<br />1986 - Elie Wiesel 
<br />1994 - Shimon Peres 
<br />1994 - Yitzhak Rabin 
<br /><br />Física: 
<br />1905 - Adolph Von Baeyer 
<br />1906 - Henri Moissan 
<br />1907 - Albert Abraham Michelson 
<br />1908 - Gabriel Lippmann 
<br />1910 - Otto Wallach 
<br />1915 - Richard Willstaetter 
<br />1918 - Fritz Haber 
<br />1921 - Albert Einstein 
<br />1922 - Niels Bohr 
<br />1925 - James Franck 
<br />1925 - Gustav Hertz 
<br />1943 - Gustav Stern 
<br />1943 - George Charles de Hevesy 
<br />1944 - Isidor Issac Rabi 
<br />1952 - Felix Bloch 
<br />1954 - Max Born 
<br />1958 - Igor Tamm 
<br />1959 - Emilio Segre 
<br />1960 - Donald A. Glaser 
<br />1961 - Robert Hofstadter 
<br />1961 - Melvin Calvin 
<br />1962 - Lev Davidovich Landau 
<br />1962 - Max Ferdinand Perutz 
<br />1965 - Richard Phillips Feynman 
<br />1965 - Julian Schwinger 
<br />1969 - Murray Gell-Mann 
<br />1971 - Dennis Gabor 
<br />1972 - William Howard Stein 
<br />1973 - Brian David Josephson 
<br />1975 - Benjamin Mottleson 
<br />1976 - Burton Richter 
<br />1977 - Ilya Prigogine 
<br />1978 - Arno Allan Penzias 
<br />1978 - Peter L Kapitza 
<br />1979 - Stephen Weinberg 
<br />1979 - Sheldon Glashow 
<br />1979 - Herbert Charles Brown 
<br />1980 - Paul Berg 
<br />1980 - Walter Gilbert 
<br />1981 - Roald Hoffmann 
<br />1982 - Aaron Klug 
<br />1985 - Albert A. Hauptman 
<br />1985 - Jerome Karle 
<br />1986 - Dudley R. Herschbach 
<br />1988 - Robert Huber 
<br />1988 - Leon Lederman 
<br />1988 - Melvin Schwartz 
<br />1988 - Jack Steinberger 
<br />1989 - Sidney Altman 
<br />1990 - Jerome Friedman 
<br />1992 - Rudolph Marcus 
<br />1995 - Martin Perl 
<br />2000 - Alan J. Heeger 
<br /><br />Economía: 
<br />1970 - Paul Anthony Samuelson 
<br />1971 - Simon Kuznets 
<br />1972 - Kenneth Joseph Arrow 
<br />1975 - Leonid Kantorovich 
<br />1976 - Milton Friedman 
<br />1978 - Herbert A. Simon 
<br />1980 - Lawrence Robert Klein 
<br />1985 - Franco Modigliani 
<br />1987 - Robert M. Solow 
<br />1990 - Harry Markowitz 
<br />1990 - Merton Miller 
<br />1992 - Gary Becker 
<br />1993 - Robert Fogel 
<br /><br />Medicina: 
<br />1908 - Elie Metchnikoff 
<br />1908 - Paul Erlich 
<br />1914 - Robert Barany 
<br />1922 - Otto Meyerhof 
<br />1930 - Karl Landsteiner 
<br />1931 - Otto Warburg 
<br />1936 - Otto Loewi 
<br />1944 - Joseph Erlanger 
<br />1944 - Herbert Spencer Gasser 
<br />1945 - Ernst Boris Chain 
<br />1946 - Hermann Joseph Muller 
<br />1950 - Tadeus Reichstein 
<br />1952 - Selman Abraham Waksman 
<br />1953 - Hans Krebs 
<br />1953 - Fritz Albert Lipmann 
<br />1958 - Joshua Lederberg 
<br />1959 - Arthur Kornberg 
<br />1964 - Konrad Bloch 
<br />1965 - Francois Jacob 
<br />1965 - Andre Lwoff 
<br />1967 - George Wald 
<br />1968 - Marshall W. Nirenberg 
<br />1969 - Salvador Luria 
<br />1970 - Julius Axelrod 
<br />1970 - Sir Bernard Katz 
<br />1972 - Gerald Maurice Edelman 
<br />1975 - Howard Martin Temin 
<br />1976 - Baruch S. Blumberg 
<br />1977 - Roselyn Sussman Yalow 
<br />1978 - Daniel Nathans 
<br />1980 - Baruj Benacerraf 
<br />1984 - Cesar Milstein 
<br />1985 - Michael Stuart Brown 
<br />1985 - Joseph L. Goldstein 
<br />1986 - Stanley Cohen [&amp; Rita Levi-Montalcini] 
<br />1988 - Gertrude Elion 
<br />1989 - Harold Varmus 
<br />1991 - Erwin Neher 
<br />1991 - Bert Sakmann 
<br />1993 - Richard J. Roberts 
<br />1993 - Phillip Sharp 
<br />1994 - Alfred Gilman 
<br />1995 - Edward B. Lewis 
<br />1996- Lu RoseIacovino
<br /><br />TOTAL: 129 !!!! 
<br /><br />Los judíos no practican el lavado de cerebro de los niños en los campos de entrenamiento militar, enseñandoles a ser hombres-bomba explotándose, causando la muerte de judíos y de otros no-musulmanes. Los judíos no secuestran aviones, ni matan atletas en las Olimpiadas, o se explotan en restaurantes alemanes. No hay un solo judío que haya destruido una iglesia. No hay un solo judío que haya protestado matando gente. Los judíos no trafican esclavos, ni tienen líderes que llaman a la Jihad para dar muerte a todos los infieles. Quizás los musulmanes deberían considerar el invertir en educar a su gente y no en culpar a los judíos por todos sus problemas. 
<br /><br />Los musulmanes deberían preguntarse qué podrían hacer por la Humanidad antes de exigir que la Humanidad los respete. Independientemente de lo que usted opine sobre la crisis entre Israel y sus vecinos palestinos y árabes, y aunque usted crea que Israel tiene más parte de culpabilidad, la siguiente frase realmente lo dicen todo: 'Si los árabes depusieran sus armas hoy, no habría más violencia. Si los judíos depusieran sus armas hoy, no habría más Israel. &quot;Benjamin Netanyahu. 
<br /><br />Es récord histórico que el Comandante Supremo de las Fuerzas Aliadas, General Dwight Eisenhower, al entrar a los campos de concentracion nazis, y ver las víctimas de los campos de la muerte, pidió que se tomaran todas las fotografías posibles, y que se investigara, grabara y documentara toda informacion de los alemanes de las aldeas circundantes, a quienes se les pidió que dieran sepultura a los muertos, y revelaran toda evidencia o pista que guiara a más informacion sobre este Holocausto. Eisenhower dijo en sus propias palabras: &quot;Consígan que todo este en expediente - consigan las películas - consigan a los testigos - porque en alguna parte del camino de la Historia algún bastardo se levantará y dirá que esto nunca sucedió&quot;. Recientemente, el Parlamento del Reino Unido consideró quitar el Holocausto del plan de estudios de las escuelas porque &quot;ofende&quot; a población musulmana que reclama que el Holocausto nunca ocurrió. Ahora, a más de 60 años la segunda guerra mundial, este e-mail se está enviando como una cadena conmemorativa, en la memoria de seis millones de judíos, 20 millones de rusos, 10 millones de cristianos, y 1.900 sacerdotes católicos que &quot;fueron asesinados, violados, quemados, muertos de hambre, batidos, exterminados y humillados&quot;.  Ahora, más que nunca, con Irán, entre otros, reclamando que el Holocausto es &quot;un mito,&quot; es imperativo cerciorarse de que el mundo nunca olvide. ¿Cuántos años pasarán antes de que alguien diga que el ataque contra el World Trade Center &quot;NUNCA OCURRIÓ&quot; porque ofende a los musulmanes? 
<br /><br />¡Produce escalofríos imaginar un mundo dominado por fanáticos!
]]>
		</document>
		<document id="29b5d150c9fe1843ea12e3b823d88ff7" url=""><![CDATA[Vinagre y Limón (interesante, y útil)?<br/><br/>Vinagre y Limón
<br /><br />Aunque no lo crean, el vinagre, tiene más de 1000 usos y casi todas las veces es más efectivo que cualquier producto comercial y mucho más barato. Sabías que el vinagre mata los piojos y también puede curar la caspa? Puedes usar productos tóxicos y caros o. puedes usar vinagre!
<br /><br />a.. Repelente de hormigas. Con un rociador o spray, rociar los marcos de las puertas, ventanas y cualquier camino de hormigas que conozcas. 
<br />                                b.. Contra los gatos . Tirar un chorro de vinagre hará que ningún gato se acerque a esa zona. 
<br />                                c.. Pulgas en la alfombra! Si creemos que tenemos pulgas en nuestar alfombra, poner un cuenco pequeño con vinagre sobre ella durante la noche, al otro día encontraremos el cuenco con pulgas muertas. 
<br />                                d.. Pulgas en Mascotas. Si bañamos a nuestra mascota con una solución mitad agua y mitad vinagre no quedará ni una pulga viva! 
<br />                                e.. Pulgas en Mascotas 2. El vinagre tambien actúa de adentro hacia afuera. Diluir una pequeña cantidad de vinagre de manzana en el agua de la mascota provocará que nunca más se le acerque ninguna pulga. 
<br />                                f.. Hielo en el parabrisas. Rociar los vidirios del coche con una solución de 1 parte de agua y 3 de vinagre y al otro día ninguno tendrá escarcha o hielo. 
<br />                                g.. Oxido. Para limpiar el óxido de herramientas y tornillos remojar en vinagre durante la noche. 
<br />                                h.. Curar &quot;Pie de Atleta&quot;. Sumergir los pies en mitad agua y mitad vinagre o pasar un isopo con esta solución por la parte afectada (evitar las heridas) y luego mantenerlos lo más seco posible. 
<br />                                i.. Controlar la caspa. Lavar el cabello con media parte de agua y media parte de vinagre antes del acondicionador. 
<br />                                j.. Quitar verrugas. Aplicar una loción mitad vinagre de manzana y mitad glicerina todos los días hasta que las verrugas desaparezcan. 
<br />                                k.. Manchas de Transpiración. Frotar el área con vinagre blanco y luego lavar normalmente. 
<br />                                l.. Destapar cañerías. Tira un puñado de bicarbonato y luego media taza de vinagre. En unos minutos enjuagar con agua caliente.
<br />                                Les puedo asegurar que con estos consejos van a ahorrar MUCHO dinero en productos químicos y evitamos la contaminación.   
<br /><br />Bondades del Limòn 
<br /><br />El Limón (Citrus limonun Risso, Citrus limon (L.)  Burm., Citrus medica) es un producto milagroso para matar las  células cancerosas.  Es 10,000 veces más potente que la quimioterapia.  
<br /><br />¿Por qué no estamos enterados de ello?  
<br /><br />Porque  existen organizaciones interesadas en encontrar una versión sintética, que  les permita obtener fabulosas utilidades.  
<br /><br />Así que, de ahora en adelante, usted puede ayudar a un amigo que lo necesite, haciéndole saber que le  conviene beber jugo de limón  para prevenir la enfermedad.   
<br /><br />Su  sabor es agradable. Y por supuesto no  produce los horribles efectos de la quimioterapia.  Y sí tiene la  posibilidad de hacerlo, plante un árbol de limón en su patio o jardín.    
<br /><br />Todas  sus partes son útiles. 
<br /><br />La próxima vez que usted quiera beber un jugo, pídelo de limón natural sin preservantes. 
<br /><br />¿Cuántas personas mueren  mientras este secreto ha estado celosamente guardado para no poner en riegos las utilidades multimillonarias de grandes corporaciones? 
<br /><br />La fruta es un cítrico que viene en diferentes presentaciones su pulpa  se la puede comer directamente o se la emplea normalmente, para elaborar bebidas, sorbetes, dulces etc. 
<br /><br />El interés  de esta planta se debe  a sus fuertes efectos anticancerígenos. Y aunque se  le atribuyen  muchas más propiedades,  lo más interesante de ella es el efecto que produce  sobre los quistes y los tumores. Esta planta es un remedio de cáncer probado para los cánceres de todos los tipos.  Hay quienes afirman que es  de gran utilidad en todas las variantes del cáncer. 
<br /><br />Se la considera además como  un agente anti-microbial de amplio  espectro contra las infecciones bacterianas y por hongos;  es eficaz contra los parásitos internos  y  los gusanos,regula la tensión arterial alta y es antidepresiva, combate   la tensión y los desórdenes nerviosos. 
<br /><br />La fuente de esta información es fascinante: procede de uno de los fabricantes de medicinas más grandes del mundo,  quien  afirma que después de más de 20 pruebas  de laboratorio, realizadas a  partir de 1970 los extractos revelaron que: 
<br /><br />Destruye las células  malignas en 12 tipos de cáncer, incluyendo cáncer de colon, de pecho, de próstata, de pulmón y del  páncreas. 
<br /><br />Los compuestos de este  árbol demostraron actuar  10,000 veces  mejor retardando el crecimiento de las células de cáncer que  el  producto  Adriamycin, una droga quimioterapéutica, normalmente usada en  el mundo. 
<br /><br />Y lo que es todavía más asombroso: este tipo de terapia,  con el  extracto de limón, destruye tan  sólo las malignas células  del cáncer y no afecta las células sanas. 
<br /><br />Instituto de Ciencias de la Salud , L.L.C. 819 N. Charles Street Baltimore, MD  1201
]]>
		</document>
	</documents>
</author>