<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="e437ecfe2c779200661957b1b38a3a11" url=""><![CDATA[Lo que quiero...<br/><br/>1.¿Que es lo que quiero?
<br />2.¿Que busco en mis amistades?
<br />3.¿Me hace mal estar sola?
<br /><br />Nose son muchas preguntas algunas la puedo responder otras no
<br />1.Que quiero? quiero poder vivir, como todo ser vivo...nacer, crecer, reproducirse y morir ( la re clase de biologia) supongo que eso es lo que espero de mi vida... Una vida muy normal no? no tengo idea. Terminar la secundaria, entrar a la facultad, recivirme, un trabajo normal, casarme, tener hijos, ñetos, morirme, ir al tal Eden o al Infierno... nose lo normal supongo.
<br />2. en mis amistades... Quiero que tengan caracter o porlomenos que se hagan respetar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />. Quiero mas amigos fuera del cole, quiero mucho a las chicas y creo que lo saben<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> pero hay actitudes que no tolero y poreso ahora toy asi distanciada... Quiero mas gente con la que pueda hablar sobre mis gustos y los suyos no solo de chicos y problemas... Quiero que me acepte como soy... que no me ande reclamando por respirar un atomo(exagerando) la cosa es que yo soy la que se canso... Quiero amigos/as<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
<br />3. supongo que no me gusta la soledad... de hecho mi segundo nombre es ese  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ninja.gif" alt=":)" />... pero tambien busco un chico que me quiera y muy importante que yo lo quiera... muchos chicos me dicen &quot; sos linda&quot; y bla bla pero son todos del msn :/ y no les tomo mucha importancia... solo a uno paso hace tres o cuatro dias y de verdad me gustaba el chico pero desde un principio me boludeo:s... ahora otro me esta tratando de chamuyar xd jaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> lo que es la vida no pude ni recuperarme de uno q otro ya quiere entrar<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> igual nada serio como el otro que me boludeo.Él si me importaba pero bue u.u la vida es asi
<br /><br />heyy<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />este es la primeravez q posteo<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />jojo
<br />q groso xD
]]>
		</document>
		<document id="637b4c8e077528695c76b0844d7b8b5d" url=""><![CDATA[Sarasa...<br/><br/><strong>Dios!!</strong>
<br />no puedo ser tan locaxD
<br />Hasta hace una semana me gustaba un chico<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> en encantaba <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> me boludeo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> 
<br />El mismo dia no pasa q un chico ya me quiere levnatar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ninja.gif" alt=":)" />... al siguiente lo trata devuelta O.O osea eso q le dige &quot;nesecito un tiempo para reparar los daños&quot;... bue al otro, un flogger mi intenta levantar o.o safe demostrandole q eramos lo opuesto... el es Hawai y yo Alaska, lo entendio... al siguien yo me hago un pan.net(este) y el mismo dia me intenta levantar un chico... al otro otro y hoy no pasa q agrego a un chico con toda la buena onda <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> empesamos a hablar estaba deprimido yo para q no lo este le segui hablando por el simple hecho que no me gusta saver que hay gente deprimida y menos si yo los puedo alegrar un poco<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />... terminamos con que yo soy su &quot;postresito&quot; y el mi &quot;djsito&quot; osea WTF? no puedo pasar ni una semana tranqui?? sin tener que hacer apoditos cursis y tiernos?? Ojo me encanta este chico tmbn, pero... vive lejos y no da... lo unico que espero que no se enganche mucho y que yo no me enganche mucho porq sino otravez a lo mismo de siempre y no tiene gracia ¬¬ 
<br />Es el colmo de los colmos por msn soy una diosa y segun mis compas soy insufriblle! mierda... decidanse!
]]>
		</document>
		<document id="6302de67413cdbb4e15ca31cd82f7052" url=""><![CDATA[La inpuntaulidad...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angry.gif" alt=":)" /> la (puteada) 
<br />como puede ser??? el hombre este(mi papá) me dice &quot; a las 7:30 te paso a buscar&quot; fijense nomas a q hora baje este post¬¬ 8:11 es la hora en la que estoy escribiendo 
<br />pero porfavor dejate de joder¬¬ ¡Tengo hambre! osea si depende de su horario me re cago de habmre ¬¬
<br />nesecito que sea un poco mas puntual... yo estoy lista desde las 6... poaso a explciar... felizmente ayer hablando cn el me dice a las 5 6 te paso a buscar... bueno esta bn... yo dige a las 6 me pasa a buscar con lo puntual que es el <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> 5:30 me meti a bañar sali me besti... suena el tel a las 6 &quot; te paso a buscar a las 7:30&quot; ok esta bien... me sente con mi mamá y mi hermana a jugar un rato un juego de mesa del que no recuerdo el nombre... se hizo las 7:30 yo dige bueno ya tiene que estar por llegar... prepare todo lo que tenia q preparar y saben q? no llegaba cerre el msn todo... hasta que se hizo las 8 me canse y me sente otra vez en la compu<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> jaja ahora q se cague me va a tener que esperar a que cierre las comb y todo lo que este usando<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="54e3c6500821305235e778b258e2a65f" url=""><![CDATA[El verdadero amor...<br/><br/>El verdadero amor....
<br />¿Existe tal cosa?
<br />mi abuela me dijo que no <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ohmy.gif" alt=":)" /> y para mi es palabra santa <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/innocent.gif" alt=":)" />P me dijo que uno se enamora <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/crazylove.gif" alt=":)" />... que es un tiempo o momento determinado en el que uno siente afecto o apresio <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" /> por un ser. Este aprecio puede llegar a ser tan grande que da muchos resultados... como la union de estos dos seres, la aparicion de un nuevo ser... el enamorarse puede dar origen a muchas cosas... como a la obsecion por otra pesona, al suicidio, etc... Pero bueno<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> yo no me voy a dedicar a buscar a mi verdadero amor<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> no existe solo voy a buscar una persona que me haga sentir tal aprecio por él que no lo pueda comparar con otro aprecio ya antes vivido<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> bueno es solo eso.
]]>
		</document>
		<document id="343d5e0de735ecd3638607c6e598968a" url=""><![CDATA[CONTRABANDO<br/><br/>Y  bue el contrabandoxD
<br />mi contrabando el de mati y el de todos los q se conectan aunq estan castigados es lo masxD
<br />Si... si yo no me hubiera cntrabandeado no hubiera visti el post q me dedico mi sol <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blushing.gif" alt=":)" /> 
<br />jajaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />pase e hice acto de presencia para q no lo molesten mas=P
<br />bue retomando el tema... Diganme para q mierda les sirve castigarnos cn ls tipicas &quot;te saco la compu&quot; &quot;no podes salir mas&quot; y esas q ya todos conocemosxD si al final tampoco estudiamos por motivos peores... ejemplo: pasar el tiempo averiguando que mierda se puede hacer para no estudiar (porq 
<br />es un embole aunq me lleve la materia a dios sabe a cuando) y hacer algo entretenido xD haciendo que no estudiemos igual o que estudiemos porque ya no hay nada mejor que hacerxD pobre de nosotrosxD
<br />jajaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> yo a esta altura el año pasado me puse a leer o.o imaginen lo embolada que estaba, sin compu, sin anime y sin chicos con los cuales coquetear.... busq un libro y me lo comi xD jajajjaxD buexD
<br />se q muchos de ustedes tmbn hace los tipicos &quot;CONTRABANDOS&quot; hoy yo dije &quot; bue le paso la info a dany y dps apago la compu&quot; pero.... &quot;fuerzas mayores&quot; ( DJSITO) que se encontraban en ese momento me qde un ratito=P y ahora no puedo cn mi vidaxD sin la compu xD asiq aqui me tienen escribiendo como me &quot;contrabandie&quot; hoy si mi vieja se entera toy en el hornoxD
<br /><br />escrito con gracia por mi----&gt; su humilde servidora CAMI o KAZE
]]>
		</document>
		<document id="a42a50d7fe77a7f722c273c6c3e7971a" url=""><![CDATA[R.R.S.<br/><br/>bueee....
<br />paso a explicar...
<br />R... Rico <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> asi empieza el porq las comidas instantaneas son las mas ricasxD... rico son ricas y punto final no me crees anda y comprate los fideos cn salsa a los 4 quesos y vas a ver<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />...jojojo
<br />R...RApido<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> fijate las instruccionesxD mas de media hora no t llevaxD
<br />jajaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />Sencillo<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />... no tns nada para hacer xD mas q ponerle algunas chucheriasxD
<br />jaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />comida perfecta para el bago---&gt;aqui su servidoraxD
<br />jajjaa<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="7db7b7296580565220dfb582d8a7c4e6" url=""><![CDATA[ONDA!!!!!<br/><br/>QUE tan sinico hdp podes ser cochudo del orto¬¬????
<br />osea.... espera nose un mes dos.... asi yo puedo volver a vivir o continuar una historia tranquila olvidandome de tu existencia! pero no!!... el chico no puede cn su genio y cuando la otra lo engaña vuelve a  hablarme ojo no digo q me haya tirado onda... digo q me dijo &quot;(apodo tarado puesto por el hacia mi)&quot; y yo de la forma mas cortante un &quot;hola&quot; mas siii!!!! matate! no t quiero ni de amigo¬¬ ya me boludeaste una vez... otra olvidate! estoy muy feliz con mi DJSITO? el es mucho mas hombre de lo q vos vas a serlo en tu puta y miserable vida¬¬..... UH ya me descargue n.n jojo<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> bue gente... no me presten atencionxD
]]>
		</document>
		<document id="bdbdde8cc21315477f67ae77717f8702" url=""><![CDATA[Él<br/><br/>en los ultimos dos o tres meses mucho chicos dijeron q me ivan a besar  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ninja.gif" alt=":)" />
<br />jajja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />hasta ahora él fue el unico q lo hizo... y q espero q siga siendo él el unico q me bese <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blushing2.gif" alt=":)" />
<br />&quot;Él&quot; es Eze o Krausser <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> a desir verdad lo quiero mucho 
<br />me encanta su humor<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />, tiene unos ojitos hermosos, su caracter bue por lo q conosco de su caracter mucho no puedo decir pero me gusta<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />, esta super partible y le gusto o porlomenos eso me dijo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/doh2.gif" alt=":)" />
<br />jajaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />lo q va de la relacion se podria decir q bn<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> bue relacion<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> tres charlas por msn y una salida=P
<br />jajjaxD
<br />alta relacion no?<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />bue 
<br />sisi repito mucho el &quot;bue&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/doh2.gif" alt=":)" />
<br />no tngo mas q decir q me encanta estar cn él, q la paso muy bien aunque... ejem no aclaremos q oscuresexD
<br />jajaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />es un divino muy dulce<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br />el posteo de hoy va dedicado a él<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />tuvo q haver sido el de ayer xD pero...
<br />no caia=P
<br />hoy me desperte xD
<br />y :O:O:O:O:O
<br />sali con él :O
<br />sisi 
<br />soy de reaccion lentaxD
<br />recien hoy me di cuenta de los besosxD
<br />jajaxD
<br />soy de lo peorxD
<br />pero soy linda<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />(<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />firma su mas humilde servidora---&gt; Kaze
<br />PD: es hermoso y esta super partible de verdadxD
]]>
		</document>
		<document id="1d3b6d613859cef973181f6be1f1b03c" url=""><![CDATA[Esto es vicio...<br/><br/>jajaxD
<br />seguimos cn los problemas de amores xD
<br />se fue miche cn cami...
<br />mare me presento a el ex de camixD
<br />me gusto 
<br />salimos xD
<br />nos besamosxD
<br />me enamorexD
<br />y se fue cn camixD... esto paso en 4 dias;P dense una idea de lo facil que soy=P
<br />jajaxD
<br />(Y)
<br />asi vamos de maravillaxD
<br />(H)
<br />buee<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />fuexD
<br />me muero por llorar pero como hice cn miche no me voy a gastar... los chicos q t dejan por otras chicas no valen ni una lagrimaxD
<br /><br />volviendo de arabe...
<br />hay... Paz Amor y tranquilidad<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br />jajaja bue en resumen ... bailar me calma;P 
<br />no me hago mas problemasxD
<br />por el momento;P
<br />si se fijan lo tomo todo con humor;P
]]>
		</document>
		<document id="1624e83773f4246caacc61b545065e39" url=""><![CDATA[Que ingenua<br/><br/>el titulo va referido a mi
<br />para variar sigo siendo la misma <span style="text-decoration:underline">ingenua</span>
<br />creo que <strong>si </strong>voy a poder encontrar a alguien q de verdad pueda qrerme y yo qrerlo
<br />asi le doy una nueba oportunidad a alguien que quiero enterrar y asi explico q no quiero <strong>sufrir</strong> y asi creo la tipica <strong>&quot; no vas a sufrir&quot;</strong> y me dejo engañar como una <span style="text-decoration:underline">ingenua </span>
<br />segundos mas tarde miro su foto y tiene la q se esta besando con otra chica asi se me agrieta otra ves el corazón... porque... ya no se rompe mas... se hizo tan duro que solo se agrieta y en instantes nomas se repara solo... y asi se hace mas duro... por ahora esta de piedra... pero por dentro es calido, suabe y lleno de amor... o por lo menos eso quiero creer... la cosa es que... duele creer en palabras vacias... y yo sigo siendo la misma ingenua porque de verdad quiero a este chico y le pido q no ilucione y se que si vuelve con otra chica y dps me pide de volver voy a darle calse... porque soy una ingenua que va a volver a creer en las palabras huecas que me va a decir...
]]>
		</document>
		<document id="d936b4a15342a6ea6f6a58abb841043b" url=""><![CDATA[Plantada<br/><br/>Cual es la gracia de dejar a alguien plantado??:O
<br />la verdad... ni idea... pero a mi me dejaron plantada por primera vez-.-
<br />onda las primeras 5 salidas me dijo q no podia &quot;&quot; era una escusa pero mejor q t digan salimos y no sale nada -.- 
<br />Gracias a mi plan M&amp;B (mare y belu) que son re buenas amigas q me hacen el aguante y me acompañan a pasear asi no me deprimo... aunque igual me deprima un pocoxD... Ahora, las personas que me quieren me estan levantando el animo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> mare, jor, entre otros... y si estubiera mas gente de la que me quiere conectada, se que tmbn me estaria ayudando<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> jaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> les doy miles de gracias a esas personas<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> 
<br /><br /><span style="text-decoration:underline"><strong>En conclucion</strong>:</span>
<br />1- Los que te dejan plantados son unos tremendos tarados
<br />2- Siempre ten un plan &quot;B&quot; para estos casos, algun amigo q este cerca y te haga el aguante
<br />3- habla con todas las personas que nesecites para sacarte la deprecion
<br />4- Compra mucha comida y engorda si tienes angustia oral;P (precaucion solo utilizar si no hay nadie que te haga el aguante)
<br /><br /><span style="text-decoration:underline">gracias por leer mis experiencias<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> </span>
]]>
		</document>
		<document id="62633a50baedcc776fe8d07d7f36ca38" url=""><![CDATA[los amigos<br/><br/>Ellos son las personas a las que mas amo...
<br />A algunos los conosco desde hace mucho tiempo a otros desde no hace tanto, pero a todos les quiero dar las gracias<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />. Estoy por cumplir 16 años y me alegra de que ellos esten dentro de mi vida. Cada uno se gano su espacio en ella y nadie los puede suplantar. Con la mayoria me veo siempre en el cole, con el resto tengo que arreglar para salir pero me divierto igual con todos... Con alguien de los que estan ahi me pelie y seguimos en la distancia a pesar de eso la quiero mucho ya que el tiempo juntas, los recuerdos forjados no se pueden borrar. Con Mare es guazada tras guazada... nos reimos hasta mearnos ( y eso es verdad). Caris es la que siempre esta a pesar de que no nos vemos mucho siempre esta y le encanta hacerme &quot;sufrir&quot; tirandome las cosas por la ventana y esas cosas tan lindas que solo ella hace. Dany ella es la que me insentiva a jugar mas con mi lado &quot;rata&quot; jaja es super copada algo incomprensible muchas veces pero una genia y me alegra que no siempre me vea con cara de odioxD. Nico, Agus y Rodri, a ellos los meto en la misma bolsa xD jaja me rio mucho con ellos y sus locuras la verdad que los aprecio mucho aunque sean unos ariscos que no me dejan abrazarlosxD. Tami, la super startxD jaja es imposible hacer que no cante, me divierto mucho con esa polla q save que estoy siempre y que puede contar conmigo asi como yo con ella. Mica y Pau las inteligentes o las que estudian xD nose pero siempre les puedo pedir los apuntes aunque no se los pida porque me olvidexD las amo siempre estan para dar consejos objetivos. Jany la timidita:$ jaja la amo es raro que se abra pero cuando se abre es una persona genial que dice lo que piensa<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />. Belu, mi ameba pokemoneada xD jaja como me rio con esta shegua nos conocimos este año y la pasamos re bien juntas nos babeamos por emoshito xD y somos dos pajeras del ortoxD. Mati, el no es cualquier chico, esta idolatrado como EL MATI, jajjaa lo quiero mucho cuando salimos con mare no habla el dice que escucha 8-) jaja xD lo amo y me re divierto con él xD un dia se tiene que quedar a nonear con mare y conmigo, alta festichola se vendria xD jajaja. Los amo sheguas y sheguos de mas estar decir que son impresindibles en mi vida. Ya toy llorando malditos xD los amoT.T... me emocione.
<br /><br />gracias por todo... Cami-Kaze
]]>
		</document>
		<document id="89e570f32c339300793643a9ec65fb7c" url=""><![CDATA[ensayo de lengua:)<br/><br/><strong><span style="text-decoration:underline">El anime y sus críticas.</span></strong>
<br /><br />En la actualidad los dibujos son un recurso para estimular la mente de niños, jóvenes y hasta a algunos adultos. Los dibujos existen desde tiempos remotos y siempre fueron hechos con un alto nivel de fantasía explayados por la mente humana. Nos enfocaremos principalmente en el anime y las fuertes críticas que recibe (como que son peligrosos para la salud mental de los niños o que tienen un alto nivel de agresión en sus tramas) de muchos individuos, sin muchas razones mas que paranoia, cave aclarar.
<br />Por lo general ellos no se molestan en averiguar más sobre el anime ni sus características. Se limitan a ver un par de minutos del capitulo y ya sacan conclusiones apresuradas diciendo que “cosas como esas te arruinan la mente”, comentario de un padre arto de que su hijo no le preste mas atención que a su pasatiempo (los dibujos), sin saber que por cosas como esas, muchas personas descubren lo que en realidad les gusta (yo soy un ejemplo). Estas llegan a sentirse identificadas por personajes o por la historia de alguno de estos, haciendo que la serie te atrape, te motive a verla y a sentirte alentado por sueños que van creciendo junto con la imaginación, entre una gran admiración a los creadores de estas historias. Por un comentario de este tipo personas que me conocen me dicen “eso es solo escapar de la realidad” ¿les parece que uno puede escapar de la realidad?  Por supuesto que no. Mucha gente solo ve a este entretenimiento como un hobbies, en tal caso se podría decir que hacer deportes o tener otro tipo de “descarga” es también escapar de la realidad. Pero nadie lo dice. 
<br />  Soy una joven de 16 años y me gusta mucho este tipo de dibujos por eso decidí demostrar el error que muchos cometen. Mis padres no están muy en contra de mi fanatismo, pero nunca falta el comentario de algún adulto que diga “se te va a pudrir el cerebro de tanto estar pegada a esas cosas raras” (como si no se pudriera de igual forma viendo cualquier otro canal), “no te parece que estas grande para ver esas cosas” (como si hubiera una edad limite para ver dibujos) o “tanta violencia no es buena para tu cerebro, ahora entiendo de donde sacas esas ideas” (como si uno no pudiera pensar por su propia cuenta). Sin embargo yo me pregunto ¿que acaso los dibujos de Walt Disney no son mucho peores?  Si vamos al caso, si, lo son. Un ejemplo muy conocido es la película animada del Rey León, si analizamos la trama, ésta narra la trágica historia de un cachorro de león que ve morir a su padre frente a sus ojos, le hacen creer que es culpa suya y le dicen que la mejor opción es huir, luego de esto se muestra al protagonista crecido y feliz luego de su decisión, dando a entender que la “solución es escapar de los problemas” tal como lo hizo el pequeño. Mientras tanto un anime como lo es Dragón Ball, es criticado por su alto nivel de violencia, pero la violencia que tiene es fantasiosa, rayos que salen por los ojos, súper fuerza, peleas, muertes, etc. Este mismo tipo de fantasía también ocurre en Las chicas súper poderosas, las cuales no reciben tanta critica como el anime antes mencionado, el cual demuestra un alto nivel de valores con respecto a proteger lo que queremos. En el hay muertes, sangre y mucha agresión física pero nunca se pierde la esencia de este, que es volverse fuerte para proteger y no para matar, recalcando que la violencia no es la mejor solución.
<br />El anime esta hecho tanto para niños como para jóvenes y adultos, este posee distintos géneros los cuales se adaptan a la edad y a los gustos. Estos no son muy distintos a los shows o programas donde participan las personas de carne y hueso, muchos se relacionan con la realidad. 
<br />Ahora ¿por que tanto problema con los animes en general? Muchos dicen de forma discriminatoria “les estas dando de comer a los chinos” y mi respuesta siempre es “menos mal que no discriminabas”, utilizando un tono irónico. Sinceramente no llego a entender el porque de las criticas, es verdad y no niego que muchos niños y jóvenes además de adultos (aunque suene raro) son influenciados de mala manera por el anime, pero no hay que echarle la culpa a este porque tales tengan serios problemas psicológicos. Sin mencionar, que así como lo vieron en una serie animada lo pueden ver en la realidad como el noticiero u otros medios. De esta forma tendríamos que llegar a la lógica de que no debemos ver animes, caricaturas, el noticiero y que la tele y otra imágenes deben ser “color de rosa”  y no demostrar violencia, no deberíamos ir a ver al cine películas de acción porque tienen agresión, y mucho menos las de terror porque la gente muere y es descuartizada. Si comparamos al anime y todos sus géneros con películas de distintos tipos que son trasmitidas en el cable a cualquier hora en la que un niño, un adulto y un adolescente pueden ver, el anime es “un pan de dios”.
<br /><br />Este es mi ensayo de lengua<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br />espero q les haya gustado<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br />en clase se armo el re debate todavia la nota no la tngo pero espero q sea un 7 o mas porq es lo q necesitoxD jajaja<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> comenten<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>