<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="91e135e036f01b9117fe09526684c308" url=""><![CDATA[Hacer lo posible para no estar ocupado<br/><br/>Si usted es una persona ocupada, es posible que no pueda leer este articulo. De modo que me dirijo a aquellas personas que estén extrañando tener el tiempo para sus familias a pesar de llenarse de trabajo y de preocupaciones.
<br /><br />Contrariamente a lo que se pueda pensar, una persona ocupada no es una persona feliz y ni esta generando riqueza y valor para su familia.
<br /><br />Leer más ...  <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.cursosfacil.com%2Fhacer-lo-posible-para-no-estar-ocupado%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.cursosfacil.com/hacer-lo-posible-para-no-estar-ocupado/</a>
]]>
		</document>
		<document id="8525ce9aaf8699c1f75095009c1f2cc1" url=""><![CDATA[¿La madurez llega con la edad?<br/><br/>El color no tiene que ver, todos podemos distinguir una fruta madura de una verde. Solo si esta madura sirve, cuanto más verde sirve  menos.
<br /><br />La madures de las personas las percibimos por su capacidad de servir.
<br /><br />A veces esperamos que la madurez llegue con la edad, pero lo que vemos es que llega por sus propios medios. Envejecer es una obligación, madurar o crecer  una opción.
<br /><br />Leer… más.. » <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.cursosfacil.com%2F%25C2%25BFla-madurez-llega-con-la-edad%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.cursosfacil.com/%C2%BFla-madurez-llega-con-la-edad/</a>
]]>
		</document>
		<document id="81714996aae84d2e8769539c72bc5f51" url=""><![CDATA[El día que deje mi empleo para dedicarme a mi propia empres<br/><br/>Uno de los momentos más aterradores de mi vida fue el día que deje mi empleo para dedicarme a mi propia empresa. No estaba seguro de un sueldo a fin de mes, además dejaba de tener seguro medico y plan de jubilación.
<br /><br />Ese día mí ingreso dependía de lo que pudiera lograr, ese día mi ingreso fue cero. Es muy difícil enfrentarse al miedo de no tener un sueldo fijo, depender de tu propia gestión.
<br /><br />Lo peor de todo es que no estaba seguro de cuando podría obtener una primera ganancia, ese día supe porque la mayoría de gente se aferra a un sueldo fijo, porque tan pocas personas se deciden hacer empresa. La mayoría de personas quiere un ingreso garantizado, un mínimo de responsabilidad y las tareas ya establecidas.
<br /><br />Leer más... <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.cursosfacil.com%2Fel-dia-que-deje-mi-empleo%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.cursosfacil.com/el-dia-que-deje-mi-empleo/</a>
]]>
		</document>
		<document id="9e1d72d26f793743252a2d281023774d" url=""><![CDATA[Internet, el mercado más grande<br/><br/>Los mayores mercados del mundo podemos considerar a los grandes países, potencias mundiales, donde hay gran cantidad de consumidores. El poder adquisitivo de un mercado determina su valor comercial.
<br /><br />Leer más.. <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcursosfacil.com%2Finternet-el-mercado-mas-grande%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://cursosfacil.com/internet-el-mercado-mas-grande/</a>
]]>
		</document>
		<document id="7284c62b53265ff0677d605f2de17828" url=""><![CDATA[Murió Sentido Común<br/><br/>Hoy lloramos la muerte de un querido amigo, Sentido Común, que ha estado entre nosotros durante muchos años.
<br /><br />Nadie sabe a ciencia cierta cuántos años tenía, puesto que los datos sobre su nacimiento hace mucho que se han perdido en los vericuetos de la burocracia.
<br /><br />Leer más... <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcursosfacil.com%2Fmurio-sentido-comun%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://cursosfacil.com/murio-sentido-comun/</a>
]]>
		</document>
		<document id="e9c854a35ed8ad36b3ee29d706fb5764" url=""><![CDATA[Por qué grita la gente?<br/><br/>Un día un sabio preguntó a sus estudiantes lo siguiente: ¿Por qué la gente se grita cuando está enojada?
<br /><br />Los estudiantes pensaron unos momentos: Porque perdemos la calma - dijo uno, por eso gritamos.
<br /><br />Leer más... <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcursosfacil.com%2Fpor-que-grita-la-gente%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://cursosfacil.com/por-que-grita-la-gente/</a>
]]>
		</document>
		<document id="b731d32530766d399a45119456ffa886" url=""><![CDATA[Ejercicios para ser humanos<br/><br/>1.- Ejercicio de relajación:
<br />Comparte tus cargas, preocupaciones y tristezas con un amigo, con tu pareja o con tu dios. Lo importante de este ejercicio es entregarte y confiar.
<br /><br />2.-Ejercicio de respiración:
<br />Intenta que tu casa, tu lugar de trabajo, los ambientes en los que te mueves…sean una atmósfera de paz y comprensión.De esta manera te costará menos respirar…
<br /><br />3.- Ejercicio ocular:
<br />Esfuérzate por ver las cosas buenas que tienen los demás, y trata de cerrar los ojos a sus defectos.
<br />4.- Ejercicio auditivo:
<br />Escucha tu interior. Si lo haces con serenidad y buena voluntad, él te dirá en cada momento la senda que debes tomar.
<br />5.- Ejercicio para la mente:
<br />Ejercita tu cerebro para que produzca exclusivamente ideas positivas y constructivas.
<br /><br />6.- Ejercicio para la lengua:
<br />Pon amor en tus labios y verás cómo sanan tus palabras.
<br /><br />Leer más en: 
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcursosfacil.com%2Fejercicios-para-ser-humanos%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://cursosfacil.com/ejercicios-para-ser-humanos/</a>
]]>
		</document>
		<document id="ced87dcf7ae5057eb602ae9c30e11353" url=""><![CDATA[Abrir negocio propio con una red social<br/><br/><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5jdXJzb3NmYWNpbC5jb20vcmVkZXMtc29jaWFsZXMtYWJyaXItbmVnb2Npby1wcm9waW8tcGZwbGFjZS8_" target="_blank"><strong>Las redes sociales son una gran negocio</strong></a>  para sus dueños gracias a las millones de personas que participan en ellas.
<br /><br />Piensa en todo lo que haces por Internet imagina una oportunidad de ganar dinero siendo parte de una red social que te de la oportunidad para hacerlo.
]]>
		</document>
		<document id="98f607f57aff8dc3c84e8742ad5d3fcb" url=""><![CDATA[Que tan importante es tener un plan de ahorro<br/><br/>Nos gusta pensar que las cosas deben durar, pero no siempre sucede así, y cuando se trata de nuestra economía estamos hablando de nuestra vida, ya que al vivir en una sociedad de consumo, nuestra vida depende mucho del dinero.
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy4yZm9yZXhvbmxpbmUuY29tL3BsYW4tZGUtYWhvcnJv" target="_blank">Leer más..&gt;&gt;</a>
]]>
		</document>
		<document id="451aa94d15285227aa84554b33cf5c" url=""><![CDATA[Inversion forex una nueva manera de hacer negocios<br/><br/>Con el Internet ha llegado la transmisión de información global, lo que antes era privilegio de pocos ahora es oportunidad de todos, aunque no todos estén dispuestos a hacer uno provechoso de la información.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy4yZm9yZXhvbmxpbmUuY29tL2ludmVyc2lvbi1mb3JleC1oYWNlci1uZWdvY2lvcw__" target="_blank">Leer más..&gt;&gt;</a>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>