<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="8a928fd7937bc19d9504269eae5941d7" url=""><![CDATA[PAN<br/><br/>Has pensado alguna vez, ke detrás de cada blog, de cada shout, de cada chat….hay un corazon ke late, siente, rie, llora…??
<br />Incluso yo a veces me olvido de todo esto
<br />Es el mundo PAN…cada uno con sus problemas, sus necesidades, sus sentimientos y parece no importarnos los de los demas
<br />Hace casi un año ke entre en el por casualidad, ya sabes…el amigo ke te invita  a la pagina y tu ke entras para matar el rato, para escapar un poco de la soledad, hacer amigos y algunos incluso para sentirte alguien especial
<br />No soy de las ke tiene muxos amigos, on los  ke tengo me vale de momento…esto no es una colección de cromos
<br />No voy a decir nombres…no debo
<br />La mayoria estan casi desde el principio conmigo…hemos reido, llorado, hablado por telefono..incluso alguno e conocido en persona y como para mi merecen la pena, espero ke la amistad sigua.
<br />Algunos me anularon de amiga…otros los anule yo, asi va esto.
<br />Encuentras personas ke se atreven a opinar sobre ti sin apenas conocerte, y te llegan a molestar con sus bobadas…., otras estan lejos y aun asi te puede llegar a unir una gran amistad y otras a las ke llegas a kerer con todo el corazon
<br />Es mi opinión sobre pan.net y hoy al abrir y ver PAN EL PORTAL DE LA AMISTAD, se me ocurrio dar mi opinión, contar algo de mi paso por la pagina
<br />Un beso para tod@s, a mis amigos un fuerte abrazo y a ti??.....
]]>
		</document>
		<document id="32818fd8df0933f08506668b9e985c68" url=""><![CDATA[LAS PARCELAS DEL CORAZON<br/><br/>Hola a tod@s de nuevo, hace tanto ke no escribo...y la verda ke aun no se sobre ke lo hare...solo se ke me sentia sola y necesitaba hacerlo
<br />Y es cierto ke a veces necesitas esa soledad y a la vez te das cuenta de ke necesitas a alguien mas ke nunca, para no pensar...para no recordar
<br />A veces puedes estar el primer dia de rebajas del Corte Ingles en el y sentirte igual de sola
<br />Pues hoy me siento asi, y estaba pensando en el corazon, pensaba ke estaba formado por parcelas, si si no te rias....es asi, unas las alquilas a gentes ke entraran y saldran sin dejar muxa mas huella ke la del momento, otras edificas sobre ellas casas e incluso castillos y algunos de esos edificios igual hasta duran toda la vida...... pero cuando el corazon es tan grande como el mio, no puedes estar pendiente a todo y un dia descubres ke tienes un ocupa en tu corazon...sin darte cuenta entra, al dia siguiente se trae su cepillo de dientes, a los 3 dias se keda a dormir..y asi hasta ke se hace inlcuso con las escrituras y es entonces...cuando ya lo tiene todo, cuando empieza a entrar y salir, a abandonarlo unos dias e incluso a venderlo a un mejor comprador y tu...tu te kedas sin parcela y sin ocupa....
<br />Ke tonteria verda?? .... no se me ocurria otra cosa
<br />Besos 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /><span style="text-decoration:underline"></span> P i l a r  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="a31c0f1944c7f71734fe8f9177f2e628" url=""><![CDATA[ES AMOR....<br/><br/>una novia le dice a su novio:¿Me quieres?Y él contesto que no.
<br />¿Piensas que soy linda?Y él contesto que no.
<br />¿Me tienes en tu corazón?Y él contesto que noo!!.
<br />¿Si me fuera llorarías por mí?Y también contesto duramente que no.
<br />Ella llorando se dio media vuelta para irse y él la agarro del brazo y le dijo:No te quiero, TE AMO.No pienso que seas linda, pienso que eres hermosa.No estas en mi corazón, eres mi corazón.No lloraría por vos, moriría por vos.
]]>
		</document>
		<document id="c28372b1d13762f8e2196267d60e2151" url=""><![CDATA[MI CUENTO<br/><br/><em>Ya hace un año de akello y sin embargo parece ke fue ayer
<br />Una tarde de agosto, el calor, aburrimiento y …soledad, en realidad no tenia ganas de nada, pero me acerke al ordenador y el estaba conectado….pense..!!es simpatico!! charlare un ratillo con el, lo mismo esta aburrido igual ke yo….
<br />Nada mas lejos de mi idea ke llegara a sentir lo ke ahora siento y a pesar de ke ahora duele…no lo cambiaria por nada, solo y si pudiera…hubiera parado el tiempo.
<br />Me gusto hablar con el, era diferente, sencillo, nos reiamos juntos, deciamos tonterias..en fin, asi unos pocos dias, hasta ke uno de ellos notas ke al verle se te acelera el corazon y el te confiesa ke a tenido la misma sensación.
<br />Empieza a aparecer mas a menudo, te dice ke le gustas, aparecen las mariposas en la tripa, el corazon late como nunca, te sientes casi como una adoslescente… bonito no?, tanto ke si pudiera dar marcha atrás lo haria solo por volver a conocerle….
<br />Un dia te ves y te gusta mas aun, no es un principe…pero es tu principe, 
<br />Le escuchas y te gusta su voz, y el te dice ke tiene la necesidad de escucharte y le llamas….y es entonces cuando me dice ke me kiere mas aun…
<br />Los dias pasan y la atracción se hace mas intensa, tanto ke necesitais veros, sentiros, besaros…y yo lucho con todas mis fuerzas por realizar ese sueño….y logro realizarlo
<br />Y ahora?? me pides ke olvide y te pregunto: como?? a la vez ke me pregunto, puedes olvidar tu??
<br /></em>
<br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_1581962_17808680.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="e4fbed8b2db482ba4665bccd985078ed" url=""><![CDATA[LEYENDA DE LA LUNA<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_5821710_17897099.jpg" />
<br /><br />Imagina que tus sueños se hacen carne y que la ternura cobra voz.
<br />Imagina que el misterio se hace mujer y que el amor cabe en un vestido.
<br />Unos ojos tan oscuros, que te sentirías ciego cada vez que los miraras.
<br />Unos labios tan bellos, que te enamorarías de solo verlos susurrar.
<br />Un cabello largo…, que te morirías por tocarlo.
<br /><br />Entonces la imaginarás a ella.
<br />La princesa de los sueños.
<br /><br />No se conoce su pasado, aunque se cree que fue el mismo Dios quién la creó y los ángeles quienes la criaron.
<br />Cuando el Demiurgo construyó el mundo, le hizo un castillo para ella sola.
<br />Lo apalancó en el cielo, con sus cimientos en una nube de hielo.
<br />Allí moraba.
<br />Entre paredes de cristal, pilares de caramelo y escaleras de plata.
<br /><br />El tiempo la veía pasear descalza mientras tarareaba una melodía con forma de canción de cuna, que según dicen, tan solo los bebés pueden oír cuando cantan sus madres; pero que cada hombre siente en su corazón cuando resuena.
<br />La propia envidia siente celos de la princesa cuando su figura se recuesta en la cama y sus rasgos se reflejan en su espejo.
<br /><br />Hubo un tiempo en el que el hombre incluso construyó una escalera tan alta como Torre de Babel para llegar al castillo. Fue inútil.
<br />La escalera se quebró, porque su madera era del árbol de la ambición y la impaciencia.
<br /><br />Siempre tan estúpido el hombre…buscando el camino fácil.
<br /><br />Pero llegó un niño poeta con gran corazón y cariño por compartir.
<br />Trizas de amor tejió con cada verso y una escalera de papel construyó.
<br /><br />La princesa aguardaba a la puerta del castillo, cuando un folio con la primera poesía tatuada apareció ante ella, unos centímetros bajos sus pies.
<br />Lo pisó.
<br />El amor encerrado en ese papel era suficiente fuerte como para aguantar su peso.
<br />Fue su primer paso de descenso al suelo.
<br />El segundo escrito era de melancolía… voló hasta el castillo, se situó debajo del primero.
<br />Fue el siguiente escalón.
<br />Así pasaron los años y el niño poeta ya era anciano cuando escribió la última poesía…el último escalón.
<br />El rostro de la princesa de los sueños llegó a ver antes de partir.
<br /><br />Murió sonriendo.
<br />Se llenó de amor.
<br />Su corazón se convirtió en luz, y la princesa se lo llevó al cielo de recuerdo.
<br />Desde entonces, todos los días, cuando se pone el Sol en el horizonte, en algún lugar muere un alma de poesía.
<br /><br />La princesa de los sueños baja a despedirles por una escalera como la que aquel niño construyó pero con la firma de otro poeta que se va.
<br />Sus corazones se convierten en luz y viajan al cielo con ella.
<br /><br />Cada noche, si levantas la mirada al cielo, podrás ver millones de ellos en lo que el mundo llama estrellas; e incluso el reflejo de la princesa de los sueños descender por una nueva escalera a la que los incrédulos llaman Luna.
]]>
		</document>
		<document id="5b6eea5f34c456b35d38ec2064893c8a" url=""><![CDATA[PINTANDO<br/><br/>Cuanto tiempo sin escribir!! Me falta tiempo, ganas,..un poco de todo
<br />Me encuentro cada dia mas encerrada entre estos 4 muros ke son la vida y veo…veo una ventana, ke cuando me acerco a abrirla esta tapada por ladrillos.
<br />Y aun asi…intento pintar cada dia algo sobre ellos…flores, arco iris, sonrisas e incluso dibujo melodías
<br />Y de nuevo la decepcion, a la mañana siguiente no keda nada y tengo ke empezar de nuevo,…me armo de valor, pinto en mi cara una sonrisa y no me doy por vencida e intento poner mas empeño incluso ke el dia anterior
<br />Pero hay dias en ke te falta motivación, notas ese vacio ke te llena tanto y eres incapaz ya no solo de dibujar, si no incluso de imaginar
<br />Hoy me levante asi…pero recorde su mirada, su sonrisa..sus te kiero y me dio fuerzas para de nuevo intentarlo
<br />A si que no intentes kitarme el lapiz, no intentes borrar mi obra…dejame soñar!!
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_6273458_12249415.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="46fdd1fb4bc8d26e5df9f81f5cf8b4f6" url=""><![CDATA[ASI ME SIENTO<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_8646704_20599587.jpg" />
<br /><br /><em>PORQUE TODOS NOS IDENTIFICAMOS CON ALGO:
<br /><br />Si fuera un color: BLANCO
<br />Si fuera un planeta: LA LUNA
<br />Si fuera un lugar: UN ISLA
<br />Si fuera un insecto: MARIPOSA
<br />Si fuera un objeto: ESPEJO
<br />Si fuera una fruta: FRESA
<br />Si fuera una flor: MARGARITA
<br />Si fuera un personaje: CAMPANILLA
<br />Si fuera un mes: ABRIL
<br />Si fuera un numero: 13
<br />Si fuera una bebida: CAFE
<br />Si fuera un sentido: TACTO
<br />Si fuera una parte del cuerpo: BOCA
<br />Si fuera algo de ti: UNA LAGRIMA
<br />Si fuera un setimiento: AMOR
<br />Si fuera algo romantico: UN BESO
<br />Si fuera una cancion: MI SOLEDAD Y YO (Alejandro Sanz)
<br />Si fuera una película: LEYENDAS DE PASION
<br />Si fuera un deseo: TU</em>
]]>
		</document>
		<document id="b5680f57dcf49de1f2c9eaa1c047bed0" url=""><![CDATA[CARTA A UNA AMIGA<br/><br/>Querida amiga:
<br />Te escribo porke aun en silencio e sentido tu llamada….se ke te sientes mal, ke te encuentras sola y quien mejor ke yo para apoyarte,…..yo ke te conozco mejor ke nadie
<br />Te veo andar por la cuerda floja…pero se ke saldras, como de tantas saliste, porke eres fuerte, luchadora y aunque ahora estes asustada…se ke venceras
<br />No te puedes rendir ahora, no después de todo lo ke has pasado, ahora no amiga…ahora no.
<br />Estas con alguien ke no elegiste en tu vida, fueron…circustancias ke tu y yo sabemos y aun asi seguiste viviendo, seguiste adelante, formaste un hogar, unos hijos y lo hiciste de la mejor forma ke sabias…siente orgullosa por ello
<br />Y ahora?? los hijos crecieron… cierto y sentiste un vacio enorme, un vacio ke alguien vino a llenar con sus palabras y su cariño, cierto o no cierto, te hizo feliz, no pienses mas si fue mentira o verda,…ke duele?? mucho …lo se, lo veo en tu cara…te cuesta sonreir
<br />Como puedo ayudarte?? Dime, como puedo ayudarte??ay niña si pudierta traertele de vuelta, pero se fue…dejale volar
<br />Me decias ke lo ke mas dolia no era un adios, si no el silencio…el olvido, ke exas de menos el conectar y encontrar algo suyo como antes
<br />Te pediria ke olvidaras…pero se ke no lo haras, te conozco demasiado y nunca te habia visto asi, tan enamorada, tanto ke arriesgaste todo por estar con el…..simplemente sonrie porke ocurrio…recuerdalo con un sonrisa, aunque te ahoguen las lagrimas
<br />Y ya solo me keda decirte ke cuentes conmigo, a pesar de ke a veces incluso yo te fallo, 
<br />Incluso cuando parece ke no estoy…sabes ke estoy, porke yo….YO SOY TU.
]]>
		</document>
		<document id="25927ed490e01f9d4ed32e5d961d277" url=""><![CDATA[LA VIDA ES UN RATITO<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_13867643_21090331.jpg" />
<br /><br />No se porke razon, kizas es esta vida ke llevamos…tanta carrera, tanto estrés…parece ke nos hemos olvidado de sensaciones, sentimientos y valores de la vida.
<br />Es como si no kedara un minuto en nosotros para la amistad, el amor….
<br />Somos “YO y YO” y lo demas lo dejamos de lado, nos olvidamos de los amigos, familiares, recuerdos…, parecemos autómatas ke nos levantamos, trabajamos, comemos, dormimos y no keda tiempo para muxo mas…
<br />No se si es bueno o malo…no se, pero no me siento identificada en esta sociedad, tambien trabajo, tambien como, tambien duermo, pero tambien amo, siento, necesito….
<br />A veces te dan ganas de volverte fria como un hielo, asi no sentiria la frialdad de estos tiempos, en ke parece ke no importa nadie, ke pasamos por encima de todos…
<br />Hay algo mejor ke sentarte al lado de tus hijos y verles reir, crecer?? Hay algo mejor ke ayudar a un amigo ke necesita hablar?? Hay algo mejor ke saber ke ante un problema no estas solo?? Hay algo mejor ke sentir cerca de la persona ke amas y olvidarte del tiempo?
<br />Muxa gente cambia todo esto por trabajar para tener una mejor casa, unas mejores deportivas o simplemente permitirse salir a cenar una noche, y?? ke keda luego de todo esto?? Son solo bienes materiales, y me pregunto, los cambias por los bienes del alma??
<br />No cambies nunca una sonrisa por un bolso de Tous, no cambies nunca un abrazo por un Mercedes….
<br /><br />La vida es demasiado corta…pero tu puedes hacer ke sea intensa: VIVE, SIENTE, AMA…DA UN POCO DE TI A LOS DEMAS!!
]]>
		</document>
		<document id="98fc91ac814c5007eddab1a82d13490f" url=""><![CDATA[DOS AMANTES<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_11296969_21346747.jpg" />
<br /><br />Cuando el SOL y la LUNA se encontraron por primera vez, se apasionaron perdidamente y a partir de ahí comenzaron a
<br />vivir un gran amor. Sucede que el mundo aún no existía y cuando Dios decidió crearlo, les dio entonces un toque final, el brillo...
<br /><br />Quedó decidido también que el SOL iluminaría el día y que la LUNA iluminaría la noche, siendo así, estarían obligados a vivir separados. Les invadió una gran tristeza y cuando se dieron cuenta de que nunca más se encontrarían...
<br /> La LUNA se angustio mucho y fue tornándose solitaria. El SOL, a su vez, había ganado un título de nobleza: &quot;ASTRO REY&quot;, pero eso tampoco le hizo feliz. Dios, viendo esto, les llamó y les explicó: &quot;No debéis estar tristes, ahora los dos tienen un brillo propio.
<br />&quot;Tú, LUNA, iluminarás las noches frías y calientes, encantarás a los enamorados y serás frecuentemente protagonista de hermosas poesías.&quot;, &quot;En cuanto a ti, SOL, sustentarás ese título porque serás el más importante de los astros, iluminarás la Tierra durante el día, proporcionarás calor y tu simple presencia hará a las personas más felices.
<br /><br />&quot; La LUNA lloró amargamente... y el SOL, al verla sufrir tanto, decidió que él no podía dejarse abatir más, ya que tendría que darle fuerzas y ayudarle a aceptar lo que Dios había decidido. entonces decidió hacer un pedido especial a Dios:&quot;Señor, ayuda a la LUNA, por favor, es más frágil que yo, no soportará la soledad...&quot; Y Dios... en su inmensa bondad... creó entonces las estrellas para que compañaran a la LUNA.
<br /><br />La LUNA siempre que está muy triste recurre a las estrellas, que hacen de todo para consolarla, pero casi nunca lo consiguen. Hoy, ambos viven así... separados, el SOL finge que es feliz y la LUNA no consigue disimular su tristeza.
<br /><br />El SOL arde de pasión por la LUNA y ella vive en las tinieblas de su añoranza. Dicen que la orden de Dios era que la LUNA debería de ser siempre llena y luminosa, pero no lo consiguió... porque es mujer, y una mujer tiene fases. Cuando es feliz, consigue ser Llena, pero cuando es infeliz es menguante y, cuando es menguante, ni siquiera es posible apreciar su brillo.
<br /><br />LUNA y SOL siguen su destino. Él, solitario pero fuerte; ella, acompañada de estrellas, pero débil. Conmovido por esto, Dios decidió que ningún Amor en este mundo fuese del todo imposible, ni siquiera el de la LUNA y el del SOL...
<br /><br />Fue entonces que Él creó el Eclipse. Hoy, SOL y LUNA viven esperando ese instante, esos raros momentos que les fueron concedidos y que tanto cuesta que sucedan. Cuando mires al Cielo y veas que el SOL cubre la LUNA, es porque se reclina sobre ella y comienzan a amarse. Es, a ese acto de Amor, al que se le dio el nombre de Eclipse. Es importante recordar que el brillo de su éxtasis es tan grande que se aconseja no mirar al Cielo en ese momento...
<br /><br />tus ojos podrían cegarse al ver tanto Amor.
]]>
		</document>
		<document id="2f97d1baec42ed1910621e4d09e1775e" url=""><![CDATA[AKELLO KE UN DIA ME ESCRIBISTE....<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_13867643_21090331.jpg" />
<br /><br />Ahora puedo oírte,
<br />puedo sentir tu silencio,
<br />puedo recorrer tus besos
<br />y soñar tus labios,
<br />puedo hasta escuchar tu melodía,
<br />aún cuando estés lejos
<br />y seas todo nostalgia.
<br /><br />Si te sueño porque te quiero,
<br />si te necesito porque te quiero, 
<br />si te pienso porque te quiero,
<br />si te añoro porque te quiero,
<br />te quiero porque te quiero
<br />y te quiero porque eres tú.
<br /><br />Te necesito para respirar, 
<br />necesito tus ojos para ver
<br />necesito tus labios para sentir, 
<br />necesito tu alma para vivir
<br />necesito tu existencia para sonreír
<br />te necesito para saber amar
<br /><br />Lágrimas con emociones,
<br />llenas de ti y de mí,
<br />llenando surcos de pasión,
<br />aclarando tristezas
<br />y llenando melancolías, 
<br />lágrimas para quererte,
<br />y secarlas con sentimientos
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_2260417_22267106.jpg" />
<br /><br />Me interesa amarte, quiero amarte
<br />déjame amarte, porque quiero amarte
<br />amarte es mi presente, es mi futuro
<br />quiero amarte, sueño amarte
<br />amarte es mi alma, amarte es ser
<br />amarte es sentir, amarte es vivir
<br />déjame amarte, amarte... amarte.
<br /><br />No dudes, sabes que te quiero
<br />es un sentimiento limpio
<br />son sinceras mis palabras
<br />son verdades que te digo
<br />no dudes, te amo
<br />.. siempre te amé.
<br /><br />Mi corazón es tuyo
<br />mis sentimientos son tuyos
<br />mi cuerpo es tuyo
<br />mis palabras son para ti
<br />mis caricias son para ti
<br />mis besos son para ti
<br />pero hay algo que es sólo mío:
<br />saber que me amas.
]]>
		</document>
		<document id="ff9082ad5eafc7c9e8cd7db3b86bacd5" url=""><![CDATA[AINSSSSS LOS HOMBRESSSSSSSSS<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_2696377_22603325.jpg" />
<br /><br />Estoy enfadada e indignada con el ke se supone ke esta ahí arriba, con nuestro padre y creador, …dios es no???
<br />¿Cómo puede uno ponerse a crear asi, como asi? Y empezo bien, no creas,, ke si el cielo, ke si la tierra….hasta aki todo bien, hasta ke decidio crear al hombre y le salio… pues lo ke le salio, una cosa formada por cabeza (si se puede llamar asi), cuerpo, extremidades… vamos aparentemente normal, pero uffffff
<br />Entiendo ke por ser el primero, podria tener algun defectillo, pero..tantos en tan poco espacio??, y coño…encima sin garantia ni nada, porke antiguamente eso ni existia, y claro..piensas y ahora ande reclamo yo??
<br />Son mentirosos, son egoístas, con el minimo de sentimientos,, ke si, ke si, y una lista ke no pongo porke no tengo tiempo ni ganas.
<br />Mi vida era normal, ke si naci (aunke no me acuerde) ke si el cole, la comunión…..hasta ke llegaron ellos a mi vida….y encima eso, me gustaban tanto, eran algunos tan monossssssssssss
<br />Luego los vas conociendo y a veces te dan hasta pena, porke descubres ke el defecto viene de fabrica, y ke no tiene arreglo, les hiceron con esa cosilla (porke muxos se creen ke es cosa, pero….es cosilla solo) entre las piernas, que resulta ke es con la ke piensan, con la ke sientes, con la ke razonan…y claro, ke se puede esperar?? 
<br /><br />Uis yo se ke mas de uno se va a enfadar conmigo, pero esto lo he escrito sin animo de ofender a nadie,…es mas fijate..un dia escribire sobre nosotras, ke tambien tenemos telita jajaj
<br /><br />En verda, estaba harta de escribir sobre sentimientos ke a nadie le importan, encima me entristecia al hacerlo y dije, cambio del chip…. Y e conseguido reirme y todo
<br /><br />Un besito y deciros ke a pesar de todos los defectos…. no podria vivir sin vosotros, 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="12d5e4df06d4e376437cb3b33ed80f56" url=""><![CDATA[Y AHORA, SOBRE LAS MUJERES.....<br/><br/>Bueno, ya ke lo prometido es deuda y lo prometi (jooo en ke horita), voy a escribir tambien sobre las mujeres, esos seres creados a partir de una simple costilla y oye….lo bien ke salieron jajajaj
<br />Dicen ke si las mujeres fueramos buenas Dios tendria una….el ke lo escribio pensó “ke listo soy”, menos mal ke nosotras si ke pensamos, porke claro a ningun hombre le dio por pensar el porke dios no tenia pareja, pero yo lo explico: no es ke no kisiera tenerla, no , no es eso, simplemento ke el fue el creador y por lo tanto el padre de todos y todas,….de ello ke no pudiera tener pareja, porke seria su hija, o ya su nieta, o tatatataranieta..en fin,, ke estaria muy mal visto, 
<br />Veamos…..por donde empiezo?? Eske no se ni ke decir de esos seres tan maravillosos, por dios…..ayudarme alguna ajajajaj
<br />Ke si , ke se ke tenemos defectillos, como por ejemplo …..a ver ke pienso…..un segundo ke sigo pensando
<br />Valeeeeeeeeeeee jooo ya voy, como si pensar fuera algo de decir alaaa, ya esta, pues no, 
<br />Ves, este es uno de nuestros defectos, que nos cuesta reconocer los mismos, y en el fondo los escudamos tras una virtud para ke no parezcan lo ke son, en un a palabra…ke si nos dicen has exo esto mal o tal y cual, nosotras en nuestra linea, con mas salidas ke el metro
<br />Pero no me digas ke en el fondo no somos adorables?, con esa carita tan dulce ke ponemos luego, como si no hubiera pasado na, después de haberos dado bien por…..y si encima, para limar asperezas, esa noche nos dejamos, jajaja, ya ni te cuento, la Teresa de Calcuta, seria mala a nuestro lado.
<br /><br />En fin, yo creo ke lo mejor es dejar las cosas como estan y mira…ke cada uno tenemos nuestros defectos y no nos los vamos a contar, ke ya nos conocemos….
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="64932275ac9c57680b27ca1f496b9d91" url=""><![CDATA[RECUERDOS<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_5217934_22704966.jpg" />
<br /><br /><strong>Despierto..aun no es la hora, pero no puedo mas estar en la cama, algo me ahoga, no puedo respirar, el corazon late mas rapido de lo normal…
<br /><br />Como cada mañana voy al baño, una ducha me sentara bien….me veo en el espejo y tengo ojeras, unas terribles ojeras ke me delatan…dejo caer el agua caliente por mi cara, que se entremezcla con mis lagrimas, … mi cuerpo desnudo te extraña y siente el roce de la esponja como si fuera el de tu piel..me estremezco y siento mas aun ke me falta el aire, la vida..tu!!
<br /><br />Me preparo un café, me siento 5 minutos…necesito relajarme y dejar la mente en blanco, pero no lo consigo, estas tan dentro!! tanto, ke ni un segundo puedo dejar de pensarte…
<br /><br />Es demasiado temprano, aun asi enciendo un cigarro, y me asomo a la ventana, es de noche y el cielo esta cerrado, tanto…ke no consigo ni ver una estrella ke me ilumine, y es cuando miro al vacio, ese vacio ke me persigue y kisiera perderme en el…pero no tengo el valor de lanzarme a el, me pierdo en el silencio ke inunda la calle, no hay nadie…tan solo yo y mis recuerdos
<br /><br />Es tarde, me visto,..la vida continua con o sin ti, y en la oficina me esperan los papeles, 
<br /><br />Hace mucho frio en la calle, estamos a bajo cero, pongo la calefacción del coche a tope, y la radio, como siempre la emisora de todas las mañanas….y suena esa cancion de Alex Ubago, ke me recuerda cuando decias ke morias por conocerme y ahora yo muero por no verte, y de nuevo las lagrimas….te extraño tanto!!</strong><em></em>
]]>
		</document>
		<document id="fc81fa26c60f1eb69d37a412e809349d" url=""><![CDATA[LOS OTROS<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_5472157_21088602.jpg" />
<br />Escribo desde este momento de odio, y espero se me pase y me arrepienta de mis palabras..ke se ke lo hare pues soy asi 
<br />Escribo como mujer, una mas de estas que estamos en contra de los malos tratos a manos de nuestras parejas, pero y kien no siendo pareja se permite el lujo de maltratare?
<br />Evidentemente no podemos denunciarlos….hemos caido en una trampa en la ke la ley aun no contempla
<br />Me refiero a ese lobo con piel de cordero ke entra en tu vida y va calando y calando, ke aun sabiendo los problemas ke tienes y sin escrupulos, te miente para enamorarte y lo hace tan bien, ke lo crees
<br />Es facil hacerlo con alguien ke necesita cariño, la das un paseo por la calle de la Felicidad, la dejas tirada en la esquina con la calle Desengaño y va a parar solita a la Plaza del Olvido, y alli si, hay una comisaria, en la ke amablemente te preguntan ke te han sustraido y te kedas pensando…. El ke?? Todoooo , me han robado todo, la ilusion, la alegria, las ganas de vivir……
<br />Pero esa denuncia esta solo en tu imaginación, sin firma, sin sello y…se pierde
<br />Kieres odiarle, necesitas odiarle, pero....
]]>
		</document>
		<document id="5a4e7bdce1b5ba64f17df7fe11400ffd" url=""><![CDATA[EL AMOR Y ....????....LAS CROQUETASSSSSSSS<br/><br/>Dedicado especialmente a mi amigo Juan (por cierto hoy no te dije que te quiero), ya que fue un poco idea suya  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br /><br />Pues nada, eso que iba a contar, vine de la oficina, comi..que tengo esa costumbre cada dia y me sente en el sillon, preguntandome, ahora ke hago? pues descanso un ratillo, total que me siento y claro te pones a pensar, recordar...en fin que te entra la tonteria...asique levante el culo y dije, Pilar como hay sobras del cocido ahora mismo a hacer croquetas...
<br />Y emepeze que si picar la carneita, que si la cebollita, que si la bechamel, que si leches fritas...que sin darme cuenta se me habia pasado una hora sin pensar en lo que no debo, es mas...lave la cebolla primero no fuera que me lloraran los ojos y aprovechara para llorar por otra cosa (hay que ser prevenida)
<br />El caso es que cuando termine seguia sintiendo ese vacio que alguien me dejo y volvi a decirme, Pilar esto no puede ser...asi que enrolla la masa, pasala por el huevo y el pan rallado, luego las fries y rellena ese vacio comiendote media docena, que aunque no te llenen en la manera que tu quieres, seguro que el trasero te lo rellena bien
<br />Es lo que tiene esto... el refran dice: <strong>las penas con pan </strong>(en este caso croquetas) <strong>son menos </strong><strong>penas</strong>, pero no te dice que luego te subes en la bascula y te puedes llevar un disgusto...aunque yo con tanto numero que tengo cuando me subo...alguno mas ni lo noto...
<br />Porque engordan tanto las recetas para las penas??? 
<br />Quiza otro dia de una receta algo mas ligerita, unas acelguitas cocidas o algo por el estilo....
<br /><br />En fin, me dejo ya de tonterias....que ahora lo que me toca es fregar la cacharreria 
<br /><br />THE END...
]]>
		</document>
		<document id="dec758c981b46721f3ba5af3782b2f1a" url=""><![CDATA[TATUAJE<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_16715682_28368572.jpg" />
<br /><br />Las heridas con el tiempo curan, pero queda esa marca, esa cicatriz que te hace a veces sin querer…recordar
<br />Es como un dibujo…como un TATUAJE	
<br />Y algun dia me dare la vuelta, pero ahora…ahora no quiero que nadie vea que llevo tatuado tu nombre en mi pecho…
<br />Y si bien de amor no se muere, si puede destrozar….pero la vida continua y yo que siempre luche, lo hare ahora con mas fuerzas que nunca, sin olvidar lo que olvide, mi casa y hasta mis hijos, por un “amor” que hoy se que no existio…fue una fabula, un cuento…una leyenda
<br />Cuando se ama no se miente
<br />Cuando se ama no se hiere
<br />Cuando se ama se perdona
<br />Cuando se ama…simplemente se ama
<br />Lo que si es cierto es que abro los ojos cada mañana y veo a mi lado vacio y fracaso y entre ellos asoma una tenue luz llamada esperanza, que conforme avanza el dia va apagandose para dejar paso a la desilusion…y aun asi, esperas en nuevo dia, aferrandote a esa lucecita, por si un dia se hiciera mas intensa……quizas alguna dia lo sea
]]>
		</document>
		<document id="9398e402a365f1f34ba0c088fe813665" url=""><![CDATA[TE AMO...SIEMPRE TE AME<br/><br/>A veces dudo si fue una realidad o simplemente un sueño....
<br />Sali de casa y en mis ojos un brillo especial, y aquel gran ave blanca me monto sobre sus alas...mis nervios se confundian con el paisaje, mis pensamientos acariciaban casi la realidad.
<br />Un dia de abril, y el destino...que mas daba, si en realidad eran sus brazos
<br />Una pequeña habitacion, la 512, para mi un palacio en el que esperaba al principe, que aunque no lo era, era mi principe.., la espera, esas horas eternas en las que hasta dudas de si aparecera, en la que piensas tanto....y quisieras ser una princesa, la mas guapa, la soñada por el, quisieras ser perfecta, tanto que prefieres no mirarte al espejo para no ver tus defectos...
<br />Y mientras por tu mente pasa todo eso, algo te avisa que a llegado la hora y el corazon se acelera mas y mas. 
<br />Aun recuerdo abrir la puerta y verle llegar por el final de pasillo, !!era el, estaba alli, el hombre al que amo se acerca!! y cerro la puerta de nuevo y mis piernas tiemblan....
<br />La primera mirada, la primera sonrisa...aquel abrazo y una tonta conversacion en la que no sabes ni que decir, en la que te ries porque los nervios te traicionan...y es entonces cuando el dice, nerviosa? pero no da tiempo a responder porque sus labios se acercan a los mios y me besan...me besan, cojo su cara con mis manos y no quiero dejar de besarle.....lo demas lo guardo para mi, en mi baul de recuerdos donde estan segundo a segundo, beso a beso, caricia a caricia....
<br />Y es entonces cuando ya mas relajada, te abrazas a el y hablas...y piensas, diosss cuanto le quiero, acaba de ocurrir y ya no se si a sido realidad o sueño....
<br />Pero como los sueños, las realidades tambien se acaban, para dejar paso a los recuerdos....
<br />Y ahora recuerdo aquella mezcla de risas, sensaciones, conversaciones, besos, su olor, su voz, el tacto de su piel.....algo que anque quisiera no podria olvidar, es mas...tan siquiera quiero.... me senti viva, querida, deseada, senti que por una vez habia amado, senti que por un dia habia sido feliz
<br />Y despues? .....no voy a pensarlo, me quedo solo con la parte bonita del sueño...
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Pilar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br />Te amaba antes de conocerte.....ese dia lo supe
<br /><br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-392048"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-392048" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object>
]]>
		</document>
		<document id="dcd4873e508bc3a05b01f1189b224061" url=""><![CDATA[QUE FACIL ES...<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_15683027_28768001.jpg" />
<br /><br />Que facil resulta el no tener nada ke hacer y meterte en una pagina como esta para conocer gente y matar los ratos de aburrimiento….
<br />Que facil resulta empezar una conversación sin ke te vean la cara…
<br />Que facil resulta conocer a alguien ke seguramente se encuentre algo sola y necesite de esa conversación…..
<br />Que facil resulta tanto mentir, como decir  verdades….
<br />Que facil resulta encontrar un corazon vacio y llenarlo con las palabras ke tanto desea leer, sin pensar el daño ke se puede estar causando….
<br />Que facil resulta escribir un TE QUIERO sin sentirlo, ves? yo acabo de escribirlo sin pensarlo….
<br />Que facil resulta soñar, hacer soñar, prometer, escuchar promesas….
<br />Que facil resulta desaparecer…….kizas esto sea lo ke mas facil resulta…..
<br /><br />Pero sabes? Tambien resulta facil ser sincero, pensar ke con kien intercambias tus palabras …siente, ke es mejor callar ke crear falsas esperanzas, ke es mejor hacer un crucigrama  ke engañar a alguien……
<br /><br />Que facil resulta……
]]>
		</document>
		<document id="5a7e1c7656e4ecd72a8fe867a6c78ac7" url=""><![CDATA[VAMOS A CONTAR MENTIRAS,, TRALARAAAA<br/><br/>Estoy en plena caravana, muerta de calor con 38 grados a la sombra,,,, pero yo al sol metidita en mi coche sin aire jajaj, una maravilla vamos...como la vida misma
<br />y ya ves, no se si se me va la cabeza del calor o ke, pero estaba pensando la gran mentira ke es la vida.....
<br />Antes de nacer ya empiezan los engaños, desde dentro de tu mami escuchas ke va a venir la cigueña y te imaginas colgando del pico, tan ricamente en tu atillo blanco, volando por el
<br />cielo azul y los pajaritos saludandote mientras tu mama te espera en la ventana, y ya descubres ke para salir tienes ke pasar por un tunel la mar de estrecho y oscuro y encima, para postres
<br />lo primero ke te dan es un azote, para ke vayas entrando en onda de lo ke es la vida, ainssss....
<br />Luego te miran y te dicen ke eres el bebe mas bonito del mundo...segunda mentira, seguro ke eres fea, estas arrugada, no tienes dientes y no paras de llorar, no se si por hambre o simplemente
<br />porke adivinas lo ke te espera.....vivir jajajja
<br />Las comidas, uff cuando no kieres comer algo y te engañan diciendote ke es otra cosa, o a la hora de dormir, ke si no lo haces viene el coco...mas mentiras
<br />Despues ke si los reyes magos, tu como una tonta portandote bien todo el año, y esa noche ke no puedes dormir, ke te esmeras en dejar los zapatitos limpios y aguita para los camellos, ke pobrecitos la
<br />noche le levan, jajaj, todo eso para luego ke te traigan una porkeria porke tus padres ni tienen un duro...
<br />Mas adelante, cuando se te caen los dientes, viene el ratoncito perez, ke mono el ke se lleva el diente y te deja algo de dinerito, ke digo yo no sera para
<br />el dentista, porke con lo ke dejan no tenemos ni para empezar...
<br />Y lo ke mas me gustaaaaa, los cuentos, esos cuentos tan bonitos ke te hacen creer ke los principes existen y tu vas a encontrar uno,,,, jajaj ke ignorantes, eso ya es el colmo de las mentiras, claro ke yo
<br />tengo prohibido a mis niñas contarles ese tipo de cuentos...ke luego se llevan el chasco y se dan cuenta ke se han casado con un señor enganchado a un mando de la tele, ke de vez en cuando se toca la nariz, se le escapa algun
<br />gas y se arrasca con frecuencia sus partes...a esto añado ke nosotras tampoco somos princesas ehhh, ke alguno ya estara a punto de decir algo,,,frenateeee
<br />y luego encima te dicen ke te kieren, todo para ya sabes ke no?? asike PROHIBIDO CONTAR A LAS NIÑAS ESOS CUENTOSSSSS!!!!
<br />Mira ke se piensan tonterias cuando no hay nada ke hacer verda???? uff por cierto, me voy ke mira ke hora es y tengo ke hacer la comida de mañana
<br />chaoooooo
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5a450a024dfaed28cfa63a1613c49a62" url=""><![CDATA[MI GRAN DECEPCION...EL HOMBRE<br/><br/>No podia contener la rabia que tengo y por eso decidi escribir este blog
<br />Conozco a alguien a kien la vida siempre la a sonreido, y de pronto todo se la viene abajo por culpa ..como no, de un hombre
<br />Llevaban casados años, acababan de tener su segundo hijo (buscado), su economia iba bien, en una palabra, la pareja perfecta.
<br />Pero….ella descubre una carta ke envia a una mujer, de la ke se deduce ke a tenido una relacion con ella de bastante tiempo. Carta ke e podido leer y en la ke incluso decia llorar cuando la recordaba,
<br />Me pregunto hasta ke punto tiene derecho nadie a destrozar la vida de alguien, y en el caso de los hombres o al menos en este caso, destrozar a 2 mujeres
<br />La explicación ke da a su mujer eske buscaba un polvo facil, ya ke ella es algo fria y el todo lo contrario, pero me pregunto, hace falta para eso aprovecharse de una conocida, enamorarla, mentirla, hacerla creer??
<br />o quizas no mienta y a la ke esta engañando es a su mujer,,
<br />Diosss, tengo una rabia encima, primero porke me siento algo identificada con este tema, segundo porke su mujer es una buena persona y gran amiga, tengo rabia de pensar lo ingenuas ke seguimos siendo, 
<br />Y me pregunto, si son conscientes del daño ke hacen, todo para satisfacer sus deseos, pensando en ellos,, como no, ellos y solo ellos, ke importa si dañan? Ke importa si destrozan?
<br />Kieren todo, el polvo facil y la seguridad de su hogar
<br /><br />Se me a notado muxo la rabia?? 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angry.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sick.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="fbfbcf7f5cb642d804783fa150c70f18" url=""><![CDATA[EL CUENTO DE ELSA<br/><br/>Estoy frente a aquella casa, y aun no puedo explicarme como Elsa salio de ella
<br />Sin puertas, sin ventanas, tan solo ese pequeño tragaluz en una de sus paredes...que seria lo que la hizo escapar?, solo existe algo capaz de destruir aquellos muros, algo para lo que no existen barreras, ni fronteras, capaz de inventar una puerta de salida en medio de la nada...EL AMOR!!
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/24557794_6988350_23443362.jpg" />
<br />Cuentan que vivia con su amo, hombre que solo la queria para el, con lo cual hizo contruir aquella “jaula” sin salida.
<br />Aquel pequeño tragaluz, dejaba pasar algun rayo de sol, que hacia soñar a Elsa, imaginaba que habria fuera, dando rienda suelta a sus fantasias..
<br />Aquella mañana, esperando la llegada del sol, encontro una paloma, alli estubo un rato, como esperando ... Sin pensarlo mucho, corto un pequeño trozo de papel y con el carmin que pintaba sus labios, escribio en el un “hola” , amarrandolo a la pata de aquella blanca paloma, que emprendio su vuelo 
<br />A la mañana siguiente, el ave aparecio ante su ventana, y a su pata atado un mensaje. Aquel no era el papel que Elsa habia puesto el dia anterior y presurosa corrio a abrirlo....
<br />Alguien lejano la habia contestado, era un escrito abierto, alegre....un escrito que la hizo sonreir despues de mucho tiempo..
<br />Dicen que siguieron escribiendose durante mucho tiempo, que esa amistad se iba convirtiendo en algo diferente, que hacia que cada dia desearan mas sentirse cerca. Que un buen dia, Elsa escapo para verse con el..
<br />Las gentes dicen que no saben como logro salir de alli, que fue algo inexplicable
<br />Poco mas se sabe de ella, solo que regreso y volvio a encerrarse en aquella triste casa...
<br />Que cada  mañana la veian asomarse, esperando que regresara aquella paloma....pero nunca mas volvio
]]>
		</document>
		<document id="f47a1e4bc79674b8c0ffac32d54af9ed" url=""><![CDATA[HOY...<br/><br/>Hoy no es un dia diferente, es un dia mas, un dia triste, aburrido y rutinario, es solo que....no tengo buen dia.
<br />Intento llevarlo con una sonrisa, con mi buen humor, buscando el lado bueno, el detalle que me gusta, pero...hoy no tengo nada de eso y e roto a llorar
<br />Hacia mucho que no resbalaba una lagrima por mi mejilla, quizas demasiado, y esta noche y por una tonteria...e estallado, con motivos, que son muchos, porque me cansa ya hacer que todo esta bien, me ahoga poner cara de feliz...cuando no lo soy
<br />Siento un enorme vacio, un fracaso en la vida que no logro aceptar, y menos cuando intentas hacer las cosas bien y la vida no te recompensa con nada, nada?? nada que te haga sonreir...mas bien reir con todas tus ganas, algo que te haga vibrar, que te ilusione, que te llene...algo., no pido mas, es tanto pedir una pequeña ilusion??....debe ser que pido un imposible.
]]>
		</document>
		<document id="ffd3821b904e383dcc3705fc80dfa7f2" url=""><![CDATA[DESPUES DE TI...<br/><br/>Despues de todo he comenzado a caminar, es un camino tan aburrido y monotono que me agobia, los mismos arboles a los lados, el mismo horizonte sin vistas al frente y atras...algo que esta tan lejos que ya no consigo ver
<br />Un camino tan liso y uniforme..., sin una curva, sin un bache, sin una piedra, que aunque me ha aportado una tranquilidad que no tenia, tambien a apagado el brillo de mis ojos, a borrado mi esperanza
<br />Me estoy acostumbrando a que su no voz no es la tuya, a que sus manos no tienen tus dedos, a no escuchar tus risas, a que su piel no huele como la tuya, a no besar porque no quiero mas besos que los tuyos, a calmar mi deseo sin abrir los ojos para no ver que no eres tu, a ducharme rapidamente para que no quede ni rastro de ese momento en mi piel, me estoy acostumbrando tanto....
<br />Te recuerdo cada dia, con menos fuerza, porque es algo que ya me parece tan lejano e imposible, que ese recuerdo se vuelve transparente, como algo irreal, y aun asi sigo preguntandome, me quiso?? Y algunas veces digo si , claro que si, esas cosas no se pueden decir sin sentir, si...estoy segura, me amo. Otras en cambio me defrauda la idea de pensar que quizas fue todo un juego, una mentira y no llego a encontrar razones para un porque y es entonces cuando caigo al vacio de nuevo.
<br />Daria todo por saber si en algun momento me recuerdas, si has sentido ganas de hablarme, de escucharme o de volverme a sentir, las mias han sido tantas que no puedes imaginarlo. Cuantas veces he tenido la intencion de llamarte, pero podia mas mi miedo al nuevo fracaso, miedo a tu frialdad, miedo a que realmente no se lo que sentiste ni sientes, que he sido incapaz de marcar tu numero.
<br />Dime, que debo de hacer??...estoy confundida, podriamos ser amigos?? tan siquiera parece que quieras y eso eso....precisamente eso lo que mas me duele, mis sentimientos soy capaz de guardarmelos, mi vacio...no.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>