<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="ca6add1fee7fd5516476147d897c2a64" url=""><![CDATA[PREGUNTAS ¿COINCIDENCIA O MALDICION?<br/><br/>Bueno como hace unos dias estaba haciendo mi propaganda sobre esto y ya me estaba tardando en subir aunque hay una segunda parte pero esa todavía no se escribe es la coinciliacion pero bueno empecemos con esto.
<br />Por cierto no dare nombres para que no se hagan los ofendidos. Al que le quede el saco que se lo ponga.
<br /><br />Miércoles cerca de las 11:00   pm. 
<br />MRTT pregunta:  -¿Cuándo cumplen el mes?
<br />Miércoles cero horas:
<br />4 personas preguntan en el Messenger: -¿Qué pedo como vas con tu chava?
<br />Mas tarde otra persona se despide diciendo: 
<br />“adios, cuidate y cuida a tu chava”  EN MI MENTE ¿QUE CARAJOS ME TRATA DE CIR?, ¿QUE LE CONOCE? O ¿QUE ME CONOCE?  BAH PATRAÑAS NI SIQUIERA LA CONOCE
<br /><br />Jueves pasan las 10:30am preguntan dos personas lo mismo ¿QUE NO SE SABEN OTRA PREGUNTA??
<br />Jueves cerca de las 4:00pm preguntan
<br />--¿tu novia va en el 2 (grupo)?--
<br />//no va en el 1//
<br />--y cuanto tiempo llevan?--
<br />//apenas 3 semanas//   MIENTRAS TANTO EN MI MENTE ¿POR QUE PREGUNTAN TANTO?, ¿QUE VA A PASAR O QUE?.  A LA CHINGADA LO QUE VA A PASAR QUE PASE
<br />Jueves cerca de las 7:00 voy a buscar a mi chava y empieza a reclamarme:
<br />/¿por que no has venido?, ya te fui a buscar/ y otras cosas mas que se me olvidaron
<br />Y LE DIJE: 
<br />//porque SML tenia mi cuaderno y no podia entrar a ingles, es mas preguntale a el//
<br />Y ELLA:
<br />/ no, no le voy a preguntar nada /
<br />//NO ME CREES//
<br />/ no te creo/
<br />//porque no// 
<br />EN ESE MOMENTO PASA UN COMPA Y LE DIGO:
<br />//oye we, hablale a RL para preguntarle algo//
<br />Y ELLA 
<br />/no le quiero preguntar nada/ Y SE METIO A SU SALON  Y YO QUE ME FUI A MI SALON
<br />**DESPUES DE ESO ESTUBE PENSANDO EN QUE HACER:
<br />+++++PEDIR PERDON DE ALGO QUE YO NO TENIA LA CULPA O
<br />+++++DAR POR MUERTO EL ASUNTO-----------------------------------------&gt;
<br />ACABANDO LA CLASE YA ERA DE SALIDA, ME ENCONTRE CON MIS VALES, FLOTA, BANDA O COMO LE QUIERAN DECIR, Y ELLA AHÍ ESTABA Y NO FUI CON ELLA, ME QUEDE AFUERA UN RATOTE CON LA BANDA HASTA QUE SALIERA EL ULTIMO WEY “EL INUTIL”
<br />DESPUES DE TODO ESO ME FUI A PEREGTINAR CON DOS COMPAS CHEQUENSE:
<br />BALDERAS-AEROPUERTO-SALTO DEL AGUA-CHABACANO-PANTITLAN-LA PAZ
<br />si ya lo se estoy loco!!!
<br />MIENTRAS TANTO ELLOS PREGUNTABAN:
<br />¿Qué pedo ya valio?
<br />//pues yo digo que ya, a la chingada// DESPUES DE ESO RECORDE
<br />//que loco! Voy a escribir un blog de eso//
<br /><br />Después de esa peregrinación llegue a mi casa, cene y que comienza la depre (no fue por lo que hice sino porque estaba viendo el final de Dragon Ball eso si es para llorar)
<br />Después de ese momento triste me fui a dormir
<br /><br />Viernes: cerca de las 2:00 pm en el metro recorde:
<br />--Cierto, el blog que tengo que hacer--- y comence a hacerlo en el cuaderno que llevaba.
<br /><br />Ese mismo día eran las 11:07pm acababa el borrador de esta historia
<br /><br />Llegando a las conclusiones de:
<br />1.- Porque hay ciertas palabras que se relacionan con lo que va a pasar. Acaso es una maldición gitana o algo parecido
<br />2.- Por una parte me sentia bien por lo que hice pero una parte de mi se sometia 
<br /><br />BUENO DESPUES DE ESO ESTARA LA SEGUNDA PARTE LA COINCILIACION
<br />QUE ES ALGO ABURRIDA PERO LA ESCRIBIRE
]]>
		</document>
		<document id="559dd492edc5651c843cca0a768569b8" url=""><![CDATA[10 cosas qu molestan de internet<br/><br/>1. Hoteles que te cobran aparte la conexión a Internet.
<br />¿Por qué? Si tienen convenios generales que hacen que no paguen una moneda ¿por qué tengo que pagar extra por una conexión super lenta? Encima las máquinas suelen dejar mucho que desear ¡algunas ni siquiera tienen puerto USB! ¿A dónde guardo las fotos de mis vacaciones? Grabarlas en un CD comprado en el hotel sale más caro que una memoria flash.
<br /><br />2. Las páginas de error 404 que se redireccionan a cualquier lado.
<br />¡Esto apesta! Buscabas “arboldenavidad.com” y terminas en una empresa de servicios de Internet noruega que te ofrece el dominio de “arboldenavidad.com” por no sé cuánto dinero.
<br /><br />3. Gadgets Wi-Fi sin navegador.
<br />¿Por qué molestarse? Si no puedes abrir un navegador,el 99% de las veces no podrás usar un hot spot. Aún si es libre y gratuito, la mayoría querrán que te registres de alguna forma.
<br /><br />4. Routers Wi-Fi que no permanecen conectados.
<br />Y aún peor, cuando se cae la conexión inalámbrica, la única manera de recuperarla es reiniciando la máquina.
<br /><br />5. Windows Vista.
<br />Hablando de reiniciar ¡Windows Vista tarda un año! Si trabajas con internet, te harás viejo esperando que se decida a darte acceso a Internet y VOIP.
<br /><br />6. Videos con volumen altísimo que se reproducen automáticamente.
<br />Ya sé que hoy en día es muy usado el video pero ¿Realmente tenías que hacerme saltar de la silla sólo por entrar a tu sitio? Además parece ser un problema crónico en los sitios hechos con Flash.
<br /><br />7. Los sitios que no tienen nada de texto o no es seleccionable.
<br />De nuevo, la gran problemática de los sitios hechos en Flash. Ya sea porque no supieron hacerlos de otra manera o no se percataron, pero algunos usuarios queremos copiar, imprimir y guardar la información. Gracias.
<br /><br />8. Botón de retroceso deshabilitado.
<br />Esto es muuuuy 90’s. En ese entonces muchos webmasters pensaban que si un usuario no podía “ir atrás” se quedaría en el mismo sitio ¿verdad que es gracioso? El tráfico en tu sitio no llegará a pasar de “cero”.
<br /><br />9. Sitios que requieren que te registres antes de hacer nada.
<br />Por lo menos deberían tentarte con algo antes de pedir eso.
<br /><br />10. Sitios web que no están preparados para verse en varios navegadores.
<br />¡Hoy en día ya no puede serguir pasando esto! Aunque… hay sitios que no funcionan bien ni en un sólo navegador…
]]>
		</document>
		<document id="32383f3cf4bcaff09c2e9e2f4ffbf2ac" url=""><![CDATA[que dificil<br/><br/>Que dificil es tenerte
<br />Sin poder tocarte
<br />Que difícil es amarte 
<br />Sin poder besarte
<br />Que dificil es desearte 
<br />Sin poder estar contigo
]]>
		</document>
		<document id="c437982b768be85441601d1b8ec5e1de" url=""><![CDATA[¿Que es la vida?<br/><br/>Es el tiempo en el cual experimentamos todo tipo de sentimientos como el reir llorar, amar, expresarnos, etc. 
<br />En el cual nosotrros creemos que es un tiempo muy largo, pero no lo es comparandolo con la vida de un planeta o una galaxia.
<br />Ya que nuestro tiempo de vida es una cosa insignificante, como un grano de arena comparado con el universo.
<br />Pero aun asi hay que disfrutrar ese pequeño instante.
]]>
		</document>
		<document id="195d9be2d474c3603b5653ad39a5e9c0" url=""><![CDATA[Hay Quienes<br/><br/>&quot;Hay quienes que luchan una hora
<br />                          y son buenos
<br />Hay quienes luchan un año
<br />                          y son mejores
<br />Hay quienes luchan muchos años
<br />                          y son muy buenos
<br /> Pero pocos luchan la vida eterna
<br />                          Esos son imprescindibles&quot;
]]>
		</document>
		<document id="f829b1375b334b453a36bca0a9bb085b" url=""><![CDATA[No hay hobra.....<br/><br/>No hay hobra de arte feliz.
<br />Es mas facil trabajar con el dolor,
<br />es mas facil es infierno
]]>
		</document>
		<document id="59fcbd72bd6382cf5a14f4198d5c50ab" url=""><![CDATA[Decimas a mi muerte<br/><br/>He de morir de mi muerte,
<br />de la que vivo pensando,
<br />de la que estoy esperando
<br />y en temor se me convierte. 
<br />Mi voz oculta se advierte
<br />que la muerte, con que muera
<br />no puede venir de fuera,
<br />sino que debe nacer 
<br />de la hondura de mi ser
<br />donde crece pricionera
]]>
		</document>
		<document id="90fd219de52faf322643752f11b07750" url=""><![CDATA[PERDONAME<br/><br/>Los seres humenos nos podemos llamar las seres mas inteligentes de la faz de la tierra. Pero lo que no entiendo,es como siendo tan inteligentes, cometamos errores, tan grandes que lastiman a nuestros semejantes...
<br />...y lo peor de todo no esta ahi, sino que nunca nos percatamos de ellos hasta que notamos que herimos a alguien a quien queremos mucho.
<br />Esta vez me equivoque , y como ser humano te mentiria si te digo que no lo vuelvo a hacer, pero lo que si te prometo, es que te hare todo lo que este a mi alcance para que no vuelva a ocurrir
]]>
		</document>
		<document id="790ab69313a593ee40e6bb0438c28245" url=""><![CDATA[No Maaaa! que cursi<br/><br/>LEER CON TODO Y NUMERO EHH...
<br /><br />1 beso de tu boca
<br /><br />2 caricias te daria y
<br /><br />3 abrazos que demuestran
<br /><br />4 veces mi alegria y en la
<br /><br />5º sinfonia de mi
<br /><br />6º pensamiento
<br /><br />7 veces te diria las
<br /><br />8 letras de un ''te quiero'' por que
<br /><br />9 veces por tí vivo y
<br /><br />10 veces por ti yo muero...
]]>
		</document>
		<document id="b8d4ccbbbb17621ddc16ba24783b0174" url=""><![CDATA[LOS 10 PUNTOS DE "MATA UN EMO"<br/><br/>LOS 10 PUNTOS DE &quot;MATAUNEMO&quot; 
<br /><br />1. Si algo esta mal en tu vida...has algo para mejorarlo. No solo te kejes sobre ello. 
<br /><br />2. Entre mas escribas canciones y poesia de por k la vida es tan mala la deprecion sera mayor...kierete un poko y animate. 
<br /><br />3. Cortarte no es aceptable. Corta algo o a alguien mas. Siempre busca a tu alrededor. 
<br /><br />4. Tu mierda de musica es falsa. Ahora, puedes escuchar esa mierda pero no la catalogues como Punk o Metal. No deshonres estos generos asi pendejo. 
<br /><br />5. Tratas de verte diferente. Por dios ve a tu alrededor...hay emos por donde sea...eres iwal k la mayoria... 
<br /><br />6. Si te vas a suicidar...A nadie le importa...no tienes por k avisarle a todo el mundo...solo hazlo. 
<br /><br />7. Estar deprimido no significa k tienes k vestirte como mimo borracho de plaza liberacion. 
<br /><br />8. Nadie te va a ayudar a salir de ahi...lo k no hagas por ti nadie lo hara. 
<br /><br />9. Akaso vez k los niños de africa estan llorando para k los ayuden...trabaja webon...llorando no arreglas nada. 
<br /><br />10. Chinguen a toda tu puta y puta madre cada ves ke respieres.
]]>
		</document>
		<document id="902d9a8eaa192a48e75df37e9abe5a21" url=""><![CDATA[PREGUNTAS QUE REALMENTE ME SUPER ENCABRONAN....<br/><br/>&gt; 
<br />&gt; 1.- La gente que, cuando me pregunta la hora, señala su muñeca.
<br />&gt; Yo ya sé donde tengo mi pinche reloj, qué..... ¿Tú
<br />&gt; no?...¡PUTA MADRE!!!, qué ¿acaso cuando le preguntan por el baño
<br />&gt; también se agarran las NALGAS!!!
<br />&gt; 
<br />&gt; 2.-Los que te dicen &quot;oye amigo&quot; para pedirte algo.......
<br />&gt; Yo no soy tu amigo; ¿cuando fuimos a empedarnos juntos?, ¿te sabes mis
<br />&gt; penas?
<br />&gt; ¿no verdad?...... IMBÉCIL !!!!!
<br />&gt; 
<br />&gt; 
<br />&gt; 3.-Me caga la gente que está dispuesta a recorrer toda la casa y
<br />&gt; revisar cada uno de los rincones del cuarto para buscar el control
<br />&gt; remoto...... pero &quot;le da hueva pararse a cambiarle&quot;.
<br />&gt; 
<br />&gt; 
<br />&gt; 4.-Cuando la gente te dice &quot;Siempre está en el ultimo lugar
<br />&gt; en el que buscas&quot;... PUES ¡A HUEVO!!! ..... Si estuvieran en el
<br />&gt; primero pa' que chingados seguirías buscando!!!!??? ...... NO HAY QUESER!!! 
<br />&gt; (¡No chinguen!)
<br />&gt; 
<br />&gt; 
<br />&gt; 5.-Cuando te dicen en el cine &quot;¿¿¿viste eso???&quot; ¡NO PENDEJO!
<br />&gt; PAGUE $60.00 PA'VENIR AL CINE A VER EL TECHO.. CABRÓN!!!...
<br />&gt; (esta clase de inútiles verdaderamente me emputa...)
<br />&gt; 
<br />&gt; 6.-La gente que te pregunta &quot;¿te puedo preguntar algo? &quot;¡¡ah chinga!!&quot;,
<br />&gt; como que no te dan mucha alternativa no? Pregunta y ya, güey!
<br />&gt; 
<br />&gt; 7.- Preguntas estúpidas cuando expresas algo como:
<br />&gt; &gt; &gt;&gt;
<br />&gt; &gt; &gt;&gt;A) Me robaron. --- ¿QUIÉN?
<br />&gt; 
<br />&gt; &gt; &gt;&gt;<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" /> Se me perdió mi cartera. ---¿¿EN DONDE??
<br />&gt; 
<br />&gt; &gt; &gt;&gt;C) O cuando se demuestra algo obvio: --- ¿QUE TE PASO?.....¿TE
<br />&gt; &gt; &gt;&gt;CORTASTE EL PELO??? ¡No PENDEJO!, me lo doble y le pegue diurex
<br />&gt; &gt; &gt;&gt;o NO IMBÉCIL, me lo arrancaron a mordidas!
<br />&gt; 
<br />&gt; D) ¿ESTAS EMBARAZADA???? --- No GUEY, me trague el pinche
<br />&gt; balón de futbol americano
<br />&gt; y voy a cumplir nueve meses con el!
<br />&gt; 
<br />&gt; E) YA LLEGASTE? --- No IMBÉCIL!!! , ESTAS VIENDO UN HOLOGRAMA.
<br />&gt; 
<br />&gt; F) O en un lugar de conducta específica, como el estadio de futbol, el
<br />&gt; cine, inclusive un restaurante o una biblioteca, te dicen:
<br />&gt; Qué haces aquí??? Nada, vine a barrer GUEY !!! ..... vine a saludar
<br />&gt; a los meseros y ya me voy..... Vine a rascarme las pinches
<br />&gt; nalgotas... Vine a la biblioteca a chupar y a fumar......!!!!ESTUPIDO!!!!!
<br />&gt; 
<br />&gt; G) Güey no mames!! ¿estas fumando? ... NO QUE VA!!!! solo estoy
<br />&gt; inhalando y exalando el pinche humo del cigarro pero yo no fumo ehh?
<br />&gt; 
<br />&gt; H)¿¿¿Estas llorando???...¡NO IMBECILITO me estoy cagando de
<br />&gt; la risa con los ojos mojados!!
<br />&gt; 
<br />&gt; I)¿¿Estas enojado??...NO..no, ya dime la verdad yo se que tuestas 
<br />&gt; enojado...Si ya sabes todo, entonces para que chingados
<br />&gt; preguntas
<br />&gt; PENDEJO!!!!
<br />&gt; 
<br />&gt; J) cuando te ven llegar y te vas bajando del carro te dicen:
<br />&gt; ¿vienes llegando?... no pendejo ya me voy, solo k me voy a cambiar
<br />&gt; de carro imbecil
]]>
		</document>
		<document id="c6bc9652f32e925a0d75ea33f1eff225" url=""><![CDATA[TODO LO QUE SIGNIFICA LA MADRE PARA LOS MEXICANOS...<br/><br/>Alegria...........................A toda Madre
<br />Ubicacion geografica........Donde esta esa Madre
<br />Valor dietetico................Tragate esa Madre ya!!
<br />Adjetivo calificativo..........Que poca Madre tienes...
<br />Escepticismo...................No te creo ni Madres
<br />Venganza.......................Vamos a darle en la Madre
<br />Accidente.......................Se dio en la Madre
<br />Efecto visual...................No se ve ni madres
<br />Sentido del olfato............Huele a Madres
<br />Especulacion...................Que Madres es eso??
<br />Superlativo.....................A todisisisisisima 
<br />Madre
<br />Expresion de alegria.........Está de Poca Madre!!!
<br />Sorpresa........................Madresss!!!
<br />Exceso de velocidad........Va echo la Madre
<br />Egoismo........................No me dio ni 
<br />Madres...
<br />Sentido del gusto...........Eso sabe a Madres
<br />Como accion..................Vamos a hacer esa Madre
<br />Accion violenta...............Le rompiste toditita
<br />su Madre!!!
<br />Animo...........................Andale con esa 
<br />Madre!!
<br />Desorden......................Qué des-madre te traes!!
<br />Despectivo....................Vales pa' pura Madre!
<br />Alquimista......................Lo que toca le da en la Madre
<br />Juramento.....................Por mi Madre
<br />Mecanica.......................Y esta Madre como funciona??
<br />Fracaso.........................Ya valió Madres...!!
<br />Reclamo.......................Que poca Madre tienes...
<br />Negativa rotunda...........Ni Madres!!!
<br /><br />P.D.Y sin olvidarnos de el dicho 'Madre... solo hay 
<br />una'
]]>
		</document>
		<document id="bfdfc4c12fbd9866aa8f7a5c5e5db5f2" url=""><![CDATA[LA CLARIDAD DE TUS OJOS<br/><br/>La claridad se tus ojos 
<br />ya no refleja mi maldad 
<br />apaciguan los mares que me pueden ahogar 
<br />y calma la bestia en mi interior 
<br /><br />trae tu alma blanca 
<br />porque de oscuridad me puedo llenar 
<br />trae tu vida completa 
<br />para mi puzzle poder armar 
<br /><br />desde tu partida la luz se apago 
<br />y los demonios asechan es mi corazon 
<br />solo en oscuros rincones habito yo 
<br />oscuros y tambien solos como mi corazón 
<br /><br />y tus ojos claros vuelvo ha anhelar 
<br />y otra vez mi cabeza vuelvo a golpear 
<br />y el dolor más agudo me destruye sin piedad 
<br /><br />a escasos minutos de mi muerte 
<br />lo unico que quiero es recordar 
<br />la claridad de tus ojos 
<br /><br />y la luz vuelvo a ver 
<br />y tu figura ya puedo contemplar 
<br />y la muerte es solo una mentira 
<br />porque tu eres mi unica verdad.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>