<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="19">
		<document id="a5db280b9b9eccfa7b332409ac38e254" url=""><![CDATA[MIENTRAS<br/><br/>[Mientras me hablabas y yo te miraba,se detuvo el tiempo en medio instante:el amor me llamaba y yo le obedecía.Mientras me susurrabas y yo te amaba,se alzaron los sentimientos,mandó tu voz,el cielo se hizo visible en tus ojos,y yo pronuncié el querer en tus labios.
]]>
		</document>
		<document id="c1c7253e7e4fee33da935c84cf6d0ad" url=""><![CDATA[Un día llegaste<br/><br/>[Un día llegaste a mi vida y pude comprender la hermosura del cielo en la sinceridad de tu mirada,comprendí que sobran las palabras cuando se trata de expresar los sentimientos que aguardan en el corazón. Si pudieras ver en mi alma entenderías que una vida no basta para explicarte cuanto te amo, quiero fundirme en tu vida, en tus sueños y en tu corazón para que juntos podamos mirar en la misma dirección, bajo el mismo cielo, respirando el mismo aire, dejando atrás el camino lleno de abrojos y espinas que ya nunca volverá y volar tan alto que el viento sea testigo de que nuestro amor nunca tendrá fin...]
]]>
		</document>
		<document id="8df132d647c56810a18d81717b6ee208" url=""><![CDATA[El sentido de la vida<br/><br/>La pregunta infinita: el sentido de la vida
<br /> Tiene una respuesta sencilla: aquello que vos digas
<br /> No busques bajo las piedras ni en los rayos del sol
<br /> No busques en tus vecinos ni en el trabajo ni en la pasión
<br /> Que el sentido de la vida lo tienes tú en el bolsillo
<br /> En tus pensamientos, en el alma, en tu corazón
<br /> Y está escrito en la clave que se lee con el amor
<br /><br />Si pones el sentido de la vida en manos de otro
<br /> Correrás el riesgo no pequeño de perderlo
<br /> Si crees que la vida no tiene sentido en el dolor
<br /> Piensa de nuevo: entenderás la lección
<br /> Si pierdes su sentido en la desesperación
<br /> No cojas lo primero del fondo del abismo
<br /> Que el sentido de la vida volverá por sí mismo
]]>
		</document>
		<document id="10687bac31252a2af223e1be02844d29" url=""><![CDATA[La vida, mi romance<br/><br/>día al despertar, abriendo la ventana
<br /> ha entrado la luz de la conciencia universal
<br /> el saber que estaba vivo, respiraba, palpitaba
<br /> que tenía sueños, deseos, pasiones y sentimientos
<br /> que todo lo que veía era asombroso
<br /> que todo lo que tocaba remitía a mi ser
<br /> y era parte de todo, y todo era parte de mí 
<br /><br />Y así floté hasta mi patio con el hálito del enamorado
<br /> un recién nacido a la belleza esencial
<br /> como si siempre hubiera estado dormido
<br /> y ahora con un bostezo fenomenal
<br /> moría la ignorancia que arruinaba mi espíritu
<br /> para suplantar enojos con caricias,
<br /> para trocar tiempo por libertad,
<br /> para abrir los ojos, absorber tantos colores, tanta bondad
<br /> tanta existencia que me envuelve como brisa
<br /> un pájaro cantando sin necesitar un por qué 
<br /><br />Y salí a la calle a bañarme de luz, a danzar
<br /> a tomar de la mano a la vida y con ella bailar
<br /> el vals de la existencia, por siempre jamás
<br /> descalzo con los pies en el suelo pero
<br /> la cabeza en las nubes, en los cielos, en el mar
<br /> abrazando mi vida de la cintura, apretarla,
<br /> mirarla a los ojos y besarla en la boca
<br /> Un romance vitalicio, los versos de este poema
<br /> que quien sepa entenderá, el poema de la vida
]]>
		</document>
		<document id="45e03a3826842795a66df9c8e72be02c" url=""><![CDATA[Te encontre<br/><br/>Oh mi amor te encontré, 
<br />como un gavilán eres, 
<br />como un gavilán amas 
<br />y yo una mansa y 
<br />tierna conejita que por la pradera 
<br />corre buscando amor 
<br />amor, mi unico amor serás, 
<br />te encontré y eres todo para mi 
<br />No te dejaré nunca partir 
<br />aun cuando el mundo se acabe, 
<br />estaré siempre amándote, 
<br />No... no me dejes... 
<br />sin ti no podré sobrevivir 
<br />contigo siento Amor y mucha Paz
]]>
		</document>
		<document id="bd754e3a10d4c3c69e9a1d931581ea7d" url=""><![CDATA[Ahora<br/><br/>Creo haber encontrado el equilibrio
<br />ese que tanto necesitaba
<br />el que todos los dias esperaba
<br />o quizás hasta clamaba
<br />para sentir paz en mi interior
<br />ahora es distinto
<br />ahora es como que lo que siento
<br />realmente lo siento
<br />y no lo padezco
<br />no me animo a decir es perfecto
<br />pero es un indicio de ello
<br />yo no quería de mi amor un sufrimiento
<br />esa era la meta
<br />desde el día que sentí ese peso dentro.
<br /><br />hoy he logrado mucho
<br />he perdido menos
<br />hoy me guarde el orgullo
<br />he sentido lento
<br />he apreciado lo minimo
<br />comprendido cada anhelo
<br />hoy noto cada milímetro
<br />de lo que de tí yo deseo.
]]>
		</document>
		<document id="c78fbf60061fcbd6297b73d2d35f5f54" url=""><![CDATA[ROSA Y ESPINA<br/><br/>Gracias por no dejarme dormirme
<br />por poner luz a mi cerebro
<br />por hacerme sentir que el invierno
<br />forma parte de la elipse.
<br /><br />Gracias por mostrarme diariamente
<br />que la vida no es justa, que la vida no es sabia
<br />que cuando el dia se acaba
<br />somos nuestros propios jueces.
<br /><br />Pero por favor ¿puedes dejarme
<br />la caricia de la primavera,
<br />el aroma y la luz primera
<br />que se anuncia entre los árboles?
<br /><br />Por favor, dame un minuto
<br />para ver volar la risa de los niños,
<br />de mis mayores, de mis amigos,
<br />que hacen rodar mi mundo.
<br /><br />Gracias por mostrarme simplemente
<br />a qué lado del camino está mi casa,
<br />y que la honestidad, lejana patria,
<br />no se alcanza fácilmente.
<br /><br />Pero por favor ¿puedes dejarme
<br />la caricia de la primavera,
<br />el aroma y la luz primera
<br />que se anuncia entre los árboles?
<br /><br />Por favor, dame un minuto
<br />para ver volar la risa de los niños,
<br />de mis mayores, de mis amigos,
<br />que hacen rodar mi mundo.
<br /><br />Quiero la espina pero también la flor,
<br />quiero también alegría, no sólo dolor,
<br />he nacido para bien y para mal
<br />quiéreme para reír y para llorar.
]]>
		</document>
		<document id="7d12e017ffab5f36d6599562ef71847a" url=""><![CDATA[Besos<br/><br/>Hay besos que pronuncian por sí solos 
<br />la sentencia de amor condenatoria, 
<br />hay besos que se dan con la mirada 
<br />hay besos que se dan con la memoria. 
<br /><br />Hay besos silenciosos, besos nobles 
<br />hay besos enigmáticos, sinceros 
<br />hay besos que se dan sólo las almas 
<br />hay besos por prohibidos, verdaderos. 
<br /><br />Hay besos que calcinan y que hieren, 
<br />hay besos que arrebatan los sentidos, 
<br />hay besos misteriosos que han dejado 
<br />mil sueños errantes y perdidos. 
<br /><br />Hay besos problemáticos que encierran 
<br />una clave que nadie ha descifrado, 
<br />hay besos que engendran la tragedia 
<br />cuantas rosas en broche han deshojado. 
<br /><br />Hay besos perfumados, besos tibios 
<br />que palpitan en íntimos anhelos, 
<br />hay besos que en los labios dejan huellas 
<br />como un campo de sol entre dos hielos. 
<br /><br />Hay besos que parecen azucenas 
<br />por sublimes, ingenuos y por puros, 
<br />hay besos traicioneros y cobardes, 
<br />hay besos maldecidos y perjuros. 
<br /><br />Judas besa a Jesús y deja impresa 
<br />en su rostro de Dios, la felonía, 
<br />mientras la Magdalena con sus besos 
<br />fortifica piadosa su agonía. 
<br /><br />Desde entonces en los besos palpita 
<br />el amor, la traición y los dolores, 
<br />en las bodas humanas se parecen 
<br />a la brisa que juega con las flores. 
<br /><br />Hay besos que producen desvaríos 
<br />de amorosa pasión ardiente y loca, 
<br />tú los conoces bien son besos míos 
<br />inventados por mí, para tu boca. 
<br /><br />Besos de llama que en rastro impreso 
<br />llevan los surcos de un amor vedado, 
<br />besos de tempestad, salvajes besos 
<br />que solo nuestros labios han probado. 
<br /><br />¿Te acuerdas del primero...? Indefinible; 
<br />cubrió tu faz de cárdenos sonrojos 
<br />y en los espasmos de emoción terrible, 
<br />llenaron sé de lágrimas tus ojos. 
<br /><br />¿Te acuerdas que una tarde en loco exceso 
<br />te vi celoso imaginando agravios, 
<br />te suspendí en mis brazos... vibró un beso, 
<br />y qué viste después...? Sangre en mis labios. 
<br /><br />Yo te enseñe a besar: los besos fríos 
<br />son de impasible corazón de roca, 
<br />yo te enseñé a besar con besos míos 
<br />inventados por mí, para tu boca.
]]>
		</document>
		<document id="cac84e37495f7fbd5de5bc0d010c5d7b" url=""><![CDATA[Hagamos un trato<br/><br/>Compañero
<br />usted sabe 
<br />puede contar 
<br />conmigo 
<br />no hasta dos 
<br />o hasta diez 
<br />sino contar 
<br />conmigo 
<br /><br />si alguna vez 
<br />advierte 
<br />que lo miro a los ojos 
<br />y una veta de amor 
<br />reconoce en los míos 
<br />no alerte sus fusiles 
<br />ni piense qué delirio 
<br />a pesar de la veta 
<br />o tal vez porque existe 
<br />usted puede contar 
<br />conmigo 
<br /><br />si otras veces 
<br />me encuentra 
<br />huraña sin motivo 
<br />no piense qué flojera 
<br />igual puede contar 
<br />conmigo 
<br /><br />pero hagamos un trato 
<br />yo quisiera contar 
<br />con usted 
<br /><br />es tan lindo 
<br />saber que usted existe 
<br />uno se siente viva 
<br />y cuando digo esto 
<br />quiero decir contar 
<br />aunque sea hasta dos 
<br />aunque sea hasta cinco 
<br />no ya para que acuda 
<br />presurosa en mi auxilio 
<br />sino para saber 
<br />a ciencia cierta 
<br />que usted sabe que puede 
<br />contar conmigo.
]]>
		</document>
		<document id="1c00199dacffce2203d3c71a1b8d6dd1" url=""><![CDATA[NUESTRO AMOR<br/><br/>Nuestro amor es como una gota de agua
<br />que cae desde lo alto del cielo
<br />y lentamente se desliza sobre el cristal
<br />dibujando nuestros nombres entrelazados.
<br /><br />Nuestro amor es como una rosa
<br />una rosa sin espinas
<br />impregnada de la suave y cálida brisa del amanecer.
<br /><br />Nuestro amor es como una larga mirada, 
<br />sin palabras,
<br />palabras que entre tu y yo salen sobrando,
<br />porque basta con tan solo un beso tierno y cálido
<br />para saber cuanto nos amamos en realidad.
<br /><br />Nuestro amor es como un anochecer y un despertar junto a ti,
<br />impregnando nuestra piel
<br />con la suave y cálida brisa de un nuevo día.
<br /><br />Nuestro amor, es algo diferente
<br />nuestro amor es algo especial.
]]>
		</document>
		<document id="977cc3df24723ec796119ac58ad6dbdf" url=""><![CDATA[¿si o no?<br/><br/>Cuando decimos si es no
<br />Cuando decimos no es si
<br /><br />Entonces quien entiende nadien 
<br />jajajajajaaj
]]>
		</document>
		<document id="3210e5d4154cc3fe927f622e65096e3e" url=""><![CDATA[por que?<br/><br/>Porqu preguntas cuando no debes preguntar?
<br />y no preguntas cuan deberias
]]>
		</document>
		<document id="4c24312828f578114cd9083898e2b4f2" url=""><![CDATA[.................<br/><br/>disculpar no es nada
<br />perdonar es de almas grandes
]]>
		</document>
		<document id="f6221289856557d2dd3e79315373ee69" url=""><![CDATA[Angel<br/><br/>A llegado a mi puerta 
<br />un ángel sin avisar. 
<br />La he dejado abierta 
<br />para que el pueda entrar. 
<br /><br />Donde antes había guerra
<br /> ahora sólo hay paz. 
<br />Aunque a veces no lo entienda 
<br />me ha mostrado lo que es amar. 
<br /><br />A secado mi tristeza 
<br />para dar paso a la felicidad. 
<br />Se ha sentado en mi mesa 
<br />alimentándome de sinceridad. 
<br /><br />Este ángel que ha llegado 
<br />a de ser una ilusión. 
<br />Para mi es un regalo.
<br /><br />Yo a cambio mi amistad ofrezco
<br /> al ángel que no merezco. 
<br />Mas si el destino lo ha enviado 
<br />no me queda mas que aceptarlo. 
<br /><br />Si algún día éste
<br /> decide que debe partir. 
<br />Espero que al menos deje 
<br />su alegría grabada en mi.
]]>
		</document>
		<document id="d6a2bae53d6ef00d380d423897a47a46" url=""><![CDATA[T3 AMO0O0O0O0O<br/><br/>Te busco en cada gota de lluvia que cae del cielo, 
<br />en cada rosa de esta primavera,
<br />en cada suspiro de un enamorado,
<br />en cada capullo en flor.
<br /><br />Te puedo ver a través de mis sueños,
<br />con tu rostro suave y fresco
<br />al igual que las rosas de mi jardín,
<br />observo tu mirada y ella me confunde 
<br />con el resplandor del sol.
<br /><br />Te amo y al ver llover no estás,
<br />te necesito... quiero compartir este momento contigo,
<br />desde una simple lluvia de primavera
<br />hasta mi vida misma.
]]>
		</document>
		<document id="31811dd0a19d98855e61f560a1d74dd" url=""><![CDATA[LEE Y PIENSA<br/><br/>+ No te compliques la vida, porque no se ha oído a nadie que haya salido vivo de ella.
<br /><br />+ No es más grande quien más espacio ocupa, sino el que más vacío deja cuando se va.
<br /><br />+ Los únicos que dicen la verdad son los niños y los locos, a los locos se los encierra y a los niños se los educa.
<br /><br />+ Todo camino, por más largo que sea, comienza por un pequeño paso.
<br /><br />+ Si algo tiene solución, ¿para qué te vas a preocupar?; y si algo no tiene solución, ¿para qué te vas a preocupar?
<br /><br />+ Como quieres que te olvide, si al intentar olvidarte, me olvido del olvido y comienzo a recordarte.
<br /><br />+ Se necesita de un minuto para que te fijes en alguien, una hora para que te agrade, un día para quererlo, pero se necesita de toda una vida para que lo puedas olvidar.
<br /><br />+ El más difícil no es el primer beso, sino el último.
<br /><br />+ Sonríe y sé feliz, veras como el mundo se pregunta que diablos te pasa. 
<br /><br />+ No es feliz quien más tiene, sino el que menos necesita.
<br /><br />+ Que tuve todo lo sé, no porque lo tuve; sino porque después no lo tuve más.
<br /><br />+ Ojo por ojo y el mundo acabará ciego.
<br /><br />+ Pensamientos tontos los tenemos todos, pero el inteligente se los calla.
<br /><br />+ La primera vez que me engañes la culpa será tuya, la segunda, será mia.
<br /><br />+ Como se si no se si se, si no se como saber.
<br /><br />+ Si no puedes convencerlos, confúndelos.
<br /><br />+ Los hijos han crecido cuando dejan de preguntar de donde vienen y se niegan a decir a donde van.
<br /><br />+ Un amigo es con quien se puede no hacer nada y disfrutar de ello.
<br /><br />+ Llegará el momento en que creas que todo ha terminado. Ese será el principio.
<br /><br />+ El sabio habla porque tiene algo que decir, el necio habla porque tiene que decir algo.
<br /><br />+ No dejes para mañana lo que no pienses hacer nunca.
<br /><br />+ Lo malo de ser puntual es que uno llega al lugar y no hay nadie para apreciarlo.
<br /><br />+ Es preferible permanecer callado y parecer tonto, que hablar y demostrarlo.
<br /><br />+ Tu peor día solo dura 24 horas.
<br /><br />+ El amor es algo difícil de explicar, fácil de sentir e imposible de olvidar.
<br /><br />+ Dichoso aquel que puede dar sin recordar y recibir sin olvidar.
<br /><br />+ Soy un gran creyente de la suerte, y he visto que cuanto más duro trabajo, más suerte tengo.
<br /><br />+ Toda empresa exitosa requiere de tres tipo de hombres: Un soñador, un hombre de negocios y un delincuente.
<br /><br />+ Hay que tener un buen presente para en el futuro tener un bonito pasado.
<br /><br />+ La forma más rápido de encontrar algo es ponerse a buscar otra cosa diferente.
<br /><br />+ Nacimos desnudos, a si que hasta la ropa es ganancia.
<br /><br />+ Como no sabían que era imposible, lo hicieron.
<br /><br />+ El beso es un truco encantador para dejar de hablar cuando las palabras se tornan superfluas.
<br /><br />+ Ninguna persona merece tus lágrimas, y quien las merezca, nunca te hará llorar.
<br /><br />+ Cuando se esta enamorado, la fidelidad es fácil.
<br /><br />+ Decir la verdad lo puede hacer cualquiera, pero para mentir hay que tener imaginación.
<br /><br />+ El amor comienza con una mirada, sigue con un beso y termina con una lágrima.
<br /><br />+ Hay tres clases de personas, las que saben contar, y las que no.
<br /><br />+ Vive de tus padres hasta que puedas vivir de tus hijos.
<br /><br />+ No llores porque terminó, sonríe porque ocurrió.
<br /><br />+ El &quot;etcétera&quot; es el descanso de los sabios y la excusa de los ignorantes.
<br /><br />+ Ofrecer amistad al que busca amor, es como dar pan al que se muere de sed.
<br /><br />+ Te amo no solo por lo que eres, sino por lo que soy cuando estoy contigo.
<br /><br />+ Hasta que los leones no tengan sus propios historiadores, las historias de cazadores seguirán gratificando al cazador.
<br /><br />+ El primer beso no se da con la boca, sino con los ojos.
<br /><br />+ No soy un inútil, por lo menos sirvo como mal ejemplo.
<br /><br />+ Creer en el destino es tener miedo a cambiar el futuro.
<br /><br />+ Un hombre con una idea nueva es un loco hasta que la idea triunfa.
<br /><br />+ La mujer perfecta es un tipo humano superior al varón perfecto, pero también es un ejemplar mucho más raro de encontrar.
<br /><br />+ No te preocupes por tu corazón, te durará toda la vida.
<br /><br />+ El amor no se manifiesta en el deseo de acostarse con alguien, sino en el de dormir junto a alguien.
<br /><br />+ ¿Qué haces cuando la única persona que puede hacerte parar de llorar es la que te hizo llorar?
<br /><br />+ El que no tiene miedo a la oscuridad es porque no tiene imaginación.
<br /><br />+ Un amigo es aquel al que le desagradan las mismas personas que a ti.
<br /><br />+ Le prohibieron la manzana solo entonces la mordió, la manzana no importaba nada más la prohibición.
]]>
		</document>
		<document id="689be1eed85579f2042b386a771b09f4" url=""><![CDATA["El Amor a su Tiempo"<br/><br/>Si tú te encuentras enamorado de una persona, que no está enamorada de ti ..... no te reproches nada a ti mismo. No hay nada de malo contigo, sino que el amor no eligió descansar en el corazón de la otra persona.
<br /><br />Si encuentras a alguien que está enamorado de ti, y tú no lo amas, siéntete honrado de que el amor vino, y tocó a su puerta, pero dulcemente rechaza el regalo que no puedes devolver.
<br /><br />Si, tú te enamoras de alguien, y está persona se enamora de ti también, y el amor elige irse, no intentes reclamarlo ó culparlo. ¡Déjalo ir!. Hay una razón poderosa y un significado.
<br /><br />Todo lo que puedes hacer realmente es aceptarlo de buen grado, por todo su misterio. Cuando entre a tu vida, siente como él te va llenando hasta derramarse totalmente, y entonces encuentra la manera de compartirlo con la otra persona.
<br /><br />Dalo a la persona que lo hizo nacer en tu vida.
<br /><br />Dalo a otros que sean pobres de espíritu.
<br /><br />Dalo alrededor del mundo, en todas las formas que puedas ó conozcas.
<br /><br />Es entonces que muchos que aman comenten un error, porque habiendo estado mucho tiempo sin amar, entienden el amor profundo como únicamente una necesidad del momento.
<br /><br />Ellos ven sus corazones como un lugar vacío, que necesita urgentemente ser llenado con el amor, y empiezan a ver el amor como si fuera algo que fluye internamente para ellos, en lugar de fluir desde ellos hacía los demás.
<br /><br />¡Acuérdate de eso!, y manténlo en tu corazón: el amor tiene su propio tiempo, sus propias estaciones, y sus propias razones para ir y venir.
<br /><br />Tú no lo puedes sobornar, coaccionar, motivar ó insistir para que se quede permanentemente dentro de ti.
<br /><br />Tú sólo puedes abrazarlo cuando el llega sorpresivamente, y puedes entonces repartirlo con los otros cuando el venga hasta ti.
<br /><br />Pero, si él elige dejar tu corazón en cualquier momento, ó el corazón de aquel a quien tú amas, no hay nada que puedas hacer al respecto, y no hay nada que debas hacer en ese momento.
<br /><br />El amor es, y siempre será un misterio, un enigma. Alégrate de que él haya entrado a tu vida plácidamente en algún momento de la vida.
<br /><br />Si tú mantienes tu corazón abierto al amor, el amor vendrá de nuevo a tí, en cualquier momento ó lugar.
<br /><br />¡RECUERDA QUE TÚ NO ELIGES AL AMOR!
<br /><br />¡EL AMOR TE ELIGE A TÍ!
]]>
		</document>
		<document id="dab64e40003ac8380d25837c6b217ea" url=""><![CDATA[jajajjijiji<br/><br/>Por qué existen las suegras?
<br />porque el diablo no puede estar en todas partes. XD
]]>
		</document>
		<document id="d62cec5a026e123a5ff321b904049c6a" url=""><![CDATA[LaVida<br/><br/>Aprendí que no se puede dar marcha atrás, que la esencia de la vida es ir hacia adelante. La vida, en realidad, es una calle de sentido único.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>