<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="18">
		<document id="834b7258743783915d266fa1b6dec402" url=""><![CDATA[27/9/07<br/><br/>Qué difíciles somos!!! Además que si...
<br />Nos empeñamos en complicar hasta el mecanismo de un chupete. 
<br />Con lo fácil que es querer. Con lo sencillo que es que te quieran. Pues lo fácil-sencillo no lo es tanto cuando alguien se empeña en demostrar que La Tierra es plana y que es el Sol el que gira alrededor. 
<br />Ya no se habla. Es una costumbre que estamos perdiendo. Una cosa tonta que antes se hacía... y sin móvil ni internet!!!
<br />Ya no hay sinceridad. A una persona sincera se la tacha de caradura, insensible, mentirosa... ¿mentirosa? ¿cómo es eso posible?... pues si, también...
<br />Sabes lo que te digo? que al carajo to, al carajo tos y que el último que cierre. 
<br />Sé que es dificil, pero sonríe por tí. Ponte la mano en el pecho, que el que late ahí dentro es tu corazón. Y mientras la sangre se empeñe en seguir recorriendo tus venas, aprovecha cada momento, sea dulce o amargo, porque tanto el dolor como la felicidad son síntomas de que estás vivo.
<br />Simplemente vive.
]]>
		</document>
		<document id="9fd6d1f98da55d0a9cbdc1ca17f65420" url=""><![CDATA[Ea, ya estamos en casa<br/><br/>Esta frase me viene a la cabeza cada vez que tengo la chincheta de destino clavada en mi adorado Cádiz. No pude evitar que se me saltaran las lágrimas cuando se la escuché a una señora que viajaba detrás de mí, mientras cruzábamos el puente en el autobús. Y de nuevo escucho a la señora diciendo &quot;Ea, ya estamos en casa&quot; cada vez que el destino tiene a bien llevarme allí de nuevo. 
<br />Llevo cerca de una semana ya temblando, mareada, con el estómago encogido... el síndrome del viaje a Cádiz, vamos. Y de nuevo me bajaré en la parada del bus, con las piernas temblando, tirando de la maleta que avanzará tras de mí armando un escándalo de cuidao, a toda velocidad, corriendo por volver a ver esa playa que llevo en el corazón y que, en esas ocasiones en que todo se te cae al suelo, es un consuelo para mí y una razón para seguir: volver al mar. ¡Y qué distinto es el mar de Cádiz! 
<br />Siempre que voy pierdo algo allí. Esta vez no será menos. A ver si poquito a poco, pedacito a pedacito, me voy quedando. No es tan dificil. Mi trabilla, dos pendientes, mis orígenes y gran parte de mi corazón y mi alma estan allí. Solo me queda que les siga el resto.... jajajajajaja.
<br /><br />Vuelvo a casa.
<br /><br />P.d: Me hacía tanta ilusión enseñarte &quot;mi mundo&quot;... otra vez será, supongo...
]]>
		</document>
		<document id="1802c559675197a7d2fa58e7693b1dfe" url=""><![CDATA[2/11/07<br/><br/>Las vueltas de Cádiz siempre son tristes. Esta vez ha sido devastadora. 
<br />Y aún me pitan los oídos de las guitarras celestiales. 
<br />Y saboreo el gusto ácido de las naranjas escondidas.
<br />Y todavía siento el suelo moverse bajo mis pies. 
<br />Y las luces de la bahía después de subir a lo más alto.
<br />Y sigo en mi playa, viendo sus olas, escuchando su rumor.
<br />... y de repente me doy cuenta de que estoy llorando... y no sé por qué.
<br />Quizás porque me voy. 
<br />Quizás porque esperaba a tanta gente y estoy sola.
<br />Quizás porque te echo de ménos cuando dices que no debería.
<br /><br />Quizás porque me voy.
]]>
		</document>
		<document id="e1e2e9332c009d001cd09557824d88a" url=""><![CDATA[Nada que decir.<br/><br/>Hoy no tengo nada que decir. Por eso lo quiero escribir.
<br /><br />Es raro sentirse así después de lo que ha pasado.
<br />Debería estar enfadada, rabiosa, llorando como una loca o maldiciendo.
<br />Pero aquí estoy: perdiendo el tiempo, sin poder dormir y mascando chicle.
<br /><br />Patético supongo. O quizá es lo normal. No se. Sabes que tengo los esquemas totalmente removidos y no distingo el ying del yang. 
<br />No sé si me debería doler como lo está haciendo. 
<br />No sé si debería salir y emborracharme. 
<br />No sé si meterme en la cama para que llegue pronto mañana. 
<br />No sé si me gustará el mañana. 
<br />No sé si me asusta el mañana...
<br /><br />Aún me queda mucho por aprender, y quiera o no, es algo que tendré que aprender yo sola. Yo no puedo decidir por nadie si quiere estar conmigo en el proceso, pero me encantaría la compañía. Es más, la necesito para que esto sea menos difícil. 
<br /><br />... eso ya si que no depende de mí.
]]>
		</document>
		<document id="48ebfb49baf791ff00ca144e9f458469" url=""><![CDATA[Renacer<br/><br/>Como el título del disco, hoy he vuelto a renacer.
<br />Ya salto.
<br />Ya corro.
<br />Ya vuelo.
<br />Ya vivo de nuevo.
<br />Atrás quedaron dolor, quemazón y locura.
<br />Atrás noches sin descanso.
<br />Atrás morderme los labios.
<br />Atrás quedó la amargura.
<br />Inquebrantable se alza mi bandera.
<br />Mi espalda está fuerte.
<br />Mi alma está limpia.
<br />Vuelvo de nuevo a la carretera.
<br /><br />Pasaremos un pueblo tras otro.
<br />Volveremos a viajar como antes !ya verás¡
<br />Ruedas al asfalto.
<br />Sangre renovada en mis venas.
<br />Y ningún temor... !Eso nunca más¡
<br /><br />Evita (des-e-colizada)
]]>
		</document>
		<document id="18c8896176e1bc97181786bad114261e" url=""><![CDATA[Aaronne<br/><br/>Hoy te he buscado y no estabas. 
<br />Me parece increible. Nunca se me pasó por la cabeza que esto pudiera pasar.
<br />Siempre pensé que estarías siempre. Pero como siempre, siempre no siempre quiere decir siempre.
<br />Tú me entiendes... o no, porque ya no estás.
<br /><br />Te echo de menos.
]]>
		</document>
		<document id="3791eb14479b1f70222a82b18933e927" url=""><![CDATA[Despierta<br/><br/>Seguro que a estas horas tú estás durmiendo, calentita en tu cama. 
<br />Y ni recordarás mañana lo sucedido. Quizá no tenga importancia y son, como dice Faly, las hormonas.
<br />No lo se. 
<br />Me gustaría estar ahí, pero si tú no quieres es inútil.
<br /><br />Seguro que muchas cosas se echarán a perder, como vino que se avinagra o hielo que se derrite. 
<br />Como una tarta de bizcocho duro y crema agria. 
<br />Amigos que se pierden en la distancia, el tiempo y el cierre de nuestros lugares.
<br /><br />Seguro que en tantas cosas no estoy a la altura. 
<br />Necesito una escalera para seguir el ritmo de la vida. 
<br />Necesito un manual sobre cómo afrontar situaciones. 
<br />Necesito sentir que a pesar de todos mis fallos no podrías querer a ninguna otra como me quieres a mí. 
<br />Y que me extrañas, como yo a tí. Que me sueñas, como yo a tí.
<br />A veces dudo de todo y de todos ... y siempre dudo de mí.
]]>
		</document>
		<document id="ba3788ca9ed127bec0da165da0c624e6" url=""><![CDATA[Talisman<br/><br/>Volví de nuevo a pisar el garito de mis amores. Qué sensación! Qué bienestar! Qué agustito te sientes cuando vuelves a casita!
<br />De nuevo ahí mi Paula, tan rubia, con ese tacto... tan fria como siempre. Como miel en mis labios, capturaste mi cordura para hacer volar mi cabeza y tropezar mis pies con groseros taburetes que entorpecían mi paso. 
<br />Y quise volver a tí... y después de dos dias allí estaba de nuevo, feliz... 
<br />Qué poco dura la sensación de hogar cuando encuentras lo que no echabas de menos... y recuerdas por qué buscaste un nuevo lugar, por qué escapabas de miradas hostiles, por qué te quisiste alejar de reencuentros no deseados, de recuerdos borrosos, del &quot;mañana te llamo&quot;, de sonrisas falsas bajo miradas asesinas.
<br />Volveré, Talismán, lo prometo. Pero volveré a tu rinconcito, a tus dardos, a la mejor caña jamás tirada en el mundo, a las noches interminables que se convertían en día. Disfrutaré de lo bueno, de lo bueno ponme otra ronda!!!
<br />Lo malo... lo malo te lo paga la morena del fondo, que es la que lo ha pedido.
]]>
		</document>
		<document id="920cfc7b786a1d018b8b9378ab515fe9" url=""><![CDATA[Y a vueltas y más vueltas.<br/><br/>Mami, hoy quiero escribirte esta carta. 
<br />Quiero contarte que lo he conseguido, que ya soy cantante. Y ójala hubieras estado allí. Fue todo tan mágico, tan hermoso, tan... normal. 
<br />Si, normal, mami. Me sentía como si ese, precisamente ese, fuese el lugar en el que tenía que estar aquel día y a aquella misma hora. Todo es tan fácil así. 
<br />Solo una cosa parecía fuera de lugar. Y es que ni tú ni ninguna de mis niñas ni de mis niños estabais allí. Y os heché tanto en falta... 
<br />Estoy deseando que me llames y me digas que vienes a verme vestida de azul, y que me harás videos con tu cámara mágica y después te llevaré al Rodilla a comer un sandwich de hilada de jamón con mousse de higos en pan de amapola.
<br />Hay dias en los que te echo tanto de menos que recuerdo hasta tu olor, el sonido de tu risa, tus cigarros en la ventana, tus tacones imposibles clavándose en la arena de Alcalá... tantas y tantas cosas que hemos vivido Mami... 
<br />Te quiero.
]]>
		</document>
		<document id="45a97eab424c67aaa8cbaf055cca1eaf" url=""><![CDATA[Empecemos pues....<br/><br/>Puede ser que esto sea algo así como un foro, pero para uno mismo'???
<br />Es entonces onaforismo??.... grrrrr
]]>
		</document>
		<document id="63d46a34d566c98ab886319df38ff08d" url=""><![CDATA[Vuelvo aquí<br/><br/>Llevo tiempo esperando un pequeña solución.
<br />Esperando unas palabras que no llegan.
<br />Solo busco el fin de esta situación.
<br />Y te pido, recostada en mi cómodo encierro
<br />te pido, ese día en que vuelva a mi rincón
<br />Hoy no tengo nada que me nuble los sentidos.
<br />Nada... excepto el torbellino y el dolor.
<br />...encima me vienen con maldades
<br />aquellos que presumen dirigiendo
<br />el barco de los buenos... mira los buenos...
<br />Hoy hay cosas que no entiendo.
<br />Hoy dudo hasta de mí.
<br />Voy mejor a escuchar tu voz.
<br />Buscaré el mensaje en las palabras.
<br />Encontraré el acorde que me haga sentir mejor.
<br />Espero. Y escribo.
<br />Y escribo aquí porque solo lo leeré yo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="2cc01e664c8014e1d733d3f872d0eda9" url=""><![CDATA[4/ abril / 2007<br/><br/>Me marcho para Almería, que dicen es tierra noble. Me marcho, mas volveré algún dia. Será el mar. Será la compañía. Lo cierto es que parto en busca de risas y encanto que recordar después en mis tristes noches madrileñas. 
<br />Me traeré un trocito de allí. El mejor pedacito de Almería se viene conmigo a Madrid y quizás no le deje marchar. 
<br />Los recuerdos de estos dias por venir ya son nuestros. Los momentos que viviremos ya aguardan en fotografías a que los rememoremos y a posar como avatar en nuestras conversaciones nocturnas.
<br />Me marcho. Y si no vuelvo, mami, dile cuanto le quiero.
]]>
		</document>
		<document id="10751a90084fa6b6a379eee4cf762113" url=""><![CDATA[Este mensaje es para tí...<br/><br/>Y qué puedes hacer cuando ya no le encuentras sentido a nada. Cuando todos tus sueños se han desvanecido. Cuando no quedan ni sus pedazos. Cuando ya ni tan siquiera puedes recordar, porque el dolor te atenaza las entrañas si acuden a ti las imágenes del ayer. 
<br />Las injusticias. La soledad. Lo que pudo ser y no fue. Lo que no fue ni jamás será….
<br /><br />Pero… ¿Por qué  no? Si pasamos por la vida con el único fin de existir, ¿por qué no aprovecharlo? Tantos hombres perdieron su vida y su tiempo buscando la razón, el por qué de sus vidas, que ya de viejos, con un pié en el más allá, se dieron cuenta de que ya sabían la respuesta: vives para vivir. 
<br />Hay días que estás encerrado, que todo es gris y te duele sonreír. Hay días en los que quisieras no levantarte, no respirar, no existir… Y seguimos malgastando nuestro escaso tiempo en pensar el por qué de lo que sucede, cuando la única respuesta a esa pesada cuestión es la que no nos da consuelo: porque sí. 
<br />Al mundo le da lo mismo que tú rías o llores. A la gente le da igual que tengas un mal despertar o que te invada la nostalgia. Pero, ¿y a ti? ¿Realmente te da lo mismo? 
<br />El tiempo que pase será el mismo con tu sonrisa o con tu indiferencia. ¿Qué te compensa más? 
<br /><br />Conocí tiempo atrás la desesperación, el vivir sin ilusión. Como respuesta a mi amor incondicional solo recibí indiferencia, angustia, ansiedad, mal trato… ¿Y qué me queda de todo aquello? Tiempo perdido, nada más. Por eso, no pienso malgastar ni un solo segundo de la vida que me queda (que no se cuando terminará) en llorar. 
<br /><br />Ya no más.
<br /><br />Yo por mi parte, hace tiempo encontré la solución. Nada va a cambiar si yo sufro o soy feliz. Nada en nadie, salvo en mí. Y por mí sonrío. Y por mi disfruto cada momento. Y por mí recuerdo un dulce atardecer lleno de color (y resaca) en tu compañía. Y por mí abro mi corazón sin temor y sin reservas. 
<br />Lucha por ti. Sonríe por estar vivo. Mira al cielo, respira hondo y siente la vida palpitando en tus venas. Todo llega. 
<br /><br />Te llevo en la h. siempre.
]]>
		</document>
		<document id="a08de622e992d5abc358ff0c4884e08d" url=""><![CDATA[Hoy llueve<br/><br/>Hoy miré al cielo para ver como llovía. El ver las gotas caer me hace sentir feliz. El agua empapando el pelo, la cara, la ropa. Las risas se me escapan, aun a riesgo de que me crean loca. Y mientras abría la boca para cazar alguna gota fresquita no me di cuenta de que tú estabas allí. Reiste al cruzarte conmigo y tu hola se mezcló con tu risa. El tono de tu voz, tu expresión... tú también lo recuerdas, ¿verdad?
<br />Aquella fue una tarde mágica. Aquella más que nunca. Siempre nos sentabamos en las escaleras con el toldito azul de la guardería resguardándonos de la lluvia. Pero aquella tarde... aquella tarde quise sentir la lluvia. Y bajo el agua corrí, y brinqué, y bailé, y giré, y giré mientras reíamos a carcajadas. Corrí despues a tus brazos y me quitaste el agua de la cara y me abrazaste para que dejara de temblar sin parar de reir. Jamás me sentí mas abrigada teniendo tantísimo frio. 
<br />Eso fue hace tanto tiempo que hoy apenas lo recuerdo, salvo en estos dias de lluvia, en los que aún disfruto mientras se me calan los huesos.
]]>
		</document>
		<document id="27f8c3ef30994fa53c129dcd3afd48c2" url=""><![CDATA[Lluvia de nuevo...<br/><br/>Hoy volvió a llover. Cuando salí del tren, toda la calle empezaba a mojarse. Y de nuevo me ví caminando bajo el agua. Pero esta vez fué distinto. Esta vez me pregunté si debía seguir caminando sin resguardarme. Me paré un segundo a pensar si el pasar media hora bajo la lluvia fria me haría bien. Quizá me tendría que haber quedado dentro de un portal o bajo las terrazas. Pero, después de haber pasado tanto tiempo soportando el bochorno pegajoso... por qué no sentir el frescor que te brinda una lluvia repentina, la alegría que me produce el que la lluvia me empape completamente. Y volví a caminar. Me mojé. Poco. Muy poco. Dejó de caer a los pocos minutos. Solo se mojó algo mi pelo, y la ropa a estas horas está completamente seca... mas... cuando dejó de llover, volví a preguntarme: ¿y si el haber cedido me trae consecuencias desagradables? ¿y si este resfriado no se me cura? o peor todavía ¿y si cojo una gripe? 
<br />Solo se una cosa: que no volveré a caminar bajo la lluvia si TÚ no me acompañas.
<br />Gracias por el kleenex.
]]>
		</document>
		<document id="bc0138b7b7230f3ee1eb6bb1546740d0" url=""><![CDATA[Pero qué pesaita esta lluvia<br/><br/>Pues si, ayer volvió a llover. Una lluvia repentina e impresionante. Las calles parecían las de Venecia, las alcantarillas pequeños geiser con papel higienico y ratas muertas, las gotas que no paraban de caer para escalabrar al más duro. Esta vez si que me reí... parecíamos recien salidos de la ducha. La ropa pegada al cuerpo, el pelo chorreando, mis zuecos llenitos de agua y tus zapatillas haciendo frrrs frrrs. Te goteaba la nariz, estábamos helados, empapados y esperando una puñetera toalla calaitos hasta los huesos en el descansillo. Eso es una buena lluvia!!! Si señor. Así llueve en Esparta!!! El caso es que ayer fue un dia especial... aunque creo que de esto no tiene culpa la lluvia...
]]>
		</document>
		<document id="efae47bab7b4675f89f0af420909cdc6" url=""><![CDATA[Maldita coherencia<br/><br/>Y qué hacer cuando no sientes. O cuando sientes sin sentir.Cuando dices lo siento, pero realmente no es así. Y cuando te traiciona el corazón y te obliga a sentir cosas que tu mente rechaza, que la maldita coherencia te impide pensar, que la estúpida razón no puede concebir. Que tú mismo no puedes permitir que asomen a tu pensamiento consciente... aunque inconscientemente estén ahí... Una vocecita en la cabeza te susurra: no deberías imaginar eso, desazte de ello, encierralo en lo mas profundo para que no vuelva a ocurrir, para que no vuelva a asomar por aquí dentro... Pero por encima de ese susurro lo sigues viendo, la imagen sigue ahí, el pensamiento está pensado. ¿Acaso se puede &quot;despensar&quot;? No lo creo. ¿Acaso eres peor o mejor por culpa de esos &quot;quizás&quot; que rondan por tu cerebro? No, tampoco creo que sea así. 
<br />Pensar, visionar, sopesar y deshacerte de los pensamientos no deseados. Supongo que ahí está el secreto....
]]>
		</document>
		<document id="68df2a7805cc9ee3415af9341b2e35e2" url=""><![CDATA[La noche tonta<br/><br/>Siempre te he echado de menos. Es bastante posible que esto se deba a que nunca te he tenido, puede ser una explicación coherente y acertada. Aunque el no tenerte conmigo no ha significado que no te sintiera y que, en alguna extraña forma, parte de mí si que estuviese contigo. 
<br />Ahora todo ha cambiado. Lo sé. Pero aún te extraño, aún tengo mil preguntas que hacerte, dos mil ratos que pasar contigo, tres mil cosas por hacer...complicado. Eso también lo sé. 
<br />Solo espero que estés bien (cada vez mejor) y te pido que cuides y mimes a ese trocito de mi corazón que para siempre estará a tu lado, como yo cuido y mimo tu recuerdo.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>