<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="a3b288f0ddfd4bc1336c07918a8d5e81" url=""><![CDATA[Yo sé que estas allí<br/><br/>Yo se que estas allí, lo siento, lo vivo, te he visto en cada película, te he leído en cada libro, te he escuchado en cada canción, estas allí y no puedo llegar a ti, entonces el problema no eres tú. Sí, sé que existes, pero no puedo alcanzarte, o quizás no existas y yo me lo imagino, si es así no tiene sentido llevar la vida porque en el fondo, eso es la vida: compartir con alguien que se quiere y que te quiere, 2 en 1, 1 pensando en 2, una ecuación matemática difícil de explicar. 
<br /><br />Todo esto puede sonar muy, pero muy cursi, pero es una excelente válvula de escape, quizás tengo el sueño, la esperanza, que en algún sitio, algún lugar que todavía no he encontrado estés allí, sentado, pensando lo mismo, tratando de ubicar de que planeta vienes y porque estás solo cuando lo que has intentado no te ha dado el resultado esperado. Bueno, si esto cae en tus manos, entonces aleluya!!!! No estas solo en este planeta, encontraste la llave que abre todo eso que llevas adentro que estabas esperando compartir con alguien que supiera apreciarlo. 
<br />Esperando ese momento, esperando ese encuentro entre estas líneas y tú, confiando en que SI va a llegar este mensaje a tus manos, sigo llenando ese cofre con todo lo que en su debido momento vamos a compartir. Oye, no te sientas como un extraño, es contigo y en el fondo lo sabes, en el fondo lo sientes, en el fondo lo descubriste.
]]>
		</document>
		<document id="edf001ae4ec039bfc01eff5b8ae43e1b" url=""><![CDATA[Las Doce y Media<br/><br/>Me diste tanto como tu instante, te di tan poco como mi trascendencia
<br />Me diste tanto como tu risa, te di tan poco como mis lagrimas
<br />Me diste tanto como tu cuerpo, te di tan poco como mi alma
<br />Te fascino un perfil mío, yo miserable, te ame completo
<br />Tu me quisiste cuerdo, yo apenas te ame loca
<br />Me amaste en lo tangible, yo apenas en lo que no se toca
<br />Terrible maldición sin duda ha de ser la mía, que no se fija, que no repara que no retoca.
<br />Cuanto yo hubiera deseado que tu no fueras tuyo, que yo no fuera de otros
<br />Y hacer de esa amalgama de sueños, recuerdos y esperanzas un solo desafío
<br />Un solo compartido
<br />Mas ahora me doy cuenta, tu siempre tan perdido, yo constantemente extraviada
<br />Cómo juntar aquello que fue siempre disímil, titánica tarea debió de ser la nuestra
<br />Yo como para el polo sur tu siempre en Groenlandia.
<br />Son como las doce y media, justo como tu y yo ni lo uno ni lo otro
<br />Como darle razones a este mi sentir o a lo mejor de ambos
<br />Yo aquí queriéndote extasiar, tu allá extasiado y queriendo
<br />Podría acomodar cualquier frase trivial, no se me viene al ceso
<br />Quizá convenga al caso que en este, tu nuevo caminar, 
<br />Surjan siempre rosales, justos príncipes negros,
<br />De las espinas, no repares, ¡esas las corto yo¡
<br /><br />De mago para maga y para el mundo
]]>
		</document>
		<document id="4791ac7ed3713d45100f9292c8b6496a" url=""><![CDATA[Y apareciste en mi cama<br/><br/>Nunca imagine que ante el cansancio del día una ducha fuera tan vigorizante. Después de un día con tantas cosa que hacer ya me parecía escuchar mis frazadas llamándome desde mi cama. Tras quitarme la bata de baño y arroparme dentro de mi cama me sorprendieron tus brazos, rodeándome, haciéndome sentirte cerca de mí. Me acurruque en ellos y como en un instante eterno todo cansancio se disipo entre tu calor creciente. Momentos así merecen ser premiados, por lo que mis manos se funden con tu piel, explorando cada rincón de la Venezuela tibia que llevas dentro. Para mí, desconocida, fascinante... La dulzura de lo prohibido, el deseo que se crece en nuestros adentros. La sangre que se desvía entre caricias haciendo crecer emociones e instintos... Todo crece. El roce de tus manos el toque de las mías... enredadas entre tus cabellos y el cálido aliento Caraqueño explorando todo tu ser, como si entre nosotros distancias no existiesen, como si los kilómetros que nos separan fuesen creado por nuestra propia imaginación. Nada acaba, todo sigue su marcha en un éxtasis eterno que nos inflama durante toda la noche... sentires interminables, caricias profundas,... muy profundas... que dejan la huella del sol de Caracas a su paso y las ansias del agua fresca y una extraña sed insaciable. Después de siglos de deseo no te permito poseerme, mi orgullo indomable no te pertenece. Solo dejo que me disfrutarte hasta el cansancio... hasta que el sol de Caracas me diga que es tiempo ya de dormir.
]]>
		</document>
		<document id="1b2c19f7d279ccaa79cfe90c450a8270" url=""><![CDATA[Rompiendo Cadenas<br/><br/>Una de las cosas más difíciles que debo hacer, y que siempre postergo es ir dejar el pasado, despedirme de él y seguir adelante, sobre todo cuando el ayer se convierte en una figura humana con la que se sueña y se ilusiona la vida misma. 
<br /><br />Al presente, me toca ceder, por convicción, por tristeza, por cansancio y hartazgo. No quiero seguir remolcando culpas, malos amores, pasiones equivocadas, desechos emocionales que me hacen tan difícil el camino que sigo, ¿de qué te sirve guardar recuerdos de alguien que no está ni estará nunca contigo?, ¿para qué conservar la memoria de alguien que no valora lo que le das?. 
<br /><br />Es mejor decir adiós y seguir con la frente en alto. Al final, si no es para ti algo, para que insistir en ello.
<br /><br />A veces lo he hecho por terquedad y orgullo, soy mala perdiendo, y aunque he extrañado siempre, con el tiempo me doy cuenta que no es más que una quimera de mi mente, ganas de asirse a lo imposible, para no enfrentar la realidad, y sobre todo la cercanía. 
<br /><br />Te tacho de mis listas, a ti y a los que te precedieron, te aparto de mi mente, y reniego de tu imagen, no vales la pena hoy ni mañana, al final, deseo tu felicidad, porque no me enseñaron de egoísmo como a ti. 
<br /><br />Volveré a ser libre, dichosa, sin reparar en anda, hoy me mantengo serena, mis últimos meses han sido severos, pero lucrativos, empiezo mi nueva vida, con la cara fresca y limpia, y un baúl nuevo donde cosechar desconocidos sueños. 
<br /><br />Date cuenta cariño, que el amor no sobrevive en una amistad, y que hoy, no me sirves para nada. 
<br /><br />A ti, que eres pasado, te digo adiós.
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="50e97d210e342bf9f2c82bf73ad7693c" url=""><![CDATA[Mi Vida?????<br/><br/>Hoy al dormir me di cuenta de lo mucho que anhelo una vida... 
<br />me di cuenta de lo vacía que esta la mía... 
<br />de lo mucho que me falta... 
<br />y de lo poco que me sobra… 
<br />Me di cuenta que me falta compañía y sobra soledad... 
<br />que las cosas que he vivido por mas bonitas que hayan sido ya solo es pasado y como veras no se vive en el pasado... 
<br />estoy queriendo vivir un futuro que no llega... 
<br />un futuro que quiere ser el lejano mas profundo de mi vida… 
<br />me di cuenta al mirar detenidamente al pasado que entre todo lo que tuve y dejo de ser mío, solo se quedaron las frases inherentes de una realidad ficticia que creo mi subconsciente con la finalidad de no morir en el intento de ser feliz, de crea una careta a un publico sin vida que solo jugaban a estar vivos, que solo saben de sentimientos pasajeros y caricias prohibidas, que solo viven por vivir y a eso no se le llama vida, o por lo menos yo no lo creo así...
<br />me di cuenta que no deseo y nunca desee ser como ellos aunque creo que ya lo estoy siendo.
<br />Me di cuenta que la realidad de mi vida es tan vacía que hasta me provoca no vivirla, lo que me mantiene en ella es la curiosidad de cómo seguirá su camino, 
<br />de si empeora o mejora... 
<br />me di cuenta que nunca había escrito mas de 5 líneas serias, pero hoy lo hice! me di cuenta que jamás había utilizado la palabra “inherente” pero hoy, hoy lo hice!!
]]>
		</document>
		<document id="b0f4444f2f8fcde6aed08f7d7082d47d" url=""><![CDATA[Hoy Soy.........<br/><br/>Quien sonríe desde que se levanta...
<br />Quien disfruta mirando el mar…
<br />Quien odia la soledad involuntaria…
<br />Quien necesita un abrazo cuando llora…
<br />Quien lucha por ser ella misma…
<br />Quien respeta las opiniones de los demás...
<br />Quien odia levantar la voz y que se la levanten...
<br />Quien aprende observando...
<br />Quien cuando cae en un error, se levanta por su pie...
<br />Quien camina descalza por su casa…
<br />Quien canta cuando se ducha…
<br />Quien sufre con la traición…
<br />Quien se ríe de ella misma…
<br />Quien está llena de contradicciones…
<br />Quien cree en el amor a pesar de los fracasos…
<br />Quien no podría vivir sin música…
<br />Quien tiene su maleta siempre lista para marchar a cualquier parte…
<br />Quien mira las estrellas y sueña despierta…
<br />Quien disfruta paseando sola por la calle...
<br />Quien hace la payasa sin importarle dónde, cuándo, cómo, ni con quién…
<br />Quien salta cuando está contenta…
<br />Quien se para cuando ve un/a niñ@…
<br />Quien escribe, y escribe hasta las mil…
<br />Quien sabe que el silencio cómodo es otra manera de hablar…
<br />Quien llora con las películas románticas…
<br />Quien cuando la besan cierra los ojos…
<br />Quien valora la amistad por encima de todo…
<br />Quien ama intensamente…
<br />Quien tiembla cuando siente frío, miedo ó placer…
<br />Quien intenta parar el tiempo cuando está con la compañía deseada…
<br />Quien piensa que el sexo es continuar hablando con la boca ocupada…
<br />Quien le gusta ayudar a otras personas...
<br />Quien reflexiona para mantener firme la cordura...
<br />Quien lucha por sobrevivir y ser feliz…
<br />…simplemente Soy yo.
]]>
		</document>
		<document id="6f86b5edae8cbe47057fc7e4e1dc36c0" url=""><![CDATA[basta ya!<br/><br/>Desde hoy 
<br />He prohibido a mis ojos 
<br />El mirarte de nuevo a la cara 
<br />Tienes algo que acaba conmigo 
<br />Y a mi mente, de mi alma separa 
<br /><br />Tengo que 
<br />Renunciar a creerte 
<br />Antes que 
<br />Ya no tenga remedio 
<br /><br />Si mi vida 
<br />Dejara tu suerte 
<br />Mi camino 
<br />Sera un cementerio mas 
<br /><br />Y basta ya 
<br />De tu inconciencia 
<br />De esta forma tan absurda 
<br /><br />De ver a diario como echas a la basura 
<br />Mi corazon 
<br />Lo que te doy, con tanta fe 
<br />De ver en ti felicidad 
<br /><br />Me llevare 
<br />La dignidad de no caer mas en tu juego 
<br />Hare de todo mi interior nuevos senderos 
<br />Y llorare 
<br />Hasta lograr 
<br />Que algun dia 
<br />Ya no te pueda recordar 
<br />(BIS) 
<br /><br />Y llorare hasta lograr 
<br />Que algun dia, ya no te pueda recordar... 
<br /><br />otras dos que me gustan tambien...
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DLhq9J0ro2PQ%26amp%3Bfeature%3Drelated"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=Lhq9J0ro2PQ&amp;feature=related</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dsg7ovVtpTTQ%26amp%3Bfeature%3Dchannel"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=sg7ovVtpTTQ&amp;feature=channel</a>
]]>
		</document>
		<document id="83ab3e885dddc67fb6af0875c4bb2506" url=""><![CDATA[Confusión De una MENTE Peligrosa....<br/><br/>La vida siempre te da sorpresas… cuando crees que todo va bien, que las cosas por fin se van poniendo en orden, todo cae al vacío, detesto esta sensación de vacío… recientemente después de muchos años abrí mi corazón a una persona maravillosa, no puedo decir que lo tomo mal, para nada, él es un ser comprensivo, calma mis ansias, equilibra mis sentidos… Entran mil pensamientos en mi cabeza y esta, me he dado cuenta que es la mejor manera de drenar… ufff..... Escribir, escribir y seguir escribiendo, cada una de las locuras de mi cabeza, a veces pienso que soy el ser mas indescifrable del mundo, pues si hasta yo misma a veces no entiendo mis pensamiento… ¿será que estoy en el país incorrecto, con la gente incorrecta en la época incorrecta? Tal vez sea eso, que yo soy de Venus y ni por error del universo aprendo hablar idioma marciano? que complicado es todo, o soy yo quien lo ve de ese modo… quiero gritar, correr, llorar, amar, odiar, deseo la euforia de la vida, el problema esta en que lo quiero todo ya, por que siento que  para mañana tal vez es tarde…Quizás algún día logre entenderme y darme cuenta de cómo son las cosas, pero mientras tanto seguiré danzando en este camino de locura con una sonrisa en la cara y las lagrimas escondidas….
<br />sorry, I was always a crazy, you just don't know... love u dots ... and this is an overwhelming reality...my big problem, my great sorrow, and certainly my great disappointed
]]>
		</document>
		<document id="41a4f5cd898eb35cc23c8dba70aa6c17" url=""><![CDATA[Te hablo<br/><br/>Del respirar de las piedras te hablo. De los cantaros, de los ríos secos en que he nadado hasta hallarte sola y amaneciendo, como árbol de frutas secas…
<br />Te hablo desde la tierra, desde las hojas, desde el pan que habita en la corteza de ciertas semillas, de ciertas ideas, de horas sin sueños, de días sin hambre, de noches sin lunes próximo, sin mañana distante… 
<br />Te escribo desde las tardes que nuestros pasos amaron, te escribo y te dejo un beso con el sabor del aire entre eucaliptos, te escribo por no perderlo, por no dejarlo, por no olvidarme que a veces, tal vez sin quererlo, me estés escuchando…
<br /><br />no se quien lo escribio pero simplemente es perfecto <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="46977f5f006617c3f329dd42225faf51" url=""><![CDATA[Quien te Dio Permiso....<br/><br/><strong>Con que derecho me quitas el sueño
<br />Con que derecho te me vas metiendo</strong>
<br />Dime con que derecho tocas mi lado izquierdo
<br />La cosa eran unos cuantos besos
<br />Matar las ganas y perdernos luego
<br />Pero mis sentimientos
<br />Confundieron el juego
<br /><em>Y contra los pronósticos estas aquí
<br />En mi cabeza atravesada
<br />Y contra los pronósticos estoy aquí
<br />Dándole besos a tu fantasma</em>
<br /><strong>Quien te dio permiso
<br />De aterrizar sobre la nube que piso</strong>
<br />Quien te dio permiso
<br />Para quedarte a dormir,
<br />Para quedarte a vivir
<br />En cada parte de todo mi edificio
<br /><br />Mi corazón esta temblando de miedo
<br />Y el no tenia vela en el entierro
<br />Pero sin darse cuenta
<br />Se involucro en el juego
<br />Este boleto no tenia regreso
<br />Aunque llegáramos bastante lejos
<br />Pero mis sentimientos
<br />Violaron el acuerdo
<br />Y contra los pronósticos estas aquí
<br />En mi garganta atravesada
<br />Y contra los pronósticos estoy aquí
<br />Tomando vino con tu fantasma
<br /><br /><strong>Dime quien te dio permiso de entrar así
<br />Sin decirme nada de ti
<br />Quien te dio permiso</strong>
<br /><br />EDGAR OCERANSKY
]]>
		</document>
		<document id="2c242326c8d2e82da55f7823b6d650bc" url=""><![CDATA[En Horas Hábiles<br/><br/>Guardar silencio
<br />a veces debería guardar silencio
<br />callar lo que veo, lo que escucho
<br />voltear la cara y no darme cuenta
<br />volver a mis oídos ciegos, y a mis manos mudas,
<br />a mi lengua un trapo y a mi corazón de mármol
<br />tendría que atar mis pasos, quemar mis ojos, 
<br />pero resulta que no puedo
<br />no vivo por pasar el rato
<br />ni acumulo ideas para ser más sabio
<br />ni me grabo lo que escucho para repetirlo solo,
<br />siempre a solas, bien alto. 
<br /><br />Peleé con algunos por lo que hago
<br />un día crecieron notas de mis dedos
<br />y fueron otros los que las tocaron,
<br />me propuse extrañar tan solo en un horario,
<br />hablo de amor porque lo busco
<br />intento comprenderlo y no me es fácil
<br />evito la intelectualidad tanto como puedo
<br />y me aburro como nunca con quien me toma por eso.Pasa que no estoy listo,
<br />nunca estoy listo,
<br />y todo me sorprende y me provoca,
<br />me extrañan tanto los aplausos 
<br />como los abucheos
<br />yo no espero otra cosa que no sea entendimiento
<br />dejar una semilla curiosa que germine con el tiempo.Estoy jugando, es cierto,
<br />pero es que alguien se robo mi infancia cuando todavía era mía
<br />y no por eso crezco,
<br />y no por eso grito,
<br />grito porque me divierte ver saltar asustados a mis delirios.A veces cuando salgo camino un largo rato,
<br />sin rumbo fijo, me detengo en los jardines,
<br />me siento en las banquetas y fumo un poco
<br />mientras escribo mentalmente cosas que luego me olvido.
<br /><br /><strong>Esa es mi vida, cazar ideas
<br />soñar despierto y casi siempre hablar dormido
<br />y de vez en cuando,
<br />cuando estoy de suerte,
<br />hablar contigo.</strong><em></em><span style="text-decoration:underline"></span>
<br /><br />Edel Juarez...
]]>
		</document>
		<document id="f5e09d1a1330dbbd9749f1308c8b3e9f" url=""><![CDATA[Matrimonio a la Venezolana...<br/><br/>Si existe un acontecimiento en Venezuela que marca historia, ése es la celebración del MATRIMONIO: trajes, lentejuelas, escarchas, pestañas postizas, copetes, arroz, fotos, lágrimas, queso, flores, tequeños, Wisky, merengue, centros de mesa y hasta el impelable 'trencito', son elementos que no pueden faltar en este tipo de celebraciones.
<br /><br />Tras la inevitable caravana de automóviles llegan los invitados al lugar del banquete.
<br />En esta parte del ritual siempre hay una señora que le da un coñazo al hijito, acompañado del clásico... '¡¡¡ Si sigues, nos vamos pal carajo YA !!!', y uno que otro invitado barrigón que aprovecha la distracción de la gente ante la llegada de la novia para acomodarse las bolas y arreglarse la corbata. 
<br /><br />La novia luce con heroísmo ese artefacto de tortura medieval llamado 'traje de novia', el cual está diseñado para hacerla ver lo menos parecida posible a ella misma, de manera que el novio se pase toda la noche preguntándose... '¿Esta será de verdad Margot?'.
<br /><br /><strong>*EMPIEZA LA PROCESIÓN*... </strong><span style="text-decoration:underline"></span>
<br /><br />Ya en el banquete toca a los novios, si son de buen linaje, someterse a los rigores del saludo. Allí, marido y mujer en compañía de sus respectivos padres, reciben congratulaciones de quienes van llegando en una especie de 'improvisada alcabala'.
<br /><br />Luego le corresponde el turno a la sesión de fotos, la cual dura al menos tres horas o setecientos rollos (lo que se cumpla primero).
<br /><br />Primero la foto de los novios, luego la de ellos con los padres, y la de los hermanos, cuñados, primeras esposas de algunos de ellos y el novio de turno de la hermana menor, la foto con la madrina, la foto con la mejor amiga de ella y el mejor amigo de él (que siempre pensaron que se iban a casar, pero él lo que está es pendiente de machucarla en fiestas y reuniones).
<br /><br />Luego vienen los tíos, primos hermanos, segundos y terceros (aunque los estén viendo por primera vez en sus vidas, ya que viven en Caripe y siempre están mamando como para venir de visita); también la foto con el vecino que le cambió los pañales a ella cuando estaba chiquita y la foto con un señor que, aunque no está invitado a este matrimonio, entró a preguntar ... '¿De quién es un Corolla azul, que me está trancando?'. 
<br /><br /><strong>*ENTRE EL CALOR Y EL SABOR*...</strong><span style="text-decoration:underline"></span>
<br /><br />Llega la hora del vals. Aquí la novia debe bailar con cada una de las personas antes mencionadas (sin incluir al señor que estaban trancando), y con el viejito amiguísimo de la familia que es más sobón que el coño. 
<br /><br />La orquesta, con buen gusto, comisionará al cantante para que felicite al novio, llamándolo por un nombre equivocado y así poder dar comienzo al baile.
<br />Siguiendo al vals, llegará un pasodoble para que no haya un cambio brusco que confunda al viejito (que sigue apretando a la novia más de lo debido). 
<br /><br />El comando de mesoneros ubica en las mesas un servicio completo de 'wisky, y por un trago no se preocupe, pues siempre habrá un sujeto categoría 'macho pagador de cuentas' que le preguntará... '¿Cómo lo tomas, mi caballo?', mientras las señoras se abalanzan sobre la mesa de quesos con un plato en cada mano (uno para ella y otro para su consorte, que le dijo... 'Negra, tráeme un poquito e'queso', mientras campaneaba el trago con el dedo). 
<br /><br /><span style="text-decoration:underline">*MI VIDA POR UN TEQUEÑO*...</span><strong></strong>
<br /><br />En este punto del bonche salen los pasapalos: el sonido de docenas de personas masticando, sólo es aplacado por la orquesta (que por cierto andan ladillados del tío de la novia que bien rascao les ha pedido como siete veces 'Ansiedad' de Chelique Sarabia). 
<br /><br />Mientras tanto, bolitas de carne, queso, cachapitas y mini lumpias preparan su salida, y en mitad de la noche se escucha el grito de alguna dama de traje largo y copete quien, emulando a Rodrigo de Triana, logra divisar de primera lo que toda la fiesta espera y en ese momento vocifera con voz aguda... 
<br /><span class="textAlign textAlignCenter">'¡Llegaron los tequeños!'.</span><strong></strong>
<br />Conmoción y nerviosismo invaden el salón. El mesonero sabe que tiene que amarrarse los pantalones o terminar rodando por el suelo, pues las masas enardecidas se abalanzan sobre él, quien además de cargar la bandeja tiene que esquivar a dos señoras gordas que lo persiguen por todo el salón. De paso, tiene que agacharse para que las niñitas del cortejo (trajes ya negros de tanto arrastrarse), solicitan el preciado pasapalo; asi mismo tiene que atender, el reclamo de los novios que le dicen 'A la mesa aquélla no le has llevado ni un pasapalo'. 
<br /><br />El último tequeño de la bandeja siempre es motivo de disputas, miradas recelosas y una que otra risita nerviosa. Al final, y como en el Viejo Oeste, gana el más rápido y no el más refinado. Paralelo a esto, la imagen de las servilletas en la mesa con tres o cuatro tequeños vigilados y protegidos por la mirada fiera del dueño(a), quien no tiene intenciones de negociarlos en el mercado negro. 
<br /><br /><strong>*SE ARMO UN LIMPIO*...</strong><span style="text-decoration:underline"></span>
<br />Terminada la cena, le llega el turno a la tradición. Me refiero al 'buqué' y al 'liguero'. Primero la novia, con la ayuda de la orquesta, hace un llamado a las solteras mientras observa con atención dónde está metida Magalys, su amiga de toda la vida que está a punto de quedarse pa' vesti santos, animando en todas las fiestas a las demás damas que se niegan a ir porque es 'pavoso', ya que tienen bastante con haber ido solas a la boda y de paso, en la fiesta no hay ni un sólo hombre que valga la pena (hablamos de los que fueron a la fiesta a buscar a quién machucaban esa noche).
<br /><br />La novia se coloca de espaldas, lanza el 'buqué' y se arma el peo, 'todas' se caen a coñazos pa' ve quien lo agarra, Magalys lo roza, pero cae en manos de la 'ex novia' del novio, que aunque lo dejó hace dos años por un Sueco (que está buenísimo) y que había conocido en un simposio, terminaron y luego se convirtió en una buena amiga de la feliz pareja y por eso la invitaron. 
<br /><br />Toca el turno al novio. Él se arrodilla para sacar el liguero que por requerimiento del público y del cantante del grupo (que sigue empeñado en que el carajo se llama Arnoldo y no Aroldo), lo tiene que hacer con los dientes. 
<br />Al fin, el novio consigue su cometido, luego de accidentalmente pegarle la boca a la suela del zapato de la novia. 
<br /><br />El llamado ahora es para los solteros. Un nuevo lanzamiento y el liguero cae directamente en las manos del hijo de la vecina que tiene 18 años, el acné se lo está comiendo y de paso está amarillo por culpa de 'MANUELITA'. 
<br /><br />El coro de manganzones comienza a clamar porque empiece la última parte del evento, donde el pobre carajo tiene que ponérselo a la que se ganó el 'buqué' (quien es la 'ex novia' del novio, que de paso está buenísima y se acaba de operar las tetas), y quien dejó al Sueco y se acaba de empatar con un Disip, el cual ya está lo suficientemente arrecho con la 'guevonaita'.
<br /><br /><span style="text-decoration:underline">*LA HORA LOCA (INFALTABLE)*...</span><strong></strong>
<br /><br />Se abre paso la no menos que popular HORA LOCA: agarre su pito, su matraca, serpentina, su papelillo y cuanto 'coroto' haga bastante ruido y ensucie que jode... en esta parte del ACTO CULTURAL entra un personaje infaltable en toda fiesta... 'Enrique' (al que le dicen Kike), el famoso primo gordito del novio que es un vacilador, jodedor y coño e madre de primera y de paso extremadamente simpático y rumbero, va a organizar el 'trencito' (procure agarrar una buena cadera para apoyar sus manos) porque en minutos usted será succionado por una fila de personas que al compás de la conga de Ricardo Montaner, pegan un brinco y estiran la pata, confiados en el alto estado de intoxicación etílica imperante que resguarda sus identidades hasta el día siguiente. 
<br /><br /><span style="text-decoration:underline">*ULTIMO ACTO*...</span><strong></strong>
<br /><br />Con la rumba prendía, hace su entrada triunfal un grupo de tambores. 
<br /><br />Aquí las niñas bonitas de sociedad, los postgraduados bostonianos, el fino sibarita, y la mamita del 'buqué' (la misma de las tetas operadas, la 'ex') como por arte de magia y sin que puedan evitarlo, como poseídas por un gran espectro del mas allá... mijo, se les sale lo negro, 'ROMPEN EL TABÚ' y comienzan, tacón en mano y falda arremangaa, a bailar tambores de la costa, por supuesto sin un coño de ritmo, con las patas abiertotas, pero ellas juran que bailan cual negra de Tambor Urbano.
<br /><br />Por su parte los caballeros, corbata de lado y 'paltó' en mano, cazarán picones y se incorporarán a una rueda de pescao en mitad del salón. El sudor abunda (la del 'buqué' se arregla las tetas, ya que tiene un vestido strapless y están a punto de salise).
<br /><br />Ahora sí se puso buena la vaina y mientras todos ponen de manifiesto su exhuberancia, uno que otro borracho echa el primer camarón de la noche, mientras que en una mesa a lo lejos están dos carajos solos y uno le dice al otro totalmente frustrado... 'Yo cuando carajito era novio del culo que se casó'. También siempre está el que pretende encontrar respuestas a través del vaso de wisky', y cual mago observa a través de los hielos y el amarillo del 'etiqueta negra'. 
<br /><br />También está la dama que vomita y vomita de la pea que tiene, y tiene las santas bolas de decirle al novio: 'AYYYY!!!, disculpa mi vida, no sé qué me pasó, no estoy acostumbrada a beber así...', y el infaltable valentón que quiere acabar la fiesta a coñazos limpio, porque según Él le vieron el culo a su jeva.
<br />Segurito que usted alguna vez ha estado en un 'ACTO CULTURAL' parecido, o a lo mejor podríamos estar describiendo su boda 'con orgullo venezolano'.
]]>
		</document>
		<document id="f23f5583b319f91521d6719261c0bb80" url=""><![CDATA[Hablando Sola<br/><br/>Hoy en un instante,
<br />vi a mi alma caminando por una playa,
<br />tomada de la mano de la soledad,
<br /><br />qué hacer para no sentir todo esto?
<br />qué hacer para no llorar?
<br />si tan solo tu leyeras esto!!!
<br />si tan solo unas palabras tuyas tubiera,
<br /><br />sí,la noche me deprime más,
<br />no puedo dejar de pensarte,
<br />ya no sé que preguntarme?
<br />y no sé en que puedo fallar?
<br /><br /><strong>me duele tu confusión,
<br />me duele tu no saber,</strong><span style="text-decoration:underline"></span>
<br />me duele este silencio,
<br />me duele este espacio,entre tu voz y mi voz!!!
<br /><br />cómo puedo curar a mi alma?
<br />qué le puedo explicar?
<br />si estoy aquí,
<br />sola sin tu amor...
]]>
		</document>
	</documents>
</author>