<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="7f412320fe74d2bcb5acc96f6199fb69" url=""><![CDATA[DEPRESION…Cuando nos duele el alma….<br/><br/>De pronto, sin darnos cuenta, uno se despierta un día y se da cuenta que no tiene deseos de levantarse, que le pesan los ojos, que no quiere mirar, que las sabanas son el perfecto lugar de &quot;refugio&quot;...pero, hay que salir, levantarse, y hacer al desayuno resulta pesado...y no hay ganas...de nada...no queremos ir a trabajar, no queremos ver a nadie, nos falta voluntad..decimos bueno es un día de bajón...y lo dejamos pasar...De pronto, en otra ocasión nos damos cuenta que nos invade una angustia inexplicable y sentimos unas tremendas ganas de llorar...pero porque?...cualquier cosa es el motivo perfecto para llorar, una palabra, un gesto, algo que nos sucedió, un señor que por mal educado nos empujo en la calle, una amiga que estaba apurada y no pudo atendendernos al teléfono como hubiéramos querido, una cuenta por pagar, cualquier cosa nos da el motivo justo para llorar. Y ese sentimiento, esa sensación va creciendo y se hace más fuerte, cada vez es más seguido que nos sentimos mal, esa opresión en el pecho, es como una prensa que no nos deja respirar, nos duele… y solo queremos estar solos y a oscuras, que nadie se acerque, que nadie nos vea. 
<br />Se van las ganas de arreglarnos, total para que...? porque...? de a poco se van las ganas de comer, o por el contrario nos comemos todo, es una necesidad contaste de saciar nuestro apetito...apetito de que...no será de amor?...no será de mimos...de caricias, de palabras, de que nos presten atención..?, bueno de todos modos comemos... Después sentimos nauseas, mareos, dolor de cabeza, ese dolor profundo, que nos deja descansar… y las noches...se hacen eternas, no podemos dormir, y todos los pensamiento malos, terribles, de menosprecio, de crueldad, pensamos en las cosas despreciables que nos dijeron (o que creímos escuchar) recordamos el mal momento vivido con la vecina por solo salir a barrer la vereda, magnificamos todo, y todo es poco, todo está mal......nosotros estamos mal. Y cada vez es peor.... De pronto también nos damos cuenta que hace ya un tiempo, y no sabemos precisar cuando, nos fuimos alejando de los amigos, de la familia, de los afectos, hay días en que se siente que no se tienen ganas de ver a nadie, de escuchar a nadie, es mejor solos...solos...y nos va ganado la soledad, pero no sabemos ni podemos estar con nosotros mismos... 
<br />Con respecto a los sentimientos, sentimos que nadie nos quiere, que nadie nos entiende, que nadie se acerca....acaso nosotros nos acercamos a alguien, o solo lo hacemos para quejarnos de lo mal que estamos ?.... De lo solo que nos sentimos, queremos que nos escuchen y gritamos con lágrimas, con acciones, actitudes y grita nuestro cuerpo...un grito desgarrador, nos duele el alma......ya no tenemos ganas de vivir, ganas de nada, no hay motivaciones.... Esto....esto es una de las enfermedades mentales más dolorosas… La Depresión.  En realidad mi relato anterior quiso mostrarles los síntomas de esta enfermedad, síntomas que se van agregando y agrandando, que destruyen la vida cotidiana del paciente y de su grupo familiar, que hacemos, como ayudamos, como salgo de esto?...son las preguntas mas comunes... Hay que pedir ayuda...se sale, se mitiga el dolor, se encuentran caminos, se encuentran respuestas, pero hay que pedir ayuda y querer salir de todo esto....seguramente en algunos casos hay motivos concretos que llevan a una persona a tanto sufrimiento, en otro no los hay, es la misma persona que tiene su autoestima tan baja y su dolor tan grande que magnifica todo, que tiene miedo, que se siente incapaz de ser querida por alguien, y la vez se siente, incomprendida por todos, otras veces es una sumatoria de situaciones que los llevan al límite y ya no los dejan en paz, y se encuentran invadidos por una sensación de querer escapar, irse..irse?..de que..de quien...tal vez de si mismo...de la situación...de la familia...de todo lo que provoque dolor... Hay que saber también que hay varios estados depresivos, varios tipos de depresión, que no a todos le sucede lo mismo y de la misma manera, pero hay patrones comunes, con la depresión se pierde la capacidad para alegrarse y sentir placer por las situaciones cotidianas de la vida. Si pierde la capacidad de hacer proyectos, de planificar un futuro, de sociabilizar, se pierde la voluntad, de &quot;hacer&quot;. 
<br />La Depresión es un pozo, se va haciendo cada vez más profundo, lo importante es que se sale. Hay que pedir ayuda, hay que hablar, demostrar los sentimientos, sacar a la luz, lo que preocupa, lo que angustia, los miedos. La ayuda profesional es importantísima, porque nos permite ver que nos sucede desde otro perspectiva y descubrir porque nos sucede y ayuda a encontrar una salida. Ayuda a encontrarse consigo mismo, para aprender a quererse, a valorarse, a respetarse a mejorar la autoestima. No se buscan culpas ni culpables, se ven las responsabilidades, y lo que a cada uno le toca en la vida y a manejar su rol, ayuda a entender a los otros, no solo sufre mucho el paciente depresivo sino su grupo familiar conviviente y sus grupo cercano, ya que muchas veces no se sabe que hacer, como ayudar, como intervenir. Consultar al psicoterapeuta es el primer paso hacia la cura y cada tratamiento se planifica de acuerdo a la persona consultante y sus particularidades, sabemos que todo estado depresivo no se puede manejar con la voluntad, dado que hay tanta negaciones en el paciente que los reproches, las culpas, los miedos, los sentimientos negativos son muchos y a su vez son producto de una historia personal, de una situación actual, de las relaciones familiares e interpersonales etc. Por lo tanto se planifica la terapia y se va reacomodando de a cuerdo a los pasos dados por el paciente hay avances y hay retrocesos, el proceso no es mágico, nuestro modo de trabajo se basa en la relación establecida con el paciente, esta debe ser de contención, fluida, con mucho dialogo, debemos enseñarle al paciente a conocerse o reconocerse y ser consientes de su realidad, hay que establecer un trato ameno y cordial, llegar juntos a una solución, guiando al paciente por el camino a encontrar las respuestas y las soluciones utilizando las técnicas adecuadas a la circunstancia del consultante y a su grupo familiar, así el paciente y el terapeuta, ambos respetando sus roles e identidades, podrán llegar a una avance en la enfermedad, hace falta constancia, seguimiento y el profundo convencimiento de quien esta enfermo de querer superarse y mejorarse.  Y la depresión es un círculo vicioso y contagia y aleja.... Pidan ayuda, de este pozo SE SALE. Se puede volver a encontrar esa persona a la que cada vez que nos miramos al espejo creemos perdida. 
<br />Siempre hay una esperanza y un motivo para vivir !!!, hay que recuperarlo...    
<br />Por Bibiana Girart. Psicóloga.
]]>
		</document>
		<document id="38a45bb8ebba21224ba7e94127556522" url=""><![CDATA[EN EL CAMINO APRENDÍ<br/><br/>En el camino aprendí,
<br />que llegar alto no es CRECER,
<br />que mirar no siempre es VER,
<br />ni escuchar es OÍR,
<br />ni lamentarse es SENTIR,
<br />ni acostumbrarse es QUERER.
<br />En el camino aprendí
<br />que andar solo no es SOLEDAD
<br />que cobardía no es PAZ,
<br />ni ser feliz SONREÍR.
<br />Y que peor que mentir,
<br />es silenciar LA VERDAD.
<br />En el camino aprendí,
<br />que puede un sueño de AMOR,
<br />abrirse como una FLOR,
<br />y como esa flor MORIR
<br />pero en su breve existir,
<br />es todo AROMA Y COLOR.
<br />Y....
<br />En el camino aprendí,
<br />que la humildad no es sumisión
<br />La humildad es ese Don
<br />que suele confundir
<br />no es lo mismo ser servil
<br />que ser un buen servidor.
<br />Cuando vayan mal las cosas
<br />como a veces suelen ir,
<br />Cuando tu camino solo ofrezca cuestas que subir,
<br />Cuando tengas poco haber pero mucho que pagar
<br />Y precises sonreír aún teniendo que llorar...
<br />Cuando tu dolor te agobie
<br />Y no puedas ya sufrir,
<br />DESCANSAR ACASO DEBES, PERO NUNCA DESISTIR...
]]>
		</document>
		<document id="a743c884bcbd3ffae54a8acd9047a59a" url=""><![CDATA[Nuevo PLan de Gobierno<br/><br/>A los efectos de lograr el tan ansiado DÉFICIT CERO, el Ministerio de Economía ha determinado la puesta en marcha de un nuevo plan 
<br /><br />Plan de Emergencia Nacional de Empleo: 
<br /><br />P.E.N.E
<br />El P.E.N.E será introducido en la población junto 
<br />con el siguiente mensaje: 
<br />Empleado Argentino: 
<br />Cómo consecuencia de la crisis actual el GobiernoNacional se ve obligado a tomar medidas para reducir la cantidad de empleados públicos. 
<br />A tal efecto, se ha elaborado un plan para efectuar esta reducción de la forma más justa. 
<br />El mismo consiste en acelerar la jubilación de los empleados de mayor edad, facilitando la retención de los más jóvenes a quienes confiamos el futuro del estado. 
<br />Este plan entrará en vigor inmediatamente  y se denominará : 
<br />Cronograma Unilateral de Liberación de Empleados Administrativos 
<br /><br />C.U.L.E.A
<br />Los empleados insertos en este programa, o sea los empleados CULEADOS solicitarán una entrevista 
<br />para determinar su situación laboral antes de jubilarse. Esta etapa se denominará : 
<br /><br />Plan Acelerado de Jubilación Anticipada
<br /><br />P.A.J.A  
<br />Los empleados que hayan sido debidamente CULEADOS y hayan hecho su PAJA podrán solicitar una revisión final denominada : 
<br /><br />Posibilidades Óptimas Laborales de Volver a la Ocupación 
<br /><br />P.O.L.V.O
<br /><br />Por consiguiente el P.E.N.E será introducido en forma completa a la población junto con el siguiente mensaje: 
<br /><br />La política del Programa Estatal establece que los empleados pueden disfrutar de un solo POLVO y hasta dos PAJAS pero podrán ser CULEADOS cuantas veces el  gobierno lo considere necesario. 
<br /><br />Atentamente, Néstor Kirchner 
<br />Presidencia de la Nación
]]>
		</document>
		<document id="dda31a6426b3200a3a4f4a1300027b4c" url=""><![CDATA[como amar?<br/><br/>Amar a un ser humano es aceptar la oportunidad de conocerlo verdaderamente y disfrutar de la aventura de explorar y descubrir lo que guarda más allá de sus máscaras y sus defensas; contemplar con ternura sus más profundos sentimientos, sus temores, sus carencias, sus esperanzas y alegrías, su dolor y sus anhelos; 
<br />es comprender que detrás de su careta y su coraza, se encuentra un corazón sensible y solitario, hambriento de una mano amiga, sediento de una sonrisa sincera en la que pueda sentirse en casa; es reconocer, con respetuosa compasión, que la desarmonía y el caos en los que a veces vive son el producto de su ignorancia y su inconsciencia, y darte cuenta de que si genera desdichas es porque aún no ha aprendido a sembrar alegrías, y en ocasiones se siente tan vacío y carente de sentido, que no puede confiar ni siquiera en sí mismo; es descubrir y honrar, por encima de cualquier apariencia, su verdadera identidad, y apreciar honestamente su infinita grandeza como una expresión única e irrepetible de la vida.
<br /><br />Amar a un ser humano es brindarle la oportunidad de ser escuchado con profunda atención, interés y respeto; aceptar su experiencia sin pretender modificarla sino comprenderla; ofrecerle un espacio en el que pueda descubrirse sin miedo a ser calificado, en el que sienta la confianza de abrirse sin ser forzado a revelar aquello que considera privado; es reconocer y mostrar que tiene el derecho inalienable de elegir su propio camino, aunque éste no coincida con el tuyo; es permitirle descubrir su verdad interior por sí mismo, a su manera: apreciarlo sin condiciones, sin juzgarlo ni reprobarlo, sin pedirle que se amolde a tus ideales, sin exigirle que actúe de acuerdo con tus expectativas; es valorarlo por ser quien es, no por como tú desearías que fuera; es confiar en su capacidad de aprender de sus errores y de levantarse de sus caídas más fuerte y más maduro, y comunicarle tu fe y confianza en su poder como ser humano.
]]>
		</document>
		<document id="119172d74a57f590721597ae56a7d27c" url=""><![CDATA[aca estamos<br/><br/>leyendo un poco de la gente me doy cuenta que tambein me siento sola, que cuesta crecer en este mundo que esta de cabeza, en esta vida que nos golpea continuamente para demostrarnos que estamos vivos por algo, sufrir, reir lo que sea
]]>
		</document>
		<document id="913ea7fbc183f7374bc504f103ea45a6" url=""><![CDATA[vamos por alegria<br/><br/>La mamá de Pepito, lleva a éste a visitar a una amiga. Pepito ve colgado de la pared una pintura; empieza a llorar porque quiere el cuadro. 
<br />La mamá le dice: &quot;No Pepito porque el cuadro es de la senora&quot;.
<br />Pepito llora mas y grita que quiere el cuadro; la amiga de su mamá se compadece y quiere darle el cuadro; pero para eso tiene que poner una escalera para alcanzar el cuadro, y al subirse se tira una pedo; entonces Pepito dice:
<br />&quot;Ya no quiero el cuadro, quiero el silbato.&quot;
]]>
		</document>
		<document id="22945a94c42c4e0961ea922b93a2ec7" url=""><![CDATA[quiero bucay<br/><br/>Quiero q me oigas, sin juzgarme. 
<br />Quiero q opines, sin aconsejarme. 
<br />Quiero q confíes en mi, sin exigirme. 
<br />Quiero q me ayudes, sin intentar decidir x mi. 
<br />Quiero q me cuides, sin anularme. 
<br />kiero q me mires, sin proyectar tus cosas en mi. 
<br />Quiero que me abraces, sin asfixiarme. 
<br />Quiero que me animes, sin empujarme 
<br />kiero q me sostengas, sin hacert cargo de mi. 
<br />Quiero que me protejas, sin mentiras. 
<br />Quiero que te acerques, sin invadirme. 
<br />Quiero que conozcas las cosas mías que más te disgusten, que las aceptes y no pretendas cambiarlas. 
<br />Quiero que sepas, que hoy, hoy podés contar conmigo. 
<br />Sin condiciones.
]]>
		</document>
		<document id="f4f52fc030a9e85db9adad24cd784f49" url=""><![CDATA[flor de lija<br/><br/>Un hombre entra a un bar con una gran flor hecha de papel de lija en la mano.
<br />La deja a un costado de una mesa, se sienta y pide un café. El mozo, con curiosidad, le pregunta: - &quot;Disculpe, señor, pero me llama la atención esa flor, hecha de ese material. ¿De donde sacó ese adorno, esa flor?&quot; 
<br />El hombre, con cara de cansado, le responde: - &quot;Me la dió un genio que encontré adentro de una botella.&quot;
<br />El mozo empieza a reírse 
<br />- &quot;¿Un genio en una botella? ¿Usted me vió cara de tonto, se piensa que me  voy a creer eso?.&quot; El hombre saca una botella de un bolso y, entregándosela al mozo, le dice: - &quot;Haga la prueba usted mismo.&quot;
<br />Incrédulo, el mozo frota la botella y aparece un genio, y le dice: - &quot;Tienes un deseo concedido.&quot; 
<br />El mozo desesperado y sin pensar mucho dice: - &quot;¡Quiero un millón de pesos!.&quot;
<br />El genio vuelve a esconderse en la botella, y de pronto el bar empieza a llenarse de quesos. Cientos, miles de quesos van apareciendo. El mozo se desespera: - &quot;¿Pero qué corno me entendió este genio idiota?
<br />¡Le dije pesos, no quesos!.&quot; Entonces el hombre lo mira y le contesta:
<br />- &quot;¿Y usted se pensaba que yo le había pedido tener una flor de lija?...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="2dde34b48b1aea8fcf39f957b6a11595" url=""><![CDATA[pedalea<br/><br/>La vida es como andar en bicicleta, .....
<br />te caes, solo si dejas de pedalear 
<br /><br />Al principio veía a Dios como el que me observaba, como un juez que llevaba cuenta de lo que hacía mal, como para ver si merecía el cielo o el infierno cuando muriera. Era como un presidente, reconocía su foto cuando la veía, pero realmente no lo conocía.
<br /><br />Pero luego reconocí a mi Poder Superior; parecía como si la vida fuera un viaje en bicicleta, pero era una bici de dos plazas, y noté que Dios viajaba atrás y me ayudaba a pedalear. 
<br /><br />No sé cuando sucedió, no me di cuenta cuando fue, que Él sugirió que cambiáramos lugares, lo que sí se es que mi vida no ha sido la misma desde entonces. 
<br /><br />Mi vida con Dios es muy emocionante. 
<br /><br />Cuando yo tenía el control, yo sabía a dónde iba. Era un tanto aburrido, pero predecible. Era la distancia más corta entre dos puntos. 
<br /><br />Pero cuando Él tomó el liderazgo, Él conocía otros caminos, caminos diferentes, hermosos, por las montañas, a través de lugares con paisajes, velocidades increíbles. Lo único que podía hacer era sostenerme; aunque pareciera una locura, Él sólo me decía: &quot;¡Pedalea!&quot; 
<br /><br />Me preocupaba y ansiosamente le preguntaba,   
<br /><br />&quot;¿A dónde me llevas?&quot; Él sólo sonreía y no me contestaba, así que comencé a confiar en Él.   
<br /><br />Me olvidé de mi aburrida vida y comencé una aventura, y cuando yo decía &quot;estoy asustado&quot;.
<br /><br />Él se inclinaba un poco para atrás y tocaba mi mano. 
<br /><br />Él me llevó a conocer gente con dones, dones de sanidad y aceptación, de gozo. Ellos me dieron esos dones para llevarlos en mi viaje; nuestro viaje, de Dios y mío.   
<br /><br />Y allá íbamos otra vez. Él me dijo: &quot;Comparte estos dones, dalos a la gente, son sobrepeso, mucho peso extra&quot;. Y así lo hice... a la gente que conocimos, encontré que en el dar yo recibía y mi carga era ligera. 
<br /><br />Él sabía como doblar para dar vueltas cerradas, brincar para librar obstáculos llenos de piedras, inclusive volar para evitar horribles caminos.
<br /><br />Y ahora estoy aprendiendo a callar y pedalear por los más extraños lugares. Estoy aprendiendo a disfrutar de la vista y de la suave brisa en mi cara y sobre todo de la increíble y deliciosa compañía de mi Dios.
<br /><br />Y cuando estoy seguro que ya no puedo más, Él sólo sonríe y me dice: &quot;¡Pedalea!
]]>
		</document>
		<document id="ac86dea2955668d69db75fe893ed436d" url=""><![CDATA[que dia...<br/><br/>hoy es un dia de mierda, esta lloviendo en esta ciudad de porqueria, pero bueno hay que verle el lado positivo, me estoy rascando el higo un poco, escribiendo en mi blog dado que con la lluvia no te queda otra que sentarte y disfrutar un rato de esta vida cibernetica jaja.- lo malo es que se te achata el traste, se te borra la raya, por eso para estos casos siempre tengo un marcador negro jaja.-
]]>
		</document>
		<document id="dc58f272421a0be17a555abf35e9af0a" url=""><![CDATA[MOMENTOS<br/><br/>Hay momentos en la vida en que uno se siente abatido, cansado de luchar con los sentimientos, debe ser porque cuando uno logra sacarlos a flote terminan nuevamente hundiéndose, terminando angustiado y sin ganas de seguir adelante. La vida es tan complicada, que lo mínimo para algunas personas es muy grande, dando a entender que hacemos de una pequeñez un mundo, simplemente porque nos encontramos heridos, porque tal ves no jugamos sin ser apreciados o perdimos a un ser querido o simplemente no tenemos ganas de seguir adelante o nos damos cuenta que no funcionamos en este mundo etc., y así nos sentimos cada día, ahogados, agotados, abatidos.-
<br />Lamentablemente la vida continua y tenemos que seguir adelante, golpeándonos, tratando de olvidar sin odiar, tratando de no entender porque las cosas no se dieron o no fueron como nosotros esperábamos, tratando de cerrar esa puerta abierta sin mirar atrás, que es sumamente difícil, dado que en la vida a veces las circunstancias hacen que nos volvamos a encontrar o directamente nos demos cuenta de cuan vacíos estamos o que nos quedamos solos.
<br />Entonces  uno con todo el dolor del alma tiene que archivar, cerrar y limpiar, tiene que dejar de mirar atrás, de preguntarse: ¿Porque esto? ¿Porque lo otro?  No hay porques en esta vida, no hay respuestas para todo, entonces por mas que no preguntemos, no vamos a encontrar una solución y solo lograremos lastimarnos.-
<br />Creo que tendremos que levantar la cabeza, y caminar como si nada hubiese pasado, reprimiremos los sentimientos  intentando sentirnos mejor con nosotros mismos, se que es difícil, pero hay que intentarlo, no mires hacia atrás, ayúdate a vos mismo, intentarlo no cuesta nada.- 
<br />Y bueno si te cansaste de intentarlo y no funciono buscaremos alguna otra solución, mi intención es ayudarte porque yo estoy pasando por lo mismo, duele seguir adelante como si nada hubiese pasado, pero por lo menos  intentemos seguir en este mundo y ser felices que es lo que más cuesta.-
<br />¿Me seguirías? ¿Lo intentarías?
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="2339158791d9644bb987f456e5d8f4e5" url=""><![CDATA[Felices Pascuas<br/><br/>Felices Pascuas para todos en este dia tan especial, que lo disfruten con sus familias y sus seres queridos.- Besos celeste
]]>
		</document>
		<document id="bc7b79ab2045de7580cbcdca73e90008" url=""><![CDATA[SÍNDROME DE LOS VEINTITANTOS<br/><br/>Le llaman la 'crisis del cuarto de vida'. Te empiezas  a sentir inseguro y te preguntas dónde estarás en un año o dos, pero luego te asustas al darte cuenta que apenas sabes donde  estás ahora. 
<br />Te empiezas a dar cuenta de que hay un montón de cosas sobre ti mismo de las que no sabías y que quizás no te gusten. Te empiezas a dar cuenta de que tu círculo de amigos  es más pequeño que hace unos años atrás. 
<br />Te das cuenta de que cada vez es más difícil ver a tus amigos y coordinar horarios por diferentes cuestiones: trabajo, estudio, pareja, etc... Y cada vez disfrutas más de esa  cervecita que sirve como excusa para charlar un rato. Las multitudes ya no son 'tan divertidas'... hasta a veces te incomodan. 
<br />Y extrañas la comodidad de la escuela, de los grupos,  de socializar con la misma gente de forma constante. Pero te empiezas a dar cuenta que  mientras algunos eran verdaderos amigos, otros no eran tan especiales después de todo. Te empiezas a dar cuenta de que algunas personas son egoístas y que, a lo mejor, esos amigos que creías cercanos no son exactamente las mejores personas que has conocido y que la gente con las que has perdido contacto resultan ser amigos de los más importantes para ti. 
<br />Ríes con más ganas, pero lloras con menos lágrimas,  y con más dolor. Te rompen el corazón y te preguntas como esa persona que amaste tanto te pudo hacer tanto mal. 
<br />O quizás te acuestes por las noches y te preguntes por qué no puedes conocer a alguien lo suficientemente  interesante como para querer conocerlo mejor. Pareciera como si todos los  que conoces ya llevan años de novios y algunos empiezan a casarse. Quizás tú también amas realmente a alguien, pero simplemente no estás seguro si te sientes preparado para comprometerte por el resto de tu vida. 
<br />Atraviesas por las mismas emociones y preguntas una y otra vez, y hablas con tus amigos sobre los mismos temas porque no terminas de tomar una decisión. Los ligues y las citas de una noche te empiezan a parecer baratos, y emborracharte y actuar como un idiota empieza a parecerte verdaderamente estúpido. Salir tres veces por fin de semana resulta agotador y significa mucho dinero para tu pequeño sueldo. 
<br />Miras tu trabajo y quizás no estés ni un poco cerca de  lo que pensabas que estarías haciendo. O quizás estés  buscando algún trabajo y piensas que tienes que comenzar desde abajo y te da un poco de miedo. Tratas día a día de empezar a entenderte a ti mismo, sobre lo que quieres y lo que no. 
<br />Tus opiniones se vuelven más fuertes. Ves lo que los demás están haciendo y te encuentras a  ti mismo juzgando un  poco más de lo usual porque de repente tienes ciertos lazos en tu vida y adicionas cosas a tu lista de lo que es aceptable y de lo que no lo es. 
<br />A veces te sientes genial e invencible, y otras...  solo, con miedo y confundido. De repente tratas de aferrarte al pasado, pero te das cuenta de que el pasado cada vez se aleja más y que no hay otra  opción que seguir avanzando. 
<br />Te preocupas por el futuro, préstamos, dinero... y por hacer una vida para ti. Y mientras ganar la carrera sería grandioso, ahora tan solo quisieras estar compitiendo en ella. 
<br />Lo que puede que no te des cuenta es que todos los que estamos leyendo esto nos identificamos con ello. Todos nosotros tenemos 'veintitantos' y nos gustaría volver a los 15-16 algunas veces. 
<br />Parece ser un lugar inestable, un camino en tránsito, un desbarajuste en la cabeza... pero TODOS dicen que es  la mejor época de nuestras vidas y no tenemos que desaprovecharla por culpa de nuestros miedos... Dicen que estos tiempos son los cimientos de nuestro futuro. Parece que fue ayer que teníamos 16... ¿¡Entonces mañana tendremos 30!?   ¿¿¿¡¡¡Así de rápido!!!??? 
<br />HAGAMOS VALER NUESTRO TIEMPO... QUE NO SE NOS PASE! La vida no se mide por las veces que respiras, sino por aquellos momentos que te dejan sin aliento... 
<br />Envíale esto a tus amigos de veintitantos... quizá le ayude a alguien a darse cuenta que no esta solo entre tanta confusión.......
]]>
		</document>
	</documents>
</author>