<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="12">
		<document id="8121010460a80ab38a4a96feaf729c8a" url=""><![CDATA[ODIO<br/><br/>Odio hi5, odio facebook, odio pan.net y te odio a TI.
<br /><br />Debi crear esta cuenta por motivos puntuales para luego borrarla.
<br /><br />En fin, ODIO A LA PSEUDO SOCIEDAD VIRTUAAAAAAAAAAAAALL
]]>
		</document>
		<document id="59fb8fd99b23a806a320a2ecff452b9e" url=""><![CDATA[Nulidad<br/><br/>Bueno, si tienes tiempo para perder leyendo estas palabras que nunca debieron de haber salido de mi cabeza, entonces piensa unos segundos en el porque de la vida... o mejor dicho, piensa en porque la vida deberia tener un motivo. El porquè? no se, un buen dia la materia decidio expandirse porque le dio la gana, ahora, porque eso deberia haber tenido un motivo?
<br /><br />Nuestra consciencia nos impide pensar en que las cosas no tengan quizas un motivo consciente mas que simples leyes y complejos procesos. Es este el centro de todo dogma, tratar de descubrir el motivo y de descubrirnos a nosotros mismos.
<br /><br />A las personas que creen les es dificil entender como otros pueden vivir sin una creencia divina, piensan que no tiene sentido un mundo donde no somos mas que seres en busca de la sobrevivencia para la reproduccion antes de convertirnos en un monton de cosas desagradables y... dejar de tener conciencia.
<br /><br />Y, si no tenemos ya conciencia, no podemos percibir ya nada, estar muerto ya, que sentido tiene vivir? Bueno, si tienens el chance de estar aqui y poder vivir, el mayor insulto a la vida, cosa tan rara, es verla como un salto a algo mas. La mejor forma de perder el paraiso es cruzarlo pensando que solo estamos en el camino.
]]>
		</document>
		<document id="4f1adbf26c3470c7f2a5d2acef252d24" url=""><![CDATA[Otra conviccion nula mia<br/><br/>La vida acaba cuando comienzas a vivirla. Y algunos piensan que comienzas a vivirla justo cuando estas a punto de morir.
]]>
		</document>
		<document id="641f7b2ffd21372afe36e2a07ba2100a" url=""><![CDATA[Tan alto, no pueden caer (Breve descripcion de mi ignorancia<br/><br/>Alli estaban, de pie en la cima de una enorme aguja de obsidiana alzada sonre aquel desierto rojizo.
<br /><br />Atardecìa, una bandada de aves se alejaba, y el viento del norte arremetia contra esas figuras, tratando de hacerlas caer. Despues de todo, ese es el motivo por el cual existe el viento, para que todo, asi sea lentamente, tenga un fin.
<br /><br />Pero pasaron milenios, y no caian. Su negro trono parecia inmune al viento, a la lluvia, a la arena que trataba de erosionarlo. Pero mas inamovibles aun parecian aquellas figuras altas, que vistas desde lejos parecian una sola.
<br /><br />Al norte miraba un hombre palido, que veia al cielo. Al este apuntaba un hombre cubierto por su misma sombra, mirando al horizonte. Al sur estaba otro con la vista clavada al suelo. Y el ultimo de ellos miraba al oeste, con su vista tambien en el horizonte, recorriendo la ininterrumpida linea que parecia cortar al cielo con precision, para que calzara con la arena y sus dunas ondulantes.
<br /><br />Una figura mas bien abstraida llevaba siglos caminando hacia allì, ese dia por fin divisò la aguja. Riò por lo bajo, creyendo tener la victoria entre sus ocultas manos, una de las cuales empuñaba una katana de filo tan agudo que parecia desvanecerse en el aire.
<br /><br />Levanto la vista hacìa el hombre que miraba el suelo, al sur.
<br /><br />-Este sitio me pertenece ahora- Le grito soberbiamente, pero no obtuvo respuesta, solo el infnito susurro del viento que lo rozaba, y una que otra estela de arena. El hombre del este dijo entonces:
<br /><br />-¿Y para que querrias estar aqui?
<br /><br />-No es que quiera estar yo allì, es que quiero que quede atras su dominio.
<br /><br />-¿Dominio?-Inquiriò el hombre del oeste-Nosotros no tenemos ningun dominio, somos simples instrumentos, tu decides que hacer con nosotros, no al revès.
<br /><br />-Mientes-Replicò-Eso era en el pasado. Ahora me dominan.
<br /><br />-Tu te dejas llevar por nosotros, es tu elecciòn, bien podrias no hacerlo-Dijo el hombre del este-Por estar aqui no te librarias de nosotros.
<br /><br />-Puedo librarme de lo que sea-Y dicho esto saltò con todas sus fuerzas alzando su espada por sobre su cabeza.
<br /><br />El ser del sur, contra el que saltò, riò y dijo:
<br /><br />-¿No entiendes que estamos dentro de ti?-Pero en su arranque de furia el sujeto no escuchò y lo decapitò. Lo mismo hizo con los otros tres, arrojandolos al suelo y permaneciendo èl arriba.
<br /><br />Ya permaneciò allì, creyendose victorioso durante dos siglos. No obstante, seguia sintiendo a aquellos sujetos dentro de si. Aquel odio, aquel miedo, aquella soberbia y la rabia.
<br /><br />Un rey sin corona en busca de un trono que nunca existiò, para gobernar algo que el mismo habia creado y tratando en vano deshacerse con su espada de simples manifestaciones de si mismo.
<br /><br />Y es mi historia, un se humano imperfeto como todos que peca de soberbio, y que un buen dia se dio cuenta de su error, y decidio no culpar mas a otros de algo que esta dentro de si mismo. Mis reacciones son solo mias, aunque lo que las causan no.
<br /><br />(La verdad iba a ser mas largo, pero me aburri XD)
]]>
		</document>
		<document id="9bd0e95e3942abcb7c5f60146f9115f2" url=""><![CDATA[Seeing you---<br/><br/>Bueno, ladillado y luego de haber salido con una chama que conoci aqui (Y no en plan de conquista, simplemente pasarla bien un rato) me puse a ver 30 de las paginas de perfiles de mujeres de acà.
<br /><br />De alli, abrì los pocos que me llamaban la atencion. Y viendo y viendo, veo que los comentarios de las fotos siempre son iguales, que las decripciones son similares, y que esto se maneja como la sociedad real, basada en la hipocrecia.
<br /><br />Y no al 100%, pero es tanto el spam que la poca sinceridad se pierde. Todos esperan algo al copiar y pegar un mensaje una y otra vez, todas se lo creen solo por no bajarse el autoestima o quien sabe que. Borran las criticas y dejan 50 mensajes de &quot;mami, anota mi msn, eso se ve rico&quot;
<br /><br />Y es una muestra de lo devaluado del autorespeto actual. Le dije a una persona que ponia una foto en un baño sucio, con un bikini X y una botella de cerveza en una mano, que me aburria su perfil. Y lo borrò, y me dijo que era por cuestiones de &quot;imagen de negocios&quot;. Y le digo, bueno, si nos centramos en eso, entonces tendrias que borrar la foto, y los 210 mensajes medio vulgares que habia debajo de ella.
<br /><br />Y no es negocios, simplemente nadie quiere que no le digan algo &quot;bonito&quot;. Es patetico, simplemente una tendencia al auto engaño.
<br /><br />En los parametros actuales, todos somos lo mejor, y todas las mujeres estan buenas (y de hecho, no se suele ver nada a parte de eso, ni las tres lineas que escriben en el perfil, al opinar o firmar en el libro). Y el sexo es rey, nos resignamos a que es lo unico.
<br /><br />Me niego a verlo asi, aunque por mi epoca del liceo era importante. No puedes decirle a una mujer algo que no sea que quieres algo con ella. Y se ve como algo raro que no lo hagas, y la mayoria de las mujeres seguramente preferirian un abrazo y alguna palabra que los reconforte cuando ponen que estan triste, a una cuerda de oportunistas que caen como buitres viendo una &quot;oportunidad&quot;.
<br /><br />Nunca antes en la historia de nuestra raza la sociedad habia podido centrarse en el individualismo, en la busqueda de ser uno. Y lo ironico es que justo entonces, todo se vuelve igual que antes cuando se imponia la monotonia. Si acaso hay 5 tipos de personas que se repiten una y otra y otra vez. Y lo aplaudimos. El simple hecho de decir que se es unico te hace demostrar que no lo eres, porque coincides en ese decir con millones de personas, y con la actitud que se debe tener para decirlo.
<br /><br />Somos libres de escoger, pero la personalidad se compra por paquetes en tiendas. La ropa, la musica y el sexo son lo unico tangible. Tocar guitarra 2 meses y pensar que ya se es guitarrista. Alirio Diaz estudio toda su vida, es considerado el mejor, y alguien lo conoce? Jimmy Hendrix dijo &quot;Nunca se aprende a tocar un instrumento, simplemente se avanza en su dominio&quot;, y fue el mejor guitarrista en la historia del Rock. Entonces porque decir que se sabe tocar guitarra?
<br /><br />Y este punto se extrapola a todo lo demas, desde el skate hasta la misma autodefinicion del ser. No somos sobresalientes en nada, pero nos apresuramos por decir que somos lo mejor en todo. Nos quejamos si los cientificos gastan dinero en el gran acelerador de hadrones, pero no somos capaces de aceptar que los buenos para nada de las estrells de cine estadounidense ganan millones de dolares y cuando mucho donan 40mil al año en benficiencia, mientras que los progresos cientificos nos permiten no morirnos en hambrunas o epidemias.
<br /><br />La insolencia es reina, y la sociedad se autodesprecia a si misma, llevando a todos al mismo sitio, con la falsa ilusion de &quot;que bueno soy&quot; sin ver que se esta en un corral con 50.000.000.000 de personas que peinsan lo mismos y estan en igual estado de auto engaño.
<br /><br />No hablarè de la cultura (si es que aun existe) y ciertamente no hablarè sobre ricos o pobres. Con el estallido de informacion todos tenemos posibilidades de saber mucho mas de lo que la gente corriente de hace 15 años podria haber soñado. Y aun asi nos estancamos En 3 puntos insignificantes de la vida.
<br /><br />La mayoria dice ser catolico, y ni saben lo que este dogma dicta, y en la mayoria de las otras religiones tambien se juega a decir que se pertenece a ella pero a ni seguirla y a desconocerla.
<br /><br />Y es una clara demostracion, si se va en contra del dogma que supuestamente un dios todopoderoso te dicta, que queda con lo demas? Si no quieres a lo que supuestamente es puro amor para ti, e hipocritamente dices amarlo, que dejas para los humanos?
<br /><br />Soy orgullosamente ateo, y estudie mucho sobre las religiones y quienes lo siguen. Ley varios de los libros sagrados, aunque habia momentos en los que me arrepentia de estarlo haciendo, por la crueldad que en su mayoria expresan, y lo distinto que es el &quot;dios&quot; que se describe alli, que ordena violacion de virgenes y el asesinato de las que no lo son, que indica como vender y comprar esclavos (Si, Moises) del dios que hoy se ve, que es puro amor, pero que nunca lo ha sido en las decadentes escrituras que se supone es la mayor infromacion que tenemos de ellos.
<br /><br />Pero como tomamos todo, tomamos tambien la religion. Sin molestarnos en aprenderla, en seguirrla y solo llenandonos la boca diciendo que la seguimos y que cristo te ama. Y es peor eso que no creer. Es peor un halago hipocrita que una critica sincera.
<br /><br />No puedo ser ejemplo moral de nadie, y escribo esto simplemente como libre drenaje de la decadencia que veo aqui y en la calle. La falsedad es una de las pocas cosas que me saca de quisio, y en el mundo actual vaya que hay mucha. Es la mayor muestra de que no hay ningun factor externo, de que solo se buscan pretextos y a la gente le gusta estar asi.
<br /><br />Que le preguntes a alguien que de su vida le haria pensar que valio la pena vivir si muere mañana, y no sepan que decirte demuestra que vivimos por consumir oxigeno y hacer abono para las plantas.
<br /><br />En fin, la verdad no dirè mas, supongo que si alguien esta tan aburrido como para leer esto, podra pensar el tema por si mismo y juzgar.
<br /><br />Seeya
]]>
		</document>
		<document id="c5734c55f4b5bc0f3d8f627c168beaf0" url=""><![CDATA[Ateismo y Religion. Una nueva fase en el ateismo mundial<br/><br/> &quot;Another truth you can never believe&quot; (Disturbed-Prayer)
<br /><br />A mitad del 2.007 sucedieron unas cuantas cosas que no se habian visto, no a esa escala. En Estados Unidos, una serie de cientificos, filosofos y reporteros, ademas de personajes eminentes, todos ellos ateos, comenzaron un movimiento en contra de los dogmas religiosos.
<br /><br />Liderados por Richard Dawkins (Un evolucionista), y Cristopher Hitchens; uno de los ateos mas directos y polemicos de la actualidad (Profesor de filosofia y periodista), se dieron a la tarea de unificar a los ateos, y de persuadir a aquellos que no comparten sus puntos abiertamente a que lo hagan y tomen el papel activo que a la mayoria de los ateos no les suele importar tomar.
<br /><br />Bien, ahora, antes de continuar, parafrasearè mi postura acerca de esto. Como ateo, para mi la organizacion solo trae problemas. Esto ha sido lo mas perjudicial de los credos, cuando se hacen dogmaticos y organizados.
<br /><br />No obstante, apoyo la union atea mundial, de hecho, me uni a dos de sus organizaciones mas grandes.
<br /><br />La primera, the brights, fue creada en 2003. Se le ha considerado algo egocentrista (the brights = los brillantes) aunque no sea este el principal significado que se le dio, sino uno secundario (es un juego de letras). Actualmente tiene mas de 4.000 miembros.
<br /><br />El segundo fue el creado por Richard Dawkins, y es llamado outcampaign.
<br /><br />Veo esto como una simple union para demostrar que los aproximadamente 1.040.000.000 de ateos que existen tienen los suficientes puntos, razonamientos, gente y pruebas para contradecir a cualquier dogma. Eso por encima de decir que dios exista o no, los dogmas son productos humanos que han traido muertes, torturas, teocracias (dictaduras, reinados, zares, faraones, conquistas, etc). 
<br /><br />A diferencia de la mayoria de los creyentes, los ateos si conocemos toda la historia religiosa y sus libros, dioses y mitos. No muchos creyentes agarran un libro hecho por algun ateo. Simplemente lo descalifican de antemano.
<br /><br />Al ser, desde el cristianismo hasta el islamismo, patrocinantes de conflictos armados y brindar apoyo a estos, debe verse a las iglesias como patrocinantes de armas y, aun mas peligroso, de combatientes. Esto unido a la politica y a los simples pensamientos de unas cuantas personas. En este caso, podria decir que es contra el dios humanizado.
<br /><br />Bien, ¿porqué se debe pensar que la religion como organización es el mayor mal para la sociedad? Hay varios puntos en las replicas a esta afirmacion, que aquí puse como pregunta. En primer lugar, se podria decir que no es que dios sea malo, sino que la iglesia, como una creacion humana que es, es imperfecta.
<br /><br />Bien, en este caso lo mas razonable es observar y darse cuenta de que sus crimenes se dejan pasar simplemente por ser religiones. Que sus libros les dan carta abierta, y cualquiera que lea algo mas que los salmos bonitos podrà notar. Desde niños judios que mueren por la circunsicion (y hay practicas de este tipo mil veces peores en otras religiones) hasta islamitas atentando contra la dignidad de civiles solo para exigir el cese de los ataques de algun pais contra ellos.
<br /><br />Es este salvo conducto el que hace a las religiones un medio perfecto para quienes quieren tener dinero, poder o simplemente quiere matar.
<br /><br />Otros descartarian esta pregunta de plano, y se remitiran al hecho de que ha habido mandatos ateos peores. Bien, primero que nada, este punto, ademas de común, es aborrecible. Si, Stalin fue una gran catastrofe. Y Hitler, que fue autodeclarado catolico, no obstante se le encasilla de regimen ateo para esconder el hecho de que fue ayudado por la iglesia solo para guardar los intereses del Vaticano, ademas de ser el Vaticano antisemita tambien (Por cierto, y como punto rapido en defensa del no ateismo de Hitler, este se concentrò en exterminar a los judios, a un ateo le da igual si alguien es judio o no). Pero decir en todo caso, que hubo ateos peores, es afirmar las acusaciones en contra de las iglesias. Sobre los hombros de cada iglesia pesan infinidad de asesinatos, violaciones, torturas y actos inhumanos de crueldad. Persona por persona, los ateos tienen menos asesinos a cuestas, y casi infinitamente menos asesinatos.
<br /><br />Ahora, esto es atacar a las religiones a lo macro. Ahora me desplazarè un momento a lo micro, a lo personal. Que mujeres deban soportar se violadas por varios hombres solo para que su hermano expie un pecado, que se torture a herejes, que se secuestren a niños para que combatan en guerrillas cristianas que combaten a los musulmanes. Incluso a niñas que se les corta lo mas posible del clitoris y luego se les cose por dentro las paredes vaginales solo dejando espacio para que pueda salir la orina y la menstruacion, para que en su dìa el que la despose rompa los hilos (no creo que haga falta aclarar cuantas mueren por infecciones) En fin, no me pondrè a contar las practicas, porque son demasiadas y, aunque solo fueran estas pocas, ya haria que cualquiera con un rastro de humanidad se conmoviese.
<br /><br />Pero estas practicas, si no fuesen impuestas por dogmas religiosos, serian prohibidas en cualquier pais remotamente letrado.
<br /><br />Esto demuestra mejor que nada la inactividad ante crueldades humanas solo por decir estar amparadas en algun lugar de un dogma. Y ya han muerto infinidad de personas luego de una vida penosa, de ser torturados, degollados, apedrados, descuartizados y... este es un mandato divino?
<br /><br />Respeto a los creyentes, porque cualquiera puede creer en dios si asi lo desea, pero matar en su nombre es inaceptable. ¿Cuantas vidas mas hace falta hacer miserables solo para asegurar un poco mas de oro o poder a las iglesias? ¿Cuantos pedazos de tierra merecen más sangre?
<br /><br />No he visto aun guerras de siglos en latinoamerica por la religion de los mayas. Pero si actos de matanza por la religion que un buen dia nos llegò con la colonizacion.
<br /><br />Un punto usado por la mayoria de los religiosos es “bueno, pero sin duda, el mundo seria peor sin una religion que saque lo bueno de las personas”. Pero una simple mirada a un libro de historia hace que este punto se desmorone bajo su propia debilidad. De hecho, una simple mirada a los libros sagrados logra el mismo efecto.
<br /><br />Primero, el bien es la excepción mientras la religion es la regla, eso dice mucho. 
<br /><br />Segundo, los mayores actos de humanitarios han sido en nombre de la humanidad, no de la religion. Si se puede afirmar que gracias a alguna religion muchos ha ayudado a salvar vidas amenazadas en primera o segunda instancia por esta. No estoy muy seguro de que sea este un alago. Es como decir que un asesino es bueno porque matò a diez personas pero le perdonó la vida a una.
<br /><br />Tercero, al ser los mandatos de las religiones imposibles de cumplir para cualquier persona, se hace que los niños se sientan insignificantes, los adultos fustrados y que acusar a cualquiera sea facil.
<br /><br />La religion impone la sumision mas a personas “iluminadas” que a un dios. Esto es inaceptable y conlleva a infinidad de abusos.
<br /><br />Esta es su herencia, y acallarlo no sirve. Es solo arriesgarnos a que otros lo hagan y siga en marcha sin que nadie trate de sincerarla.
<br /><br />Olvida por un momento los dictamenes de la iglesia que predicas, y piensa en que el dinero de tus limosnas financia balas y armas para ciertos grupos. En la católica, financia lujos sin limites ademàs.
<br /><br />Se nos olvida que mientras nosotros podemos ver una religion de “amor” y sonrisas cinicas, y mientras pensamos en la mayoria de las personas como si viviesen igual que nosotros, pues no.
<br /><br />Hay niños que mueren de hambre, adultos que no pueden hacer mas que arriesgarse a ser apaleados en las eternas peleas por conseguir un trozo de pan arrojado por las organizaciones beneficas. Que mujeres son violadas y luego asesinadas por cometer adulterio. Asesinadas y violadas (y todas las escrituras del cristianismo, el judaismo y los musulmanes ponen siempre la violacion como castigo) por mostrar sus caras. Tildadas de indecentes por tener relaciones con proteccion.
<br /><br />Se aterroriza a los adolescentes en campañas que derrochan millones de dolares para decir que es mejor el sexo sin proteccion, para decir que los condones son fabricados con agujeros (si, un padre catolico, mintiendo como tantos, dijo eso, y de ser asi, lo sabriamos. Pues la gran mayoria los usamos). Se desprecia a quienes sufren de sida, a los homosexuales, incluso algunos predicadores van a funerales de homosexuales a hacer fanfarrias por su muerte y decir que es un castigo divino.
<br /><br />Hasta hace poco se dejo de afirmar que las escrituras sagradas dicen que los negros son solo seres inferiores, aunque siempre habrà personas que lo digan sin importar las presiones politicas y sociales. Se soportò el asesinatos de grandes genios, la quema de importantes textos antiguos sobre filosofia. Esto porque no se considera que pueda haber pensamientos importantes fuera de dios, o antes de Jesus...
<br /><br />Estamos en constante contacto con los resultados de la ciencia y la inventiva humana, que te permiten leer esto y a mi escribirlo. Pero las iglesias condenan a la ciencia (y el “falso consenso” del que se jactan los “sabios” termina cuando un cientifico se denomina ateo, entonces la religion muestra sus colmillos como siempre. Pero eso es ahora, que no tiene tanto poder, antes solo le habria esperado la hoguera y unas incesantes burlas mientras se incinera lentamente).
<br /><br />Pero ahora la religion ve su situacion y hace dos cosas “brillantes”. Abandona la percepcion de dios que sus propios libros predican, las de un dios barbarico e insaciable, y lo reemplazan como un dios todo amor. Y comienzan a hacer comentarios sin fundamento diciendo que no hay contradiccion para su fe en la ciencia, no obstante condenan muchos de sus descubrimientos, desde historicos hasta fisicos. Y un papa distinto y hasta cierto punto sensato, como el difunto y canonizado Juan Pablo II, prohibiò a los cientificos averiguar antes del big-bang.
<br /><br />Se sabe por la misma iglesia cristiana que la mayor parte del nuevo testamento, desde la terrible idea de un infierno hasta la concepcion inmaculada de Maria fueron implementadas, sin ninguna mencion anterior al tema. De hecho, la concepciòn e historia de Jesus siempre han sido una cuestion polemica por este punto. Junto a èl vivieron muchos profetas. De hecho, el no era el más conocido, ni el mejor recibido. Cuando Contastino implementò esta religion a travès del edicto de Milán (esto fue en el 313 D-C), se hicieron cambios a la historia. Despues de todo, si hoy te digo un rumor mañana llegara muy distinto y exagerado. Y mas aun considerando la dificultad de comunicación en la epoca y el analfabetismo.
<br /><br />Pero comparando a Jesùs con otros profetas, quizas sea el unico que parecia no alentar a la violencia (El mismo Mahoma era un general). No obstante, no ahondarè demasiado en este tema, dado que suele tocar fibras bastante sensibles, y no es mi motivo ofender o enfurecer a alguien.
<br /><br />Pero lo indiscutible y facilmente comprobable es el daño que a diario causa la religion. No veo guerras ateas, no veo cientificos incendiando edificios. Si veo fanaticos destruyendo a cualquier cosa que de señas de profesar otra fè. ¿Eso es un acto humano y no de dios? Sin duda alguna. ¿Vale la pena seguir viendo hacia otro lado solo porque esas personas se amparan en escrituras sagradas? No. No pienso que el mundo deba ser llevado a la perdicion por una constante lucha politica disfrazada y apoyada por decir estar en pro de una o alguna religion, menos en mi hogar donde dios lamentablemente no quiso rebelarse, debimos esperar a que viniense los españoles para enterarnos de las “buenas nuevas de Jesùs”.
<br /><br />A veces me sorprende que cristianos sean mas violentos entre si al discutir que conmigo que no creo en su dios.
<br /><br />Que musulmanes se maten entre ellos por tener diferentes interpretaciones del coràn, protestantes, ortodoxos, judios... Y a la final, simplemente unas cuantas muertes mas por el señor.
<br /><br />Ahora, me referirè al budismo. Suele verse como una “religion evolucionada”, con seguidores sabios que se dedican a la contemplacion y meditacion en busca de la paz interior, la unidad con el universo y la ascension.
<br /><br />No tiene dios, pero la mayoria obviamente, como se desprende del nombre, venera a Buda como si lo fuese. En realidad muchos lo llaman dios.
<br /><br />Bien, este budismo apoyò el imperialismo en Japòn, tiene sangre a sus espaldas y su pacifismo es mas un mito mediatico de hoy impulsado por el Dalai Lama que por su pasado historico. Solo se debe ver como conviven y como se entregan a fanaticar personas “iluminadas” que solo piden dinero a cambio de “sabiduria” que a buscar su ascenso.
<br /><br />Tenemos a Osho, la supuesta reencarnacion de un lider estafador que tenia la colección más grande de Rolls Royces existente, y sin esforzarse mucho, solo exigiendo que su pupilos abandonaran lo terrenal... y se lo dejaran.
<br /><br />De hecho, de ese lado del charco hay mas dinero, como un Steven Segal recibiendo a monjes que viajan en limosinas, y un Dalai Lama cuyo gran numero de seguidores siguen a los disidentes (De hecho, el Dalai Lama se proclama el monarca hereditario del Tibet designado por el mismo cielo. Esto sin duda ofende a fervientes seguidores de otras religiones, resulta que no aceptan que para que un elegido sea verdadero, todos los demas deben descartarse, o empequeñecerse en importancia. La guerra de los profetas).
<br /><br />Despues de todo, las cosas creadas por el hombre son asì... las religiones funcionan como los sindicatos. Eso se ve en los pronunciamientos religiosos, donde se dicen cosas falsas sobre cualquier cantidad de temas (y todas confirmables, de hecho). Que hasta Einstein haya sido mancillado poniendo frases que nunca dijo en paginas catolicas. Que hitler sea considerado un gran catolico por algunos, el asesino derechista antisemita y psicopatico que nos trajo el holocausto. Y que el holocausto sea negado por el presidente de Iran como un mito, solo por su mentalidad aria que se niega a admitir un acto asi, pues le pareceria entonces obvio a sus seguidores que està errado. Asi son las religiones, todos pueden ver lo falso de otras, pero no de la que los absorve desde niños.
<br /><br />Por dignidad humana y simple sentido comùn, esto es bastante malevolo. Como santa claus y el ratoncito perez
<br /><br />El ateismo muchos tratan de degradarlo, como una dogma. Eso es risible, un diccionario basico de colegio te define ateo como una persona sin creencia en dioses o asuntos sobrenaturales.
<br /><br />Incluso hay quienes creen ser ateos por no ir a la iglesia y pensar que dios es algo mas de lo que le describen. En ese caso, se es agnostico, no ateo.
<br /><br />En el mundo el 16% de la poblacion es atea. Somos casi tantos como los musulmanes (ellos con unos 1.200.000.000, nosotros con unos 1.040.000.000), somos mas que los catolicos, somos mas que los ortodoxos, que los budistas. En si, solo nos superan los cristianos (estos, no sus ramificaciones) y los musulmanes.
<br /><br />No estamos solos, y aun asì, solemos actuar como si nadie más lo fuese. Me preguntè el porquè, hasta que me di cuenta de que todos lo sateos que conozco, y yo me incluyo, no hablan de ser ateos. Como es normal al no ser un dogma o una disciplina, no es algo que veamos como necesario mencionar.
<br /><br />Pero estas cosas han cambiado, por eso decidì unirme a la “rebeliòn” atea. Por eso decidi dejar de estar callandolo solo por no molestar a los creyentes, quienes si lo toman en serio. Por eso deje de ocultar mis puntos. Y cualquiera acà, salvo que use groserias, puede hacerme preguntas sobre el tema, gustosamente las respondere.
<br /><br />No con el proposito de hacerlos dejar de creer, esa actitud de convertir ha sido el mayor asesino de las religiones y de los comunismos ateos, simplemente para detener la desvirtuacion del ateismo que nadie conoce pero todos juzgan.
<br /><br />Cumplo en parte mi compromiso con the-brights, con outcampaign, pero sobre todo mi compromiso para conmigo mismo de no dejar que este mundo siga en garras de los dogmas. Aunque mi peso sea nulo a gran escala, al menos persona por persona harè algo, como ya lo he hecho sin siquiera desearlo, y como hay muchos que han recurrido a mi al sentir que no creen pero sin atreverse a expresarlo, buscando motivos paradecidirse a decirse ateos o agnosticos.
<br /><br />Lo dejarè hasta aquì, creo que no se debe hablar tanto de una vez, hace daño al cerebro demasiado seguido XD.
]]>
		</document>
		<document id="72a6fc0394b5e2bf2d4b2b24819148ca" url=""><![CDATA[Ley de eutanasia animal Chilena<br/><br/>Apoyan o critican esta ley?
<br /><br />Permite que las mascotas abandonadas puedan ser recolectadas y asesinadas por las autoridades del gobierno chileno.
<br /><br />Lo veo como una ley decadente y lamentable; que solo deja el mensaje de irresponsabilidad a la gente; &quot;tiren sus mascotas, nosotros las matamos y todos felices&quot;. Esto no enseña moral, no enseña nada, solo enseña decadencia, a que no importa el sufrimiento de un animal, porque no serás tu por irresponsable el que pague, sino el animal será el que lo pague con su vida.
<br /><br />Abominable realmente.
]]>
		</document>
		<document id="90d54f3138d63f099321319d6aa3fd92" url=""><![CDATA[¿Apocalipsis? ¿Fin del mundo?<br/><br/>Desde que aprendimos a hablar quizás, siempre ha habido fabulas acerca de &quot;el fin del mundo&quot; o &quot;el fin de la raza&quot; dia en el que todos moriremos y blablablabla.
<br /><br />Ahora, que no han muerto infinidad de personas desde entonces? Me explico; En estos miles, incluso cientos de miles, de años, la gente viene y se va, todos morimos, todos moriremos, pero la mayoria siempre ha tenido el gran miedo de un cercano &quot;cataclismo&quot; que nos matará a todos, sin pensar en que, aunque suceda, igual moriremos, y no tiene sentido vivir con miedo pensando en un &quot;armagedon&quot;. Creo que para asustar a una generacion seria util, &quot;todos se moriran si pecan&quot;, o &quot;vendra el dios del trueno y paff les machacará la cabeza&quot;. Pero, para varias generaciones?
<br /><br />Lo veo irracional, como puede asustar el panorama de la muerte a tantas genraciones, cada una de las cuales morira de una u otra manera.
]]>
		</document>
		<document id="f446fc80aec21b285409551325832660" url=""><![CDATA[Estuve alli<br/><br/>Pero estuve allí… Cuando sentías que tu vida no valía nada, cuando nadie mas te apoyaba, cuando querías mandarlo todo al demonio, cuando escaparte de tu casa te parecía una buena opción…
<br /><br />Estuve allí para aconsejarte, para apreciarte, para demostrarte que vales mucho.
<br /><br />Estuve allí cuando con quienes compartes hoy no te apoyaban, cuando pasaban tantas cosas malas en tu vida.
<br /><br />No había más que tormentas en tu vida para tú punto de vista. Y aún así, estuve allí, siendo feliz por el simple hecho de conocerte, de poder ser tu novio. Gustoso compartía el peso de tus problemas, gustoso escuchaba de ti cosas que quizás no habría escuchado de otras personas, gustoso, con esa sensación de conocerte desde siempre, de solo necesitar 2 palabras tuyas para alegrarme.
<br /><br />Y tú siempre estuviste allí… Para iluminar un poco mí camino en días que fueron oscuros, días que se pierden en mi memoria. Estuviste allí, soportaste mis engaños, mi soberbia, mi estupidez.
<br /><br />Estuviste allí, pensando que no eras importante para mí, pensando que amabas sin ser amada, que deseabas sin ser deseada, suponiendo que cada noche pensaba en otras y no en ti… Sintiéndote tan pequeña aún, pero estuviste allí.
<br /><br />Cuan especial e importante fuiste para mí durante 7 años, cuan especial continúas siéndolo aún, cuando ya no estás. Por ti sigo con mis esfuerzos de ser una mejor persona, por ti vivo, y no mentiría al respecto. Sin ti… Ohne dich… Sin ti puedo ser feliz a ratos, sin ti puedo estar con otras y sentir placer. Pero nunca me siento lleno, nunca me siento estable.
<br /><br />Cada día me resulta una prueba, más difícil de superar que el anterior, cada día, aún luego de tantos años de conocerte, eres, asi sea fugazmente, lo primero que viene a mi mente al despertar &quot;Donde estará?&quot; y lo último que cruza por mi mente antes de dormir &quot;Espero le haya ido bien hoy&quot;. Mi vida es ajetreada, lo sabes, y aún así, desde que te perdí, le doy tan poca importancia a esas cosas. En su momento las preferí antes que a ti. Por mero miedo a terminar atado a alguien.
<br /><br />Dicen que cada guerrero tiene un motivo para luchar, en ese punto tú eres mi motivo. Cuando me juro algo, me lo juro por ti, cuando estoy a punto de lastimar a alguien, recuerdo como me sentí al lastimarte a ti. Y no importa cuan pesado me resulte un día, o cuan desanimado esté, recordar un simple beso tuyo, recordar tus manos entre las mías, me hace sonreír, y me da ánimos para seguir con esta empresa de olvidarte, de luchar contra esa parte de mi ser que aún te anhela, que aún ve en ti a una futura esposa, que aun sueña con haber formado una familia junto a ti. En, algún día, acariciar tu vientre agrandado por nuestro hijo creciendo en tu interior…
<br /><br />Pero yo mismo me deshice de esa posibilidad, yo mismo marqué mi camino, lo hice pensando que era mi mejor decisión, de forma arrogante, y me arrepiento. Pero no puedo cambiarlo, y sigo mi camino a donde sea que me esté llevando. 
<br /><br />Y le doy un sentido distinto a ser uno contigo, creo que no somos uno, sino que en ti dejé gran parte de mí. Me hiciste vivir algo tan hermoso durante tanto tiempo, con problemas, con caos, con alegría, con tus lágrimas y mi aparentemente inamovible frialdad… ¿Parte de ti quedó en mí? No lo creo, no me sentiría tan solo aún teniendo otras, aún teniendo una vida medianamente cómoda. Al parecer solo vivo y avanzo por inercia.
<br /><br />Así que camino y camino, sintiendo que dejé algo tirado pero sin poder regresarme a recogerlo, y preguntándome si, por casualidades de la vida, algún día lo encontraré de nuevo, allí tirado en medio de la ruta.
<br /><br />Y, aunque creo firmemente que tú ya no estás aquí, yo sigo allí. Sigo deseando tu felicidad, sigo esperando que consigas lo que yo no llegué a darte.
<br /><br />También deseo mi felicidad, y la busco cada día, en cada momento, en otras novias, en mero placer. Se que la felicidad llegará sola, pero sabes como soy, no me quedo sentado esperando a que suceda algo. Cuanto quiero recomenzar, cuanto recuerdo a Pablo Neruda cuando escribió “Amor que quiere libertarse para poder volver a amar”.
<br /><br />Se que nunca habríamos podido ser amigos, tu también lo sabes. Pruebas no nos faltaron. Se que nos las jugamos todas porque en el fondo sabíamos que era todo o nada. Aquí estoy para ayudarte, y si algún día necesitas mi ayuda quizás la pedirás. Pero solo para eso estoy ahora, no podría ser tú amigo, no podría verte como amiga y si bien ahora no estoy triste, siendo tu amigo si lo estaría, me sería un mayor tormento que resignarme a no verte más. Y eso ya lo he ido confirmando.
<br /><br />Somos dos personas increíblemente distintas, en todo básicamente, no eres nada de lo que habría pedido en alguien, y yo no soy nada de lo que tú habrías pedido. Y aun así, cuantos años pasaron, cuantas cosas, y cuan fuerte se mantuvo lo que sentíamos hasta el final, como si no hubiese pasado el tiempo. Con nuestros, quizás tontos, deseos de ver algún día nuestras manos, ya arrugadas, entrelazadas.
<br /><br />Y ahora tomo tu collar, y con él ato la tsuba a la saya de mi primera katana, que ahora reposa colgada en la pared. Y lo hago porque seguiré luchando, y en mis peores momentos seguiré sacando mis fuerzas de las alegrías que me diste. Pero nunca más pelearé por recuperarte.
<br /><br />Y veo en la saya lo que, en japonés, está grabado en ella: “Continuar con el espíritu del esfuerzo”
<br /><br />Solo existe una dirección para mi en este momento, un camino de un solo sentido, y no se a donde me llevará. Pero siempre con una reflexión del Kyo Jitsu Tenkan Ho presente en mi mente:
<br /><br />“Lo real y lo irreal se confunden en el tiempo y el espacio; solo el corazón, a través del entrenamiento, nos indica el camino a seguir.”
]]>
		</document>
		<document id="1d706c5f6856bd0ba43d7671a155344c" url=""><![CDATA[Yo no sé sobre qué escribir<br/><br/>Sobre amor han escrito mucho, sobre odio también.
<br />Sobre politica y ciencia
<br />Sobre la cerveza y la miel
<br /><br />Yo quiero escribir algo único
<br />Quiero escribir sin desdén
<br />Pero los parpados me pesan
<br />Y aún no pasan trenes por el andén
<br /><br />Aquí estaré hasta irme
<br />Y al irme moriré
<br />Seguramente solo ese día me decida
<br />En sobre que escribir, y escribiré
]]>
		</document>
		<document id="48fd26ce044cb0339f7547f097f96ec" url=""><![CDATA[Siempre se va y vuelve el tiempo<br/><br/>Todos tenemos puntos de nuestra vida donde sentimos que queremos regresar, o que queremos adelantar el tiempo, al menos toda la gente que conozco.
<br /><br />Y a veces simplemente sentimos que nuestro tiempo ya ha pasado, que no somos los mismos, que las cosas ya no nos salen como antes. No, no escribo esto porque antes mee aceptaran las solicitudes de amistad y ahora me las rechacen xD Un abrazo para todas esas lindas personas que se tomaron unos segundos para ver mi perfil y rechazarme.
<br /><br />Escribo esto por algo simple; si, cambiamos. Y las etapas terminan, las experiencias nos cambian, y si no lo hacen entonces estamos mal, generalmente. No soy el que era cuando tenia 11, o 15, o 18 años. He vivido mucho más, he pasado cosas buenas y malas, y simplemente ser como era a esas edades ya no me resulta. Y asi mismo, ya no necesariamente puedo congeniar con la gente que congeniaba a esas edades.
<br /><br />Hoy en dia siento que comienzo otra vez, una nueva etapa. Ya pasó la tormenta de la adolescencia, ya pasó más de una decada entre unos labios y otros, a veces siendo infiel y a veces siendo engañado. En banditas de música, de viajes, de leer, de tomar y tomar aficciones, algunas de las cuales aún hago de vez en cuando, como el montañismo, el skate, escribir poesia.
<br /><br />Creo que estos 12 o 13 años han sido movidos, viendo en retrospectiva me doy cuenta de la cantidad de cosas que he vivido, de las oportunidades que he tirado y las que he aprovechado, de lo mucho que ha cambiado mi mentalidad y de que aun siguen firmes mis valores.
<br /><br />Y ahora decido estar soltero y bajar el ritmo un poco, respirar ondo y relajarme, madurar cosas que nunca maduré, esos errores que sabía que tenía pero prefería no corregir, como las infidelidades.
<br /><br />Y acá estoy, el tiempo sigue y me doy cuenta de que aún asi algunas cosas que se habian ido vuelven y otras se van, que al parecer uno no se deshace de nada por completo, es como si todo fuesen pelotas de tenis y uno simplemente las arrojará, pero en su momento chocan contra una pared y regresan a ti. Es tu decisión si tomarlas de vuelta o esquivarlas, y si no estás listo te dejan un ojo morado.
]]>
		</document>
		<document id="8b93a7210b5ec849012a84f2fed8c1c3" url=""><![CDATA[Todos quieren ser un cerdo<br/><br/>Hay muchas busquedas que un niño debe emprender y superar para ser hombre. Y entre ellas está el aprender a apreciar a las mujeres por algo más que su entrepierna. Aprender a ser serio, más no aburrido. Inteligente más no jactansioso. Seguro de si mismo más no arrogante.
<br /><br />No obstante el verdadero orgullo suele ser lograr ser un cerdo. Y es que asi me dicen amistosamente algunos amigos y amigas... Que es un cerdo? Un mujeriego, hipocrita e interesado.Me gustaría decir que solo fui mujeriego. La verdad no solía mentir, pero con 1 mentira basta para ser hipocrita, asi que era hipocrita. Me gustaría decir que al menos no era interesado. O evadir diciendo &quot;el interés no es malo&quot;. Creo que en cualquier momento donde vi a una mujer y la quise para un fin y ya, fui interesado. Aunque haya apreciado cosas reales en ella, en mi mente habia un fin. Asi que fui interesado.
<br /><br />Asi que, cuales son los tipos de cerdo?
<br /><br />Los que dicen odiar a los promiscuos, generalmente por resentimiento de no serlo ellos mismos.
<br /><br />Los que se llenan la boca diciendo serlo pero no logran conquistar mujeres.
<br /><br />Los que van allí a medias, conquistando morbosamente a las no muchas mujeres que puedes conquistar asi directamente.
<br /><br />Los que son cerdos por arrogancia. Los &quot;papeaitos&quot; o los &quot;fashion&quot; que consiguen mujeres pero se gustan mas ellos mismos que las mujeres con las que estan.
<br /><br />Los que simplemente por algún motivo ven emoción en seducir, en jugar bien las cartas, y que no desprecian a las mujeres, y muchas veces es precisamente por verlas como seres increiblemente complejos y hermosos que quieren engañarse un poco jugando a &quot;conquistarlas&quot;.
<br /><br />Pero en realidad uno no lo logra. Quizás yo era del último tipo. Y habrá otros tipos, yo no conozco todos los tipos de promiscuos que hay ni todos los motivos. A mi me emocionaba poder lograr conquistar sin morbosidades ni tonterías. Para mi el centro era la mujer, no yo. Y mi reto era saber llegar a ella de forma fluida e intuitiva. No me interesaba hacer un tunel para cruzar la montaña, preferia escalar sin cuerda.
<br /><br />Y eso está bien cuando uno es adolescente y el mundo parece estar lleno de mujeres nada más. No es aplaudible, pero sé cuan facil es caer o querer caer en ello. Pero llegar asi a adulto es ya imperdonable, e infantil. E impide desarrollar una vida real porque a la final, si eres hipocrita e interesado, ninguna mujer te querrá por quién eres, salvo aquellas que no estarán nunca solo contigo.
<br /><br />Al principio yo me sentía como una especie de mega hombre, orgulloso de mis &quot;hazañas&quot;. Y no las presumía, primero porque es una tontería. Si te rayas todas se irán. Y segundo porque sabia bien que en el fondo no estaba obrando bien. Y nunca fui plenamente feliz asi. Quizás aun seguiría asi de no ser por cierta chica que un dia llego y con toda su sencillez y cuerpo &quot;plano&quot; me hizo sentir... no euforico, era como... no se como explicarlo. Simplemente nunca me habia sentido asi, como lleno, tranquilo pero feliz.
<br /><br />Quizás debi dejar de ser un cerdo alli pero no, aun teniendo novia me hice novio de ella a los 3 dias. Ambos nos sentiamos bien juntos, como si ya nos conocieramos, y con ella nunca fue nada sexual. Y pasaron los años y yo seguía siendo cerdo y teniendola a ella a mi lado, ella supo de algunos de mis engaños pero no me dejó, luchó cuanto pudo, hizo sacrificios que yo nunca hice. A la final simplemente todo llegó al punto culminante donde ya no podia salvarse, donde su confianza estaba simple y llanamente rota. La perdí de forma irremediable, y quizás fueron los peores momentos de mi vida pero regresé a las andadas...
<br /><br />Pero era distinto, tras haber amado, era imposible no sentirme vacio, cada noche, cada dia. Pasó el despecho y ya no andaba triste pero seguía sintiendome vacio. Los meses pasaban y todo iba perdiendo su significado. No iba hacia ningún lado, y lo sabía. Ya no era un chamito de 15. Y ya no me bastaba lo que antes me bastaba, simple y llanamente porque habia vivido algo que hacia palidecer a cualquier placer o alegría que yo hubiese sentido seduciendo o en el sexo.
<br /><br />Sabía lo que era una compañera, sabía lo que era una mujer, y ahora no la tenía. Y me daba cuenta de lo tonto que era sentirme orgulloso por estar con cuantas chamas pudiese que a la final ni me querían por quien soy ni yo era feliz junto a ellas. Porque si mientes, da igual si conquistas, no te quieren por quien eres. Asi esa mentira sea solo decir &quot;no tengo novia&quot;. A la final del dia puede que hayas conquistado con mentiras a una mujer, puede que esté loca por ti. Pero tu te sientes solo porque sabes que eso que ella ve en ti no es la realidad. Y quizás en parte por eso algunos terminamos siendo cerdos, quizás porque uno siente que en realidad no te quieren por quien eres, lo que lleva a sentir soledad. Y cuando tienes sexo no te sientes solo. Quizás haya muchos motivos que convergen en cada caso.
<br /><br />Y quizás yo no pensaba en esas cosas cuando no habia conocido el amor pero luego de conocerlo era inevitable. Y comencé mi recorrido para aceptar mis errores y corregirlos, de una u otra forma, para sacarme cualquier cantidad de basura y culpas. Porque alguien que se siente culpable nunca logra la seguridad. Y como sacarme la sensación de culpa por haber hecho daño? Disculpandome, y con cierta chica, haciendo unas pruebas de amor que quizás no aceptó, pero que me enseñaron a mantener la constancia que ella tuvo. Fué dificil, me tocó dejar hasta la última gota de orgullo, me tocó aprender a seguir aunque simplemente tenía ganas de huir. Ella tomó la decisión que yo supuse que tomaría, Pero había logrado algo muy dificíl y me sentía orgulloso de ello. No era la misma sensación de logro que tenia cuando me acostaba con alguien, no era algo que se desvaneciera al amanecer. Era algo que me hizo pensar que gracias a ella había aprendido que maravilloso universo puede desplegar una mujer ante nosotros, y que ahora veía que quizás yo no fuese la mejor persona del mundo pero que podía hacerlas cosas bien aun cuando costaba tanto.
<br /><br />Y estoy feliz de no guardarle rencór, no sueño recuperarla porque aunque sucediese ella no podría superar lo sucedido durante esos años. Y si no es feliz conmigo prefiero que no esté conmigo. La felicidad en pareja es obviamente para 2 personas. Si una no esta feliz, no tiene sentido. Y quizás ya había recorrido una buena parte del camino. Viendo todo distinto, actuando consecuentemente con mis palabras. Quizás no era perfecto pero bueno, soy feo, no me podía exigir tanto xD
<br /><br />Y los meses siguieron pasando y mantuve mi meta de estar soltero hasta lograr saber que quería ahora, en todos los campos. A veces era más dificil, a veces más fácil. Quizás salía esa faceta de querer seducir como si fuese un reflejo. Un par de veces me vi medio enredado en ello. Pero logré salir.
<br /><br />No creo que &quot;esté curado&quot; por asi decirlo. Y quizás si algún dia lo creo caeré de nuevo. Pero confio bastante en mi mismo. En que puedo disfrutar el sexo solo con una persona, además de disfrutar de infinidad de otras cosas junto a ella, o acompañarnos en las malas. Juntos pero no atados.
<br /><br />Y vivi todo esto pero me doy cuenta de que a la final es lo mismo para los demás, todos siguen queriendo ser cerdos, y muchos cerdos son hábiles y son esos los que las mujeres no imaginan quienes son realmente. Los vulgares se muestran como son porque no son hábiles, pero mi consejo a las mujeres es que pidan actos y no palabras. Que no pasen sobreestimen ni idealicen.
<br /><br />Y para los hombres, pues, que puedo decir? El sexo es lo que de una u otra forma termina moviendonos cuando no conocemos mucho más. Así que veanse a si mismos, al mundo enorme que hay, a las posibilidades para con ustedes mismos y la pareja que tengan o quieran tener, quizás asi vayan viendo que el sexo es placentero pero no lo es todo. Y que al final del dia el sexo solo te hará sentir mejor hasta que llegues al orgasmo. A la final se promueve en la públicidad, en buena parte de la música, y no son pocas las mujeres que les gusta vivir así. Pero quienes terminarán solos o infelices son ustedes.
<br /><br />Tengo sueño <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> El blog está en versión de prueba porque con el sueño no escribo tan bien xD y faltan cosas pero acá lo guardo.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>