<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="73c3fd8e770588403c826904273c56f8" url=""><![CDATA[PARA LOS QUE HAN TENIDO UN MAL DIA<br/><br/>Para los que han tenido un mal dia
<br />Si así lo crees, lee a continuación estos casos sacados de la vida real y date cuenta que te quejas de lleno…
<br />Caso 1 
<br />Las autoridades de los bomberos en California encontraron un cadáver en una parte totalmente quemada de un bosque, mientras evaluaban los daños causados por un incendio forestal.
<br />Los restos eran los de un hombre vestido con un traje completo de buceo (wet suit), los tanques de oxígeno en la espalda, las aletas, y la máscara de buceo.
<br />La necropsia reveló que no había muerto a causa de las quemaduras, sino por graves lesiones internas.
<br />Los registros dentales brindaron una identificación positiva. Los investigadores se abocaron a determinar cómo, un buceador totalmente equipado, había ido a dar en medio de un incendio forestal. Se estableció que, el día del incendio, esa persona había viajado a bucear a un lugar a unos cuarenta kilómetros del bosque incendiado. Los bomberos, buscando controlar el fuego tan rápidamente como fuera posible, llamaron a una flota de helicópteros con unos enormes recipientes para transportar agua.
<br />El agua tuvieron que sacarla del mar y trasladarla al incendio forestal, y vaciar los recipientes.
<br />¿Adivinaron qué pasó?
<br />Un instante, nuestro buceador estaba como el delfín Flipper en medio del
<br />Pacífico y al siguiente, estaba nadando con estilo pecho en un enorme recipiente, a cien metros del suelo.
<br />Aparentemente, él logró apagar exactamente 1.70 metros del fuego.
<br />Ciertamente que hay días que es mejor no levantarse de la cama.
<br />Este artículo se tomó del diario California Examiner, del 20 de Marzo de 1998.
<br />Y te piensas que tus dias dan asco?
<br />Caso 2
<br />Un hombre estaba trabajando en su motocicleta en el patio de su casa, mientras su esposa estaba en la cocina.
<br />El hombre tenía el motor de la motocicleta funcionando, en neutro, cuando, accidentalmente, puso una de las marchas.
<br />Todavía sujeto al timón, el hombre fue arrastrado a través de la puerta de vidrio del patio y, junto con el vehículo, quedó tirado en el piso, dentro de la casa.
<br />La esposa, al oír el estrépito, entró corriendo a la sala y encontró a su marido caído en el suelo, cortado y sangrando, y a su lado la motocicleta y la puerta destrozada.
<br />Ella corrió al teléfono y llamó a una ambulancia.
<br />Como la casa estaba sobre una colina bastante grande, ella tuvo que bajar varios niveles por las escaleras, para guiar a los paramédicos hasta donde estaba su esposo.
<br />Después de que la ambulancia llegó y trasladó al herido al hospital, la esposa levantó la motocicleta y la llevó fuera de la casa. Como la gasolina se había derramado en el piso, ella trajo varias toallas de papel, secó la gasolina y tiró las toallas en el inodoro El hombre recibió el tratamiento necesario y regresó a su casa. Al llegar, él miró la puerta del patio destrozada y los daños sufridos por su motocicleta. Se sintió muy desalentado, entró al baño, se sentó en el inodoro y encendió un cigarrillo.
<br />Cuando terminó de fumar, aún sin levantarse, lo dejó caer en el inodoro. La esposa, quien se encontraba en la cocina, oyó una fuerte explosión y los gritos de su marido.
<br />Ella entró corriendo al baño y halló a su esposo tirado en el suelo. Estaba sin pantalones y mostraba quemaduras en las nalgas, en la parte de atrás de sus piernas, y en la ingle.
<br />Nuevamente fue corriendo a llamar a la ambulancia. Enviaron al mismo grupo de paramédicos que había venido anteriormente y ella los recibió fuera de la casa.
<br />Ellos colocaron al hombre en la camilla y empezaron a llevarlo hacia fuera. Mientras bajaban las escaleras, junto con la esposa, uno de ellos le preguntó cómo se había producido las quemaduras. Ella les contó y los hombres empezaron a reírse tan fuerte, que uno de ellos se resbaló y golpeó la camilla, haciendo caer al paciente. Éste, rodó por los escalones que faltaban para llegar a la calle y se fracturó el brazo. Tomado de un diario de Florida.
<br />Estas cambiando de idea?, aqui algunos casitos más…
<br />1. El costo promedio de rehabilitar una foca, después del derrame del petrolero Exxon Valdez en Alaska, fue de $80,000. En una ceremonia especial, dos de las focas cuyo tratamiento había costado más, fueron liberadas y puestas en el mar, entre los vítores y aplausos de los asistentes.
<br />Un minuto después, a la vista de todos, una orca se comió a las dos focas.
<br />2. Una estudiante de psicología en Nueva York alquiló una habitación a un carpintero, a fin de fastidiarlo constantemente y estudiar sus reacciones.
<br />Después de varias semanas de este “tratamiento”, él reaccionó brutalmente y la golpeó con un hacha, convirtiéndola en una retrasada mental.
<br />3. Una mujer llegó a su casa y encontró a su marido en la cocina, sacudiéndose frenéticamente con lo que parecía un alambre que iba desde su cintura hasta el calentador de agua eléctrico. Tratando de apartarlo de la mortal electricidad, ella golpeó a su marido con una plancha de madera que se encontraba junto a la puerta, fracturándole el brazo en dos partes.
<br />Hasta ese momento, él había estado escuchando muy feliz su Walkman.
<br />4. Dos manifestantes que apoyaban los derechos de los animales, protestaban
<br />ante la crueldad de enviar los cerdos a un matadero en Bonn, Alemania. Repentinamente, los cerdos, dos mil en total, se escaparon en estampida a través de una cerca rota, y aplastaron a los dos manifestantes.
<br />Y finalmente…
<br />5. El terrorista iraquí Khay Rahnajet, no pagó las estampillas suficientes al enviar un sobre bomba por correo.
<br />La oficina de correos se lo devolvió con un sello de “Devolver al remitente”.
<br />Olvidando que contenía explosivos, él abrió el sobre y voló en mil pedazos.
<br />Después de todo, tu día no es tan malo, ¿verdad?
]]>
		</document>
		<document id="8aa09913a2d6186050582e2bc619b4ec" url=""><![CDATA[MEDICION DE UN MACHO, U OTRA COSA<br/><br/>Medición para hombres en la escala entre Macho y Mariconazo: 
<br />1. REGALOS QUE PREFIERE RECIBIR 
<br />-Una Botella de Tequila......(MACHO) 
<br />-Un Libro o Ropa...............(HOMBRE FINO) 
<br />-Bombones o Chocolate (MEDIO MARICÓN) 
<br />-Flores o bronceador .....(MARICONAZO) 
<br /><br />2. USO DE CREMAS Y BRONCEADORES 
<br />-No usa.. ...............(MACHOTE) 
<br />-Usa sólo en vacaciones de verano.............(DELICADO) 
<br />-Usa todo el verano..................(MARIQUITA) 
<br />-Usa todo el año..................(MARICONAZO) 
<br /><br />3. MASCOTAS 
<br />-No tiene........................... (REAL MACHOTE) 
<br />-Su perro está en el patio.................(HOMBRE) 
<br />-Su perro vive dentro de la casa.....(CERDO Y MARICA) 
<br />-Tiene gato ..................................(ES NIÑA) 
<br /><br />4. LAS PLANTAS 
<br />-Se las come..................(RAMBO) 
<br />-No tiene...............................(MACHO) 
<br />-Cuando se acuerda la riega........(FLORIPONDIO) 
<br />-Riega, poda y habla con plantas ...(MARICÓN Y LOCO) 
<br />-Inclina su tronco para acariciarla ........ MARICONAZO) 
<br /><br />5. EL ESPEJO 
<br />-No usa...........................(VIKINGO) 
<br />-Sólo para peinarse.... ........ ......(HOMBRE) 
<br />-Se mira el cutis y aprecia sus músculos..... ......(GAY) 
<br />-Además se mira los glúteos y se habla el mismo.......(LOCA DE PATIO) 
<br />-Adicionalmente se mira con pelucas y vestidos .......(TRAVESTI ) 
<br /><br />6. PEINADO 
<br />-No se peina............................(PELAO) 
<br />-Se peina después de ducharse....................( HOMBRECITO) 
<br />-Se peina varias veces al día....................(MIIIIISSSS) 
<br />-Se peina mucho y usa tintes o rayitos..........(MARICONAZO) 
<br />-Peina a otros y aconseja..................(PUTOTE) 
<br /><br />7. DEPORTES 
<br />-Fútbol, Béisbol, Boxeo, Automovilismo........(MACHOTE) 
<br />-Básquet, Bowling, Voleibol.....................(CORDERITO) 
<br />-Aeróbica, Spinning................(UUUUUYYYYY, PUTILLO!) 
<br />-Lo mismo, pero con short de lycra .............(PUTIIIIIISIMO!) 
<br /><br />8. COMIDAS PREFERIDAS 
<br />-Animales asados, picante, Wa Sabih............(TARZÁN) 
<br />-Pescado y ensalada .................(METRO SEXUAL) 
<br />-Aves acompañadas con vegetales al vapor..........(MARICON DE CLOSET) 
<br /><br />9. BEBIDAS PREFERIDAS 
<br />-WHISKY, Ron, Tequila o Vodka solo.....(REAL MACHOTE) 
<br />-Vino o Cerveza.................................(MACHO) 
<br />-Piña Colada.... ........................(REFINADA Y LOCA) 
<br />-Bayleis y agua mineral.........................(MARIPOSÓN) 
<br />-Primavera sin licor............................(DEVORA HOMBRES) 
<br /><br />10. ASEO PERSONAL 
<br />-Ducha con agua helada..................(LEGIONARIO) 
<br />-Ducha con jabón y champú...................(VARÓN) 
<br />-Ducha larga con jabón líquido y pañito........(MARICA) 
<br />-Baño con sales y espuma....................(ULTRA PUTON) 
<br /><br />11. LA CERVEZA 
<br />-Bien helada y por litros .................(MACHOTE) 
<br />-Sólo una para el calor....................(AMANERADO) 
<br />-Lemon Stone............................(MARICÓN) 
<br />-Sin alcohol.......................(MARICÓN, PUTO Y MENTIROSO) 
<br /><br />12. CUIDADO DEL AUTO 
<br />-No lo lava........................MACHOTE) 
<br />-Lo lava 1 vez al mes.................... (VARÓN VAGO) 
<br />-1 vez a la semana............. (GALÁN) 
<br />-Lo aspira en su interior....................(DELICADO) 
<br />-Además le pone silicón y aroma..............(MARIPOSOTA) 
<br /><br />13. TELEVISIÓN 
<br />-Sólo Fútbol ................(MACHO) 
<br />-Las noticias .................(HOMBRE INFORMADO) 
<br />-Películas........................... (SENSIBLE) 
<br />-Teleseries...........................(MARICA EN PROCESO) 
<br />-Realitys............................(GAY) 
<br />-Telenovelas................(PUTA BARATA O BIEN, MARICON MALNACIDO) 
<br /><br />14. CONOCIMIENTO DE LOS COLORES 
<br />-Los Primarios........................(MACHO) 
<br />-Más el verde y café................(VARÓN) 
<br />-Más morado y anaranjado ...........(RARO) 
<br />-Más fucsia, beige y crema .......(AMANERADO) 
<br />-Más azulino, magenta y bermellón....(MARICON) 
<br />-Más Rosado.................(REALMENTE GAY) 
<br /><br />15. LOS OLORES 
<br />-A sudor, pelo y pata.............(MACHOTE) 
<br />-A desodorante y loción....... ...........(HOMBRE FINO) 
<br />-A Coral o Impulse ..................(MARICA) 
<br />-A aceite emulsionado..............(TRAVESTI DE CABARET) 
<br /><br />16. AL VESTIR 
<br />-Lo primero que sale del guardarropa............(MACHO) 
<br />-Selecciona su camisa en 5 minutos............(BARON) 
<br />-Prepara 2 cambios y selecciona uno............(GALAN) 
<br />-Se prueba todo mientras se contempla al espejo...(MARICA) 
<br />-Se viste y pregunta a todos como se ve.....(PUTON E INSEGURO) 
<br /><br />17. BAILANDO 
<br />-No le gusta..........................(MACHOTE) 
<br />-Solo Norteñas y bien pedo......................(MACHO) 
<br />-Cumbia, Salsa, merengue y reggaeton............(RARO) 
<br />-Lo anterior pero con sabor..................(MARICA) 
<br />-Oye música y se mueve solo...................(PUTO) 
<br />-Imita teiboleras..................(PUTA, LOCA Y MARICONA SIN REMEDIO) 
<br /><br />18. HABLANDO 
<br />-De viejas y fut bol.................(MACHOTE) 
<br />-De viajes.............................(HOMBRE DE MUNDO) 
<br />-De Chismes...............................(MARICA) 
<br />-De Telenovelas.............................(MARIPOSON) 
<br />-De hombres...............................(PUTO DE MIERDA) 
<br /><br />19. POSICIONES EN EL SEXO 
<br />-El abajo y acostado......(MACHOTE Y HUEVON) 
<br />-El Arriba...................................(MACHO) 
<br />-Arriba, Abajo y por donde pida la nena............(HOMBRE VERSATIL) 
<br />-Boca abajo....................................(PUTOTE) 
<br />-De rodillas..........................(HAAAAAAAAAAYY PERRA) 
<br /><br />20. RUIDOS EN EL SEXO 
<br />-Gruñe..................(MACHO PORNO) 
<br />-Respira agitado y profundo..................(HOMBRE INTENSO) 
<br />-Grita....................................(AMANERADO) 
<br />-Se queja...............................(MARIPOSON) 
<br />-Puja...........................(EL CERDO LA TIENE ADENTRO) 
<br /><br />21.- FUTBOL 
<br />- TIGRE...................... (Un Dios Griego, Priapo para ser más exácto)
<br />Busquen (instruyanse) quién es Priapo Güeyes. 
<br />- Chiva................(macho) 
<br />-Puma...............(hombre dudoso) 
<br />-Aguila del AMERICA................(amanerado) 
<br />-RAYADO......Putisisisisisisisisisisisisisimooooooooooooo !!!!! 
<br /><br />-Si tienes al menos 1 característica dudosa, preocúpate, estas pasando a 
<br />ser flor. 
<br />-Si tienes de 2 a 4 se puede considerar en vías de mariconeo . 
<br />- Si tiene de 5 a 8 no la pienses..... ya eres maricon. 
<br />- Si tiene más de 8,...ya eres gay y travestí... es mas...ni te conozco YA NO ERES MI AMIGO
]]>
		</document>
		<document id="cbe69678f04060756ca7b6eac0f7947f" url=""><![CDATA[LENGUA CASTELLANA MACHISTA<br/><br/>LA LENGUA CASTELLANA ES MACHISTA!
<br /><br />Y aquí te explico porqué!
<br /><br />&gt;Zorro: Héroe justiciero 
<br />&gt;Zorra: Puta 
<br /><br />&gt;Perro: Mejor amigo del hombre 
<br />&gt;Perra: Puta 
<br /><br />&gt;Aventurero: Osado, valiente, arriesgado. 
<br />&gt;Aventurera: Puta 
<br /><br />&gt;Ambicioso: Visionario, Enérgico, con metas 
<br />&gt;Ambiciosa: Puta 
<br /><br />&gt;Cualquier: Fulano, Mengano, Zultano 
<br />&gt;Cualquiera: Puta 
<br /><br />&gt;Regalado: Participio del verbo regalar 
<br />&gt;Regalada: Puta 
<br /><br />&gt;Callejero: De la calle, urbano. 
<br />&gt;Callejera: Puta 
<br /><br />&gt;Hombrezuelo: Hombrecillo, mínimo, pequeño 
<br />&gt;Mujerzuela: Puta 
<br /><br />&gt;Hombre público: Personaje prominente. Funcionario público. 
<br />&gt;Mujer pública: Puta
<br /><br />&gt;Hombre de la vida: Hombre de gran experiencia. 
<br />&gt;Mujer de la vida: Puta 
<br /><br />&gt;Atorrante: Adj. que indica simpatía y viveza. 
<br />&gt;Atorranta: Puta 
<br /><br />&gt;Rápido: Inteligente, despierto. 
<br />&gt;Rápida: Puta 
<br /><br />&gt;Puto: Homosexual 
<br />&gt;Puta: Puta 
<br /><br />y hay más...
<br /><br />&gt;DIOS: Creador del universo y cuya divinidad se transmitió a su Hijo varón 
<br />&gt;por línea paterna. 
<br />&gt;DIOSA: Ser mitológico de culturas supersticiosas, obsoletas y olvidadas. 
<br /><br />&gt;PATRIMONIO: Conjunto de bienes. 
<br />&gt;MATRIMONIO: Conjunto de males. 
<br /><br />&gt;HEROE: Ídolo. 
<br />&gt;HEROINA: Droga. 
<br /><br />&gt;ATREVIDO: Osado, valiente. 
<br />&gt;ATREVIDA: Insolente, mal educada. 
<br /><br />&gt;SOLTERO: Codiciado, inteligente, hábil. 
<br />&gt;SOLTERA: Quedada, lenta, ya se le fue el tren. 
<br /><br />&gt;SUEGRO: Padre político. 
<br />&gt;SUEGRA: Bruja, metiche, etc. 
<br /><br />&gt;MACHISTA: Hombre macho. 
<br />&gt;FEMINISTA: Lesbiana. 
<br /><br />&gt;DON JUAN: Hombre en todo su sentido. 
<br />&gt;DOÑA JUANA: La mujer de la limpieza 
<br /><br />Si o si???
]]>
		</document>
		<document id="5c637a5f13566a2ceb08d6c6b2a9dd70" url=""><![CDATA[CARTA DEL MARIDO A SU ESPOSA<br/><br/>Queridísima esposa:
<br /><br />En virtud de que hablar contigo es prácticamente imposible(nunca te callas) me he visto en
<br />la imperiosa necesidad de informarte mediante esta carta, de la siguiente incorformidad:
<br /><br />* Durante el último año he intentado hacer el amor contigo 315 veces.
<br /><br />* Tuve éxito en sólo 36 veces, o sea, una vez cada 10 días.
<br /><br />* Lo que sigue es una lista con los motivos por los que fracasé el mayor número de veces:
<br />Despertaremos a los niños:....12 veces
<br />Es muy temprano:..............17 veces
<br />Estoy demasiado cansada.......33 veces
<br />Es demasiado tarde............11 veces
<br />Hace demasiado calor..........18 veces
<br />Te hiciste la dormida.........39 veces
<br />Hace demasiado frío...........22 veces
<br />Me duele la cabeza............27 veces
<br />No me he lavado los dientes...10 veces
<br />No me siento bien..............8 veces
<br />Quiero ver la tele............16 veces
<br />No me he bañado...............13 veces
<br />Me esta bajando...............12 veces
<br />Tengo ganas de hacer pi-pi....15 veces
<br /><br />* Ahora, de las 36 veces que tuve éxito, el resultado no fue siempre satisfactorio, porque:
<br />6 veces permaneciste ahí acostada simplemente
<br />4 veces me dijiste que me diera prisa para terminar
<br />7 veces tuve que despertarte para decirte que había terminado;
<br />1 vez me asusté porque creí haberte hecho daño, ya que te levantaste y empezaste a 
<br />respirar agitadamente.
<br /><br />En espera de respuesta a la presente, quedo para lo que necesites...
<br />Tu Esposo.
<br /><br />RESPUESTA
<br /><br />Queridísimo esposo:
<br /><br />Me parece que has exagerado un poco las cosas, es decir, te puedes ir a tomar por culo.
<br />Aquí van las razones por las que no conseguiste más de lo que obtuviste:
<br /><br />Volver borracho.....................14 veces
<br />No volver a casa....................30 veces
<br />Volver demasiado tarde.........29 veces
<br />Se te puso floja antes de tiempo.....16 veces
<br />Calambres en las piernas.............11 veces
<br />No se te levanto.........................34 veces
<br />Medio se te levanto......................25 veces
<br />Te la pillaste con la cremallera......1vez
<br />Estabas resfriado y te goteaba la nariz.. 7 veces
<br />Te quemaste la lengua con el café.........9 veces
<br />Me la quisiste meter por atrás (pensando que era por delante)....12 veces
<br />Se te pasaron las ganas después de pensar en ello demasiado...........36 veces
<br /><br />Las veces que permanecí ahí acostada (como tú dices) fue debido simplemente a que se
<br />te salió y te dedicaste a joder a las sábanas ...y como parecías entusiasmado, no quise
<br />moverme y arruinarte el placer.
<br /><br />Aaaaaaahhhhhhhhhh!!!! y la vez que me levanté y me puse a respirar agitadamente, fue
<br />porque en tus movimientos pasionales se te escapó un pedo...(so asqueroso)
<br /><br />Atentamente
<br />Tu Esposa
]]>
		</document>
		<document id="660cd4a09da6b29552ea6cf037de7e36" url=""><![CDATA[DIARIO DE UN RAYADO DESGRACIADO<br/><br/>Diario de un desgraciado. 
<br /><br />&gt;&gt; Cuando nací, el doctor fue a la sala de espera y le dijo a mi padre: 
<br />&gt;&gt;&quot;hicimos lo que pudimos ..... pero salió&quot;
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Mi padre me cogió en brazos y acto seguido me tiró al techo y dijo: &quot;Si se 
<br />&gt;&gt;queda pegado, es la placenta&quot;.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Mi madre nunca me dio el pecho porque decía que sólo me quería como amigo.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Mi padre llevaba en la cartera la foto del niño que ya venía en la 
<br />&gt;&gt;cartera.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Pronto me di cuenta de que mis padres me odiaban: mis juguetes para la 
<br />&gt;&gt;bañera eran una tostadora y una radio.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Cuando era chiquito me regalaron un caballito de madera... y se murió.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Una vez me perdí. Le pregunté al policía si creía que íbamos a encontrar a 
<br />&gt;&gt;mis padres. Me contestó: &quot;no lo sé, chaval......hay muchos sitios donde 
<br />&gt;&gt;pueden esconderse&quot;.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Trabajé en una tienda de animales. La gente no paraba de preguntarme 
<br />&gt;&gt;cuánto iba a crecer.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Cuando me secuestraron, los secuestradores mandaron a mi padre un trozo de 
<br />&gt;&gt;mi dedo. Mi padre dijo que quería mas pruebas.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Una vez me encontré a las autoridades sanitarias. Me ofrecieron un 
<br />&gt;&gt;cigarrillo.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;El último deseo de mi padre moribundo fue que me sentara en su regazo. 
<br />&gt;&gt;Estaba en la silla eléctrica.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Un día me llamó una chica a casa diciéndome: &quot;ven a casa, no hay nadie&quot;. 
<br />&gt;&gt;Cuando llegué a su casa no había nadie.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;A mi mujer le gusta hablar conmigo después del sexo. El otro día me llamó 
<br />&gt;&gt;a casa desde un hotel.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Una vez ingerí un frasco entero de tranquilizantes. El doctor me dijo: 
<br />&gt;&gt;&quot;tómese una copa y acuéstese un poco&quot;.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Mi psiquiatra me dijo que me estaba volviendo loco. Yo le dije que quería 
<br />&gt;&gt;una segunda opinión. &quot;De acuerdo, también es usted feo&quot;.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Una vez me iba a suicidar tirándome desde un décimo piso. Mandaron un cura 
<br />&gt;&gt;para ayudarme. Sus palabras de ánimo fueron: &quot;preparados, listos....&quot;.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="6a79b8800657142a8a333efce8518cbc" url=""><![CDATA[UNOS CHISTECILLOS.<br/><br/>Recordando a la madre 
<br />Se encuentran en el  infierno un aleman, un gringo y un mexicano; en eso, se acerca el diablo y les informa:
<br /><br />&quot;Les voy a dar una oportunidad: el que me miente la madre sin que yo me cuenta se va al Cielo&quot;.
<br /><br />En eso, el germano mueve la mano como si fuera a peinarse y el demonio le advierte:
<br /><br />&quot;No, eso ya es viejo y, por pendejo, te toca la caldera hirviente&quot;.
<br /><br />Por un instante, solo se escuchan los gritos del  alen en el infierno.
<br /><br />Entonces, el yanqui murmura:
<br /><br />&quot;Fuck you mother!&quot;
<br /><br />&quot;Yo escucho los ruidos mas insignificantes y te alcance a escuchar. Asi que te envio a que te azoten de por vida&quot;, le asegura Satanas
<br /><br />En aquel momento, se acerca el mexicano y le dice a Lucifer:
<br /><br />&quot;Te vendo una plancha&quot;.
<br /><br />¿Para que quiero yo una plancha?&quot;, inquiere extrañado el diablo.
<br /><br />&quot;Para que se la vendas a tu mama&quot;.¿Y que gano yo con vendersela a mi madre?&quot;
<br /><br />&quot;Pues mira: yo te la vendo a ti en $100;  se la vendes a tu mama en $200 y tu mama  la puede ofrecer en mas de $200. Asi  chingo yo; chingas tu y chinga tu madre&quot;. 
<br /><br />______________________________________________________
<br />Que es un mexicano en la Luna? 
<br />Uno menos en la Tierra.
<br /><br />______________________________________________________
<br />Cuanto tarda un mexicano en sacar la basura? 
<br />9 meses.
<br /><br />______________________________________________________
<br /><br />Iba Superman volando para salvar al dia, cuando ve a la Superchica desnuda en su cama. Superman piensa &quot;Hay tiempo para una cogida rapida.&quot;
<br />Entonces, fue, la cogio a la velocidad de la luz y salio  rajando. Cuando la Superchica Se desperto pregunta ? Que carajo ha pasado?&quot;. Y el hombre invisible que estaba sobre ella dijo: &quot;No se, pero como  me reduele el culo
<br />_________________________________________________________________________
<br /><br />Va un negro al doctor, Y el doctor le dice:
<br />- A ver quitese toda la ropa por favor. 
<br />El negro cohibido dice:
<br />- Doctor solo tengo un resfriado.
<br />- Usted solo desvistase, dice el doctor. 
<br />El negro asustado se desviste. 
<br />El doctor le ordena:
<br />- Vaya a esa esquina y agachese,el negro va y se agacha. Ahora agachese a un lado de la puerta, muy bien, ahora debajo de la ventana, bien, a ver delante del telefono, bien, ya es suficiente, puede vestirse. 
<br />El negro ya abrumado pregunta:
<br />- Ã‚Â¿Y para que me hizo hacer todo esto? 
<br />- Es que me quiero comprar una mesa de ebano y ni se donde ponerla!!!!!!!!!!!  
<br /><br />P.D. SO NOY RACISTA,ES SOLO UN CHISTE QUE SAQUE DE LA RED, SOLO PARA ACLARAR. 
<br />______________________________________________________________________________
]]>
		</document>
		<document id="e8ba853ecbb344b6d92a0625053fff0" url=""><![CDATA[MAS CHISTES, DISCULPEN POR LOS FUERTES,NO SUELO SER ASI<br/><br/> Un día Jane cita a Tarzán en la jungla. Jane estaba muy atraída por él, pero Tarzán no intentaba nada con ella. Así, en el medio de la conversación, ella le pregunta: 
<br /><br />- Tarzán. ¿Cómo te manejas con el sexo?
<br />- ¿Sexo? ¿Qué ser? 
<br /><br />Jane le explica a Tarzán, y este responde: 
<br /><br />Ah, ya entender. Tarzán usar tronco de árbol con hueco, cuando estar caliente. 
<br /><br />Jane, horrorizada, le dice: 
<br /><br />- Estás haciendo todo mal, déjame explicarte cómo se hace. 
<br /><br />Jane se quita la ropa, se acuesta en el suelo, abre sus piernas y le señala el chichi, diciendo: 
<br /><br />- Así es. Tienes que meterla acá.. 
<br /><br />Tarzán se quita su taparrabos, se acerca a ella .... y le propina una formidable patada en el coño. Jane sale rodando hasta chocar con un árbol. Mareada, trata de levantarse. Por fin, temblorosa, pregunta: 
<br /><br />- ¿Qué te pasa?....¿Por qué hiciste eso? 
<br /><br />Y Tarzán responde: 
<br /><br />- ¡¡ Asegurarme que no haber AVISPAS !!!!!!!!!
<br /><br />____________________________________________________________________________________
<br /><br />UNO DE PASTORES
<br /><br />Estaba un hombre dando de pastar a su rebaño de ovejas, cuando de repente aparece por el inhóspito camino una camioneta Navigator 4x4 full equipated y reluciente. Se detiene frente al viejito y se baja un chaval de no más de 30 años. Traje negro, camisa blanca &quot;Hugo Boss&quot; y zapatos &quot;DKNY&quot;; se acerca al viejo y le dice:
<br /><br />-&quot;Señor si yo le adivino cuántas ovejas tiene ud. en su rebaño, me regala una?&quot;
<br /><br />El viejo responde con algo de asombro:
<br /><br />-&quot;Sí, cómo no.&quot;
<br /><br />Entonces el joven vuelve a su 4x4 y saca una Toshiba Tecra 9000 Pentium IV a 1.5Ghz con 256 MB de RAM. se conecta a la Red de Redes, baja una base de datos de 300 MB. Entra a una página de la NASA, mediante un satélite identifica la zona exacta de donde está el rebaño, calcula el promedio histórico del tamaño de una oveja tipo &quot;Merino&quot; mediante una tabla dinámica de Excel y, con la ejecución de algunas Macros personalizadas en Visual Basic, logra completar el diagrama de flujo. Luego de tres horas le responde al viejo...
<br /><br />-&quot;Usted tiene 1347 ovejas ,256 machos y 1091 son hembras y 4 pueden estar embarazadas&quot;
<br /><br />El viejo asintió y le dijo que efectivamente, así era, y que se podía llevar una oveja. El joven tomó una y la cargó en su 4x4.
<br />Estaba por irse, cuando el viejo lo detuvo y le preguntó:
<br /><br />-&quot;Disculpe, pero si yo llegase a adivinar cuál es su profesión, ¿Ud me devuelve mi oveja?.
<br /><br />El joven le dijo sonriente:
<br /><br />-&quot;Seguro, hombre, dijo mientras abría la puerta de su camioneta para marcharse.
<br /><br />El viejo entonces contestó:
<br /><br />-&quot;Usted es Comercial de Telefónica
<br /><br />El joven, sorprendido completamente, dijo:
<br /><br />-&quot;¡Exacto! ¿Cómo se dio cuenta?&quot;
<br /><br />El viejo le respondió:
<br /><br />-&quot;Por 4 razones:
<br /><br />Primero, por mamón;
<br />Segundo, vino sin que yo le llamara;
<br />Tercero, me cobró por decirme algo que yo ya sabía;
<br />Y Cuarto, se nota que no tiene ni puta idea del negocio.Devuélvame a mi perro&quot;.
<br /><br />______________________________________________________________________________
<br /><br />EL DOCTOR
<br /><br />Un Doctor se encontraba sentado en el sillón de su consultorio, después de hacer el amor salvajemente con su paciente.
<br /><br />Pensando en lo que había hecho, su conciencia le repetía &quot;Pero como he llegado a esto....que vergüenza.... he perdido toda la ética profesional, etc
<br /><br />(sigue...)
<br />Continuaba culpándose de sus actos, y observa que sobre su hombro derecho aparece un diablillo que le dice: 
<br /><br />&quot;pero escuchame... no seas tonto,... ¿sabes la cantidad de médicos que tienen sexo con sus pacientes??? crees que eres el único...
<br />Pero hazme caso, si es lo mas natural del mundo&quot;
<br /><br />El médico convencido asiente &quot;tienes razón... si, yo no hice nada malo.
<br /><br />Al terminar de decir eso, en su otro hombro aparece un angelito y le replica al oído &quot;no te olvides que eres veterinario........ NO TE OLVIDES&quot;.
<br /><br />______________________________________________________________________________________
<br /><br />Recien casados
<br /><br />En la noche de bodas, la recién casada le dice a su nuevo esposo: 
<br />“Ya que estamos casados, podemos ponernos de acuerdo en el sexo que tendremos, de la siguiente manera:
<br /><br />Por la tarde, si mi cabello esta arreglado significa que no quiero sexo para nada.
<br /><br />Si esta un poco desarreglado quiere decir que tal vez pudiéramos tener sexo.
<br /><br />Y si mi cabello esta completamente desarreglado significa que quiero sexo.”
<br /><br />“Ok cariño”- responde el marido – “Solo asegúrate de saber que cuando yo llego a casa usualmente me tomo un trago.
<br /><br />Si solo tomo uno, eso significa que no quiero sexo. Si me tomo dos, tal vez tengamos sexo.
<br /><br />Pero si me tomo tres copas, ME VALE MADRE COMO TENGAS EL PELO!!!!!!!!!!!!!!”
<br /><br />_____________________________________________________________________________
<br /><br />¿Trabajo o placer?
<br />El director de una gran empresa está en su despacho, sin nada que hacer (por supuesto), y se plantea si el hacer el amor con su mujer es trabajo o placer.
<br />Aparece el subdirector general y el director se lo plantea:
<br /><br />- ¿Hacer el amor con mi mujer es trabajo o placer?
<br /><br />(sigue...)
<br />El subdirector responde:
<br /><br />- Pues no lo sé, tendría que estudiarlo.
<br /><br />El director le da una hora para responder.
<br /><br />El subdirector general va a ver al responsable de recursos humanos y le pasa la pelota:
<br /><br />- Que el director se folle a su mujer ¿es un acto de trabajo o de placer?
<br /><br />El responsable, entretenido sin hacer nada, le responde que no lo sabe.
<br /><br />El subdirector le dice que tiene 45 minutos para averiguarlo.
<br /><br />El responsable de recursos humanos le traslada la pregunta al técnico de formación, que estaba muy ocupado peleándose con la máquina del café, sin nada que hacer. Pero él tampoco sabe la respuesta.
<br /><br />Al final le llega la pregunta al becario, que tiene la mesa llena de expedientes, listas de asistencias que enviar, valoraciones que
<br />realizar...en fin, que va de culo haciéndolo todo. Su jefe le dice que tiene cinco minutos para decirle si el hecho de que el director general se folle a su mujer es trabajo o placer. Sin levantar la cabeza, el becario responde:
<br /><br />- Es placer.
<br /><br />Su jefe, intrigado por la rápida respuesta, le pregunta ¿cómo ha llegado tan rápidamente a esa conclusión?
<br /><br />El becario, ya harto de que le entretengan con todo el follón que tiene, le responde:
<br /><br />- ¡¡PORQUE SI FUERA TRABAJO, ME LA TENDRÍA QUE COJER  YO!!
<br /><br />___________________________________________________________________________________
<br />Estadistica sexual
<br />Se ha determinado científicamente que el acto sexual (follar, joder, hacer el amor, etc.) dura por término medio unos 8 minutos. El promedio de penetraciones en ese periodo es de unas 30 veces por minuto, lo que quiere decir que en el acto hay unas 240 penetraciones (mete-saca). 
<br /><br />(sigue)
<br />Se ha determinado científicamente que el acto sexual (follar, joder, hacer el amor, etc.) dura por término medio unos 8 minutos. El promedio de penetraciones en ese periodo es de unas 30 veces por minuto, lo que quiere decir que en el acto hay unas 240 penetraciones (mete-saca). Puesto que el pene (polla, rabo, picha, etc.) viene a medir de promedio unos 16 cm. Significa que en la vagina (normalmente) se meten algo así como 3840 cm de pene y por relación sexual. Durante la semana se vienen ha hacer unas tres veces el acto sexual y como el año tiene 52 semanas da como resultado que se hace el amor 156 veces al año. 
<br /><br />Resumiendo al año una mujer viene a recibir unos 5990,4 metros de pene (casi 6 Km.) anualmente; o medio kilómetro mensual.
<br /><br />Así que amiga mía, si Ud. No ha recibido aún su correspondiente kilometraje en lo que va de año, no lo deje para otro día y permita que el caballero que le dio a leer este papelito le ayude a conseguir su kilometraje.
<br /><br />NOTA: Aunque tenga el kilometraje, unos metros de más, ni le harán daño, ni nadie se los notará
<br /><br />P.D. SORRY ESTA UN POCO FUERTE Y PELADO PERO ME PARECE CHISTOSO
<br /><br />_____________________________________________________________________________
<br /><br />LOS SIETE ENANITOS
<br />Los siete enanitos están de viaje por Europa, y han llegado a Roma. 
<br />Ya que andan por ahí, piden audiencia para hablar con el Papa y por supuesto se la conceden, porque claro... son los famosos siete enanitos.
<br /><br />(sigue...) 
<br /><br />Éstos ingresan a la sala de audiencia, encabezados por Gruñón. El Papa los saluda: -&quot;Queridos hermanos, ¿Queréis preguntarme algo? ...Hay algo que os inquiete?&quot;. 
<br /><br />Gruñón se adelanta: -&quot;Disculpe santidad, queríamos saber si en Roma hay monjas enanas&quot;. 
<br /><br />El Papa responde sorprendido: 
<br />&quot;Pueees...no, en Roma no hay monjas enanas&quot; 
<br />Se oyen algunas risitas y murmullos entre los enanitos. 
<br /><br />Gruñón mira hacia atrás molesto, y todos callan. Vuelve a preguntar: 
<br />&quot;Y en Europa...¿No hay monjas enanas?&quot;. 
<br /><br />El Papa responde nuevamente, con santa paciencia: &quot;No, querido hijo, que yo sepa, en toda Europa no hay monjas enanas&quot;. 
<br /><br />Ahora todos los enanitos se ríen, mientras que Gruñón se va poniendo colorado: &quot;¡¡¿Y en el mundo?, !!... en todo el mundo!!!...¿No hay monjas enanas?&quot;. 
<br /><br />&quot;No, no querido hijo, seguro que en todo el mundo, no hay monjas enanas&quot;. 
<br /><br />Los enanitos se cagan de la risa... saltan... se abalanzan uno sobreotro...se toman de las manos, y todos cantan.... &quot;Gruñón se follo un pingüino...&quot; &quot;Gruñón se folló un 
<br />pingüino...&quot;
<br /><br />__________________________________________________________________________________-
<br /><br />CLASIFICACION DE LAS MUJERES EN LA CAMA
<br />Breve descripción que te sirve de ayuda para saber el tipo de chica con la que estas de rollo o estas saliendo, tu mismo!!!
<br />1 Asmatica: - Uhh...uhhh...uhhh... 
<br /><br />2 Geografica: - Aqui, aqui, aqui, aqui.... 
<br /><br />3 Matematica: - Mas, mas, mas, mas.. 
<br /><br />4 Religiosa: - Ay Dios mio, ay dios mio.. 
<br /><br />5 Suicida - Ay me muero, me muero,,,,,,,,,,,,, 
<br /><br />6 Homicida: - Si paras ahora, te mato 
<br /><br />7 Bióloga: - Venga mi macho, venga.......... 
<br /><br />8 Luchadora - Dale.....Dale....Dale....... 
<br /><br />9 Profesora de Ingles: - Ohhh... YES!!!! Ohhhh...God..... 
<br /><br />10 Tipo &quot;Proyecto Uno&quot;: - No pares!!!! Sigue, Sigue.....No pares Sigue,sigue....... 
<br /><br />11 Tipo &quot;Carlos Sainz&quot;: - Intenta arrancarme otra vez, por tu 
<br />madre!!!!! 
<br /><br />12 Indecisa: - Siiii, nooooo, siiiii, noooooooooooo!!!!! 
<br /><br />13 Negativa: - Nooo, Noooooooo... 
<br /><br />14 Positiva: - Si...si..si............... 
<br /><br />15 Pornografica: - Asi.......dale .....DURO HIJO DE PUTA!!!!! 
<br /><br />16 Serpiente : - Ssssshh, ssshhh...... 
<br /><br />17 Profesora: - Si...eso...por ahi...muy 
<br />bien...correcto...perrrrfecto. 
<br /><br />18 Desinformada: - ?Que es esto?...?porque?... ?que me haces? 
<br /><br />19 Analista de sistemas: - OK, OK, OK 
<br /><br />20 Sensitiva: - Lo siento venir......viene........huggggggg.... 
<br /><br />21 Mujer española - Azul....cariño, pintaremos el techo de azul
]]>
		</document>
		<document id="34f1f7a79a1c59443fee5c2883cd342a" url=""><![CDATA[ANECDOTAS DE LA UNIVERSIDAD.<br/><br/><strong>Primer anécdota:
<br /><br />Esto realmente sucedió en una clase de
<br />la carrera de Medicina.
<br />El profesor estaba hablando de los altos
<br />niveles de glucosa hallados en el semen.
<br />Una asistente levantó la mano y
<br />preguntó: Si le he entendido bien, está usted diciendo que hay un montón
<br />de glucosa como en el azúcar en el semen masculino.
<br />Es correcto -respondió el profesor.
<br />Levantando la mano de nuevo la chica preguntó:
<br />Entonces, ¿por qué no sabe dulce?
<br />Tras un silencio estupefacto, la clase
<br />completa estalló en risas. La cara de la pobre chica se puso rojo
<br />brillante cuando se dio verdadera cuenta de lo que, sin querer, había
<br />dicho. Recogió sus libros sin decir una palabra y salió de la
<br />clase para nunca más volver. Sin embargo, mientras cruzaba la puerta, la
<br />respuesta del profesor fue clásica.
<br />Totalmente serio, respondió a su
<br />pregunta:
<br />No le sabe dulce porque las papilas gustativas para el dulzor están en la punta de la lengua y no al
<br />fondo de la garganta.
<br /><br />Segunda anécdota
<br />Una profesora universitaria estaba
<br />teminando de dar las últimas informaciones a sus alumnos sobre
<br />el examen final que harían al día siguiente.
<br /><br />Terminó diciendo que no habría excusas
<br />para quien no acudiese al examen, a menos que se tratase de un
<br />accidente grave, enfermedad o muerte de algún pariente próximo.
<br />Un gracioso que estaba sentado al fondo
<br />de la clase preguntó con ese típico aire de cinismo:
<br />De entre esos motivos justificantes...
<br />¿podemos incluir el de extremo cansancio por actividad sexual?
<br />La clase explotó de risas mientras que la
<br />profesora aguardaba pacientemente a que todos se callasen.
<br />Entonces ella miró al payaso y le respondió:
<br />Eso no es un motivo justificativo. Como la
<br />prueba será tipo &quot;múltiple choice&quot; usted puede venir y escribir
<br />con la otra mano..., o puede usted contestar de pie, si es que no puede
<br />sentarse.
<br /><br />Tercera anécdota
<br /><br />En clase de Medicina pregunta el profesor:
<br />- ¿Quién puede decirme cuál es el órgano
<br />del cuerpo que puede agrandarse 9 veces su propio tamaño?
<br />Toda la clase se queda en silencio, y una
<br />chica muy tímida levanta la mano y dice:
<br />- El pene.
<br />Y el profesor responde:
<br />- No... Es la pupila, pero felicite a su
<br />novio de mi parte. 
<br />Cuarta anécdota
<br /><br />Un profesor de matemáticas le quiere
<br />hacer una broma a sus alumnos y les dice:
<br />- Chicos, aquí les va un problema:
<br />Un avión sale de Amsterdam con una velocidad de 400 km/h. La presión es de 1.004 mm de Hg. 5 hectopascales, la humedad relativa es del 66% y la temperatura es de 20,4
<br />grados centígrados, la tripulación está compuesta por 5 personas, la
<br />capacidad para los pasajeros es de 45 asientos, el baño está ocupado y hay 5 azafatas ( pero 1 está en huelga ).
<br />La pregunta es . ¿Cuántos años tengo?
<br />Los alumnos se miran asombrados, mientras un chico levanta la mano y responde:
<br />- 44 años, profesor.
<br />El profesor lo mira asombrado y le dice:
<br />- Sí, tengo 44 años, pero... ¿cómo lo supiste?
<br />El alumno responde:
<br />Lo que pasa es que tengo un primo de 22 que es &quot; medio &quot; mamon.</strong>
]]>
		</document>
		<document id="2b8d08792724068f40221cc2dc21c7af" url=""><![CDATA[CHISTES Y MAS CHISTES<br/><br/>NIÑO CUBANO.
<br /><br />Va un niño cubano caminando por la calle, se cruza con Fidel, y al
<br />ver Fidel que el niño lo ignora, le
<br />Pregunta:
<br />'Oye niño, sabe tu quien soy yo?'
<br />El niño le contesta:
<br />'No señó, no se quien e usté, ni me interesa sabe'
<br />Fidel muy enojado le dice:
<br />'Pue como castigo po' no conocé al comandante Castro, ahora mismo
<br />tiene que decime 20 palabra que comiencen con la letra 'C' ..para
<br />que mas nunca en tu vida se te olvide mi apellido que e Castro'
<br />Y el niño le dice
<br />Compañero
<br />Comandante
<br />Castro,
<br />¿Cómo y
<br />Cuándo
<br />Carajo
<br />Comeremo
<br />Carne
<br />Con
<br />Cerveza
<br />Corona
<br />Como
<br />Comen lo
<br />Cabrones
<br />Comelones del
<br />Comité
<br />Central
<br />Comunista
<br />Cubano...?'
<br />Castro se le queda viendo asombrado.
<br />Y el niño concluye:
<br />... Qué ?.... me falto alguna?
<br />Culero……
<br />**************************************************************************************************************************************************
<br /><br />Otro chiste
<br /><br />Después de medio siglo de armonía total en el matrimonio él muere y, poco tiempo después ella también
<br />se nos fue y va para el cielo.
<br />En el cielo ella encuentra al marido y corre hasta donde él se encuentra y le dice:
<br /><br />- Queriiiiiidoooooo! Que bueno encontrarte!!
<br />Y él le responde:
<br /><br />- No me vengas con chingaderas!
<br />'El trato fue: HASTA QUE LA MUERTE NOS SEPARE !!!!
<br /><br />Asì que................ òrale a Chingar a su M…... pa otro lado......................... 
<br />**************************************************************************************************************************************************
<br /><br />¡¡¡ Mal Humorada la vieja !!!
<br /><br />Una vieja ruidosa, fea y malvada con cara rencorosa (no conocen a nadie así ¿verdad<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" /> entra en una
<br />tienda con sus dos niños.
<br />Les grita, insulta, regaña, estruja y tironea sin
<br />parar.
<br />El encargado de la recepción se dirige amablemente a
<br />ella y le dice:
<br />¡Buenos días señora, bienvenida a nuestra tienda!
<br />Tiene usted dos hermosos niños, ¿son gemelos?
<br />La señora deja un momento de gritar y con
<br />una mirada torva entre agria y burlona responde al
<br />encargado:
<br />Por supuesto que no son gemelos, baboso ...!
<br />El mayor tiene 9 años y el otro 7.
<br />¿De donde chingaos saca usted que podrían ser
<br />gemelos?
<br />¿Es usted ciego, pendejo o estúpido?.
<br />Responde el encargado.
<br />No señora, no soy ciego, pendejo ni estúpido...
<br />simplemente no puedo creer que a Usted se la hayan
<br />cogido dos veces..! 
<br /><br />**************************************************************************************************************************************************
<br />estaba un señor en el metro resolviendo un crucigrama cuando se atora en una pregunta 
<br />se voltea y le dice al amigo de al lado 
<br />oiga amigo, ¿organo sexual femenino en cuatro letras? 
<br />pregunta el amigo: mmmm es horizontal o vertical? 
<br />el señor le contesta: horizontal. 
<br />&quot;boca&quot; contesta el amigo. 
<br /><br />************************************************************************************************************************************************** 
<br /><br />Un americano tenia una novia llamada WENDY, por lo que
<br />decide tatuarse en su miembro el nombre de su novia. 
<br />Cuando el miembro estaba tranquilo, solo se veia WY y cuando
<br />estaba muy alegre, se veia WENDY. 
<br />El americano fue de vacaciones a Jamaica y se metio a un
<br />baño. Cuando estaba orinando llego un Jamaiquino grandote,
<br />el americano vio que en su miembro tambien decia WY y le pregunto: 
<br />Oye, tu novia tambien se llama WENDY? 
<br />A lo que el negro le respondio que NO. 
<br />El americano le dijo:
<br />Es que el mío tambien dice WY y cuando esta grande, dice WENDY. 
<br />El negro le contesto:
<br />El mio cuando esta grande dice:
<br />'WELCOME TO JAMAICA, THANKS FOR YOUR VISIT AND HAVE A NICE DAY'. 
<br />**************************************************************************************************************************************************
<br /><br />En una peluquería....
<br /><br />Una pequeñita de 5 años acompaña a su padre a la peluquería para que éste se haga un corte de cabello.
<br />El peluquero, hombre muy amable, decide dar a la niña una pieza de pan dulce para hacer más grata la espera.
<br /><br />La niña se sentó a un lado del sillón, precisamente debajo de donde cortaban el cabello a su padre.
<br />El peluquero voltea a ver a la niña, y le dice:
<br />'¿Sabes algo, muñeca?
<br />Se te va a llenar de pelos tu bizcocho.'
<br />La niña pronta responde:
<br />'Sí, ya me platicó mi mamá... y que también me van a salir chichis...'
<br /><br />**************************************************************************************************************************************
<br /><br />Tres amigas se reúnen para platicar acerca de sus relaciones amorosas. Una 
<br />es casada, otra comprometida y la última con amante. 
<br /><br />Deciden sorprender a sus hombres y coinciden en que usarán esa noche 
<br />     ropa interior negra de piel, tacones altos y antifaz.
<br />  A los pocos días se reúnen para comer, y dicen:
<br />     La comprometida: 
<br />     La otra noche cuando llegó mi novio y me encontró con un body negro de 
<br />     piel, los tacones altos y el antifaz; me dijo:
<br />     -   'eres la mujer de mi vida, te amo', y toooooooooooooooda la noche 
<br />     zaz y zaz y zaz y zaz
<br />     La amante:
<br />     - Yo también. La otra noche vi a mi amante en su oficina, llevaba un 
<br />     body negro de red, tacones altos, el antifaz y una gabardina. Cuando 
<br />     la abrió, 
<br />     no dijo palabra alguna,  y toooooooooooooooda la noche zaz y zaz y zaz 
<br />     y zaz
<br />     La casada:
<br />     - Mandé a los niños a casa de mi mama esa noche. Cuando llegó mi 
<br />     esposo y
<br />     me vio en ese body negro de piel con los tacones super altos y mi 
<br />     antifaz, me dijo:
<br />     -   &quot; Que hay de cenar Batman ???? &quot;
]]>
		</document>
		<document id="b100ca16981c2e87780a8510bc40505b" url=""><![CDATA[QUMICA DE LA MUJER<br/><br/>ANALISIS QUIMICO:
<br />Elemento: Mujer
<br />Simbolo: Mu
<br />Descubridor: Adán
<br />Masa Atómica: Aceptada en 53,4 kg pero varía entre 40 y 140 kg.
<br />Frecuencia: Cantidades abundantes en todas las areas urbanas. 
<br /><br />PROPIEDADES FISICAS:
<br />1- Superficie generalmente cubierta por una capa de pintura.
<br />2- Hierve espontáneamente, se congela por razones desconocidas.
<br />3- Se derrite si se le da un trato especial.
<br />4- Se vuelve amarga si se la usa incorrectamente.
<br />5- Se concentra en varios estados, desde metal virgen hasta metal común.
<br />6- Cede a presión ejercida en los puntos correctos. 
<br /><br />PROPIEDADS QUIMICAS:
<br />1- Tiene gran afinidad por el oro, la plata y una amplia gama de piedras preciosas.
<br />2- Absorbe grandes cantidades de sustancias caras.
<br />3- Puede explotar espontáneamente sin previo aviso y sin razón conocida.
<br />4- Es insoluble en líquidos y su actividad aumenta por saturación en alcohol.
<br />5- Es el agente reductor de dinero mas poderoso conocido por el hombre. 
<br /><br />USOS MAS COMUNES:
<br />1- Altamente ornamental, especialmente en autos deportivos.
<br />2- Puede resultar de gran ayuda para la relajación
<br />3- Agente limpiador muy efectivo. 
<br /><br />PRUEBAS:
<br />1- La muestra pura se torna rosada cuando se la descubre en su estado natural.
<br />2- Se torna verde cuando se la coloca junto a una muestra mejor. 
<br /><br />PELIGROS POTENCIALES:
<br />1- Altamente peligrosa, salvo en manos experimentadas.
<br />2- Es ilegal poseer mas de una, aunque pueden tenerse varias en distintos lugares, siempre que las muestras no entren en contacto, en cuyo caso es inevitable una violenta explosión.
]]>
		</document>
		<document id="e77e8417840c7bececbdd5ce8a166944" url=""><![CDATA[QUMICA DE LA MUJER<br/><br/>ANALISIS QUIMICO:
<br />Elemento: Mujer
<br />Simbolo: Mu
<br />Descubridor: Adán
<br />Masa Atómica: Aceptada en 53,4 kg pero varía entre 40 y 140 kg.
<br />Frecuencia: Cantidades abundantes en todas las areas urbanas. 
<br /><br />PROPIEDADES FISICAS:
<br />1- Superficie generalmente cubierta por una capa de pintura.
<br />2- Hierve espontáneamente, se congela por razones desconocidas.
<br />3- Se derrite si se le da un trato especial.
<br />4- Se vuelve amarga si se la usa incorrectamente.
<br />5- Se concentra en varios estados, desde metal virgen hasta metal común.
<br />6- Cede a presión ejercida en los puntos correctos. 
<br /><br />PROPIEDADS QUIMICAS:
<br />1- Tiene gran afinidad por el oro, la plata y una amplia gama de piedras preciosas.
<br />2- Absorbe grandes cantidades de sustancias caras.
<br />3- Puede explotar espontáneamente sin previo aviso y sin razón conocida.
<br />4- Es insoluble en líquidos y su actividad aumenta por saturación en alcohol.
<br />5- Es el agente reductor de dinero mas poderoso conocido por el hombre. 
<br /><br />USOS MAS COMUNES:
<br />1- Altamente ornamental, especialmente en autos deportivos.
<br />2- Puede resultar de gran ayuda para la relajación
<br />3- Agente limpiador muy efectivo. 
<br /><br />PRUEBAS:
<br />1- La muestra pura se torna rosada cuando se la descubre en su estado natural.
<br />2- Se torna verde cuando se la coloca junto a una muestra mejor. 
<br /><br />PELIGROS POTENCIALES:
<br />1- Altamente peligrosa, salvo en manos experimentadas.
<br />2- Es ilegal poseer mas de una, aunque pueden tenerse varias en distintos lugares, siempre que las muestras no entren en contacto, en cuyo caso es inevitable una violenta explosión.
]]>
		</document>
		<document id="3e9588954681605aefe3f3db2190dc94" url=""><![CDATA[DIFERENCIA DE RICOS Y POBRES<br/><br/>Rico con pistola.........................precavido
<br />Pobre con pistola.....................delincuente 
<br /><br />Rico con manicura......................playboy
<br />Pobre con manicura ...................maricón
<br /><br />Rico con alas...............................ángel
<br />Pobre con alas.........................murciélago
<br /><br />Rico en prostíbulo...................busca placer
<br />Pobre en prostíbulo.............busca a la hermana
<br /><br />Rico leyendo el periódico............intelectual
<br />Pobre leyendo el periódico......busca trabajo
<br /><br />Rico corriendo..........................deportista
<br />Pobre corriendo...........................ladrón
<br /><br />Rico vestido de blanco...................doctor
<br />Pobre vestido de blanco................heladero
<br /><br />Rico con maletín.......................ejecutivo
<br />Pobre con maletín.....................traficante
<br /><br />Rico homosexual..........................gay
<br />Pobre homosexual..............maricón de mierda
<br /><br />Rico rascándose........................alérgico
<br />Pobre rascándose......................sarnoso
<br /><br />Rico en una comisaría............denunciante
<br />Pobre en una comisaría............detenido
<br /><br />Rico cansado....................ejecutivo con stress
<br />Pobre cansado..................PINCHE HUEVON, PONTE A TRABAJAR.[/b]
]]>
		</document>
		<document id="bf96614764f6f3cdf46a8e922680bbb6" url=""><![CDATA[JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA<br/><br/>[b]Dos sujetos entran arrastrando por los brazos a un joven flaco y debilucho a un departamento oscuro, caliente y húmedo.
<br />En el departamento se encontraba Big Leroy, un negro enorme, sudado, hediondo, con cara de gente mala, palillo en la boca y limpiándose las uñas con un cuchillo de carnicero.
<br />Al llegar, uno de los hombres dice: Oye Big Leroy, el jefe ordenó que te cojas a este sujeto... Dice, que es para que aprenda a no hacerle al valiente con la gente del barrio.
<br />El debilucho grita desesperado e implora perdón, pero Leroy apenas asiente con la cabeza ignorando los lamentos del joven y dice:
<br />Pueden dejarlo ahí, en ese rincón, que yo me encargo de ese hijo de puta dentro de un momento.
<br />Cuando los dos hombres salen del departamento el muchacho dice:
<br />Sr.Leroy, por favor, no me haga eso, déjeme ir y le prometo que no le diré a nadie que usted me dejó ir sin castigo.Leroy le dice...&quot; Cállate la boca y quédate quieto ahí&quot;.
<br />Al rato llegan los dos hombres arrastrando a otro individuo... Big Leroy, el jefe quiere que le cortes las dos piernas y le saques los ojos a este tipo para que aprenda a no llevarse el dinero del jefe.
<br />Leroy les dice:...&quot;Déjenlo ahí, en ese rincón que pronto resuelvo ese asunto&quot;.
<br />Poco tiempo después llegan los mismos hombres arrastrando a un tercer muchacho.
<br />Big Leroy, el jefe quiere que le cortes el pito a este tipo, para que aprenda a nunca mas meterse con la mujer del jefe, ah!, y dijo
<br />también que le cortes la lengua y todos los dedos para que no pueda volver a tocar a otra mujer en su vida.
<br />Leroy, con voz grave dice:... &quot;Ponlo ahí en el rincón, junto a los otros dos hijos de puta esos y yo atiendo la orden del jefe pronto&quot;. Cuando se retiran los dos hombres, el muchacho que había llegado primero le dice en voz baja a Leroy: .&quot;Sr. Leroy, con todo respeto, sólo para que usted no se vaya a confundir, yo soy al que hay que cogerse, ¿¿¿¿ok????&quot;
<br /><br />----Jajajaja ya bien resignado el PENDEJO
<br /><br />****************************************************************************************************************
<br /><br />TIPOS DE SALARIOS
<br />- Salario Cebolla: Lo ves, lo agarras... y te pones a llorar!.
<br />- Salario Canalla: No te ayuda en nada, solo te hace sufrir, pero no podes vivir sin él!.
<br />- Salario Humor Negro: Te ríes para no llorar!.
<br />- Salario Preservativo: Te corta la inspiración y te quita las ganas.
<br />- Salario Impotente: Cuando más lo necesitas te abandona.
<br />- Salario Dietético: Con él comes cada vez menos.
<br />- Salario del Ateo: Ya dudas de su existencia.
<br />- Salario Eyaculación Precoz: Apenas ingresa... ya se acabo.
<br />- Salario Menstruación: Viene una vez al mes y dura 3 días.
<br />- Salario Tormenta: No sabes cuándo va a venir, ni cuánto va a durar.
<br />- Salario Teléfono Celular: Cada vez vienen más chiquitos.
<br />- Salario Walt Disney: Hace 30 años que esta congelado
<br /><br />*****************************************************************************************************************
<br /><br />Iba un hombre caminando por la selva, cuando de pronto lo rodea un grupo de salvajes caníbales, y se veía que no tenían muy buenas intenciones. 
<br />¡Ya me llevó la chingada!- dijo el hombre.
<br />En eso, el cielo se abrió, apareció un rayo de luz y se escuchó una voz profunda que le dijo:
<br />¡No, todavía no, lo que debes hacer es quitarle la lanza al jefe caníbal y clavársela a su hijo en el corazón!
<br />Entonces, el hombre pelea con el jefe, le quita su lanza y se la clava en el pecho al pequeño que estaba junto a él, ante el asombro de todos los caníbales.
<br />El hombre voltea al cielo, y se vuelve a escuchar la voz: ¡Ahora sí, Ya te llevo la chingada!
<br /><br />********************************************************************************************************************
<br /><br />Una vez llegaron un borracho, un avaro y un lujurioso al mismo tiempo al Porton celestial. Cuando San Pedro sale a recibirlos les dice:
<br /><br />-No cualquiera puede entrar al cielo, pero si pasan una prueba que les hare, los dejare entrar.
<br /><br />En eso le muestra una botella de licor al borracho, este empieza a temblar y sucumbe ante la botella y se la chinga de un trago. Al ver esto San Pedro dice:
<br /><br />-Has fracasado ¡Al infierno!
<br /><br />Despues San Pedro saca un billete de 500 pesos y lo tira al suelo frente al avaro. Al ver esto, el lujurioso le dice con voz temerosa:
<br /><br />-Si recojes ese billete... ¡Estamos perdidos!
<br /><br />************************************************************************************************************************
<br /><br />Una vez llego un cabron a una cantina frecuentada por solteros, y le pide al cantinero dos copas de licor, el cantinero se las da. Al tenerlas se toma una y derrama la otra sobre su mano derecha. Despues le vuelve a pedir al cantinero y vuelve a hacer o mismo. El cantinero se sorprende y le pregunta al cabron:
<br /><br />-Disculpe que lo moleste, pero ¿Porque bebe una copa de licor y la otra la derrama sobre su mano?
<br /><br />En eso el wey le responde:
<br /><br />-Es que quiero emborrachar a mi pareja amorosa esta noche.
<br /><br />************************************************************************************************************************
<br /><br />Un hombre entra a un banco y le dice a la cajera:
<br />&gt;&gt;   - &quot;Quiero abrir una pinche cuenta en este banco de mierda&quot;
<br />&gt;&gt;   - Por favor señor -dice la cajera- está prohibido hablar de esa
<br />&gt;&gt;manera
<br />&gt;&gt;aquí.
<br />&gt;&gt;   - ¿Por qué chingados? - pregunta él.
<br />&gt;&gt;   - Señor, le suplico que deje de decir vulgaridades -responde 
<br />&gt;&gt;ella.
<br />&gt;&gt;   - Me vale madre lo que piense usted -dice el hombre-
<br />&gt;&gt;yo sólo quiero
<br />&gt;&gt;abrir una puta cuenta en este banco.
<br />&gt;&gt;Entonces la cajera se va y regresa con el Gerente del banco al cual 
<br />&gt;&gt;le
<br />&gt;&gt;había
<br />&gt;&gt;contado lo que sucedía.
<br />&gt;&gt;El Gerente le pregunta al hombre:
<br />&gt;&gt;   - Disculpe caballero, ¿lo puedo ayudar en algo?
<br />&gt;&gt;   - ¡¡Sí, pendejo!! ¡¡Claro que sí ¡¡ Me acabo de ganar 150 
<br />&gt;&gt;millones
<br />&gt;&gt;de
<br />&gt;&gt;dólares en la lotería y quiero abrir una reputa cuenta en este 
<br />&gt;&gt;banco de
<br />&gt;&gt;mierda!!
<br />&gt;&gt;   - Ya veo -responde el Gerente ¡¡y me imagino que esta pinche 
<br />&gt;&gt;vieja
<br />&gt;&gt;huevona hija de la chingada no lo atendió bien, verdad?!!
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;ESTO AMIGOS MIOS..... ES SERVICIO AL CLIENTE, NO CHINGADERAS!!!!!!
<br />&gt;&gt;
<br /><br />*********************************************************************************************************************
<br /><br />El cuento mas corto y mas bonito que has leido en tu vida: 
<br /><br />Había una vez una muchacha que le pregunto a un chico si se quería casar 
<br />con ella. 
<br />El chico dijo &quot;no&quot;. 
<br />Y la muchacha vivió feliz para siempre, sin lavar, cocinar, planchar 
<br />para nadie, saliendo con sus amigas, tirándose al que le daba la gana, 
<br />gastando su dinero en sí misma y sin trabajar para ninguno. 
<br /><br />FIN 
<br /><br />El problema es que de chiquitas, no nos contaban estos cuentos 
<br />Y.......... 
<br /><br />NOS JODIERON!!!!!!!!!!!!CON EL PINCHEEEEE PRINCIPE 
<br />AZUL......!!!!!!!!
]]>
		</document>
		<document id="a857020d091aea1db0cd0be083506cfe" url=""><![CDATA[Espero que no sean uno de estos.<br/><br/>Los ordenadores traen de cabeza a los usuarios... y a los técnicos de soporte.   
<br /><br />• Usuario: No me entra la password en mi cuenta, me salen asteroides.
<br />• Informático: Me llevó un par de tensos segundos darme cuenta de que quería decir asteriscos.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: ¿Me puedes grabar Internet en este disquete?
<br />• Informático: Estuve tentado de grabarle el Acceso directo a Internet Explorer y hacerle feliz.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: Hice este documento en casa, pero aquí no me carga.
<br />• Informático: Bien. ¿Qué procesador de textos has usado?
<br /><br />• Usuario: Windows, versión 6.
<br />• Informático: No, quiero decir qué programa, no el sistema operativo.
<br />• Usuario: Windows.
<br />• Informático: No. Windows es el sistema. Lo que quiero saber es el programa. Por ejemplo, puede haber sido WordPerfect, o Microsoft Word...
<br />• al Usuario se le ilumina la cara...
<br />• Usuario: ¡Ah, claro! Fue con Microsoft Windows.
<br />• Informático: Aún no sé cómo no lo maté.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: Necesito pasar esta imagen a mi cuenta para un trabajo.
<br />• Informático: Eso está hecho, te la paso por FTP en un momento.
<br />• Usuario: No, no puede ser, la imagen tiene que ser JPG.
<br />• Informático: Le daré las gracias por corregirme.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: Mi CPU no es lento, tiene un disco duro de 200 kegabytes.
<br />• Informático: Puff, tremenda máquina.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: Oye, Windows no me funciona, no sé por qué. ¿Puede haber sido por cambiar el nombre del directorio WINDOWS a VENTANAS?
<br />• Informático: por lo menos lo intuye, vamos mejorando.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: He apagado el ordenador, lo he vuelto a encender, y me sigue diciendo que ya puedo apagar el ordenador.
<br />• Informático: Eso es imposible.
<br />• Usuario: Te lo juro, ven a verlo. -vamos hacia allá-
<br />• Usuario: Mira. Apago... Enciendo...
<br />• Informático: ¡Eso es el monitor!!!
<br />• Ojalá me hubieran dado un duro cada vez que he visto esto o una variante...
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: El ordenador me dice que pulse OK, pero no encuentro esa tecla por ningún lado.
<br />• Informático: Ni siquiera se le había ocurrido pulsar la &quot;O&quot; y luego la &quot;K&quot;.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: Quiero escribir un cero en mayúsculas. ¿Cómo lo hago?
<br />• Informático: Ya me gustaría a mí saberlo...
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: Oye, ¿Este disquete funcionará en los ordenadores de la sala? Lo digo porque es azul...
<br />• Informático: Reconozco que esa vez me quedé literalmente sin palabras.
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: ¿Cuánto puede costar una caja de discos duros?
<br />• Informático: Más de lo que piensas...
<br /><br />---&lt;&lt;&lt;&gt;&gt;&gt;---
<br /><br />• Usuario: Me he comprado una impresora, pero no me funciona. No sé si viene con tinta o sin ella.
<br />• Informático: ¿Qué impresora es?
<br />• Usuario: Una DeskJet.
<br />• Informático: Hay varias. ¿Qué modelo?
<br />• Usuario: Eeehhh... no sé, es una HP.
<br />• Informático: Bueno, ¿Es en color o en blanco y negro?
<br />• Usuario: Es beige
<br />• Informático: Esta nunca se la cree nadie, pero si conocieras al usuario en cuestión no te sorprendería...
]]>
		</document>
		<document id="2e4e0cb231f831f9e2c8ad2f0d1219f9" url=""><![CDATA[MUJERES VENGATIVAS<br/><br/>LAS MUJERES VENGATIVAS. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br /><br />VENGANZA NUMERO 1 <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br />Un hombre que siempre molestaba a su mujer, pasó un día por la casa de unos amigos para que lo acompañaran al aeropuerto a dejar a su esposa que viajaba a París.
<br />A la salida de inmigración, frente a todo el mundo, él
<br />le desea buen viaje y en tono burlón le grita:
<br /> ¡¡Amor, no te olvides de traerme una hermosa francesita Ja ja ja!!
<br />Ella bajó la cabeza y se embarcó muy molesta.
<br />La mujer pasó quince días en Francia.
<br />El marido otra vez pidió a sus amigos que lo acompañasen al aeropuerto a recibirla.
<br />Al verla llegar, lo primero que le grita a toda voz es:
<br /> Y amor ¿¿me trajiste mi francesita??
<br /> Hice todo lo posible, - contesta ella - ahora sólo tenemos que rezar para que nazca niña.
<br /><br />VENGANZA NUMERO 2 <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br />El marido, en su lecho de muerte, llama a su mujer. Con voz ronca y 
<br />ya débil, le dice:  - Muy bien, llegó mi hora, pero antes quiero hacerte una confesión.
<br />No, no, tranquilo, tú no debes hacer ningún esfuerzo.
<br />Pero, mujer, es preciso - insiste el marido - Es preciso morir en paz.
<br />Te quiero confesar algo.
<br />Está bien, está bien.
<br />¡Habla!
<br />He tenido relaciones con tu hermana, tu mamá y tu mejor amiga.
<br /> Lo sé, lo sé ¡¡¡Por eso te envenené, hijo de puta!!!
<br /><br />VENGANZA NUMERO 3 <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br />Estaba una indita en un juzgado y el juez le pregunta:
<br /> María, me han dicho que tú mataste a tu esposo.
<br /> Is qui como qui lo maté y no lo maté, tábanos jugando.
<br />A ver, María, explícame eso.
<br />Is qui istaba lavando los calzonis di 
<br />mi viejo y qui llega mi 
<br />viejo, agarra la cubeta dil agua y mi la avienta y mi dice:
<br />'Cómo qui ti llovizna'
<br />Intoncis qui mi enojo y agarro ditirjente.
<br />Se lo aviento en la cara y li hago: ' como qui ti neva!!!'.
<br />Intoncis qui agarra un puñu di piedras y mi hace: ' como qui ti graniza!'
<br />Y entoncis qui mi inojo más y agarro piedras y li hago:' como qui ti 
<br />graniza tanbién!!!'
<br />Dispuis agarra il látigo di su caballo y qui me hace: ' como qui 
<br />ti rilampaguea!'
<br />Intonsis qui mi agarra bien incabronada y como yo no traiba cinturón 
<br />qui agarro il machete y li hago...: ¡¡¡ZASSSSSS!!!... !! COMO QUI TI PARTI  UN RAYO MALDITO CABRON!!!!
]]>
		</document>
		<document id="d6cc7dfe7a536b211c52d284b5da7700" url=""><![CDATA[SNIF SNIF, ADIOS UNIVERSIDAD<br/><br/>LO QUE DEBES SABER ESTANDO EN LA UNIVERSIDAD...
<br /><br />1. No importa cuan tarde sea tú primera clase, igual te vas a dormir.
<br />2. Vas a cambiar completamente y no te darás cuenta. 
<br />3. Puedes amar a varias personas de manera diferente.   
<br />4. Los alumnos de la universidad también tiran  avioncitos y cachos de papel durante la clase, esconden las mochilas....y sí.... también dibujan monitos en los cuadernos.
<br />5. Si vas a clases con zapatos, te preguntarán por qué andas tan elegante.
<br />6. Cada reloj del edificio muestra una hora diferente. 
<br />7. Si eras inteligente en la prepa, es pasado.
<br />8. No importa todo lo que prometiste al salir del colegio, irás a las fiestas de la Universidad, aunque sean la noche anterior al examen final.
<br />9. Te puedes saber toda la materia y te irá mal en el examen.
<br />10. Puedes no saber nada de la materia y sacarte un 10 en el examen.
<br />11. Tu casa es un lugar perfecto para ir de visita.
<br />12. La mayor parte de la educación es adquirida fuera de las salas de clase.
<br />13. Si nunca tomaste, vas a tomar. 
<br />14. Si nunca fumaste, vas a fumar.
<br />15. Si nunca tiraste, vas a tirar.
<br />16. Si no haces nada de esto (13-14-15) durante la universidad, nunca más en la vida lo harás, a menos que entres de nuevo a la universidad.
<br />17. Te vas a transformar en una de esas personas que tus padres te aconsejaron alejarte de ellas . 
<br />18. Psicología es en verdad biología.
<br />19. Biología es en verdad química.
<br />20. Quimica es en verdad física.
<br />21. Física es en verdad matemática.
<br />22. O sea, aun que estudies años, igual no vas a saber nada de nada. 
<br />23. Sentir depresión, soledad o tristeza no son exquisiteces de quien no tiene nada que hacer.
<br />24. Siempre prometeras que el próximo semestre estudiaras más y festejarás menos pero siempre ocurrira lo contrario.
<br />25. Las únicas cosas que valen la pena en la universidad son los amigos que conocerás allá. 
<br />26. No verás la hora de terminar la Universidad.
<br />27. Cuando termine te vas a dar cuenta de que fue la mejor época de tu vida. 
<br /><br />CUANDO TERMINA LA UNIVERSIDAD, LAS SEÑALES DE QUE YA NO ESTÁS EN ELLA SUCEDEN CUANDO:
<br /><br />1. Tener sexo en cama de una plaza es un absurdo.
<br />2. Hay más comida que cerveza en tu refrigerador. 
<br />3. Las seis de la mañana es la hora en que despiertas y no en la que te vas a  acostar.
<br />4. Tu música preferida la escuchas cuando vas en el ascensor.
<br />5. Andas con paraguas y te preocupas de la predicción Del tiempo. 
<br />6. Tus amigos se casan y divorcian en vez de andar y terminar.
<br />7. Tus vacaciones disminuyen de 130 a 15 días por año.
<br />8. Los jeans y camisetas ya no son consideradas vestimenta.
<br />9. Eres tú el que llama a los policías porque los pinches vecinos no bajan la música. 
<br />10.Ya no sabes a qué hora cierran los autoservicios.
<br />11. Dormir en el sillón te da un puto dolor de espaldas.
<br />12. Ya no duermes siesta entre las 12 y las 6 de la tarde durante la semana..
<br />13. Vas a la farmacia a comprar analgésicos y antiácidos y no condones o pruebas de embarazo. 
<br />14. Te tomas el desayuno a la hora del desayuno.
<br />15. Más del 90% del tiempo que pasas frente al computador, de verdad estás trabajando
<br />16. Ya no tomas solo en casa antes de salir para economizar antes del antro
<br />17. Y lo más importante... Ya no tienes tiempo ni siquiera de leer este mensaje y aprovechar de pasarlo a tus amigos para que ellos se acuerden que también están viejos y los buenos tiempos de la universidad ya se fueron o se están yendo...
<br />DISFRUTA EL MOMENTO!!! VIVE LA UNIVERSIDAD, A POCO NO ES CHIDA....... EL
<br />TIEMPO VUELA.
]]>
		</document>
		<document id="aa823e85c28cf13436dc58e74b6828c" url=""><![CDATA[ya ven porque no encuentro trabajo.<br/><br/>Un muchacho termina el bachillerato y no tiene ganas de estudiar nada. Como el padre es un tipo de renombre, presiona al chamaco:
<br /><br />— ¡Ahhh, ¿no quieres estudiar, holgazán?! Bueno, yo no mantengo vagos, así que vas a trabajar. ¿Estamos?
<br /><br />De mucho dinero, metido en la política y con algunos amigos políticos, dada su larga trayectoria, el progenitor trata de conseguirle un empleo al joven; hasta habla con uno de sus compañeros de partido que en ese momento están en el gabinete:
<br /><br />— Rodríguez, ¿te acordarás de mi hijo? Bueno, pues fíjate que terminó el bachillerato y el maldito mocoso no quiere estudiar ahorita. Necesita un puesto como para que empiece a trabajar, mientras decide si va a seguir una carrera… El asunto es que haga algo y no vague ni se la pase en la casa haciendo nada, a ver si así se compone. ¿Me entiendes?
<br /><br />A los tres días llama Rodríguez:
<br />—Tito, ya está. Asesor del Presidente de la República. Le van a caer unos 90 mil pesos al mes…
<br />“¡No, no friegues, Rodríguez! ¡Es una locura! Tiene que comenzar de abajo, además, con tanto dinero, se va a poner peor…”.
<br /><br />A los dos días, Rodríguez se comunica de nuevo:
<br />— Tito, ya lo tengo. Le conseguí un cargo de Asistente Privado de un diputado. El sueldo es más modesto, 40 mil al mes…
<br />“¡No, Rodríguez! ¡Acaba de salir de la prepa! No quiero que la vida se le haga tan fácil de entrada. Quiero que sienta la necesidad de estudiar, ¿me entiendes?”.
<br /><br />Al otro día:
<br />— Tito, ahora sí… Jefe de Compras en la Delegación de la Secretaría de Comunicaciones, ya está; claro que el sueldo se va muy abajo, 30 mil nada más…
<br />“Pero Rodríguez, ¡por favor!, Consígueme algo más modesto. Va empezando… Algo de unos 5 ó 6 mil nada más”.
<br /><br />— No, eso es imposible, Tito…
<br />“¿Por qué?”.
<br /><br />—Porque esos cargos son por concurso, necesita: currículum, inglés, título universitario, haber hecho por lo menos una maestría o un postgrado en el extranjero, haber hecho méritos, estar afiliado a un sindicato, antecedentes… Y por supuesto, experiencia previa. Está cañón, Tito. Trabajos así no se encuentran fácilmente.
<br /><br />Autor: Desde el Gobierno del Estado de Baja California.
<br />Via: zetatijuana.com
]]>
		</document>
		<document id="b19caf9823feaca9d659170846283bbd" url=""><![CDATA[La chingada<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />.................................................. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br /><br />Por ella nos reconocemos entre extraños...
<br /><br />Conocerla, usarla, arrojándola al aire como un juguete vistoso o haciéndola vibrar como un arma afilada, es una manera de afirmar nuestra mexicanidad.
<br /><br />La chingada es una palabra hueca. No quiere decir nada. Es la Nada.
<br /><br />Pero, ¿que o quien es la chingada?
<br />- ¿Quien es la chingada? Ante todo es la Madre... una madre mítica.
<br />- Es una representación mexicana de la maternidad Es una voz mágica.
<br />- Basta un cambio de tono, una inflexión apenas parar que su sentido varíe.
<br />- Hay tantos matices como entonaciones: tantos significados como sentimientos.
<br />- La chingada es la Madre abierta, violada o burlada por la fuerza.
<br /><br />¿Y el hijo de la chingada?
<br /><br />- El hijo de la chingada es el engendro de la violación, del rapto, de la burla.
<br />- Un hijo de la chingada (nótese que también existen las hijas de la chingada), es el mismo que no tiene madre, es decir, el individuo malo, abusivo, perverso, preponente...
<br /><br />Y sus usos?
<br />- Chinga (adv.). Hacer algo expeditamente: vaya en chinga.
<br /> -Chinga (s). Algo que requiere mucho trabajo y que no se desea realizar: &quot;Pintar la casa es una chinga&quot;.
<br />- Chingadazo (s). Un fuerte golpe: Se dio un chingadazo con la puerta.
<br />- Chinganear (s). Se aplica también a las cosas de mala calidad o respectivamente a cualquier objeto: ese reloj es una chingadera; en esta maleta traigo todas mis chingaderas.
<br />- Chingalamala (s). Al igual que el chingaquedito, chinga constantemente, pero abiertamente y sin miramientos.
<br />- Chingaquedito (s). El que molesta todo el tiempo, pero sutilmente: &quot;Alberto es un chingaquedito&quot;.
<br />- Chingar (v). en un contexto sexual, hacer el amor. Se puede chingar a una mujer sin poseerla. El que chinga jamas lo hace con el consentimiento de la chingada. &quot;El Greñas se chingo a la Catalina&quot;.
<br />- Chingar (v). Se puede añadir la de robar, perder o ganar: el que roba o gana, ya chingo, mientras que la víctima o perdedor, se chingo.
<br />- Chingarse (v). Alguien se chinga cuando trabaja duro para lograr algo.
<br />- Chingarse (v) Cuando algo se rompe o se descompone o le va mal: &quot;se chingo la televisión; ya se chingaron a los huelguistas&quot;.
<br />- Chingo (s). una gran cantidad de algo: Mi jefe tiene un chingo de dinero
<br />- Chingamadral (s). ver chingomadral.
<br />- Chingomadral (s). superlativo de chingo . &quot;Se require un chingomadral de dinero para pagar la operación de mi abuela&quot;.
<br />- Chingonería (s). Lo contrario de chingadera es chingonería, algo extraordinario o excelente: &quot;El trabajo que hizo el carpintero es una chingoneria&quot;.
<br />- Chingononon (adv). superlativo de chingo.
<br />- Chingonsísimo (adv) Superlativo de chingón.
<br />- Chingoputamadral (adv) superlativo de chingomadral.
<br />- Chinguero (s) Es lo mismo que un chingo de cosas, o para aplicar la misma palabra: un chingo de chingaderas.
<br />- Chinguetas Ver chingón.
<br />- Chingón (adj) Cuando se utiliza como adjetivo, se refiere a algo sobresaliente, bueno.
<br />- Chingón (s) Cuando se utiliza como sustantivo, es el que es un as. Aquel que sobresale.
<br />- Hacer una chingadera: Hacer algo contras las reglas preestablecidas: &quot;Nomás lo haces por chingar&quot;. &quot;Traicionar; hacer algo a una persona solo por molestar; actuar de mala fe contra alguien: Mi compadre, al venderme el terreno me hizo una chingadera.&quot;
<br />- Ley Gringa - El que se apendeja, se chinga.
<br />- Ley de Herodes - O te chingas o te jodes
<br />- Se lo cargo la chingada - Se murió, se perdió irremisiblemente o se salió mal librado de un trance.
<br />- Ah, chinga! - Es una expresión, que según la entonación, puede significar:
<br /><br />* &quot;-No estoy de acuerdo!&quot;
<br />    * &quot;¿Por que?&quot;
<br />    * &quot;-No lo puedo creer!&quot;,
<br />    * interjección&quot;
<br /><br />- Me lleva la chingada! - Es la expresión de enojo o furia por algo que no salió bien.
<br />- Chingón (s) es el macho, el que abre
<br />- El chingado - es lo pasivo, lo inerte, el que se deja chingar
<br />- Chingar a su madre - sin duda, el peor de los insultos en México; debería significar ir a violar a su propia madre, aunque en realidad el significado ultimo a nadie le importa; lo relevante es que este insulto es capaz de ofender al mas tranquilo.
<br />Prohibida
<br /><br />El poder mágico de la chingada se intensifica por su carácter prohibido.
<br /><br />Nadie la dice en publico. Solamente un exceso de cólera, una emoción o el entusiasmo delirante, justifican su expresión franca.
<br /><br />Es una palabra que solo se oye entre hombres, o en grandes fiestas. Al gritarla rompemos un velo de pudor, de silencio, de hipocresía. Nos manifestamos tal y como somos de verdad. Para el mexicano, la vida es la posibilidad de chingar o de ser chingado. Hay quienes chingan por chingones y quienes chingan por chingar
<br />¿Y donde esta la Chingada?
<br /><br />Cuando decimos Vete a la Chingada, enviamos a nuestro interlocutor a un espacio lejano, vago e indeterminado, país gris que no esta en ninguna parte
<br /><br />Un muy buen amigo, el Lic. Rafael Mayorga, (Todavia lo considero mi amigo), siempre me mandaba a la chingada,  me explico que este lugar esta en Jalisco,asi que cuando a ti te manden a la chingada no te ofendas te estan mandando a Jalisco.
]]>
		</document>
		<document id="c2f679bf5dea1445de2d3d018703d168" url=""><![CDATA[Damas de la noche y sus apodos.<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ohmy.gif" alt=":)" />
<br /><br />- La Fabuloso porque hace feliz a tu nariz.
<br /><br />- La Gigante porque te da más por tu dinero.
<br /><br />- La Rufles porque tiene con qué.
<br /><br />- La Dorian Grey porque te la pones como quieras.
<br /><br />- La AT&amp;T porque es para sentirse cerca con descuentos por volumen.
<br /><br />- La Avantel porque tiene grande cobertura y sus tarifas son pequeñas.
<br /><br />- La McDonalds porque tiene 1 millón de clientes satisfechos.
<br /><br />- La Church's porque te pone el pollo como hmm hmm hmm.
<br /><br />- La Macrovideocentro porque vibrarás de emoción con ella.
<br /><br />- La Walmart porque tiene precios bajos siempre.
<br /><br />- La Bital porque es más grande ser buena.
<br /><br />- La Kentucky porque tiene la receta secreta.
<br /><br />- La Mum porque tiene bolitas mágicas.
<br /><br />- La Benavides porque está cerca de ti y ahora con su mini super.
<br /><br />- La Conasupo para la asistencia del pueblo.
<br /><br />- La IFE porque te abre sus puertas.
<br /><br />- La Oxxo porque quiere verte feliz.
<br /><br />- La Super 7 porque trabaja de 11:00pm a 7:00 am.
<br /><br />- La TV Azteca porque te lo hace con HECHOS y con NADA PERSONAL .
<br /><br />- La Televisa porque trabaja las 24 HORAS y te lo hace PUNTO POR PUNTO.
<br /><br />- Las gemelas de Sabritas porque... a que no puedes coger solo una.
<br /><br />- La Bimbo porque tiene el cariño de siempre.
<br /><br />- La Ghoner porque se lo hace cada 10 años o 400,000 kms.
<br /><br />- La Del Monte porque tiene a los tomatitos muy contentitos.
<br /><br />- La Vaporub porque tiene el apapacho que alivia.
<br /><br />- La Julio Cepeda porque es un paraíso de juguetes.
<br /><br />- La Coronado porque tiene mucho años en experiencia en cajetas.
<br /><br />- La Mazapan Azteca porque te da la energía que mueve a mas mexicanos.
<br /><br />- La Pipo porque te hace pipí.
<br /><br />- La Topo Chico porque ahora sabe mucho massss.
<br /><br />- La Tecate porque con todo va.
<br /><br />- La Nike porque she Just Do It (ella sólo lo hace).
<br /><br />- La Soriana porque tiene los precios mas bajos del mercado.
<br /><br />- La K2 por que tiene precios de fábrica.
<br /><br />- La Frey porque tiene garantía de por vida.
<br /><br />- La Apache porque te da 1 año de garantía.
<br /><br />- La Llantax porque te da más que las demás.
<br /><br />- La General Motors porque te da asistencia en el camino.
]]>
		</document>
		<document id="bb36750d864ddcaf93af64f7a1068fea" url=""><![CDATA[Ante la crisis solo nos queda reir<br/><br/>Abogado piadoso 
<br /><br />Una tarde un famoso y acaudalado abogado iba en su limosina cuando vio a dos hombres a la orilla de la carretera comiendo pasto.
<br />Preocupado, ordenó a su chofer detenerse y bajó a investigar.
<br />Le preguntó a uno de ellos:
<br />¿Por qué están comiendo pasto, muchacho?
<br />No tenemos dinero para comida - dijo el pobre hombre - Tenemos que comer pasto.
<br />Bueno, entonces vengan a mi casa y yo los alimentaré - dijo el abogado.
<br />Gracias, don, pero tengo esposa y dos piojosos conmigo. Están allí, debajo de aquel árbol.
<br />Que vengan también - dijo el abogado.
<br />Volviéndose al otro pobre hombre le dijo:
<br />Ud. también véngase, mi amigo.
<br /> El hombre, con una voz lastimosa dijo:
<br />Pero, Sr., yo también tengo esposa y SEIS hijos conmigo!
<br />Que se vengan ellos también - respondió el abogado.
<br />Entraron todos en el enorme y lujoso carro, lo que no fue fácil, aún para un automóvil tan grande como la limusina.
<br />Una vez en camino, uno de los pobres tipos miró al abogado y le dijo:
<br /> Sr., Ud. es muy bueno. Gracias por llevarnos a todos con Ud.
<br />El abogado le contestó: -¡No hombre, no tenga pena, estoy feliz de hacerlo! Les va a encantar mi casa... ¡El pasto está como de metro y medio de alto!
<br />____________________________________________________________________________________
<br /><br />Wall Street y Los Monos 
<br /><br />Una vez llegó al pueblo un señor, bien vestido, se instaló en el único hotel que había, y puso un aviso en la única página del periódico local, estaba dispuesto a comprar cada mono que le traigan por $10.
<br /><br />Los campesinos, que sabían que el bosque estaba lleno de monos, salieron corriendo a cazar monos.
<br /><br />El hombre compró, como había prometido en el aviso, los cientos de monos que le trajeron a $10 cada uno sin chistar.
<br /><br />Pero, como ya quedaban muy pocos monos en el bosque, y era difícil cazarlos, los campesinos perdieron interés, entonces el hombre ofreció $20 por cada mono, y los campesinos corrieron otra vez al bosque.
<br /><br />Nuevamente, fueron mermando los monos, y el hombre elevó la oferta a $25, y los campesinos volvieron al bosque, cazando los pocos monos que quedaban, hasta que ya era casi imposible encontrar uno.
<br /><br />Llegado a este punto, el hombre ofreció $50 por cada mono, pero, como tenia negocios que atender en la ciudad, dejaría a cargo de su ayudante el negocio de la compra de monos..
<br /><br />Una vez que viajó el hombre a la ciudad, su ayudante se dirigió a los campesinos diciéndoles:
<br /><br />- Fíjense en esta jaula llena de miles de monos que mi jefe compró para su colección, ni recuerda que los tiene. Yo les ofrezco venderles a ustedes los monos por $35 y cuando mi jefe regrese de la ciudad, se los venden por $50 cada uno.
<br /><br />Los campesinos juntaron todos sus ahorros y compraron los miles de monos que había en la gran jaula, y esperaron el regreso del 'jefe'...
<br /><br />Desde ese día, no volvieron a ver ni al ayudante ni al jefe. Lo único que vieron fue la jaula llena de monos que compraron con sus ahorros de toda la vida.
<br /><br />Ahora tienen ustedes una noción bien clara de:
<br />Cómo funciona el Mercado de Valores, la Bolsa y Wall Street
<br /><br />ya no deposite su dinero a los bancos mejor  Tatúese un dólar en el pene y...
<br />disfrute de cinco ventajas:
<br /><br />1º Disfrutará moviendo su dinero.
<br />2º Verá crecer su inversión.
<br /><br />3º No le importará que su mujer se coma sus ahorros...
<br /><br />4º Sólo usted decide cómo proteger su inversión, y...
<br /><br />5º Sólo usted decide dónde meter su dinero.
<br /><br />Siempre pensando en usted,
<br />le saluda su asesor de inversiones
]]>
		</document>
		<document id="ab2b5c23b908ba720efaba872195314" url=""><![CDATA[frases celebres<br/><br/>Graffitis
<br />Ojo por ojo... ojenta y guatro. (un gangoso)
<br />Mi amor, no puedo vivir sin voz. (Pavarotti)
<br />Despues de mi... fa. (Beethoven)
<br />Les voy a romper el culo. (la hemorroides)
<br />La gallina es un animal extremadamente peligroso. (La lombriz)
<br />Mi mama me mima. (un mimo)
<br />Me re cagaron. (un baño)
<br />Me hicieron mierda. (la comida)
<br />No tengo un mango. (Tupperware)
<br />Me enferma la gente que no da la cara. (Anonimo)
<br />Que nadie se atreva... a tocar a mi vieja. (Edipo)
<br />Las mujeres estan tirando la toalla (Tampones O.B.)
<br />No se si soy claro... (Steve Wonder)
<br />Mi tiempo vale. (un parquimetro)
<br />Me quede dormido y al otro dia amaneci duro. (el pan)
<br />Que curvas! (Schumager)
<br />Los reyes son los padres. (el Principe Carlos)
<br />Nosotras apoyamos la liberacion femenina. (Carcel de Mujeres)
<br />Tengo problemas para conseguir una pareja estable. (una viuda negra)
<br />Se dice que el perro siempre ha sido el mejor amigo del hombre. Yo me encargo de las mujeres! (el gato)
<br />Viaje con nosotros... lo trataremos como a una vaca. (Aerolineas de la India)
<br />Se me fue la mano! (Mazinger Z)
<br />Yo empece comiendome las uñas. (la Venus de Milo)
<br />Me encanta ir a la escuela. (un piojo)
<br />Hemos batido al enemigo. (Moulinex
<br />Santa Maria!, que pinta tiene la niña. (Cristobal Colon)
<br />Es mejor dar que recibir. (un boxeador)
<br />Mi mama es una arrastrada. (una culebra)
<br />Yo si soy parte de las masas. (Maseca)
<br />Estoy cansada de coser botones! (la madre de Superman)
<br />Tengo un corazon de piedra. (una estatua)
<br />Tengo nervios de acero. (Robocop)
<br />Malditos sean los que me contagiaron el SIDA. (Dracula)
<br />Me cago en el Congreso. (una paloma)
<br />Convencer a la Reina me costo un huevo. (Cristobal Colon)
<br />Devuelvanme mi capa! (Ozono)
<br />Cada dia la tengo mas clara. (Michael Jackson)
<br />Estoy en todas las paredes. (un moco)
<br />Estoy encinta. (Scotch)
<br />Me encanta firmar autografos en pelotas. (un jugador de futbol)
<br />Yo tengo un pasado negro. (Michael Jackson)
<br />Jugando al futbol soy de madera. (Pinocho)
<br />Se me rompio el despertador! (la bella durmiente)
<br />Me lo conto un pajarito. (un esquizofrenico)
<br />Vayamos al grano! (un dermatologo)
<br />Unidos venceremos! (los ladrillos de la pared)
<br />El supositirio es una aspirina que salio para el culo. (Bayer)
<br />Mama, ¿otra vez bananas? (Tarzan)
<br />Creo en la reencarnacion. (una uña)
<br />X (un analfabeto)
<br />Tengo todos mis hijos de apellido distinto. (Juan Carlos Distinto)
<br />El maestro se esta haciendo la rata. (las tortugas ninja)
<br />Mi marido se vive yendo por las ramas. (la esposa de Tarzan)
<br />Vi luz y subi. (el medidor)
]]>
		</document>
		<document id="62335670d5c514acf46f0ba2f7d0cc6e" url=""><![CDATA[Quien lo dijo?????????<br/><br/>Graffitis
<br />Ojo por ojo... ojenta y guatro. (un gangoso)
<br />Mi amor, no puedo vivir sin voz. (Pavarotti)
<br />Despues de mi... fa. (Beethoven)
<br />Les voy a romper el culo. (la hemorroides)
<br />La gallina es un animal extremadamente peligroso. (La lombriz)
<br />Mi mama me mima. (un mimo)
<br />Me re cagaron. (un baño)
<br />Me hicieron mierda. (la comida)
<br />No tengo un mango. (Tupperware)
<br />Me enferma la gente que no da la cara. (Anonimo)
<br />Que nadie se atreva... a tocar a mi vieja. (Edipo)
<br />Las mujeres estan tirando la toalla (Tampones O.B.)
<br />No se si soy claro... (Steve Wonder)
<br />Mi tiempo vale. (un parquimetro)
<br />Me quede dormido y al otro dia amaneci duro. (el pan)
<br />Que curvas! (Schumager)
<br />Los reyes son los padres. (el Principe Carlos)
<br />Nosotras apoyamos la liberacion femenina. (Carcel de Mujeres)
<br />Tengo problemas para conseguir una pareja estable. (una viuda negra)
<br />Se dice que el perro siempre ha sido el mejor amigo del hombre. Yo me encargo de las mujeres! (el gato)
<br />Viaje con nosotros... lo trataremos como a una vaca. (Aerolineas de la India)
<br />Se me fue la mano! (Mazinger Z)
<br />Yo empece comiendome las uñas. (la Venus de Milo)
<br />Me encanta ir a la escuela. (un piojo)
<br />Hemos batido al enemigo. (Moulinex
<br />Santa Maria!, que pinta tiene la niña. (Cristobal Colon)
<br />Es mejor dar que recibir. (un boxeador)
<br />Mi mama es una arrastrada. (una culebra)
<br />Yo si soy parte de las masas. (Maseca)
<br />Estoy cansada de coser botones! (la madre de Superman)
<br />Tengo un corazon de piedra. (una estatua)
<br />Tengo nervios de acero. (Robocop)
<br />Malditos sean los que me contagiaron el SIDA. (Dracula)
<br />Me cago en el Congreso. (una paloma)
<br />Convencer a la Reina me costo un huevo. (Cristobal Colon)
<br />Devuelvanme mi capa! (Ozono)
<br />Cada dia la tengo mas clara. (Michael Jackson)
<br />Estoy en todas las paredes. (un moco)
<br />Estoy encinta. (Scotch)
<br />Me encanta firmar autografos en pelotas. (un jugador de futbol)
<br />Yo tengo un pasado negro. (Michael Jackson)
<br />Jugando al futbol soy de madera. (Pinocho)
<br />Se me rompio el despertador! (la bella durmiente)
<br />Me lo conto un pajarito. (un esquizofrenico)
<br />Vayamos al grano! (un dermatologo)
<br />Unidos venceremos! (los ladrillos de la pared)
<br />El supositirio es una aspirina que salio para el culo. (Bayer)
<br />Mama, ¿otra vez bananas? (Tarzan)
<br />Creo en la reencarnacion. (una uña)
<br />X (un analfabeto)
<br />Tengo todos mis hijos de apellido distinto. (Juan Carlos Distinto)
<br />El maestro se esta haciendo la rata. (las tortugas ninja)
<br />Mi marido se vive yendo por las ramas. (la esposa de Tarzan)
<br />Vi luz y subi. (el medidor) <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/confused2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wacko.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="90c5073d7827682128b28447af45a6ab" url=""><![CDATA[Estoy en la etapa de los 29 años..................<br/><br/>A LOS... 20!
<br /><br />Por fin! Cumpliste los veinte y te sientes la ultima Coca-Cola del
<br /><br />desierto... eres otro pedo!!!
<br /><br />Que mas puedes pedir?
<br /><br />Tu piel parece de durazno y aunque te comes doce tacos de BISTEK,
<br /><br />a
<br /><br />tu figura no le sobra nada, te das el lujo de tener 4 novios y
<br /><br />bailar y desvelarte y sigues siendo la misma muñeca al otro dia
<br /><br />A LOS 21!.... Eres la mujer mas deseada por los hombres (sobre
<br /><br />todo
<br /><br />por los mayores de 30)... Además te llueven las propuestas
<br />matrimoniales...
<br /><br />A LOS 22!.... Comienza tu periodo laboral (y curiosamente con él,
<br />tus crisis económicas)...
<br /><br />Pero, que mas da, si dentro de poco te van a sacar de trabajar,
<br /><br />o
<br /><br />no?
<br /><br />A LOS 23!...Aunque aun no has dejado de trabajar, ya puedes
<br /><br />presumir
<br /><br />que tienes las manos llenas de billetes (!Total!, que
<br /><br />importa que sean propiedad del Banco en donde trabajas.)
<br /><br />A LOS 24!...Ah, que felicidad! Has encontrado a tu principe azul,
<br /><br />asi que no tarda la hora en que tu dedo anular luzca una hermosa
<br /><br />argolla de matrimonio...
<br /><br />A LOS 25!...Oh decepción! Has extraviado a tu principe azul (aquel
<br /><br />al que sus papás obligaron a hacer una maestria...en el
<br /><br />extranjero)
<br /><br />LOS 26!.....Empiezas a preocuparte (todas tus amigas se están
<br /><br />casando y tu galán, el mismo que se fue al extranjero no da
<br /><br />señales de vida)
<br /><br />A LOS 27!.....Empiezas a despreocuparte, que importa si no te has
<br /><br />casado al fin la mayoria de tus amigas ya se están divorciando y
<br />lo
<br /><br />peor, las están engañando.
<br /><br />A LOS 28!...Te entra el pánico. Acabas de descubrir que los doce
<br /><br />tacos de tripa que te devorabas a los veinte años,
<br /><br />ya están haciendo estragos en tu figura, ¿no sera que estás
<br /><br />embarneciendo?
<br /><br />Y empiezan las dietas que no te sirven más que para pura
<br /><br />chingada!!!!!
<br /><br />29!.....Horror! Ya averiguaste que no eras la última Coca-Cola del
<br /><br />desierto, estas al final de los veintitantos y aún sigues
<br /><br />contando
<br /><br />billetes (que no son tuyos), el galán no aparece (sera que
<br /><br />tiene que
<br /><br />repetir otros cinco años de maestria? el pendejo!!!). Y ya son
<br /><br />menos
<br /><br />los hombres que vuelven el rostro para mirarte, ni siquiera los
<br /><br />rabo
<br /><br />verde, puro pinche feo se te acerca..... y sigues mejor sola...
<br /><br />A LOS 30!...
<br /><br />El colapso total! Pero no te preocupes, la mejor etapa sexual,
<br /><br />laboral, mental y económica de la mujer comienza a los
<br /><br />treinta....
<br /><br />DESPUÉS DE LOS 30's.....
<br /><br />1. Si eres soltera, lejos de perder el tren te estas ahorrando un
<br /><br />divorcio y tal vez un parto o dos o tres no deseados... que
<br /><br />maravilla, ahora tus amigas son divorciadas, o dejadas, o
<br /><br />engañadas,
<br /><br />gordas, llenas de niños o no pueden salir porque el marido no
<br /><br />las
<br /><br />deja... que pena!!!!!!!
<br /><br />2. Haz cuentas, tus pretendientes realmente de valor los estas
<br /><br />consiguiendo ahora, antes eran niños estúpidos,
<br /><br />ahora tus pretendientes te dan buenos regalos, te llevan de
<br /><br />viaje,
<br /><br />te llevan a buenos lugares, hasta dinero te dan, disque para que
<br /><br />no
<br /><br />batalles!!!! Que tipos de weyes querian contigo a los 20's? (el
<br /><br />hombre casado, el papa de tu amiga, el huevon afuera del
<br /><br />colegio)...
<br /><br />3. Ellos no te eligen..... la que elige eres TÚ (hablando de
<br /><br />hombres
<br /><br />y de empleos)... ya no te vas con cualquier estúpido que te
<br /><br />hable bonito, hasta te ries de ellos cuando tiran su rollo,
<br /><br />ahora
<br /><br />buscas a un Wey que sea Inteligente... y que dure más de 5
<br /><br />minutos
<br /><br />en la cama, te olvidas del tipo que te dice:
<br /><br />Es que el primero siempre es asi de rápido, pero esperate al
<br /><br />segundo
<br /><br />y no te la vas a acabar!!!!! y el segundo nunca llega!!!!!!!!
<br /><br />4. Pesa más tu inteligencia intelectual y experiencia sexual que
<br /><br />tu
<br /><br />peso en kilos... te sabes el kamasutra mejor que el que lo
<br /><br />escribio... a huevo!!
<br /><br />5. El &quot;que dirán&quot; baja del 1 al 18 en tus prioridades... te vale
<br /><br />madre lo que piensen tus vecinos,
<br /><br />tus padres y hasta tus amigos es más hasta disfrutas haciendo
<br /><br />cosas
<br /><br />que antes no hacias....
<br /><br />6. Tienes armas para descubrir mentiras y dejar cabrones sin caer
<br /><br />en
<br /><br />depresión. Ahora lo que no te mata te hace más fuerte. (Muy
<br /><br />bueno)
<br /><br />7. No extrañas el uniforme colegial ni tus jeans de prepa cuando
<br /><br />te
<br /><br />enfundas en cualquier ropa de marca comprada con tu dinero no
<br /><br />comprada con la lana de tus padres!!!!!!! o de tu
<br /><br />marido!!!!!!!........
<br /><br />8. La seguridad, autosuficiencia y autoestima después de los 30 no
<br /><br />las compras con nada, la palabra COMPLEJO paso de moda...
<br /><br />9. Estás lista para enamorarte de quién tu quieras, elegir a unos
<br /><br />dos o tres cabrones sin compromisos, solo para pasar el rato,
<br /><br />embarazarte y mantener a tu hijo cuando tu lo decidas... además
<br /><br />no
<br /><br />necesitas de un cabrón para que vea por tu hijo, hoy en dia son
<br /><br />mejores las madres solteras que madres Engañadas... lo que es
<br /><br />más
<br /><br />NO por 100 grm. de chorizo tienes que jalar con el cerdo
<br /><br />entero!!!
<br /><br />ESO DOLIO!!)......
<br /><br />10. Adoras! a tus padres, y tienes el valor de decircelos,
<br /><br />pero....
<br /><br />QUE LA CHINGADA ...... NADA TE DETIENE......ERES UNICA!!,
<br /><br />LAS NIÑAS DE 20 YA QUISIERAN TENER TU INDEPENDENCIA, TU
<br /><br />EXPERIENCIA SEXUAL ES LO MAXIMO, CADA VEZ QUIERES PROBAR MAS
<br /><br />COSAS, ANTES NO SABIAS NADA DE SEXO, Y NO SALIAS SI NO TE DABAN
<br /><br />PERMISO...... ¿¿VERDAD QUE LA VIDA EMPIEZA DESPUÉS DE LOS 30`SSSSS?????????????
]]>
		</document>
		<document id="af98188a6cc9fce40cd72829db03ad93" url=""><![CDATA[FRASES FILOSOFICAS<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />       <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />            <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />                  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
<br />1. Si usted todavía no encontró la persona ideal… ¡¡¡Diviértase con la que tenga a la mano!!!
<br /><br />2. Si un día la vida te da la espalda… ¡¡¡Agárrale las nalgas!!!
<br /><br />3. Los psiquiatras dicen que una de cada cuatro personas tiene alguna deficiencia mental, si usted esta con tres amigos y no nota nada raro, entonces… ¡¡¡El pendejo es usted!!!
<br /><br />4. Para lograr un objetivo es necesario soñar’…
<br />¡¡¡No pierda tiempo, mande todo a la chingada y vaya a dormir, pero en chinga!!!
<br /><br />5. Si un día la persona que usted ama le es infiel, y usted está pensando en tirarse de una ventana, recuerde: ¡¡¡ Lo que le pusieron fueron cuernos, no alas, así que no chingue!!!
<br /><br />6. El sexo es como jugar a las cartas: si usted no tiene un buen compañero es mejor tener una buena mano’.
<br /><br />7. Los países latinoamericanos son geométricos: tienen problemas angulares que se discuten en mesas redondas por un montón de hijos de puta bien cuadrados.’
<br /><br />8. Los hombres son como las traducciones: los buenos no son fieles, y los fieles no son buenos.’
<br /><br />9. ‘Las mujeres perdidas son… las mas buscadas!!!’
<br /><br />10. ‘Si un día usted siente un gran vacío… ¡¡¡Coma, no sea pendejo, es hambre!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>