<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="16">
		<document id="1c4e2de2803ea45c8d6c1d7a04a6cc96" url=""><![CDATA[Historia de Rosario<br/><br/><strong></strong>Rosario surgió hacia 1665 como una pequeña aldea rural del Pago de los Arroyos, al sur del río Carcarañá y fue creciendo lentamente.
<br />El 29 de agosto de 1689, el capitán general don José Herrera y Sotomayor le dio la concesión de estas tierras al capitán Juan Romero de Pineda, a quien algunos historiadores tienen en cuenta como fundador dado que fue el primer habitante nominal.
<br />En 1720, antiguos vecinos de Santa Fe se asientan ilegalmente en la zona. Al año siguiente, la zona fue dividida entre los cabildos de Santa Fe y Buenos Aires y el primer sector continuó siendo un paraje desolado hasta 1725, en que se designó a la primera autoridad regional: el Alcalde de Santa Hermandad. Los escasos pobladores de entonces tuvieron que afrontar varios desafíos como el de los malones, una naturaleza adversa y el propio aislamiento geográfico. Se dedicaron a la agricultura y a la ganadería y comenzaron a levantar sus primeras viviendas alrededor de una precaria capilla.
<br />En 1730, Bruno Mauricio de Zabala, gobernador del Río de la Plata, solicitó a las autoridades eclesiásticas la creación del Curato de los Arroyos, que fue confirmado por el Cabildo del clero el 23 de octubre del mismo año. La capilla fue conocida como Capilla del Rosario por la imagen que en ella se veneraba (la Virgen del Rosario; es feriado el 7 de octubre).
<br />Francisco Suero lotea la tierra y uno de los compradores es Santiago Montenegro, carretero, quien en 1757 traza las manzanas y las calles, dona el lugar de la plaza y el de la nueva capilla (como era costumbre en la época), y se encarga de su construcción, asegurándose así un lugar de privilegio para su negocio de pulpería y acopio de cueros.
<br />En Rosario, a orillas del río Paraná, el abogado y general Dr. Manuel Belgrano organizó las baterías Independencia y Libertad. Y el 27 de febrero de 1812 enarboló por primera vez la bandera argentina por él creada, haciéndola jurar por sus soldados. Por ello se dice que Rosario es la &quot;Cuna de la Bandera&quot;.
<br />En 1819 las tropas porteñas mandadas por Juan Ramón Balcarce, en retirada luego de enfrentar a las montoneras del gobernador santafesino Estanislao López, incendian el poblado, salvándose de este hecho la capilla.
]]>
		</document>
		<document id="8f2c0d69a4f0f61d6768eb4f7aea6aff" url=""><![CDATA[La balada de doña Rata<br/><br/>[u<strong>]La balada de doña Rata [/u]</strong>
<br /><strong>Poema de Conrado Nalé Roxlo</strong>
<br /><br />Doña Rata salió de paseo
<br />por los prados que esmalta el estío;
<br />son sus ojos tan viejos, tan viejos
<br />que no puede encontrar el camino. 
<br /><br />Demandóle a una flor de los campos:
<br />—Guíame hasta el lugar en que vivo.
<br />Más la flor no podía guiarla
<br />con los pies en la tierra cautivos.
<br /><br />Sola va por los campos, perdida;
<br />ya la noche la envuelve en su frío,
<br />ya se moja su traje de lana
<br />con las gotas del fresco rocío.
<br /><br />A las ranas que halló en una charca
<br />Doña Rata pregunta el camino,
<br />mas las ranas no saben que exista
<br />nada más que su canto y su limo.
<br /><br />A buscarla salieron los gnomos,
<br />que los gnomos son buenos amigos.
<br />En la mano luciérnagas llevan
<br />para ver en la noche el camino.
<br /><br />Doña Rata regresa trotando
<br />entre luces y barbas de lino.
<br />¡Qué feliz dormirá cuando llegue
<br />a las pajas doradas del nido
]]>
		</document>
		<document id="7339c623b599d5f9de71c4fae56cf493" url=""><![CDATA[Educación<br/><br/>Rosario es un importante centro educativo. Sus centros de estudio e investigación son de magnitud y el nivel científico en las más variadas actividades tiene prestigio nacional e internacional.
<br />En la ciudad existen unos 624 establecimientos destinados a los niveles de enseñanza primaria y secundaria (como por ejemplo, el Instituto Politécnico y la Escuela Superior de Comercio, que dependen directamente de la UNR).
<br />Con una sólida tradición en materia de formación universitaria, es sede de varias instituciones académicas, entre las que se destacan dos que son públicas, de acceso libre y gratuito:
<br />Universidad Nacional de Rosario (UNR) desde 1968. Posee ciudad universitaria.
<br />Universidad Tecnológica Nacional (UTN) Facultad Regional Rosario (desde 1953).
<br />De gestión privada encontramos:
<br />Instituto Universitario Italiano de Rosario (IUNIR).
<br />Universidad Abierta Interamericana (UAI).
<br />Universidad Austral (UA).
<br />Universidad Católica Argentina (UCA).
<br />Universidad del Centro Educativo Latinoamericano (Ucel).
<br />Además cuenta con “extensiones” locales de universidades que tienen su sede en otras ciudades como la UCA de La Plata, la Universidad de Concepción del Uruguay (UCU), la Universidad del Salvador (Usal), la Universidad de Belgrano (U<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />, y la Universidad FASTA, que son entidades privadas.
<br /><br />Centro Cultural Bernardino Rivadavia.
<br />En el área académica hay aproximadamente unos 80 000 alumnos cursando en las distintas disciplinas, lo que representa cerca del 8,5% de los habitantes. Un 15% de la población rosarina tiene estudios superiores o ha asistido a la universidad, siendo esta tasa una de las mayores del país.
<br />Cabe destacar asimismo a la Facultad Libre de Rosario (cuya sede es en el Centro Cultural Bernardino Rivadavia), una experiencia de educación alternativa y ofrecida como complementaria a la educación formal. Brinda una certificación no oficial con o sin especialización en alguna de las cinco áreas temáticas que ofrece su currícula, que une la filosofía, el arte, la ciencia y el conocimiento en general a la vida cotidiana. Tal certificación es el resultado de una interacción con las máximas expresiones docentes del país y de América Latina. Su antecedente fue la Facultad Libre de Venado Tuerto, que había suscitado la mirada del mundo.
]]>
		</document>
		<document id="e16e5e637b7a658f1b693766002a1d37" url=""><![CDATA[Museo de la Ciudad de Rosario<br/><br/>El Museo de la Ciudad es un museo de la ciudad de Rosario, Argentina. Se encuentra en Boulevard Oroño 2300, en una esquina del Parque Independencia.
<br />Es administrado por la Municipalidad de Rosario. Fue creado el 24 de agosto de 1981, durante la administración del Intendente Alberto Natale.
<br />Posee patrimonio de obras de arte, objetos de las culturas urbanas, colecciones de imágenes, repositorio de obras y artefactos de arte (en patio ad hoc)
<br /><br />Exhibiciones históricas
<br /><br />Julio Vanzo y su ciudad
<br />Visitas presidenciales a Rosario
<br />Joaquín Chiavazza, testigo de la ciudad
<br />Atendido por sus dueños
<br />Emilia Bertolé 
<br />Descubrir y valorar. Transformaciones del paisaje urbano 
<br />La peste. Epidemia en Rosario 
<br />Ciudad sin bordes 
<br />Farmacia Dinamarca 
<br /><br />Sede
<br />En el edificio ocupado por la &quot;Administración de Parques y Paseos&quot; y la &quot;Escuela de Aprendices de Jardineros&quot;. La casa, bien dentro del Parque Independencia, es de 1902 y forma parte del inventario de obras con valor arquitectónico y urbanístico elaborado por la Secretaria de Planeamiento.
]]>
		</document>
		<document id="3c1d8e9ad916c975106b3f23fe7243eb" url=""><![CDATA[Museo de Arte Contemporáneo de Rosario<br/><br/>Museo de Arte Contemporáneo de Rosario (MACRo) es un museo de arte situado en la ciudad de Rosario, Argentina. Administrativamente depende del Museo Municipal de Bellas Artes Juan B. Castagnino.
<br />Se encuentra ubicado en la intersección del Boulevard Oroño y el río Paraná en lo que fuera un silo de una ex zona portuaria de la ciudad llamado Silo Davis. El edificio fue proyectado por Ermete de Lorenzi (1900-1971), uno de los más importantes arquitectos rosarinos del Siglo XX.
<br /><br />El Museo funciona en lo que fue una planta de acopio de granos a orillas del río Paraná. En la primera etapa se habilitaron 970 metros cuadrados correspondientes a los diez pisos donde funcionaban las oficinas y un corredor amplio que corona los silos a la altura de la séptima planta. Para una segunda etapa está previsto el reciclado de los ocho cilindros, de 7,5 metros de diámetro cada uno.
<br />El proyecto fue realizado por la Dirección de Proyectos Urbanos de la Secretaría de Planeamiento de la Municipalidad de Rosario. Se buscó preservar íntegramente el edificio, exaltando las características propias del hormigón, acentuando la austeridad como valor y manteniendo la estructura a la vista.
<br />El museo cuenta con todos los servicios y posee externamente un ascensor vidriado, que permite acceder a sorprendentes vistas de la ciudad y las islas. Está climatizado y cuenta con un sistema de control de incendios y de seguridad que cumplen con las normativas internacionales para exhibición de exposiciones.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.macromuseo.org.ar%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.macromuseo.org.ar/</a>
]]>
		</document>
		<document id="e155b19c488658101f676d68a304cdc8" url=""><![CDATA[AUTORIDADES MUNICIPALES + SITIO WEB<br/><br/>Autoridades y reparticiones
<br />Intendencia
<br /><br />Intendente: Ing. Roberto Miguel Lifschitz
<br />Secretaría de Gobierno
<br /><br />Secretario: Lic. Horacio Ghirardi
<br />Subsecretario de Gobierno: Dr. Jorge Elder
<br />Subsecretaria Legal y Técnica: Dra. Carmen Donadío
<br />Secretaría de Hacienda y Economía
<br /><br />Secretario: CP Gustavo Asegurado
<br />Subsecretaria de Hacienda: CP Verónica Irízar
<br />Subsecretaria de Economía: Lic. Eleonora Scagliotti
<br />Secretaría de Salud
<br /><br />Secretario: Dr. Luis Dimenza
<br />Subsecretaria: Dra. Karen Liljesthrom
<br />Secretaría de Obras Públicas
<br /><br />Secretario: Ing. Omar Saab
<br />Subsecretaria: Ing. Susana Nader
<br />Secretaría de Servicios Públicos y Medio Ambiente
<br /><br />Secretario: Lic. Gustavo Leone
<br />Subsecretario de Servicios Públicos: Ing. Pablo Seghezzo
<br />Subsecretaria de Medio Ambiente: Ing. Daniela Mastrángelo
<br />Secretaría de Planeamiento
<br /><br />Secretaria: Arq. Mirta Levín
<br />Subsecretario: Ing. Raúl Alvarez
<br />Secretaría de Promoción Social
<br /><br />Secretario: Sr. Fernando Asegurado
<br />Subsecretaria de Acción Social: Sra. Laura Alfonso
<br />Subsecretario de Economía Solidaria: Arq. Omar Isern
<br />Secretaría de Cultura y Educación
<br /><br />Secretario: Lic. Fernando Farina
<br />Subsecretaria: Lic. Florencia Balestra
<br />Secretaría de Producción y Desarrollo Local
<br /><br />Secretaria: Dra. Clara García
<br />Subsecretario: Ing. José Luis Ottaviani
<br />Secretaría General
<br /><br />Secretario: Ing. José León Garibay
<br />Subsecretaria: Ing. Ma. Pía Zelayeta
<br />Dirección General de Relaciones Internacionales
<br /><br />Director: Lic. Sergio Barrios
<br />Dirección General de Comunicación Social
<br /><br />Directora: Lic. Alejandra Mattheus
<br />Servicio Público de la Vivienda (SPV)
<br /><br />Directora: Arq. María Inés Capon
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.rosario.gov.ar%2Fsitio%2Fgobierno%2Freparticiones%2Fdsecretaria1.jsp%3Fnivel%3DGobierno%26amp%3Bult%3DG_1"target="_blank" rel="nofollow">http://www.rosario.gov.ar/sitio/gobierno/reparticiones/dsecretaria1.jsp?nivel=Gobierno&amp;ult=G_1</a>
]]>
		</document>
		<document id="19df89c72bfe91d3c0e9e6b533889f1c" url=""><![CDATA[Lista de Distritos,<br/><br/><strong>Distrito Centro &quot;Antonio Berni&quot;</strong>
<br />Población: 261 047
<br />Área: 20,37 km² (11,45% del Municipio)
<br />Densidad: 12 815 hab/km²
<br />Viviendas: 110 152
<br />Ubicación del CMD: Wheelwright 1486
<br />La intervención del edificio estuvo a cargo del arquitecto colombiano Laureano
<br /><br /><strong>Distrito Norte &quot;Villa Hortensia&quot;</strong>
<br />Población: 131 495
<br />Área: 35,02 km² (19,6% del Municipio)
<br />Densidad: 3 744 hab/km²
<br />Viviendas: 40 492
<br />Ubicación del CMD: Warnes 1917
<br />Arqs. Boyd Walker - Curry (1890)
<br /><br /><strong>Distrito Noroeste &quot;Olga y Leticia Cossetini&quot;</strong>
<br />Población: 144 461
<br />Área: 44,14 km² (24,7% del Municipio)
<br />Densidad: 3 273 hab/km²
<br />Viviendas: 41 740
<br />Ubicación del CMD: Av. Provincias Unidas 150 bis
<br />El proyecto fue realizado por un grupo de jóvenes arquitectos rosarinos encabezados por Sebastián y Esteban Bechis, Mauro Grivarello Bernabé y Julieta Novello.
<br /><br /><strong>Distrito Oeste &quot;Felipe Moré&quot;</strong>
<br />Población: 106 356
<br />Área: 40,21 km² (22,5% del Municipio)
<br />Densidad: 2 645 hab/km²
<br />Viviendas: 31 625
<br />Ubicación del CMD: Av. Presidente Perón 4602
<br /><br /><strong>Distrito Sudoeste</strong>
<br />Población: 103 446
<br />Área: 20,19 km² (11,3% del Municipio)
<br />Densidad: 5 123 hab/km²
<br />Viviendas: 28 284
<br />Ubicación del CMD: Av. Francia esq. Av. Ing. Acevedo
<br />El proyecto del edificio fue realizado por el arquitecto tucumano César Pelli.
<br /><br /><strong>Distrito Sur &quot;Rosa Ziperovich&quot;</strong>
<br />Población: 160 771
<br />Área: 18,76 km² (10,5% del Municipio)
<br />Densidad: 8 569 hab/km²
<br />Viviendas: 48 541
<br />Ubicación del CMD: Av. Uriburu 637
<br />El proyecto del edificio fue realizado por el arquitecto portugués Álvaro Siza
]]>
		</document>
		<document id="4a0e2e6d1e845d9b80f3ff957025cae3" url=""><![CDATA[Museo Histórico Provincial “Dr. Julio Marc”<br/><br/>El Museo Histórico Provincial de Rosario Dr. Julio Marc es un museo ubicado en Rosario, Santa Fe, Argentina. Tiene treinta y ocho salas con colecciones de arqueología, arte hispano-americano, numismática, textiles precolombinos, platería civil y religiosa, armas, historia de Rosario y Santa Fe, Lisandro de la Torre, Guerra de la Triple Alianza, pulpería, Juan Manuel de Rosas, Manuel Belgrano, surgimiento de la burguesía en Rosario, y otras colecciones y muestras temporarias que varían periódicamente. Se complementa esta exposición permanente con archivo, hemeroteca y bibliotecas, con colecciones de periódicos históricos y mapas.
<br />El museo se erige dentro del Parque Independencia. El edificio fue proyecto del ingeniero y arquitecto Ángel Guido, también proyectista del Monumento Nacional a la Bandera. Su dependencia administrativa es de la Secretaría de Cultura de la Provincia de Santa Fe. Fue fundado el 8 de julio de 1939, durante la gobernación de Manuel Iriondo, y recibió el nombre de Dr. Julio Marc, en honor a su fundador y primer director.
<br /><br />Teléfono: 341 472 1457 - <a href="/go/messages/send/receiver=museomarc@yahoo.com.ar">museomarc@yahoo.com.ar</a>
<br />Horarios: martes a viernes de 9 a 17. Sábados y domingos de 14.00 a 18.00.
<br />Entrada: Bono Contribución Asociación de Amigos del Museo de $1,00 solo para adultos.
<br />Biblioteca y Archivo: de martes a viernes de 9 a 13, disponible material en soporte papel, microfilmado y digitalizado.
]]>
		</document>
		<document id="fc41fe63533bf07bb61ca9cedc0e1692" url=""><![CDATA[Museo Municipal de Arte Decorativo “Firma y Odilio Estéve<br/><br/>El Museo de Arte Decorativo &quot;Firma y Odilo Estévez&quot; fue la residencia de la familia Estévez en Rosario, Argentina, donada íntegramente a la Municipalidad de Rosario con su mobiliario, colecciones de arte y decoraciones, fue convertida en un museo.
<br />La Sra. Firma Mayor de Estévez donó su mansión y sus contenidos a la ciudad, en memoria de su esposo Odilo Estévez. El Ejecutivo Municipal recibió la donación en 1966, y se inauguró el museo oficialmente el 8 de julio de 1968.
<br />El museo se encuentra en el corazón histórico de Rosario, frente a la Plaza 25 de Mayo, punto de comienzo de la vieja villa, a 50 m de la sede municipal (Palacio de los Leones) y enfrente de la Catedral.
<br />Administrativamente, depende de la Secrearía de Cultura y Educación de la Municipalidad de Rosario. Mantiene una exhibición permanente de obras de arte, de la colección de los Estévez reunida en 30 años, incluyendo mobiliario español de los siglos XVI, XVII, y XVIII y copias de muebles franceses del s. XVIII; una colección de pinturas europeas; esculturas; trabajos en marfil, vidrio, porcelana, jade, y plata (europeos, precolombinos, asiáticos); tapices, alfombras, y luminarias.
<br />También es depositario de otras donaciones, como la de los herederos del escultor rosarino Pedro Cresta (obras en porcelana).
<br /><br />Se exhiben, en forma permanente, una colección de pinturas de autores europeos de los siglos XVII al XIX, marfiles europeos y orientales, platería hispanoamericana, tapices, alfombras, cristales y porcelanas, presentadas en doce salas de exposición. Reúne muebles españoles del siglo XVI, XVII y XVIII; importantes réplicas de muebles franceses del siglo XVIII y algunos postcoloniales del Río de la Plata. Además, el visitante podrá disfrutar de una colección de pintura europea y obras de escultores franceses e italianos del siglo XIX y argentinos de comienzos del XX.
<br />La exhibición de estas piezas está distribuida entre el Hall Central y las salas Francesa, Española, Romántica, Neoromántica y de Platería, el Comedor, el Dormitorio y el Boudoir.
<br /><br />Los interesados pueden acceder a la utilización de un aparato de los denominados &quot;discman&quot;, a través del cual disponen de un relato musicalizado con la descripción de cada sala del Museo, información que puede seleccionarse en forma separada, ya que la misma está registrada en distintas pistas individuales. Este moderno sistema de visitas guiadas surge como inquietud de brindar de un modo más eficaz y agradable las explicaciones y los comentarios referentes a la colección expuesta. El servicio acompaña al visitante con relatos certeros y concisos, los cuales pueden abrir al espectador genuinos canales de percepción y goce estético. Los grupos que desean compartir la visita guiada pueden optar por seguirla a través del sistema central de audio del Museo.
]]>
		</document>
		<document id="6aa37206f3037c4d4d410b3c2f236aab" url=""><![CDATA[Datos sobre Rosario<br/><br/><strong>Rosario</strong><span style="text-decoration:underline"></span>
<br /><br />La ciudad de Rosario está ubicada en el centro-este de Argentina, en la provincia de Santa Fe y es la tercera ciudad más poblada del país, después de Buenos Aires y Córdoba.
<br />Está situada sobre la margen occidental del río Paraná, en la Hidrovía Paraná - Paraguay. Sobre dicho río está enclavado un puerto de 140 ha que maneja tanto cargas generales como graneles.2
<br />Según la página oficial de la municipalidad de Rosario (<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.rosario.gob.ar"target="_blank" rel="nofollow">www.rosario.gob.ar</a>) a 2010 cuenta con 1.028.658 habitantes (DGE Municipalidad de Rosario).3 Junto a varias localidades de la zona conforma el área metropolitana del Gran Rosario que es el tercer conglomerado urbano del país, compuesto por barrios de diferentes características.
<br />Urbe cosmopolita, es el núcleo de una región de gran importancia económica, encontrándose en una posición geográficamente estratégica con relación al Mercosur, gracias al tránsito fluvial y con respecto al transporte. Cerca del 80% de la producción del país de cereales, aceites y sus derivados se exporta por los puertos del Gran Rosario.4 5 Es la principal metrópoli de una de las zonas agrarias más productivas de Argentina y es centro comercial, de servicios y de una industria diversificada.
<br />Foco educativo, cultural, y deportivo, cuenta además con importantes museos y bibliotecas, y su infraestructura turística incluye circuitos arquitectónicos, paseos, bulevares y parques.
<br />La ciudad de Rosario es conocida como la Cuna de la Bandera Argentina, siendo su edificación más conocida el Monumento a la Bandera. Además, desde finales del siglo XIX fue denominada informalmente como la «Chicago argentina»
]]>
		</document>
		<document id="102c4147ce0c710b34369f6d52e25c8b" url=""><![CDATA[Museo Municipal de Bellas Artes Juan B. Castagnino<br/><br/>El Museo de Bellas Artes Juan B. Castagnino es un museo de arte de la ciudad de Rosario (provincia de Santa Fe, Argentina) considerado un muy importante centro cultural del interior del país y segundo en el orden nacional. Es administrado por la Municipalidad de Rosario.
<br />Se encuentra en la intersección del bulevar Oroño y la avenida Pellegrini, al borde del Parque Independencia, cerca del centro de la ciudad.
<br />El palacio fue proyectado por los arquitectos Hilarión Hernández Larguía y Juan Manuel Newton. Fue una donación a la municipalidad de Rosario de la Sra. Rosa Tiscornia de Castagnino in memoriam de su último hijo, Juan Bautista Castagnino, importante pintor, crítico de arte y coleccionista rosarino. Fue abierto en 1936, pero su inauguración oficial como museo fue el 7 de diciembre de 1937.
<br />El museo tiene tres plantas (el subsuelo es depósito de obras), con 35 salas y 700 m lineales para exhibiciones. El patrimonio artístico inicial fue adquirido de donaciones privadas, más el propio patrimonio del primitivo «Museo Municipal de Bellas Artes de Rosario» (inaugurado en 1920), y las posteriores adquisiciones por la municipalidad y la Fundación del Museo.
<br />En 2006, tiene más de 3000 obras: arte europeo, argentino de los siglos XIX y XX, y de autores rosarinos hasta los años treinta. La colección de arte contemporáneo (cerca de 300 obras) fue mudada al nuevo anexo, el MACRo (Museo de Arte Contemporáneo de Rosario), abierto el 16 de noviembre de 2004.
<br /><br />Ubicación: Av. Pellegrini 2202, S2000 Rosario
<br />Tel/fax: +54 (341) 4.80-25.43
<br />Horarios: lunes, miércoles, jueves y viernes de 14 a 20 h, sábados y domingos de 13 a 19 h, martes cerrado.
<br />Bono contribución: 4 pesos (1,20 USD). Consultar por contingentes.
<br />Las visitas guiadas solicitan turnos a <a href="/go/messages/send/receiver=educacion@museocastagnino.org.ar">educacion@museocastagnino.org.ar</a>
]]>
		</document>
		<document id="5fbe1fdd098be239b9289add81048b15" url=""><![CDATA[El Tigre<br/><br/>Del Libro &quot;Los Cuentos de mis hijos&quot;
<br />de Horacio Quiroga
<br /><br />El Tigre
<br />Nunca vimos en los animales de casa orgullo mayor que el que sintió nuestra gata cuando le dimos a amamantar una tigrecita recién nacida.
<br /><br />La olfateó largos minutos por todas partes hasta volverla de vientre; y por más largo rato aún, la lamió, la alisó y la peinó sin parar mientes en el ronguido de la fierecilla, que, comparado con la queja maullante de los otros gatitos, semejaba un trueno. 
<br /><br />Desde ese instante y durante los nueve días en que la gata amamantó a la fiera, no tuvo ojos más que para aquella espléndida y robusta hija llovida del cielo.
<br /><br />Todo el campo mamario pertenecia de hecho y derecho a la roncante princesa. A uno y otro lado de sus tensas patas, opuestas como vallas infranqueables, los gatitos legítimos aullaban de hambre. 
<br /><br />La tigre Abrió, por fin. Los ojos y, desde ese momento, entró a nuestro cuidado. Pero, qué cuidado! Mamaderas entiabas, dosificadas y vigiladas con atención extrema; imposibilidad para incorporarnos libremente, pues la tigrecilla estaba siempre entre nuestros pies. Noches en vela, más tarde, para 
<br />atender los dolores de vientre de nuestra pupila, que se revolcaba con atroces calambres y sacudía las patas con una violencia que parecía iba a romperlas. Y, al final, sus largos quejidos de extenuación, absolutamente humanos. Y los paños calientes, y aquellos minutos de mirada atónita y velada por el aplastamiento, durante los cuales no nos reconocía. 
<br /><br />No es de extrañar, así, que la salvaje criatura sintiera por nosotros toda la predilección que un animal siente por lo único que desde nacer se vio a su lado.
<br /><br />Nos seguía por los caminos, ente los perros y un coatí, ocupando siempre el centro de la calle. 
<br /><br />Caminaba con la cabeza Baja, sin parecer ver a nadie, y menos todavía a los peones, estupefactos ante su presencia bien insólita en una carretera pública. 
<br /><br />Y mientras los perros y el coatí se revolvían por las profundas cunetas del camino, ella, la real fiera de dos meses, seguía gravemente a tres metros detrás de nosotros, con su gran lazo celeste al cuello y sus ojos del mismo color.
<br />Con los animalitos de presa se suscita, tarde o temprano, el problema de la alimentación con carne viva. 
<br /><br />Nuestro problema, retardado por una constante vigilancia, estalló un día, llevándose la vida de nuestra predilecta con él.
<br />La joven tigre no comía sino carne cocida. Jamás había probado otra cosa. Aún más; desdeñaba la carne cruda, según lo verificamos una y otra vez. Nunca le notamos interés alguno por las ratas del campo que de noche cruzaban el patio y, menos aún, por las gallinas, rodeadas entonces de pollos.
<br />Una gallina nuestra, gran preferida de la casa, criada al lado de las tazas de café con leche, sacó en esos días pollitos. Como madre, era aquella gallina única; no perdía jamás un pollo. La casa, pues, estaba de parabienes.
<br />Un mediodía de ésos, oímos en el patio los estertores de agonía de nuestra gallina, exactamente como si la estrangularan. Salté afuera y vi a nuestra tigre, erizada y espumando sangre por la boca, prendida con garras y dientes del cuello de la gallina.
<br />Más nervioso de lo que yo hubiera querido estar, cogí a la fierecilla por el cuello y la arrojé rodando por el piso de arena del patio y sin intención de hacerle daño.
<br />Pero no tuve suerte. En un costado del mismo patio, entre dos palmeras, había ese día una piedra. Jamás había estado allí. Era en casa un rígido dogma el que no hubiera nunca piedras en el patio. Girando sobre sí misma, nuestra tigre alcanzó hasta la piedra y golpeó contra ella la cabeza. La fatalidad procede a veces así.
<br />Dos horas después nuestra pupila moría. No fue esa tarde un día feliz para nosotros.
<br />Cuatro años más tarde, hallé entre los bambúes de casa, pero no en el suelo, sino a varios metros de altura, mi cuchillo de monte con que mis chicos habían cavado la fosa para la tigresita y que ellos habían olvidado de recoger después del entierro.
<br />Había quedado, sin duda, sujeto entre los gajos nacientes de algún pequeño bambú. Y, con su crecimiento de cuatro años, la caña había arrastrado mi cuchillo hasta allá.
]]>
		</document>
		<document id="2b237787b10c0cf19496d4bd66b787d4" url=""><![CDATA[DETRAS DEL PASAPORTE<br/><br/>DETRAS DEL PASAPORTE
<br /><br />Tras cada fachada
<br />Tras cada cortina
<br />Tras sus ojos tristes
<br />Está la Argentina
<br /><br />Ante cada paso
<br />Ante cada esquina
<br />Ante sus ventanas
<br />Está la Argentina
<br /><br />En cada silencio
<br />En cada rutina
<br />En sus trenzas largas
<br />Está la Argentina
<br /><br />Bajo cada cielo
<br />Bajo cada encina
<br />Bajo su mirada
<br />Está la Argentina
<br /><br />Sobre cada plato
<br />Sobre cada ruina
<br />Sobre sus espaldas
<br />Está la Argentina
<br /><br />Entre cada carta
<br />Entre cada rima
<br />Entre sus pestañas
<br />Está la Argentina
<br /><br />Está la Argentina
<br />Está la Argentina
<br />Está la Argentina...
<br /><br />Violeta Paula Cappella de Aguerre - Publicado en Humanidadglobal - Año 2003
]]>
		</document>
		<document id="450cb52e01e0dd91078d7f3cd8e99451" url=""><![CDATA[HISTORIA DE ROSARIO<br/><br/>Rosario no tiene fundador ni fecha de fundación, sino un proceso de formación espontánea dado por la situación favorable tanto a nivel geográfico como económico.
<br /><br />Siglo XVII [editar]
<br /><br />La ciudad nació sin acta fundacional a comienzos del siglo XVII, como Pago de los Arroyos. Sin embargo, desde que en 1689 el Capitán Luis Romero de Pineda recibió estas tierras por parte del gobierno de Buenos Aires en pago de servicios prestados a la Corona, se produjeron notables cambios.
<br /><br />El primer registro de población permanente fue la estancia del Capitán Romero. Otra parte de las tierras en que se encuentra Rosario pertenecieron a la Estancia San Miguel, propiedad de los jesuitas, que le habían comprado en 1719 al hijo de Antonio de Vera Mujica.
<br /><br />En 1724 se estableció en la zona Santiago de Montenegro, quien instaló un molino, industria que fue muy primitiva hasta que en 1850 se construyen varios molinos hidraúlicos y a vapor.
<br /><br />Antes de esa fecha, merodeaban por el lugar indios calchaquíes, reducidos y atendidos por franciscanos, quienes formaron una población y se establecieron en el llamado Pago del Salado.
<br /><br />Cuando los indios belicosos del Chaco destruyeron todo, Pineda recibió las tierras que conformarían luego el Pago de los Arroyos. Muerto Pineda, sus hijas lo heredaron y comenzó la fragmentación de las parcelas. A partir de allí se perdió parte de la historia.
<br /><br />Siglo XVIII [editar]
<br /><br />En el primer tercio del siglo XVIII había ya numerosas estancias en los alrededores. El censo de 1741 indicaba que entre blancos, indios y mulatos, se estimaba una población de 248 vecinos.
<br /><br />Santiago Montenegro fue de suma importancia en la historia de la ciudad. Se radicó en la zona para dedicarse a la explotación agro-ganadera, fue quien diagramó el basamento de la futura ciudad, reconstruyó la antigua capilla y en 1751 fue nombrado Alcalde.
<br /><br />Con anterioridad, la población de la zona era tan escasa que no había una autoridad especial. Se dependía directamente de la gobernación de Santa Fe, que a su vez dependía de Buenos Aires.
<br /><br />En Santa Fe se elegían dos alcaldes ordinarios y de la hermandad. Los de “hermandad” tenían autoridad indistintamente en todo el territorio de la ciudad.
<br /><br />En 1725 se eligió especialmente un alcalde de la Hermandad para el Pago de los Arroyos, el mismo funcionario tenía también a su cargo el distrito de Coronda.
<br /><br />Recién en 1784 se dividió la jurisdicción de los Arroyos de la de Coronda. Entre sus atribuciones se detallan:
<br /><br />* Dar posesión de la tierra.
<br />    * Vender bienes embargados y de difuntos.
<br />    * Presenciar y acreditar testamentos, mensuras, etc.
<br />    * Cuidar el orden de la población
<br /><br />Esta institución duró hasta 1825, siendo sus atribuciones mayores de acuerdo al incremento que tomaba la región a su cargo.
<br /><br />La ciudad se desarrolló con el aumento de la producción agrícola y la intensificación de las actividades portuarias.
<br /><br />Para 1880 Rosario ya era el primer puerto exportador de la Argentina. Esto produjo un aumento demográfico importante, atrayendo a corrientes inmigratorias y migraciones internas que posteriormente le dieron a Rosario las características de ciudad gringa.
<br /><br />El crecimiento de los barrios de Rosario tuvo un desarrollo típico: Primero la iglesia, frente a ella la plaza, luego las escuelas, comisarías, residencias destacadas de los notables de la zona (generalmente comerciantes y profesionales) y luego las viviendas de los obreros y empleados. Y al crecer la población, el club social y deportivo, el cine, los bares y los comercios.
]]>
		</document>
		<document id="9056ea05e4a183ce6cc23950f52ec1b6" url=""><![CDATA[SOBRE LA CIUDAD DE ROSARIO<br/><br/>Para conocer la historia e historias de Rosario:
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fturismoenrosario.hi5.com"target="_blank" rel="nofollow">http://turismoenrosario.hi5.com</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.myspace.com%2Fviodan2"target="_blank" rel="nofollow">http://www.myspace.com/viodan2</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/turismo_en_rosario" target="_blank">http://es.pan.netcom/turismo_en_rosario</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fes.wikipedia.org%2Fwiki%2FCiudad_de_Rosario"target="_blank" rel="nofollow">http://es.wikipedia.org/wiki/Ciudad_de_Rosario</a>
<br /><br />Para conocer datos útiles sobre la ciudad:
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.rosario.gov.ar%2Fsitio%2Fpaginainicial%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.rosario.gov.ar/sitio/paginainicial/</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.rosarioturistica.com.ar%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.rosarioturistica.com.ar/</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.tango-tour.com.ar%2Frosario.htm"target="_blank" rel="nofollow">http://www.tango-tour.com.ar/rosario.htm</a>
<br /><br />Para más imágenes de Rosario:
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.fotolog.com%2Fimagen_argentina%2F23754500"target="_blank" rel="nofollow">http://www.fotolog.com/imagen_argentina/23754500</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.metroflog.com%2Fviodan%2F20090105%2Fel_pasaje_juramento%3Fpos%3D20090113%26amp%3Bnf%3D"target="_blank" rel="nofollow">http://www.metroflog.com/viodan/20090105/el_pasaje_juramento?pos=20090113&amp;nf=</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.metroflog.com%2Fviodan%2F20090103%2Frosario_en_flor%3Fpos%3D20090113%26amp%3Bnf%3D"target="_blank" rel="nofollow">http://www.metroflog.com/viodan/20090103/rosario_en_flor?pos=20090113&amp;nf=</a>
<br /><br />Para estudiar en Rosario:
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.frro.utn.edu.ar%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.frro.utn.edu.ar/</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.unr.edu.ar%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.unr.edu.ar/</a>
]]>
		</document>
		<document id="cb9e502b1d23436da217a5ff43cddbcc" url=""><![CDATA[ALEMÁN GRATIS<br/><br/><strong>Cursos gratuitos de Idioma Alemán</strong>
<br /><br />Escuela de Educación Técnica Nº 471 “Rodolfo Rivarola”
<br /><br />Informes e Inscripción: Vélez Sársfiel 641,  Días Miércoles de 14:00 a 18:00 hs con la Prof. Violeta Paula Cappella de Aguerre.
<br />Los días Viernes con la Prof. Agnes T. Zagert de Ciminari.
<br />E-mail: <a href="/go/messages/send/receiver=violetadeutsch@yahoo.com.mx">violetadeutsch@yahoo.com.mx</a>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>