<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="17">
		<document id="b4833434da1e94deda1c9db15de07b3f" url=""><![CDATA[Interesante<br/><br/>si matas tu tiempo por aquí....y el crimen es grande....tendrás la ocasión de conocer gente...que te responde de forma proporcional al tiempo asesinado...
<br />Pero ojo, no dejes de matarlo por aquí...porque volverás a ser un nuevo desconocido...pasarás de obviar mensajes...gentes...a ser obviado.
<br />Es curioso como al sentirnos populares somos inalcanzables.....como curioso es volver a sentir que no alcanzamos algo...que siempre se nos escapan...que escribimos mensajes y notas a la nada.
<br />Es quizás lo mejor y peor de este medio...la posibilidad de hablar con cualquiera y la de no responder...dos consecuencias distintas, opuestas...con una causa y origen común...
<br />Cuando menos es interesante.
]]>
		</document>
		<document id="490c058800490ba604207abc49e7d173" url=""><![CDATA[VIP...VIP...PAN<br/><br/>Es curioso eso de la evolución, pero por curioso no evita el riesgo de lo aburrido.
<br />Y aburrido es ahora navegar por estas páginas que han evolucionado hacia ese término que traducido al español es una marca de zumos y bebidas prebióticas (PMI....por si no habías caído).
<br /><br />Ya me he quejado de lo absurdo de tener que ser amigo para poder enviar un mensaje....Imáginate que estas en un bar y le entras a una chica...o a un chico...y este te contesta que si te has inscrito en su cola de peticiones...De peticiones ¿¿de qué??!!!!...pues de amistad.....yo solo me comunico con los que tienen el título.
<br />Vas y la pides...y sorpresa la tuya!!!...solicitud denegada....porque es que no te conozco....
<br />Aunque los y las hay más listillos y ...tillas que te aceptan la amistad porque no estás conectado....entran a tu perfil.....y luego te borran....Ostias vaya forma de hacer el primo.  
<br /><br />¡¡¡Y ahora vas y llo cascas!!!
<br /><br />Esta situación me recuerda las relaciones con la administración....pero ese...ese es otro tema.
<br /><br />Bueno...no puedes enviar mensajes...por lo menos lees cosas...ves algunos datos...te haces a la idea de cómo puede ser la versión carne y hueso de ese retrato virtual....Incluso empiezas a distinguir al que miente...y te das cuenta de que hay más de los que tu creías...AY HIJO MIO...AÚN NO HAS COMENZADO EL GRAN VIAJE A ITACA... En fin..te entretienes...además es ventajoso, porque reconozcamos que los tios somo pesados...pesados tela... si nos da por algo..hasta que no reventemos el buzón de la muchacha...no nos enteramos del &quot;que me olvides&quot;.. Pero siempre tienes el aliciente de visitar otros perfiles, cotillear en los vecinos de servidor...
<br /><br />Pero ahora....haces clic...y te sale un letrero con fondo celeston...creo que para suavizar el impacto...que te dice: &quot;fulanita115..ha decidido no darte acceso a su perfil..&quot;....La primera vez que lo leí..me asusté...&quot;coño como sabe esta que estoy más salido que el espigón de huelva&quot;....habrá visto algún shout de esos por ahí....menos mal que seguidamente lees....&quot;solo los amigos de fulanita115 tienen acceso a su perfil&quot;.... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/fart.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Y claro...si cada ves que visitas un perfil...te encuentras este mensaje u otros semejante..incluso más largos...para mandarte a tomar por saco...pues te empiezas a aburrir...coges y te vas a tu casa..Como cuando vas de discotecas...y en la tercera te vuelven a decir que el aforo está completo mientas sale un grupo de titis buenos y buenas....es como decirte....y el que sobra eres tú....pero ahora...y después de que salgan 20...¡¡¡Lo que te pasa es que no eres PMI  !!!!....
<br /><br />Ahora si a alguien le da por leer esta disertación sobre lo humano y lo VIP...dirá...pues tu no tienes fotos en el perfil   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" />... si es verdad...es lo que suele hacer la gente que tiene algo que ocultar...eso o poner una foto que le saqué a un cartel de mi gimnasio...sería absurdo que yo no respetara eso....pero por lo menos dejo translucir algo...intento expresar como soy....pero sobre todo no impido, sino que me encanta que me aparezcan peloticas rojas mágicas que tienen un numerito blanco...
]]>
		</document>
		<document id="45aee5f0947d40c1fff374b8904406ec" url=""><![CDATA[Cursiosamente contradictorio<br/><br/>Busco perfiles, espero encontrar gente. Y buscando me topo con muchas introducciones que cuentan de la hartura de los perfiles falsos.
<br />Si consigo conversar con alguien, alguien está de acuerdo en que los perfiles falsos son habituales...como también muestran un ánimo despectivo a los mismos.
<br />Bien, aquí dispones de un perfil cierto, quizás excesivamente sincero, lo llevo puesto desde el principio, pero curioso....Es un perfil espanta sinceros...parece que mi perfil sufre de lepra, porque aquellos que buscan gente sincera salen huyendo despavoridos como si hubieran visto al diablo en persona....curioso.
<br />Por decir abiertamente lo que busco, se me cierran perfiles, se ignoran mensajes, resulta que no soy un perfil...o mejor dicho soy un perfil del tipo:
<br /><em>Nick ha decidido que su perfil no esté disponible para ti</em>
<br />Me da la impresión de que estoy en más listas negras que Bin Laden, si haber hecho saltar por los aires nada, sin haber faltado, y sin ser excesivamente borde, cosa que dada mi sinceridad podría incluso gustarme. Curioso.
<br />Permito comentarios, sean cuales sean, y no los borro, es el precio del exceso de sinceridad. Y si dices que no me muestro, te digo que aún no mostrándome el que lee los comentarios soy yo, y otros perfiles que si me conocen, y a los que por cierto, les estoy agradecido por aguantar mis excesos.....de sinceridad...Contradictorio.
<br />Aquello que busco no es incompatible con encontrar otras cosas, pero noto cierta distancia, cierta gana de decirme adios, no vaya a ser que en cualquier momento este tipo salte por el ciberespacio y me ciberviole....curioso.
<br />Y siendo excesivamente sincero, voy a ser soberbio, porque realmente creo que ese perfil que muestra sus encantos y que solo busca amistad, tiene un pequeño lunar:
<br /><em>Mejor no arrimarse a <strong>ese</strong> que dice lo que en mi interior y en algunos (por no decir muchos) momentos íntimos a veces pienso.</em>
<br />Contradictorio.
]]>
		</document>
		<document id="81d818e55cb22823de56de8996fc54ba" url=""><![CDATA[Sobre Mi.....<br/><br/>Hola....soy tatatata....y tatato...aunque es mejor que lo descubras tu mismo [perfil bloqueado a mensajes e incluso firmas en libro de visitas]...busco amistades sinceras [aunque tengo 2400 amigos]....no busco sexo [foto de pechuga]....ni cibersexo [foto de pechuga hecha con cam y dirección de hotmail oculta]...mi estado civil es [cualquier cosa...da lo mismo]...vivo en un sitio idílico..y soy tremendamente feliz [perfil no accesible]. Mi edad es 3 meses [escribo aquí porque soy precoz]. No me importa el físico [2400 amigos de un solo sexo, a lo que no se les ve la cara...en cambio si se ve el nombre del gimnasio]. No pongo mis preferencias sexuales [deberían estar claras], y si lo pongo soy un libro cerrado [será porque da más morbo]...en mi blog puedes encontrar todos mis NO deseos [se leen palabras como humedo, latiendo, exhausto..y otras que mejor no escribir no vaya a ser que me bloqueen el perfil a mi]...
<br />Tengo 1342 fotos,  de las cuales hay 1339 ocultas..puedes ver sugerente pechuga...mi aún más sugerente pechuga, y una cacha con liga incluida...
<br />En fin soy un mar de virtudes...tantas que me cuesta ser coherente con todas..Vuelve cuando quieras y a mi me de la gana aceptarte.... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/confused2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/crazylove.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/rock.gif" alt=":)" />...
<br /><br />Nota del menda:
<br />Y siguiendo con las coherencias, creo que con este blog me ganaré la amistad de todo pan.net.. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="a747f796d0230be9115b38ca216124f5" url=""><![CDATA[Relax...<br/><br/>Hoy como tantas otras noches estoy sentado delante del ordenador a la caza y captura de algo que suele llegar cuando menos te lo esperas.
<br />Pero hoy es diferente....llueve ahí fuera...en el mundo real...y el agua, su sonido.. me deja salirme de lo habitual...me hace contemplar esas miniaturas de fotos como un abanico de posibles...pero tan lejano y tan multitudinario que llego a olvidar mi objetivo...ese que nunca cesa aunque lo alcance mil veces.
<br />El agua apaga el fuego...y ahogó ese permanente deseo de des-cubrir lo que las fotos no enseñan...de desvelar los que en imágenes solo se intuye...
<br />Hoy es un día más...pero es diferente....llueve ahí fuera...en el mundo real...y aquí veo las mismas caras...y otras nuevas..pero que no dejan de ser las mismas...El agua...su sonido tapa el murmullo de este mentidero..y desvela la permanente sensación de ir a paso cambiado aunque el destino del camino sea el mismo para la gran mayoría, aunque la gran mayoría niegue sus anhelos...y oculte su meta...
<br />Ha sido el tintineo el que me desveló el gran secreto de que yo no era distinto...mi única distinción es decirlo abiertamente....no bajo frases de buena voluntad que después se convierten en gratas sorpresas una vez que la luz roja de la cam está activa...
<br />Pero dejó de llover...y he vuelto..pero he vuelto distinto...he liberado la carga de creerme diferente y peor...he vuelto aliviado...como si mi losa ahora fuera de agua....ligera...y sobre todo transparente...
<br />Ha dejado de llover..y el teclado desapareció bajo mis dedos.
]]>
		</document>
		<document id="795acfe2cdb224affcb7d9188e328d2b" url=""><![CDATA[La íntima soledad no compartida<br/><br/>Es agosto, tumbado, desnudo, oigo el mar y el crujido del ventilador se confunde con el de los barcos de antaño, con el roce de maderas, maromas y velas.....
<br />Solo el murmullo de las aspas me revelan que sigo en mi cuarto...solo, en mi intimidad más profunda...sin poder compartirla.
<br />Al otro lado de esta aturdida realidad, justo enfrente, se abre un mundo que aún es negro sobre blanco, acompañado de mil y una miniaturas de vivos colores...que parecen nos quieren revelar lo que hay de verdad en ellas. Si, eso somos todos los que aquí estamos...miniaturas de vivos colores, reunidas en un silencioso coro de chasquidos de teclado.
<br />Somos lo que queremos ser o lo que queremos parecer....A esta última le cambiaron la s por la c con el único fin de distinguirlas....de que no parecieran....y es que aquí enfrente de las mil miniaturas todo es posible.....desde ser....hasta parecer.
<br />Pero el parecer perece, ahora cambiaron la a por la e...en el mismo instante en que también lo hace la sesión...justo antes de que el on pase a off...y ninguna lucecita luzca en tu puerta personal de este mundo virtual.
<br />Y es que este portal es diferente al portal tradicional...aunque su carácter de &quot;portería&quot; sea el mismo...En este portal vamos de dentro a fuera....nuestra puerta provista de teclado nos conduce al universo de ahi fuera...mientras el portal de nuestra casa es el que nos lleva a nuestra intimidad....que solo es compartida por selectos miembros que el azar o la naturaleza nos concedió.
<br />Uno llega a la intimidad...el otro parte de ella....uno busca la intimidad...el otro quiere compartirla....Uno y otro..y yo en medio, tumbado...desnudo...escuchando el mar....en una realidad sumergida...queriendo compartir esta íntima soledad no compartida.
]]>
		</document>
		<document id="cfee231d8b6ce1542afdd0009cb175dd" url=""><![CDATA[Tu perfil<br/><br/>Como cada noche vuelvo silencioso a visitarte. Si alguna vez hice ruido fue porque tropecé con el teclado sin poder reprimirme...por eso mis palabras se leen torpes.
<br />Deseo volver a contemplar esa imagen tuya, pasada o reciente...que importa si ni siquiera se si eres tu...pero ya te he hecho mi molde de fantasía que se quedó atrapado en alguna parte de mi.
<br />Vuelvo a contemplarte..siempre acudo a la misma foto....como si en ella pudieras reflejarte toda tu...que pensamiento tan reiterado como estúpido...en mi fantasía te he hecho bella, te he imaginado dulce...te construí para que abarcaras todo lo que está en mi deseo...quizás por eso paso descalzo y furtivo...te veo tan lejos...tan fuera de mi alcance..tan demasiado buena para mi...que me hundo aún más en esta brillante soledad de la pantalla...en el apagado sonido de las teclas.
<br />Y vuelvo esperando encontrar algo nuevo que me revele de ti....si al llegar no lo encuentro...no desespero...repaso tu albúm buscando matices que admirar....y hasta yo me sorprendo de mis constantes hallazgos....allano tus blogs, fotos, pies de foto...y comentarios...aún te veo más inaccesible....más poderosa...
<br />Al recobrar mi existencia virtual....bajo al suelo...me vuelvo a culpar de mi incapacidad...increpo a mi imaginación que al hacerte así me impide escribirte...pero ella se defiende proyectando tu imagen, apaciguando la rabia de mi desesperanza....procuro lamer mis heridas con la certeza de la próxima visita...el anhelo de descubrir la frase perfecta que me permita acceder a ti.
<br />No quiero fallar...porque si tu molde se rompiera...la parte de mi donde se halla...quedaría inválida de ilusión...llenándose de sueños rotos.
<br />Como cada noche he vuelto a contemplarte...pasé sin llamar...pero no me culpes y por favor...no te muevas...
]]>
		</document>
		<document id="25956e67be32cadd13ca88c1a886d4de" url=""><![CDATA[La máquina de sueños<br/><br/>Después de una interminable lucha...de una agotadora batalla de negaciones a mis súplicas....por fin me dijiste si...
<br />Por fin pude ver el enlace que pedía aceptar la videollamada...
<br />Casi sin creerlo....y tan a prisa que el ratón no me obedecía...le di a ese celestial enlace...me parecieron siglos...el tiempo de espera antes de que tu imagen apareciera...y más larga aún fue la espera ante la incertidumbre de que algo pudiera fallar....pero no...el universo conspiró para que todo funcionara...como un milagro....
<br />Cuando apareció...tu sonrisa....sentí todo el alivio del ciberespacio...se pasó la fatiga de la batalla...
<br /> Te dije hola sonriendo.......en la noche escuchaba el tambor de mis pulsaciones....y las sentía en mi cabeza...en mis muñecas...todo yo era un retumbar...
<br /> ahí...sonriendo...tu melena....la sabana cubriendo tu torso....
<br />Quise que esa imagen se quedara para siempre en esta mi máquina de sueños en la que se había convertido mi equipo...un frío ordenador me dejó alcanzar el techo de la imaginación.
<br />Creételo...quiero verte... lo deseo con toda la fuerza que puedas imaginar....pero deseo que seas tu quien quiera aliviar esta querencia...que tengas piedad de este rostro perdido en esta multitudinaria soledad del ciberespacio...y lo que escribo es cierto menganick...quiero verte...ver tu cuarto y tu cama...verte en tu soledad.
<br />Por favor...ahora no te lo estoy escribiendo...te lo estoy pidiendo... dejame ver el enlace en el que me dice aceptar...el cancelar para ti no existe en esta mi máquina de sueños.
]]>
		</document>
		<document id="4c03717a86ca2fd90cadac98f97cd208" url=""><![CDATA[No son tus ojos<br/><br/>Hoy fue un gran día, te dirigiste a mi, me hablaste, y yo sorprendido aún conservé la sangre fría para contestar sin que mis palabras gotearan las babas de un bebé que va para viejo.
<br />Ahora contemplo una vez más tus fotos como otras tantas noches, y me pregunto que magia tienen.
<br />Te miro detenidamente e imploro a la razón para evitar tu canto de sirena.
<br />Veo tu rostro, ese pelo negro, esos ojos verdes y esos labios rojos...y lo primero que me asalta es miedo, que luego se calma.
<br />Paso a la siguiente foto, de nuevo esos ojos mirando de frente...una imagen inerte que me produce una sensación viva, me preguntas, y me interrogas..y no tengo más remedio que contestarte.
<br />Queriendo evitar respuestas que me dejen al descubierto, pulso el botón de este ratón que hace las veces del dedo pasador, y otra vez el pelo negro, los labios rojos, que ahora me envuelven como percibiendo el olor que desprendes...
<br />Y sigo, cada vez más rápido, quiero huir de esa sensación que me produce miedo, y me pregunto por qué sigo..
<br />Ese pelo negro, esos labios rojos y esos ojos verdes...
<br />No son tus ojos verdes, desafiantes, escudriñadores, atentos, sugerentes, una veces tiernos otras traviesos..
<br />No son tus ojos...es tu mirada siempre dulce.
]]>
		</document>
		<document id="5c63831b626f2355aa6229f3a89cc3e7" url=""><![CDATA[El chasquido<br/><br/>Me hundo en los recuerdos. Me transporto a tiemos pasados que ahora se me antojan mejores. Aquellos en lo que todo parecía sereno, tranquilo, apacible. Rescato el sueño de las ilusiones pasadas, el anhelo del tiempo que estaba por venir, el tiempo que llegó arrasando aquello que parecía para siempre.
<br />Otra vez el sonido del teclado es mi única compañía, y me revuelco en el pesar que ha ido dejando el transcurso de lo que ha llegado a ser mi vida. Solo así puedo consolar este cuerpo que ya acumula años de esperanzas torcidas.
<br />No me entristece la soledad, no me entristece el recuerdo, es solo este enorme vacío que me inhunda el que enturbia estas horas silenciosas de la noche.
<br />Todo parecía en orden, todo parecía eterno. Aún recuerdo el momento, el chasquido en que el futuro cambió para siempre, aquel momento en que tocaba empezar de nuevo, pero pesan tanto los escombros que quedaron, que no encuentro las fuerzas para esta nueva obra.
<br />Dicen que todo pasa, y que solo quedas tu mismo, pero solo quedas hasta el preciso instante en que el frío marmol acaricie tu frente. Tambien soy pasajero y efímero.
<br />Ahora se que es cierto, que todo pasa, aunque aún queda la duda de si aquello fue pasajero, o simplemente no fue, tan solo una sombra que me hiciste ver como real, o que yo quise confundirla para enjaularme  en ti.
<br />Respiro para llenarme de aire y nuevos deseos, pero solo consigo un nuevo ruido que se suma al del teclado, mi respiración, que me recuerda que aún sigo aquí pese a todo.
<br />Olvidaré los escombros del pasado, me quedaré solo con lo que no puede derrumbarse. Fabricaré nuevas fantasías y anhelos que gritaré a los cuatro vientos, pisaré fuerte allí donde vaya, y tu....tu solo serás mi recuerdo...aunque indestructible...solo un recuerdo.
]]>
		</document>
		<document id="612ba9538d2f10cbadf865fc60778a33" url=""><![CDATA[31 de diciembre...pum..pum...pum<br/><br/>Jajajaja......he repasado todas las provincias y sé quién tiene el mal de la soledad en una noche tan señalaita.....solo me queda la duda de saber si fue por voluntad propia o el alrededor cerró la puerta...Pum...pum...pum....y aunque me delate porque repasando también estuve aquí...he llegado a saber que no estoy solo,,,que el mal no es solo mio...y...pum...y pum...y pum....
<br />En una noche en que todos saludan al nuevo que llega...todavía quedan algunos que recuerdan al que se fue,,,ese que junto a los momentos vividos no hará saber quiénes somos...pero que hoy pasa al olvido..a ese rincón perdido...
<br />Las letras más escritas coinciden con las más dichas...Feliz año...próspero año nuevo.... feliz y próspero año nuevo...y al día que sigue a la noche que anuncia el nuevo año...todo parece que queda en el olvido...¿será que el nuevo no tiene tantan fuerza si no le acompaña el viejo?....viejo y pum...pum...pum...
<br />No quiero olvidar....pero no hay más espacio en el recuerdo...se marcha uno más...llego otro que se marchará...y aquí unos cuantos pecamos del mal de la soledad...pum...pum...y pum.
]]>
		</document>
		<document id="7d710a817009c9f8c29529e99aac3aac" url=""><![CDATA[Daño...<br/><br/>Hoy me lastimaron...y desde el suelo..busqué algún alma de esas a las que le animé las veladas....de esas a las que les saqué sonrisas en sus peores momentos...buscaba un hombro...y solo hallé el rotundo silencio...
<br />Hoy me lastimaron....y piensas lo fácil que es hacer daño...basta un leve gesto...una sonrisa cómplice en la que tu no eres el cómplice....
<br />Reprimí las lágirmas por aquello que es sagrado...por aquello que se vuelve tu razón de vida..por aquello que será la prolongación de ella...
<br />Busqué...pero nada encontré...qué fácil es hacer daño. Y qué profundo puede ser cuando ni siquiera tu cuerpo quiere reaccionar...podría dejarme morir sin moverme...esperar a que la pelona sea tu única compañía....
<br />Pero no puedes llamar a esa triste compañía...siempre debes pensar en eso que es sagrado....siempre...porque si siempre pensáramos en ello....nadie haría daño...
<br />¿Qué falta estoy pagando?...¿qué tremendo pecado conlleva esta aciaga penitencia?....Reviso...y reviso...para no encontrar que es solo daño gratuito...que es el castigo de una falta...y cuando no la hayas aún te sientes más desgraciado...entonces preguntas ¿por qué a mi?....
<br />Me lastimaron...tragué lágrimas y quise encontrar alguien...y al no encontrar aún caí más profundo...
<br />Ahora no veo el teclado....me lo tapa una incómoda humedad....es en estas líneas donde hayo el consuelo...quién las lea que recuerde que si te lastimas....sólo tu podrás curarte.
]]>
		</document>
		<document id="5d63830a416377812162c10f30eb9b6d" url=""><![CDATA[Hoy, después...<br/><br/>Hoy, después de mucho tiempo, te he visitado en silencio....no te dejé las buenas noches.
<br />Hoy, después de mucho tiempo, he contemplado una nueva imagen...de niña traviesa....y mujer hermosa.
<br />Hoy, después de tanto tiempo, he calmado mi angustia por tus respuestas de silencio.
<br />Hoy, después de todo el tiempo de la eternidad, escuché tu voz...una voz serena....una voz joven....no sabía si hablaba con la radio o el telediario...todo parecía un sueño.....
<br />Hoy, después de este tiempo gris, la ilusión inundó mi fantasías de esperanzas...
<br />Hoy, después del tiempo, tengo miedo a que el futuro se trunque....
<br />Hoy, el inexorable tiempo me parece lento.
<br />Hoy, aún con el tiempo parado, parece cercano el encuentro...
<br />Hoy ya es mañana....y yo quiero seguir siendo el de ayer cuando te escuchaba...
<br />Hoy, después de tanto tiempo, las horas parecerán quietas...
<br />Hoy, después de todo, será mañana.
<br />---------------------------
<br />Y llegó hoy....desperté...todo había sido un sueño...y la realidad era más pesada que ayer.
]]>
		</document>
		<document id="7420a105410ce8b1af69df1a395fa9e3" url=""><![CDATA[Verdades I<br/><br/>Puedes encabritarte..
<br />Decir palabrotas....
<br />Maldecir al destino...
<br />Pero a la hora de la verdad tienes que resignarte.
<br /><br />(El curioso caso de Bejamin Button).
]]>
		</document>
		<document id="946877c4d0c867788961de6fb13d2a7" url=""><![CDATA[¿Me apetecía?....o no<br/><br/>Hoy tenía ganas de entablar conversación con alguien. Me sentía ocurrente y capaz.
<br />Pero y si..disparas y nos solo no devuelven el tiro, sino que ni siquiera escuchas tu propio eco??.
<br />Hoy quería hablar ralajadamente...pero no quería el esfuerzo de buscar interlocutor...
<br />Hoy me hubiera gustado que algún amigo virtual estuviera ahí....uno se olvida de que lo virtual es eso...virtual....
<br />Sigo mirando la televisión...¡¡qué porras!!...la televisión no se mira...se observa...yo sigo mirando el tele-visor...
<br />De reojo miras la pantalla del ordenador...a lo mejor...no ya te dejan un mensaje...sino que la menos te devuelven la visita.....................................................................................................................................  ......................... ...................................... ............................... ................................... ............................./.
<br />Pues va a ser que no....
<br />Bueno daré un nuevo paseo, a ver si en esta ronda algún crápula como yo...anda queriendo apurar el teclado nocturno.
<br />Hoy quería entablar conversación - con alguien - ...pero no quería esforzarme...
]]>
		</document>
		<document id="8710933bd09778019f72a28179b6d47e" url=""><![CDATA[Tu problema<br/><br/>De belleza implacable
<br />Cuerpo sutilmente escandaloso
<br />Todos te desamos
<br />y a todos nos das miedo
<br />...a todos
]]>
		</document>
		<document id="8382f0619bb7a3cef3bc2f02f07853b" url=""><![CDATA[La leche...<br/><br/><strong>Yo: </strong>¿tu foto es de verdad como entiendes la vida?....o es solo una forma de provocar??
<br /><br /><strong>Ella:</strong> <em>Sumisa española delgada 1.75 cm pelo negro azabache, femenina, elegante, para sesión de iniciación o nivel medio, sin dolor extremo ni marcas ni sangre. Las practicas permitidas son dilatación vaginal, facefucking ,humillación verbal, psicológica y física, pinzas, cera, spanking, bondage, correa de perra, esposas, mordaza, vendaje de ojos, garganta profunda hasta la arcada y/o vomito, beso blanco, penetración vaginal y anal, lluvia dorada. Mi amo me pone en alquiler para perfeccionamiento de mis actitudes por tiempo limitado. Respeto e higiene. Exijo y facilito discrecion y seriedad.</em>
<br /><br /><strong>Yo:</strong>Joder lo siento, a mi lo que me gusta es (palabra no permiiiiitidaaaaa)
<br /><br /><strong>Yo de nuevo:</strong>Oye..¿no serás la novia de Grey? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
<br /><br /><strong>Ella:</strong> <em>Vete al carajo</em>
<br /><br /><strong>Yo:</strong> Yo solito me lo he buscado
]]>
		</document>
	</documents>
</author>