<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="20">
		<document id="cff31ca945fc989fcdc8672261733f5b" url=""><![CDATA[consejos para ti....<br/><br/>No espero de ti la perfección,
<br />porque te respeto tal como eres,
<br />y no pretendo que no falles nunca,
<br />porque eres, como yo, un ser humano.
<br /><br />No quiero saber todos tus secretos, 
<br />sé que eres una persona aparte.
<br /><br />Ni que cubras todas mis necesidades;
<br />porque comprendo que tienes esperanzas y sueños propios.
<br /><br />No pongo en duda tu fuerza,
<br />porque sé lo lejos que has llegado,
<br />pero tampoco espero que tú lleves toda la carga,
<br />pues yo estoy aquí para llevarla contigo.
<br /><br />No pido que conozcas todas las respuestas:
<br />sé que habrá veces que tendrás tantas dudas como yo.
<br /><br />Sólo te pido que me cuentes como amiga cuando necesites apoyo o alegría,
<br />como socia en los sueños y el futuro,
<br />como consuelo cuando necesites olvidar el mundo exterior.
<br /><br />Y te pido que recuerdes siempre lo mucho que te amo.
<br /><br />Una pareja de recién casados, era muy pobre y vivía de los favores de un pueblito del interior. Un día el marido le hizo la siguiente propuesta a su esposa: Querida, yo voy a salir de la casa, voy a viajar bien lejos, buscar un empleo y trabajar hasta tener condiciones para regresar y darte una vida más cómoda y digna. No sé cuanto tiempo voy a estar lejos, solo te pido una cosa: Que me esperes y mientras yo esté lejos, “me seas fiel, pues yo te seré fiel a ti”. 
<br />Así, siendo joven aún, caminó muchos días, hasta encontrar un hacendado que estaba necesitando de alguien para ayudarlo en su hacienda. El joven llegó y se ofreció para trabajar y fue aceptado. Pidió hacer un trato con su jefe, el cual fue aceptado también. El pacto fue el siguiente: “Déjeme trabajar por el tiempo que yo quiera y cuando yo encuentre que debo irme, el señor me libera de mis obligaciones. Yo no quiero recibir mi salario. Le pido al señor que lo coloque en una cuenta de ahorro hasta el día en que me vaya. El día que yo salga usted me dará el dinero que haya ganado”.
<br /><br />Estando ambos de acuerdo, aquel joven trabajó durante 20 años, sin vacaciones y sin descanso. Después de veinte años se acercó a su patrón y le dijo: “patrón, ya quiero mi dinero, pues quiero regresar a mi casa.” El patrón le respondió: “Muy bien, hicimos un pacto y voy a cumplirlo, solo que antes quiero hacerte una propuesta, ¿está bien? Yo te doy tu dinero y tú te vas, o te doy tres consejos y no te doy el dinero y te vas. Si yo te doy el dinero, no te doy los consejos y viceversa. Vete a tu cuarto, piénsalo y después me das la respuesta”
<br /><br />Él pensó durante dos días, buscó al patrón y le dijo: “Quiero los tres consejos”
<br /><br />El patrón le recordó: “Si te doy los consejos, no te doy el dinero” Y el empleado respondió:”Quiero los consejos”… El patrón entonces le aconsejó: 
<br /><br />1. Nunca tomes atajos en tu vida. Caminos más cortos y desconocidos te pueden costar la vida. 
<br /><br />2. Nunca seas curioso de aquello que represente el mal, pues la curiosidad por el mal puede ser fatal. 
<br /><br />3. Nunca tomes decisiones en momentos de odio y dolor, pues puedes arrepentirte demasiado tarde. 
<br /><br />Después de darle los consejos, el patrón le dijo al joven, que ya no era tan joven, así: 
<br />”Aquí tienes tres panes, dos para comer durante el viaje y el tercero es para comer con tu esposa cuando llegues a tu casa”. El hombre entonces, siguió su camino de vuelta, de veinte años lejos de su casa y de su esposa que él tanto amaba. 
<br /><br />Después del primer día de viaje, encontró una persona que lo saludó y le preguntó: “¿Para donde vas?” Él le respondió: “Voy para un camino muy distante que queda a más de veinte días de caminata por esta carretera”. La persona le dijo entonces: “Joven, este camino es muy largo, yo conozco un atajo con el cual llegarás en pocos días” el joven contento, comenzó a caminar por el atajo, cuando se acordó del primer consejo, entonces volvió a seguir por el camino normal. Días después supo que el atajo llevaba a una emboscada… 
<br /><br />Después de algunos días de viaje, y cansado al extremo, encontró una pensión a la vera de la carretera, donde poder hospedarse. Pagó la tarifa por día y después de tomar un baño se acostó a dormir. De madrugada se levantó asustado con un grito aterrador. 
<br />Se levantó de un salto y se dirigió hasta la puerta para ir a donde escuchó el grito. 
<br /><br />Cuando estaba abriendo la puerta, se acordó del segundo consejo. Regresó y se acostó a dormir. Al amanecer, después de tomar café, el dueño de la posada le preguntó si no había escuchado el grito y le contestó que sí lo había escuchado. El dueño de la posada le preguntó: ¿Y no sintió curiosidad? Él le contesto que no. A lo que el dueño les respondió: 
<br /><br />”Usted es el primer huésped que sale vivo de aquí, pues mi único hijo tiene crisis de locura, grita durante la noche y cuando el huésped sale, lo mata y lo entierra en el quintal”. 
<br /><br />El joven siguió su larga jornada, ansioso por llegar a su casa. Después de muchos días y noches de caminata, ya al atardecer, vio entre los árboles humo saliendo de la chimenea de su pequeña casa, camino y vio entre los arbustos la silueta de su esposa. Estaba anocheciendo, pero alcanzó a ver que ella no estaba sola. 
<br /><br />Anduvo un poco más y vio que ella tenía en sus piernas, un hombre al que estaba acariciando los cabellos. Cuando vio aquella escena, su corazón se llenó de odio y amargura y decidió correr al encuentro de los dos y matarlos sin piedad.
<br /><br />Respiró profundo y apresuró sus pasos, cuando recordó el tercer consejo. Entonces se paró y reflexionó, decidió dormir ahí mismo aquella noche y al día siguiente tomar una decisión. Al amanecer ya con la cabeza fría, él dijo: “No voy a matar a mi esposa, 
<br />volveré con mi patrón y le pediré que me acepte de vuelta. Solo que antes, quiero decirle a mi esposa que siempre le fui fiel a ella”.
<br /><br />Se dirigió a la puerta de la casa y tocó… Cuando la esposa le abre la puerta y lo reconoce, se cuelga de su cuello y lo abraza afectuosamente. El trató de quitársela de arriba, pero no lo consiguió. Entonces con lágrimas en los ojos le dijo: “Yo te fui fiel y tú me traicionaste. Ella espantada le responde: “¿Cómo? Yo nunca te traicioné, te esperé durante veinte años”. Él entonces le preguntó: “¿Y quién era ese hombre que acariciabas ayer por la tarde?” Y ella le contestó: “Aquel hombre es nuestro hijo”. 
<br /><br />Cuando te fuiste, descubrí que estaba embarazada. Hoy tiene veinte años de edad. Entonces el marido entró, abrazó a su hijo y les contó toda su historia, en cuanto su esposa preparaba la cena. Se sentaron juntos a comer el último pan. 
<br /><br />Después de la oración de agradecimiento, con lágrimas de emoción, él partió el pan y al abrirlo, se encontró todo su dinero, el pago de sus veinte años de dedicación. 
<br /><br />Muchas veces creemos que los atajos “quemar etapas” nos ayudan a llegar más rápido, lo que no siempre es verdad... 
<br /><br />Muchas veces somos curiosos, queremos saber de cosas que ni nos dan respeto y no nos traen nada de bueno... 
<br /><br />Otras veces reaccionamos movidos por el impulso, en momentos de rabia, y después falta y tardíamente nos arrepentimos... 
<br /><br />Espero que tú, así como yo, no te olvides de estos consejos, no te olvides también de confiar (aunque tengas muchos motivos para desconfiar).
]]>
		</document>
		<document id="fa61188fe8c33252fa4e0145d53f9132" url=""><![CDATA[Tengo miedo de ti...........<br/><br/>Tengo miedo de tu piel,
<br />porque me tiene atrapado 
<br />como una mosca en la miel.
<br /><br />Me dan pánico tus labios,
<br />porque después de besarlos,
<br />te juro cariño mío,
<br />lo dulce me sabe amargo.
<br /><br />Me da miedo tu mirada,
<br />bella, tibia, limpia, clara,
<br />porque al cruzarme con ella
<br />dentro de tus ojos vivo
<br />y fuera no existe nada.
<br /><br />Tengo miedo de quererte,
<br />porque después de probarte,
<br />vivir sin poder tenerte
<br />no es vida, es mil veces muerte.
]]>
		</document>
		<document id="f2602f3af0294250519a1efad0d95678" url=""><![CDATA[es para ti cielo........<br/><br/>En realidad,no se como comenzó todo,
<br />transcurrió de forma extraña,mucha gente suele decir que el ciber-amor o el amor de lejos no existe,mas sin en cambio yo digo que si...y tu?...
<br /><br />Conocí a un chico muy especial por cierto,éramos amigos,la típica relación en la que se ayudan mutuamente,hasta que me di cuenta de que cuando no estaba &quot;conectado&quot; me sentía muy sola,y no tenía caso seguir on-line si no estaba él,creo que el sentía lo mismo,pues comencé a recibir e-mails suyos con argumentos muy lindos como: te extraño mucho... te quiero... porque no estas en línea,me haces falta... y muchos mas... así pasó el tiempo y me fui encariñando mas y mas,hasta que llegó el día en que decidimos ser mas que amigos... fue el paso mas lindo que he dado en mi vida,como todos,comencé con un TE QUIERO,muy sincero por cierto,con el tiempo llegó el te necesito... te extraño mas que nunca... hasta el TE AMO... y creeme no conozco otra palabra mas en la que pueda expresar este sentimiento tan grande y puro que siento,ese te amo es tan pequeño a comparación del amor que le tengo,así poco a poco fue creciendo mi amor,sin embargo la distancia no me importó al parecer a el tampoco.
<br /><br />Al oírlo hablar por el otro lado del teléfono lo siento tan cerca,tan dentro de mi que llego a creer que esta aquí a mi lado y siento unas ganas enormes de abrazarlo y decirle cuánto le amo,decirle que cada día que pasa le aprecio mas y mas,pero también quisiera decirle que este vacío que existe en mi corazón duele,duele no tenerlo cerca de mi,duele el no saber si esta bien,la distancia me mata lenta y dolorosamente, pero recuerdo sus palabras de aliento llenas de amor y mi corazón parece recobrar vida y no deja de amarle. 
<br /><br />Ahora dime el ciber-amor ¿existe?... para mí si... Para el verdadero amor no hay fronteras,ni distancia alguna,el amor existe si uno lo desea con el corazón, no con la mente...
<br /><br />¿Te ha pasado algo similar?... Solo puedo decirte que no finjas alguien quien no eres, se tu mismo,y abre las puertas de tu corazón,que pronto llegará,cuando menos te des cuenta,esa persona con la que podrás compartir un sin fin de emociones,de momentos maravillosos,con la crecerás y quizás morirás, dile lo que sientes,no dudes en hacerlo porque quizás mañana ya no estés para hacerlo... Vive y ama sinceramente...
]]>
		</document>
		<document id="295eec8b4d795a996444a50ccd1538b3" url=""><![CDATA[Este tambien es para ti cielo....<br/><br/>No recuerdo la primera vez que pensé en besarte, fue sólo una idea fugaz que cruzó mi mente, pero sólo fue eso, la primera.
<br /><br />Una vez tras otra la idea aparecía en mi cabeza, y a veces no sólo como una idea, sino como un fuerte deseo. Quería abrazarte contra mí y fundirme contigo, pero jamás lo creí posible. Era como ese sueño inaccesible que debes contentarte sólo con soñar, como ese amor imposible que nunca podrás tener, pero, bien sueño, bien amor, me valía con que existiese, pues me hacía sentirme bien, divertida, en ocasiones llegaba a avergonzarme de mis pensamientos tanto que los colores poblaban mi rostro.
<br /><br />Pero el otro día, un rayo de esperanza iluminó mi deseo, descubrir lo que habías escondido en tu corazón y tu mente tanto tiempo, me hacía temblar de emoción, me hacía estremecerme, y casi no podía escribirte en mi ordenador. Si te hubiese tenido allí, no habría podido resistir el no pegarme a ti hasta quedarme sin aliento. Lo que había deseado y temido a la vez, ¡se estaba haciendo realidad! También habías pensado besarme, también querías hacerlo, y no podía creerlo. Dejé que hablaras, dejé que te confesaras conmigo, que sacases todo aquello que te agobiaba, y luego, fue mi turno. El corazón quería salírseme del pecho, apenas atinaba a escribir, y las lágrimas empañaban tanto mis ojos que casi no podía ver la pantalla. Sólo el ordenador me unía a ti, y, precisamente, era lo que me separaba de tu lado.
<br /><br />Ese día, viví en una nube, sólo pensaba en ti, en cómo sería besarte. Recordaba momentos a tu lado, tus ojos, tus sonrisas, tus bromas… sólo quería verte, pero tú no estabas.
<br /><br />La noche siguiente acortó un poco el hilo que unía mi nube a la tierra. Existía un fantasma en tu vida que se interponía ante mí. Tus continuas comparaciones con ella, tus recuerdos, tu idolatración por aquel momento, ponían una barrera entre tú y yo.
<br /><br />Pero no importa, creo que podría romperla y acercarme del todo a ti, tocarte sin que me rechaces por miedo a lo que sientes, mirarte sin que te dé vergüenza que sepa lo que esconde tu corazón, hablarte en susurros al alma compartiendo los sueños, besarte sin tener que preguntar primero. Eso es lo que deseo ahora, lo que he deseado sin saberlo más tiempo del que creí. Sé que tienes miedo, y mentiría si dijese que yo no. No sé qué puede ocurrirme mañana y, ante todo, sé que no quiero herirte, pero no puedo evitar desear besarte pese a todo. Lo que siento por ti me empuja sin control hacia delante, a tratar de vencer el miedo, a olvidar el mundo que nos rodea, a crear un instante en el que sólo existamos tú y yo y alargar ese instante eternamente.
<br /><br />Quizá son castillos en el aire, pero hace tres días que nos confesamos y sólo puedo pensar en ti, en cómo será la primera vez que pruebe tus labios, en dónde sentiré tu calor mientras nos abrazamos, en cuál será la excusa que haga posible este sueño.
<br /><br />No puedo evitarlo, en cada clase te tengo en mi cabeza, cuando voy en metro o en bus no puedo leer porque no me dejas, estoy hablando con alguien y, de repente, esa sonrisa de “feliz” aparece en mi cara. Sólo han pasado tres días y toda mi cabeza gira en torno a ti, no puedo evitar nombrarte a la menor ocasión, releer nuestras conversaciones una y otra vez, 
<br /><br />Sé que no sería fácil, pero eso no me importa; sé que en unos meses te marcharás y un año se interpondrá entre tú y yo, pero no me importa; sé que tienes miedo, pero no me importa; sé que sigue existiendo un fantasma, pero no me importa… No sé si lo entiendes, pero no me importa nada que no sea lo que siento por ti y lo que puedas sentir tú por mí. ¿Qué es? No me atrevo si quiera a imaginarlo, sólo sé que me está haciendo extrañarte como a nadie, que sé que estás a dos horas, pero me parecen dos años; que me hace latir el corazón tan acelerado cuando pienso en ti que sólo puedo oírlo a él; que me hace temblar como una hoja aunque aparente serenidad al mundo; que me hace temer besarte una vez porque no sé si sabré parar después.
<br /><br />No entiendo qué ocurre, ni porqué, sólo sé que te has metido en mi vida y no quiero que salgas porque te quiero.
]]>
		</document>
		<document id="548ddb6932192e917b9099059bd61c33" url=""><![CDATA[de tu princesa .....<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Hoy me han enseñado algo, y esta vez has sido tú. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />He aprendido que los besos en una relación romántica no lo es todo, y aún así es la tentación más grande en este momento, siento que es vital para mi y que te necesito de tus labios para estar en mis cinco sentidos, te necesito como las nubes al cielo, los peces al mar, las plantas a la luz, como mi corazón al tuyo, como una príncesa a su principe, porque sin ti la miel me sabe a hojas de papel. 
<br /><br />No se si sea correcto ilusionarme en ti, ya que tu me diste un lapso para quererte, y tal vez después amarte... ¿Sabes? a veces siento miedo de caer enamorada porque no quiero sufrir más tarde, pero mi corazón dice que me entregue a ti, y que no tenga miedo, tal vez tiene razón, quiero ser feliz contigo y hacerte feliz por igual. 
<br /><br />Quiero saber que vivo en ti y quiero que me permitas estar en tu corazón, guárdame ahí, y cuando estés triste yo podré salir a consolarte, recuérdame, llévame en el pensamiento para que cuando me necesites tú, yo, este ahí, a tu lado. No sé como empecé a quererte, entraste a mi vida sin tocar la puerta, te metiste a hurtadillas como lo hace la luz de la manana por mi ventana, rapidamente, y cuando me di cuenta ya ocupabas un gran espacio dentro de mí. 
<br /><br />¿Sabes lo feliz que me siento en éste momento? Eres como un sueño donde no quiero despertar, eres el protagonista de mi vida, puedes hacerme volar y sentirme en la eternidad. Te doy mi corazón, puedes tomarlo, estas dentro, porque reinas ahí...  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="b128f0f3577c0f1697ac38d8bc77e2ee" url=""><![CDATA[Enloqueceme amor.........<br/><br/>¡Enloquéceme amor! Y elévame con tus alas a tocar la cima del cielo con tu amor.
<br /><br />¡Enloquéceme amor! Y hazme vibrar ahora mismo, con un beso tuyo.
<br /><br />¡Enloquéceme amor! Con esos ojos, porque es el cielo en tu mirada, que me hace perder toda la razón.
<br /><br />¡Enloquéceme amor! Y recorre todo mi cuerpo con tus manos, que serán pedazos de nubes acariciando mi piel.
<br /><br />¡Enloquéceme amor! Y hazme creer que sólo tú, serás el aire que quiero respirar.
<br /><br />¡Enloquéceme amor! Con un susurro en mi oído, que tu voz de ángel me eriza la piel.
<br /><br />¡Enloquéceme amor! Al sorprenderme día a día, con una nueva sonrisa que guardarás para mí.
<br /><br />¡Enloquéceme amor! Y hazme naufragar perdida en ti, hasta acabar con la poca cordura que me queda.
<br /><br />¡Enloquéceme amor, una vez más! Y haz cada uno de mis sueños tu realidad, hasta atraparme eternamente en tu locura de amor.
<br /><br />¡Enloquéceme, enloquéceme, enloquéceme!
<br /><br />Te lo pido por favor.
]]>
		</document>
		<document id="56692d15d80d13c5ff6d858de0158521" url=""><![CDATA[El amor de mi vida<br/><br/>E  n los días que Dios me ha concedido habitar
<br />L  a tierra jamás imagine conocer a
<br /><br />A  lguien que con una sola palabra hacia
<br />M  i, con tan solo mirar mis
<br />O  jos, pudiese despertar en mi el
<br />R  omanticismo, el cariño, el
<br /><br />D  eseo de estar siempre a su lado y
<br />E  ntregarle lo mejor de mi, alguien que
<br /><br />M  e muestre con gran ternura la
<br />I  lusión del primer amor, el amor de mi
<br /><br />V  ida. Y así es, lo he encontrado en ti,
<br />I  nesperadamente has llegado a alegrar mis
<br />D  ías, llenando de colores mi cielo y de
<br />A  mor a mi corazón, TE AMO...
]]>
		</document>
		<document id="87b4adfecbe61de69c50768d6cf666e5" url=""><![CDATA[Donde esta la otra mitad de mi corazon....<br/><br/>Contemplando el atardecer desde lo alto de esta ciudad…
<br />Le pregunto a la naturaleza donde se encuentra refugiada la mitad de mi corazón.
<br />Que el alma del bosque rompa su silencio y mueva las montañas para traerte a mi lado…
<br />Navegante sobre mis territorios desconocidos…
<br />¿Cuan lejos estás?, ven y naufraga en mi puerto que yo he de correr en tu auxilio,
<br />Te brindaría abrigo,
<br />Seré luz que te oriente para que jamás vuelvas a perderte.
<br />Tan solo ven o dame una señal… de que aun no te rindes en la búsqueda.
<br />Que aun no me has matado sin averiguar sobre mi existencia…
<br />No calles tus dudas… sigue tu búsqueda,
<br />Tengo tanta ternura que entregarte,
<br />Tengo toda mi vida para contemplarte.
<br />Permíteme sentir con que fuerza late tu corazón,
<br />Mientras descanso en tu regazo.
<br />Te quiero ingenuamente,
<br />Extiendo mis brazos al cielo tan solo por tenerte,
<br />Te quiero con libertad,
<br />Porque nada de lo que vivo en esta sociedad
<br />Me priva de sentir tu compañía ausente.
<br />Tan solo se que te quiero dulcemente.
]]>
		</document>
		<document id="e5a18c208646f10ccc9e5b6b666d0011" url=""><![CDATA[¿Qué tan dispuestos estamos a sufrir por alguien?<br/><br/>¿Qué tan dispuestos estamos a sufrir por alguien? ¿Cuál es el límite? La respuesta es personal e intransferible. 
<br /><br />La egoísta sensación de merecer que surge por el hecho de dar, no es siempre egoísmo o utilitaria generosidad, sino auténtica dignidad.
<br /><br />Cuando damos lo mejor de nosotros mismos, cuando decidimos compartir nuestra vida en intimidad, cuando abrimos nuestro corazón de par en par y desnudamos nuestra alma hasta el último rincón,
<br /><br />cuando perdemos toda vergüenza, cuando los secretos dejan de serlo, al menos merecemos comprensión, existe merecimiento.
<br /><br />Por supuesto que merecemos en virtud de honesta y franca dignidad.
<br /><br />Que se menosprecie, ignore, olvide o desconozca fríamente el amor que regalamos a manos llenas es desconsideración, vileza del ser, o, en el mejor de los casos, ligereza.
<br /><br />Cuando amamos a alguien que, además de no correspondernos, desprecia nuestro amor, estamos en el lugar equivocado.
<br /><br />Definitivamente, esa persona no se hace merecedora del afecto que le prodigamos. Con una nueva conciencia la disyuntiva empieza a dejar de serlo, la cuestión empieza a hacerse clara y transparente, obvia: si no me siento bien recibido en algún lugar, empaco y me voy.
<br /><br />Nadie de corazón sensato se quedaría tratando de agradar o disculpándose por no ser como les gustaría a los otros que fuera. R.W. Emerson lo expresó de sublime manera: “La verdad es más hermosa que el fingimiento del amor”.
<br /><br />En cualquier relación de pareja que tengas, no te merece quien no te ame, y menos aún, quien te lastime.
<br /><br />¡Haz surgir una nueva conciencia en ti! Incluso, si alguien te hiere reiteradamente sin “mala intención” – este absurdo existe - es posible que te merezca, pero en verdad no te conviene. Definir tus límites, basados en tu dignidad, es el mejor modo de conservar tu…
<br />¡Emoción por existir!
]]>
		</document>
		<document id="9f4b1b2a54e457f3bd1e538d7964d30c" url=""><![CDATA[para ti amore<br/><br/>Te amo 5 letras que matizan al más oscuro corazón, suaviza la más dulce melodía que
<br />El oído mas sordo quisiera escuchar, rompe las barreras de la distancia el tiempo y
<br />La memoria. 
<br /><br />Te amo 2 cortas palabras que alargan la ilusión, la esperanza y la pasión, puente
<br />Entre el odio y los recuerdos, pasillos a la sublime eternidad. 
<br /><br />Te amo es el grito del alma, estupor del callado corazón que en valiente jinete se
<br />Convierte y sobre el viento deja impregnada la deliciosa sensación de vivirlo. 
<br /><br />Te amo hoy mi boca lo dice y lo siente por ti sin importarme donde y con quien
<br />Estés. Lo repito mil veces y en cada una lleva marcado tu nombre, no me importa nada
<br />La emoción me gana. 
<br /><br />Te amo y en cada una de sus letras estará el aroma de tu cuerpo que día a día me
<br />Imagino y lo hago mío, esta tarde me incita a decir, lo que para mi es imposible, lo
<br />Digo sin reproche lo siento sin arrepentimiento te amo sin importarme que tu, nunca
<br />Llegues a sentir lo mismo.
]]>
		</document>
		<document id="c22023643d64f63c0059af654698baa9" url=""><![CDATA[...te sigo amando...<br/><br/>Mientras me hablabas y yo te miraba,
<br />se detuvo el tiempo en medio instante:
<br />el amor me llamaba y yo le obedecía.
<br />Mientras me susurrabas y yo te amaba,
<br />se alzaron los sentimientos, 
<br />mandó tu voz,
<br />el cielo se hizo visible en tus ojos,
<br />y yo pronuncié el querer en tus labios.
<br />Fue una mirada,
<br />un frenesí de besos,
<br />una lujuria de sentimientos.
<br />Fue un instante sin fin,
<br />sin tiempo para soñar.
<br />Y entonces desperte
<br />ohh era un sueno....
<br />regreso a la realidad
<br />pero eso no hace que cambie nada
<br />... te sigo amándo amor...
]]>
		</document>
		<document id="d53a4f557b5c3081f9e46462d8dfa670" url=""><![CDATA[....son......<br/><br/>Son sentimientos que me llevan a ti
<br />son promesas a nuestras voluntades
<br />son ojos cerrados a la tristeza
<br />son anhelos de realidades
<br />son luces de placeres
<br />son amores contigo y amores para ti .
]]>
		</document>
		<document id="1592fa482a15fc5140e4971b054605c2" url=""><![CDATA[ESTARÉ CONTIGO<br/><br/>Mi amor, bella palabra que nace de este corazón que rebosa de amor, de esperanza en saber que un día cualquiera nos abrazaremos y hablaremos de todos esos sueños que a diario vamos tejiendo. Muchas veces no tendremos necesidad de hablar, pues nuestras bocas y cuerpos saben el lenguaje de nuestro amor. 
<br /><br />Soy feliz, es extraño pero lo soy aun cuando lejano estás. Amor, cada vez que puedo escribirte una carta o una poesía me siento contenta pues sé que en algún lugar del mundo sigues mis lineas y tu corazón siente que es para ti. Mi bello amor, qué alegría amar así en mis tiempos, en todo lo que me rodea.
<br /><br />Miro el cielo y cada vez cambia más... pero importa porque sé que estaré en tus brazos, en esos mismos brazos que siempre me han esperado y han abrazado mis sentimientos. Hoy la luna es mucho más grande, el universo y sus estrellas se ven maravillosas porque en cada una de ellas puedo verte a ti, como alguien que siempre está cuidando de mí, pensando en mí y soñando conmigo.
<br /><br />Mi amor, ya ves como caen las hojas del calendario... nuestro encuentro cada día se acerca más, hoy todo en mí es primavera y todo florece. Cuando pienso en ti y escribo estas letras mil mariposas que están en mi estómago revolotean de felicidad. Ya estamos planeando nuestro encuentro, tejedora de ilusiones y de amor, así me paso mis noches dando nudos a mi cuerda para que cada día me acerque más a ti. Es como te dice la poesía, tú también hazle nudos a la cuerda y verás que un día estaremos frente a frente, sellando este soñado y esperado amor.
<br /><br />Siempre te soñé, siempre te esperé. Dios ha bendecido este amor, amor divino, amor de todos los tiempos. Ya no siento temor, pues más grande es mi amor, sólo deseo estar contigo. No existe otro sueño para mí, eres todo, mi principio mi final y nunca me cansaré de escribirte estas bellas cartas de amor.
<br /><br />Siempre tuya, siempre mío, siempre nuestro.
<br />Desde mi rincón para ti.
]]>
		</document>
		<document id="1fe65febcadc1c2745d1dd94a3bfe978" url=""><![CDATA[no te enamores........<br/><br/>No te enamores del amor, enamórate de alguien que: 
<br /><br />Te ame, que te espere, que te comprenda aún en la locura; de alguien que te ayude, que te guíe, que sea tu apoyo, tu esperanza, tu todo. 
<br /><br />Enamórate de alguien que no te traicione, que sea fiel, que sueñe contigo, que sólo piense en ti, en tu rostro, en tu delicadeza, en tu espíritu y no en tu cuerpo o en tus bienes. 
<br /><br />Enamórate de alguien que te espere hasta el final, de alguien que sea lo que tú no elijas, lo que no esperes. 
<br /><br />Enamórate de alguien que sufra contigo, que ría junto a ti, que seque tus lágrimas, que te abrigue cuando sea necesario, que se alegre con tus alegrías y que te dé fuerzas después de un fracaso. 
<br /><br />Enamórate de alguien que vuelva a ti después de las peleas, después del desencuentro, de alguien que camine junto a ti, que sea un buen compañero, que respete tus fantasías, tus ilusiones. 
<br /><br />Enamórate de alguien que te ame. 
<br /><br />No te enamores del amor, enamórate de alguien que este enamorado de ti.
]]>
		</document>
		<document id="1bf35bf980254b0f53e863e2770c8fa0" url=""><![CDATA[no tenerte es..........<br/><br/>no tenerte es sentir que me falta la mitad del alma, como sentir un dolor tan profundo sin explicación sin motivo, es como un amanecer sin Sol, como un día lluvioso, como una lluvia sin enamorados.
<br /><br />Como tener un libro y no poderlo leer, como un poema jamás leído, como un poeta sin inspiración, como una inspiración sin sentimientos, como comer sin hambre, como vivir sin ganas.
<br /><br />Como pasar la noche sin poder dormir, como una casa abandonada, como un río sin agua, como un mar sin olas. Es como dar un paso sin camino, como un camino que no llega a ningún lado. Es como una flor sin color, como un cielo sin nubes, como un niño sin sonrisa, como una amistad sin confianza, como un ángel sin alas.
<br /><br />Como pedir perdón sin arrepentimiento, como el perdón sin olvido, como el olvido sin lágrimas, como una mujer sin delicadeza, como un hombre sin fortaleza. 
<br /><br />Como un grito que nadie escucha, como un cielo sin estrellas, como una estrella que no ilumina, como una noche sin luna, como la tierra sin vida, como unas manos vacías, como una canción sin melodía.
<br /><br />Como el deseo con indiferencia, como un suspiro sin nostalgia, como no tener sangre en las venas, como un recuerdo no compartido, como una ausencia sin tristeza, como una esperanza perdida, como una caricia sin deseo, como una mirada sin reflejo, como un beso sin amor, como un abrazo frío y desolador.
<br /><br />Como un corazón sin latidos, como un te amo sin amor, como la espera sin paciencia, no tenerte es... 
<br /><br />Vivir sin ti muriendo cada día.
<br /><br />Dedicado a ti...
]]>
		</document>
		<document id="3fca020406fc3806d92265e19804ea6e" url=""><![CDATA[Observa a la niña<br/><br/>Observa a la niña que sentada se encuentra.
<br /><br />Ves como sus ojos son maravillosos, aunque cansados de esperar se encuentran ya.
<br /><br />Ves como la vista se dirige a todos lados, como si buscara algo extraviado.
<br /><br />Como de repente se llenan de un brillo que todos conocemos y una pequeña lágrima de ahí brota, pero su mejilla no recorre, porque aun tiene le firme esperanza de que su espera sea recompensada.
<br /><br />Como en su esperar van pesando cada vez más y más los minutos, segundos y el tiempo parece ser eterno.
<br /><br />Como pide que jamás por su mente hubiera pasado, la loca idea de venir y es por ello que piensa por dentro que es una tontería estar aquí.
<br /><br />Como pide a la vida que quizás como último favor, le de la oportunidad de estar cara a cara con su primer amor.
<br /><br />Como por dentro se llena de un sentimiento enorme, y aunque a su cita prometió no llorar es algo que no puede evitar, porque le nace muy dentro del corazón...
<br /><br />Sabes algo... ella no es la misma niña que yo dejé hace tiempo. Porque su mirada ya no es igual, antes mostraba solo ternura o rencor y nunca otro sentimiento más.
<br /><br />Ella me espera a mi, pero no se si su espera sea recompensada con solo verme, porque su mirada parece esperar a algo más, o será quizás que no reconozco la mirada, esa mirada que ya no es de aquella niña, mi niña si no de una mujer.
]]>
		</document>
		<document id="eb50bac86378df7ec40a3737d93b0af3" url=""><![CDATA[Por qué no estás aquí....<br/><br/>Por qué no estás aquí, la luz ha desaparecido, abrió paso a las sombras, situándome entre el negro y el gris. ¿Tuvo color alguna vez? Una vida seca, triste, amarga y vacía.
<br /><br />Por qué la ideología de la vida perfecta ha llegado a ser mi fantasía. ¿Lo he creado yo, en mi búsqueda intensa por alcanzar tal felicidad? ¿Será llena mi alma y completo mi deseo al tenerte conmigo? Hay algo más allá que no distingo. ¿Lo hay?; o es que soy esclava del deseo dominante por tocarte. 
<br /><br />Anhelo abrir los ojos y saber que diez segundos bastarán, para compensar la ausencia que ha llenado los días sin ti.
<br /><br />¿Puede tu amor igualar la soledad contenida en mis palabras? ¿Podrá tu presencia ser capaz de recuperar el abandonado cálido arrullo, de una voz que emite solo tu nombre incesantemente?
<br /><br />¿Por qué no estás? Si yo estoy contigo siempre.
]]>
		</document>
		<document id="2060315472ed3fc002349ed4266d06a4" url=""><![CDATA[Como describirre?<br/><br/>Como describirte? ojos marrones juntos con los terrones de años, negro es su pelo igual que el anhelo de sentirse ausente esta noche. 
<br /><br />Intercambian la mirada, no se conocen pero vuelven a mirarse una y otra vez, ella es el rió prisionero de sus ansias, lo nota y le regala una sonrisa solidaria, siéntete orgullosa de ser hembra, de ser tu, empieza a quitarse la ropa descubriendo no solo su cuerpo, sino entregándose en el alma, rompiendo las cadenas del ..........................
]]>
		</document>
		<document id="b57e4d52ab3f51226f5b7996e05cdef4" url=""><![CDATA[Nuestro encuentro<br/><br/>Al encontrarnos de frente tú y yo descubrimos que el mundo queda reducido a un pequeño espacio, lentamente me tomas la mano y percibes que estoy temblando. Es en ese instante que me tomas en tus brazos, sin pronunciar palabra, me miras fijamente y ves que me pierdo en tu mirada. Es ahí cuando el deseo recorre mis venas a una velocidad indescriptible y mi pulso se acelera, tú con la palabra precisa me susurras al oído lo que quiero escuchar, que me deseas tanto que no vas a parar…
<br /><br />Te abrazo fuerte y con mis ansias agitadas toco tu cuerpo, ese cuerpo que ha sido mío tantas veces. Nos besamos, es como fuego que quema nuestros labios, tus manos parece que son alas que vuelan libres por mi cuerpo, ese cuerpo que pide a gritos tu esencia, tus besos. 
<br /><br />Tus dedos me despojan del vestido que me cubre celoso de tus ojos, somos uno cuando estamos solos, ya desnuda observas mi silueta pasmado, me acaricias de nuevo, despertando toda mi pasión, mi lujuria, mi deseo por ti…
<br /><br />Ahora tomo con firmeza tus manos en las mías, llevándolas a mi cintura… al sentir tu aroma mis anhelos crecen, mi boca con desespero besa tu cuello, tu pecho, siento tu corazón que de tanto latir se puede salir, no puedo resistir, mis manos y mi boca se pierden desbocadas y recorren cada rincón de tu cuerpo…
<br /><br />Tomas mis pechos en tus manos… deslizas tu mano por mi vientre para llegar donde quieres.
<br /><br />Ya desnudos en el lecho, nuestra intimidad es eterna, nos bebemos esta pasión de un solo trago. Percibo tu fuego y respiras mi aliento, nuestros cuerpos se confunden en un mismo pensamiento y así sin palabras… ves en mí un lienzo y tú un pincel capaz de dibujar lo que quieras imaginar.
<br /><br />Es el momento… me tomas, deslizas tu mano y percibes la calidez, el aroma de mi piel, con tu cuerpo que me cubre.
<br /><br />Eres mío… Te abrazo fuerte porque no quiero perderte, te pido que no te detengas, mil gemidos salen de mi boca, abro los ojos y en tu rostro, veo que tanta dicha es poca.
<br /><br />Mis manos atadas a tu espalda se deslizan por la húmeda piel, es como si la materia se escapara del cuerpo. Respiro tu aliento, recibo tu fuego, la fuerza de tu sangre, la vibración de tu pulso en mis nervios.
<br /><br />Se fundió mi cuerpo con el tuyo, una dulzura sin forma, toma la silueta de mis hombros, y la ternura se asoma… por mis manos a tus ojos, tengo en los dedos el molde de tu rostro, tienes los labios saciados y tu pecho ungido por mis besos.
<br /><br />Descansas en mi cuerpo, me he convertido nuevamente en tu lecho, después de alcanzar el cielo, regreso tranquila a esperar con recelo cuando seré de nuevo NUESTRO ENCUENTRO.
]]>
		</document>
		<document id="8a0a63fe9cffe3a4dfe240070058b63d" url=""><![CDATA[te quiero<br/><br/>Sólo un &quot;¡TE QUIERO!&quot;
<br />Anoche mientras charlabas te contemplaba ensimismada, tu risa, tu alegría, tu forma de ver la vida y esa manera tan tuya de decirme ese te quiero que envuelve mi corazón. Y quise escribirte unas líneas, dejarte grabado en mis letras la maravilla de saber que estás en mi vida, que estoy en tu vida... ese ¡Gracias por existir! Y ¿Sabes? Qué importa cuál sea el sentimiento que nos une, me basta con saberte a mi lado, te basta con saberme a tu lado para enfrentar el mundo entero... este sentir no necesita ahondar en las distancias, ni sentir de nuestra piel las fragancias pues nos damos día a día ese cariño que nos fué negado...
<br /><br />Me recosté en mi lecho después de ese &quot;hasta luego&quot;, cerré los ojos y me dejé llevar por estos pensamientos que a través del tiempo nos une en un mismo sentir, amando tu credo, tu religión y país, haciendo mía tus letras, tu dolor y sonrisas...
<br /><br />Evoqué los instantes vividos y así, con los ojos cerrados imaginé ese beso suave y tierno que depositaste en la comisura de mis labios, ahí sentada enfrente de esa pantalla fría, encerrando en ese beso un tierno te quiero que hizo que mi corazón se impregnara de la más dulce sensación jamás sentida... 
<br /><br />Sí... ¡Te quiero tanto... tanto! Que mis sentidos se van perdiendo en la distancia uniendo fronteras... y envuelto en la brisa de mi mar, embriagada de luz de rayos de luna que se filtran a través de mi ventana, susurro tu nombre suave y acompañado con el rítmico latir de mi corazón enamorado y lo dejo al viento para que llegue a tí hasta donde te encuentres y te envuelva mi amor, mis besos, mi ternura y todo este caudal de sensaciones que despiertas en mi...
<br /><br />Ya vez, la vida te depara sufrimiento, desamor y con ello el consabido dolor, pero aquí en este lugar, a través de esos miles de kilómetros que nos separan, está una mujer que musita tu nombre en cada amanecer y te escribe las letras más dulces que puedan existir para decirte suavemente.....
<br /><br />¡ Te quiero !<img src="http://www.pan.net/es/p/tt/48712442_2658684_20657321.jpg" />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>