<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="c3f7bae0a73e08f6884da5267401cc23" url=""><![CDATA[Otra Noche Mas<br/><br/>Otra noche mas que pasa ,y yo sin saber de tí 
<br /><br />Otro dia mas de dudas otra noche mas sin ti. 
<br /><br />Otra noche mas de soledad otra noche, otra noche, otra noche. 
<br /><br />Otra noche mas de sufrimiento y, de estar pensando en ti 
<br /><br />Y ni siquiera imaginas lo que sufro yo por ti y en mis noches de dolor y tristeza, ganas me dan de buscarte. 
<br /><br />Pero soy fuerte y me resisto y no lo hago, aunque luego me arrepienta. 
<br /><br />No se si algun dia la fuerza y la razón me fallen, y salga a perseguir tus pasos no me quiero imaginar ir de casa, en casa, y a toda la gente que pase , yo le pregunte por ti. 
<br /><br />No, no , creo que eso pase. Pero si eso sucediera, y mi corazón quisiera. 
<br /><br />Y tus pasos yo siguiera. 
<br /><br />Y en el intento muriera... 
<br /><br />Feliz yo lo haria por ti. 
<br /><br />Otra noche mas que pasa , y yo sin saber de ti. 
<br /><br />Otra noche mas sin ti, 
<br /><br />Otra noche mas de soledad, 
<br /><br />Otra noche mas de sufimiento, y de estar pensando en ti. otra noche, otra noche, otra noche.....
]]>
		</document>
		<document id="99ad81b8a65058d40b518e51b56a4fdc" url=""><![CDATA[¡Dios! Yo lo Amo<br/><br/>No logre conquistar su amor... ¡Dios! Tú lo pusiste en mi camino, permitiste que nuestras miradas se cruzaran, que nuestras manos se estrecharan, dime como olvidarlo... ¿Por qué su amor no fue para mí?.. ¿Por qué mi amor no logro convencerlo? 
<br /><br />¡Dios! He llorado tanto por su amor, mi llanto se ha secado, le he dado todas mis sonrisas, le entregue mi alma; y mi alma se ha llevado, le regale la primicia de mi cuerpo y hoy de mi nada ha quedado. 
<br /><br />¡Dios! ¿Por que me he cegado? ¿Por qué la distancia lo ha desalentado? ¿Por que mis besos ya no le inquietan? ¿Por qué su voz me ha abandonado? Acaso mi error, ¿fue haberlo amado? 
<br /><br />¡Dios! Son muchas preguntas, ¿por qué ya no esta mas a mi lado? Dime que hago con este amor, este amor que nació, creció y parece que morirá conmigo desalentado. 
<br /><br />¡Dios! ¿Qué daño le he hecho, por que siento que todo ha sido en vano? ¿ Merezco quizá este calvario?, si es así, mi Dios ya mi corazón lo esta pagando. 
<br /><br />¡Dios! ¿Dime qué más sigue?, ¿una vida sin él o un eterno descanso? ¡Dios, mis fuerzas se han agotado! ¿Cómo seguir luchando?... La desesperanza me ha alcanzado. mi corazón se esta desangrando; Su desamor lo esta matando. 
<br /><br />¡Dios! Si por amarlo, estoy pecando, entonces arráncame este amor que me esta haciendo daño. ¡Dios! ¿Que no sientes mi dolor?, que no ves que sin él mi alma esta expirando. ¡Dios! Han sido muchos mis desvelos. ¿por qué he llegado hasta aquí?, ¿Por que se ha burlado de mi tristeza? ¿Por qué no le ha importado nada de mí?, ¿Por que se ha vuelto inalcanzable?, ¿Por qué me duele su olvido?, ¿Por qué me ha engañado? ¿Por qué en su mundo ya no hay cabidad para mí?, ¿Por qué sus labios ya no me llaman? ¿por qué sus manos ya no buscan mi cuerpo? 
<br /><br />¡Dios! Perdóname, y si a el le espera el ocaso por mí, Dios, no permitas que por ello sufra, si más tarde el arrepentimiento lo alcanza, Dios, no permitas que esto suceda, no permitas que sus ojos lloren por mí, no dejes que conozca la traición que alguien lo lastime, no lo dejes solo, mi dolor es inmenso, mas puedo soportarlo, no dibujes en su rostro la amargura, Dios, cuídalo y bórrale de su mente mi recuerdo. ¡Dios! No le hagas saber cuanto me ha herido. ¡Dios! Que nunca sienta mi olvido, no le hagas sentir esta angustia, no lo abandones. 
<br /><br />Dios, escucha mis oraciones, bendice su camino. Dios que mi muerte y este dolor no sea en vano, me estoy hundiendo, pero no quiero que él se hunda a mi lado. y perdónalo por no tener piedad de un corazón destrozado... Dios yo en verdad lo Amo...
]]>
		</document>
		<document id="eb70c3c7a23566c3e1d52eb25c11b313" url=""><![CDATA[FALSA HISTORIA DE AMOR<br/><br/>Ya todo terminó
<br />Dices sin pensar
<br />Que esta historia no acaba
<br />Sino de empezar.
<br /><br />Repites otra vez
<br />Que ya no me amas más;
<br />Y yo me pregunto sin cesar
<br />Si tu amor existió jamás.
<br /><br />Lo que tú llamas el final
<br />Para mí el inicio es,
<br />El principio de un largo camino,
<br />Sin retorno ni marcha atrás,
<br />Sin pausa, descanso ni acabar...
<br /><br />Falsas promesas de eternidad,
<br />De un amor que nunca fue
<br />Sino una hermosa pesadilla
<br />Endulzada con sueños de besos,
<br />Abrazos y caricias...
<br /><br />Si cierto es
<br />Que me amaste alguna vez,
<br />¿Por qué me quieres olvidar,
<br />Dejar atrás tantos años
<br />[De amor incondicional?
<br /><br />Ya te comienzas a alejar
<br />De mi lado sin pesar
<br />En tu funesto corazón
<br />Cargado de veneno y de rencor...
<br />Ya no escucho tu melodiosa voz...
<br />Ya no rodean tus brazos
<br />Mi cuerpo en las
<br />[frías noches de infierno sin final..
<br />Ya no siento sobre mis labios
<br />Los tuyos besarme en silencio...
<br /><br />Me ocultan las sombras de la noche
<br />Tu maravillosa, tu deliciosa
<br />E incomparable presencia.
<br />Te busco sin encontrar
<br />Las risas y caricias
<br />Que añoro sin cesar...
<br /><br />Y aunque lo nuestro fue
<br />Tan sólo una mentira,
<br />Una falsa historia de amor,
<br />Yo por siempre juraré
<br />Que no te guardo rencor....
]]>
		</document>
		<document id="6d08fe3f6b37cc85f50f8a231096fe88" url=""><![CDATA[Dos palabras<br/><br/>Esta noche al oído me has dicho dos palabras 
<br />Comunes. Dos palabras cansadas 
<br />De ser dichas. Palabras 
<br />Que de viejas son nuevas. 
<br /><br />Dos palabras tan dulces que la luna que andaba 
<br />Filtrando entre las ramas 
<br />Se detuvo en mi boca. Tan dulces dos palabras 
<br />Que una hormiga pasea por mi cuello y no intento 
<br />Moverme para echarla. 
<br /><br />Tan dulces dos palabras 
<br />?Que digo sin quererlo? ¡oh, qué bella, la vida!? 
<br />Tan dulces y tan mansas 
<br />Que aceites olorosos sobre el cuerpo derraman. 
<br /><br />Tan dulces y tan bellas 
<br />Que nerviosos, mis dedos, 
<br />Se mueven hacia el cielo imitando tijeras. 
<br />Oh, mis dedos quisieran 
<br />Cortar estrellas.
]]>
		</document>
		<document id="bada29e34262d6abc6ef12a5006c6fcc" url=""><![CDATA[LA ULTIMA NOCHE<br/><br/>Te vas de mi lado,contigo he llorado 
<br />he jugado de niña siempre stabas 
<br />dandome tu cariño,tu lealtad.
<br />Y ahora te vas, te van a alejar de mi lado
<br />y no puedo evitarlo.
<br />Te miro en esta ultima noxe 
<br />y recuerdo el tiempo pasado contigo
<br />te mantengo cerca no kiero que te vayas,
<br />mañana ya no te volvere a ver y solo quedaran
<br />los recuerdos,los momentos....
<br /><br />Nunca te olvidare mi pekeño 16 años
<br />en un suspiro han pasado,y ya no te volvere a ver
<br />no te sentire,no te abrazare pero jamas te olvidare.
<br /><br />TE KIERO,TE KISE Y TE KERRE MI PEKE 
<br />TE LLEVARE EN MI CORAZON ,TODA LA VIDA
<br />TE RECORDARE .
]]>
		</document>
		<document id="bb0a55292aadaaaf60e87fe1ee2c225d" url=""><![CDATA[A mi perrillo 19-mayo-1992/22-febrero-2008<br/><br/>Recuerdo cuando llegaste a mi,eras una bolita de pelo temblorosa recuerdo como te acercaste con miedo al principio,te cogi en brazos te acune,te bese... senti el calor de tu cuerpo junto al mio sabia q no me separaria de ti y asi fue.
<br />Recuerdo cuando llegaba a casa y tu salias disparado a la puerta para saludarme,dabas brincos,ladrabas y menudas carreras te hexabas,cuando te trankilizabas te acercabas para jugar,me dabas con el hocico en mi pierna y restregabas la cabeza para q te hiciera caso.
<br />En los dias q hacia frio recuerdo como te tapaba y mirabas con gratitud ese gesto,te dormias hexo una bolita bostezando d vez en cuando o estirandote.
<br />Cuando estaba enferma venias a mi cuarto a hacerme compañia,te kedabas horas a mi lado nunca me dejabas sola,siempre te tenia conmigo.
<br />Te imagino ahora olfateando el aire con el hocico hacia arriba y ese gesto q hacias ladeando la cabeza,te sacudias un par de veces y te ibas x la casa jugando con tu pelota.
<br />Hoy todo acabo para ti mi pekeño moriste rodeado de afecto ,palabras dulces,caricias,besos y lagrimas,te keriamos muxo y no t volveremos a ver,no escuxarems tus ladridos,tus patitas por la casa,no te verems jugar,llegare a casa y tu no ya no estaras,no me saludaras,ni jugaras conmigo,ni te kedaras x las noxes junto a mi.Pero te recordaremos siempre mi Golfillo,fuiste uno mas de la familia,un amigo,compañero y jamas te olvidaremos mi pekeño.Alla donde estes te mandamos todo nuestro cariño te hexams en falta peke.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_6414138_12913690.jpg" />
<br /><br />19-mayo-1992/22-febrero-2008
]]>
		</document>
		<document id="fcf1f6b54669b70150032697f695a61e" url=""><![CDATA[Sin ti<br/><br/>Llevo dos dias sin ti y me parece una eternidad.Mi cabeza no deja d recordarte,sueño contigo,a veces t imagino tumbadito en el sofa....
<br />Como t acurrucabas junto a mi,me dabas cn el hocikito para q te acariciara,te encantaba q te rascara detras de las orejas,movias tu colita y apoyabas la cabeza en mi mano.Tengo tantos recuerdos tuyos,te hexo tanto de menos....Daria marxa atras al dia q llegaste a mi para revivir los momentos vividos una y otra vez.No se donde estaras ahora pero alla dnd stes t digo mi pekeño q te di todo mi amor, todo mi cariño,te llevaste mi corazon...Como hexo d menos el llegar a casa y encontrarte,ahora estoy sola ya no te tengo,me dejaste sola,nadie vendra a saludarme,nadie se quedara junto a mi cuando este enferma,nadie me dio tanto cariño como me lo diste tu,contigo aprendi muxas cosas mi pekeño.
<br />Aun espero escuxarte al otro lado de mi puerta,rascando con tu patita para q te abriera,te acomodabas en mi cama y te dormias...solo ese gesto para mi era bastante.
<br />Te hexo d mens muxisimo ya no te podre abrazar,ni besar,ni acariciar,no te volvere a escuxar pero olvidarte nunca jamas Golfillo.
]]>
		</document>
		<document id="b85aa4bd9b70517f17ef94c671cbaa51" url=""><![CDATA[Necesito sentirte<br/><br/>Necesito sentirte.
<br />Maldita soledad... 
<br />Haces lo que quieres de mi, 
<br />me haces hablar con las paredes, 
<br />me haces insultarme con el espejo 
<br />y confesarle mis sentimientos al techo.. 
<br /><br />Sentir que estas aqui y que no puedo verte, 
<br />es desesperante.
<br />Reprimo mis ganas de lastimarme, 
<br />me limito por ti. 
<br /><br />Soledad, por que me has condenado?
<br />Te pedí el amor 
<br />y te juro que lo amo, , 
<br />Pero me engañaste!
<br />Su cuerpo no tiene vida, 
<br />su mente esta marchita,
<br />es solo un alma!
<br /><br />Me torturas dia tras dia,
<br />minuto tras minuto.
<br />Haces imagenes de el en mi cabeza,
<br />y al tocarlas se desvanecen,
<br />caen al suelo haciendose invisibles,
<br />como caen ahora mis lagrimas.
<br /><br />El amor de un alma oscura
<br />hacia un mortal, 
<br />es mas fuerte que nada,
<br />pero para reunirme contigo, 
<br />debo morir.
<br />Largo camino recorreré para verte, 
<br />será una gran penitencia, 
<br />el haberme enamorado de ti... un ser sin vida. 
<br /><br />Mientras tanto, visitaré tu hermosa tumba, 
<br />no pondré flores, pero, 
<br />tendrás mi cuerpo a traves de tus sentidos,
<br />tendrás mi alma susurrandote al oido.
<br />Por qué de ti, tu que eres solo aire?
<br />Por qué yo, yo que solo soy sangre ?
<br /><br />Necesito sentirte.
]]>
		</document>
		<document id="1be5b91a89ddaeb7c15a46b0a6c7914d" url=""><![CDATA[Fleurs Du Mal<br/><br/>¿Estas guardando el pensamiento? 
<br />¿Cómo debería sentirme? 
<br />He sabido que extraño tu amor 
<br />Mientras no estoy extrañándote 
<br />Corremos 
<br />Hasta que se va 
<br />Y las flores del mal 
<br />No dejarlas ser 
<br />Guardas la llave de una puerta 
<br />¿Jamás seré libre? 
<br /><br />Rebeldes las flores del mal 
<br />Como las flores del mal 
<br />Demonios obscuros en mi alma 
<br />Un amor inevitable 
<br />Intentando difícilmente luchar 
<br />Como las flores del mal 
<br />Adentro las flores del mal 
<br />Un amor inevitable 
<br /><br />Toda mi vida he estado esperando 
<br />En este perfume de dolor 
<br />Para olvida cuando te necesite mas 
<br />Interminable abstención del amor 
<br />Vivimos 
<br />Y rogamos 
<br />Para las flores del mal 
<br />He perdido mi camino 
<br />Se hace que volverá otra vez 
<br />¿Jamás será libre? 
<br /><br />Rebeldes las flores del mal 
<br />Como las flores del mal 
<br />Demonios obscuros en mi alma 
<br />Un amor inevitable 
<br />Intentando difícilmente luchar 
<br />Como las flores del mal 
<br />Adentro las flores del mal 
<br />Un amor inevitable 
<br /><br />Las flores del mal 
<br />Como las flores del mal 
<br />Un amor inevitable 
<br />Como las flores del mal 
<br /><br />Rebeldes las flores del mal 
<br />Como las flores del mal 
<br />Demonios obscuros en mi alma 
<br />Un amor inevitable 
<br />Intentando difícilmente luchar 
<br />Como las flores del mal 
<br />Adentro las flores del mal 
<br />Un amor inevitable
<br /><br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1166730"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1166730" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object>
]]>
		</document>
		<document id="50066b293f945cb5ab649ee7af09cb83" url=""><![CDATA[Soledad y Tristeza<br/><br/>Caigo siempre en la soledad,
<br />en la tristeza,en el llanto ahogado,
<br />mi corazon cada vez mas debil
<br />kiere dejar d latir.
<br /><br />Veo a la gente a mi alrededor
<br />como en un sueño,cercanos y 
<br />lejanos a la vez.
<br />Son como sombras que rapidas desaparecen 
<br />¿ por que esta pena y esta tristeza?
<br /><br />No tengo respuesta,solo silencio amargo
<br />sola en el camino,sin nadie a quien acudir
<br />sin nadie en quien apoyarme.
<br />Sola,siempre sola.
<br />¿Es este mi tormento durante toda mi vida?
<br />¿tener como compañera en este camino 
<br />a la Soledad?
<br />Mi corazon se esta rompiendo,mi espiritu joven 
<br />se marxita y nada keda ya,si no unos lejanos
<br />recuerdos de la infancia,en la que la soledad aun
<br />no se habia aliado con la tristeza.
<br /><br />Me escondo detras de mis recuerdos,
<br />me escondo en una epoca pasada
<br />en la que fui realmente feliz,
<br />en la que era realmente yo,no un alma solitaria
<br />cansada de vagar sin rumbo,sin meta,
<br />sin mas compañia que unas risas lejanas
<br />unos besos furtivos,unas palabras amistosas,
<br />en un recuerdo ya borroso de lo q fui.
<br /><br />Que hice mal para sentirme asi,
<br />que hice mal para q me tratara la vida de esta manera,
<br />en que engaño cai.
<br />Cual es mi deuda a pagar.
<br />No se que hice mal.
<br /><br />Me hundo poco a poco en la oscuridad,
<br />en la fria oscuridad que es la unika que me acoge
<br />en sus brazos,que me mece,que me arrulla hasta caer dormida 
<br />cansada de que las lagrimas no cesan de caer.
<br /><br />Mis ojos vidriosos muestran lo que siento
<br />lo que siente mi alma,y mi corazon,
<br />una tristeza tan grande 
<br />,una soledad tan infinita que mata mi ser.
<br />Busco a alguien entre las sombras,pero todos se van
<br />todos me abandonan a mi suerte,
<br />todos ,nadie se keda,todos se van.
<br /><br />Todos!!  menos mis compañeras que siempre van conmigo
<br />alla donde yo vaya,mis dos guardianas que me custodian 
<br />noche y dia: la Soledad y la Tristeza.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_2144227_11408490.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="1bdfba9895e4a25d59648b4512a26cfa" url=""><![CDATA[La Cornudilla<br/><br/>El pueblo fantasma de la casa del ruido
<br /><br />Los cerca de cuarenta habitantes del pueblo de la Cornudilla, Requena (Valencia- ESPAÑA), abandonaron sus casas en los años 50 a consecuencia de una sucesión de fenómenos extraños que acontecían en las viviendas y que acabaron por aterrorizar a los vecinos. Desde entonces, la Cornudilla es uno de los “pueblos malditos” de España.
<br />Los fenómenos paranormales por los que salieron huyendo no fueron revelados hasta el año 2000, gracias a un estudio muy detallado, publicado el una revista especializada. Gracias a él descubrimos el caso de poltergeist que se vivió en la aldea y del cual los habitantes no querían ni hablar por el miedo que aún les causaba el recuerdo. 
<br /><br />Corren innumerables leyendas y testimonios de lo que allí ocurrió:
<br /><br />Se cuenta que era frecuente escuchar en el interior de las casas murmullos, ruidos o voces procedentes de no se sabe dónde. Se veían sombras que deambulaban de un sitio para otro y ruidos nocturnos. Todos estos acontecimientos llevaron el terror a los habitantes, nadie sabía qué ocurría ni por qué.
<br />Estas misteriosas manifestaciones se esfumaron del mismo modo en que aparecieron, sin explicación alguna, excepto en una casa. Una casa que estaba algo separada de las demás…allí seguían ocurriendo fenómenos inexplicables…Esa casa fue conocida por los lugareños cómo…
<br />La Casa del Ruido
<br />La Casa del Ruido ó la casa maldita era una casa pequeña separada del pueblo unos metros. Se cuenta que en ella se oía al caer la noche ruidos estremecedores y estruendosos de todo tipo procedentes del pozo interior de la vivienda. En el piso de arriba se escuchaba el ruido de cadenas agitadas contra el suelo. También eran frecuentes fenómenos poltergeist dónde objetos eran arrojados contra las paredes sin ningún motivo aparente. 
<br />Los animales también parecían notar la maldición que caía sobre aquella casa se cernía. Tanto los perros como los caballos se inquietaban y agitaban.
<br />En la actualidad casi no queda nada de ese centenario pueblo, más que muros y restos de lo que un día fue un pueblo feliz. Pero allí, misteriosa y oscura, aún encontramos la casa del ruido. ¿Quién sabe que secretos guarda esa casa? ¿Aún siguen ocurriendo esos fenómenos paranormales? Sólo hay que pasar una noche allí y comprobarlo…¿Te atreves?		   
<br /><br />LA CORNUDILLA (Valencia - España)
<br /><br />El pueblo fantasma de la casa del ruido 
<br />Los cerca de cuarenta habitantes del pueblo de la Cornudilla, Requena (Valencia- ESPAÑA), abandonaron sus casas en los años 50 a consecuencia de una sucesión de fenómenos extraños que acontecían en las viviendas y que acabaron por aterrorizar a los vecinos. Desde entonces, la Cornudilla es uno de los “pueblos malditos” de España.
<br /><br />Los fenómenos paranormales por los que salieron huyendo no fueron revelados hasta el año 2000, gracias a un estudio muy detallado, publicado el una revista especializada. Gracias a él descubrimos el caso de poltergeist que se vivió en la aldea y del cual los habitantes no querían ni hablar por el miedo que aún les causaba el recuerdo. 
<br /><br />Corren innumerables leyendas y testimonios de lo que allí ocurrió. 
<br /><br />Se cuenta que era frecuente escuchar en el interior de las casas murmullos, ruidos o voces procedentes de no se sabe dónde. Se veían sombras que deambulaban de un sitio para otro y ruidos nocturnos. Todos estos acontecimientos llevaron el terror a los habitantes, nadie sabía qué ocurría ni por qué.
<br />Estas misteriosas manifestaciones se esfumaron del mismo modo en que aparecieron, sin explicación alguna, excepto en una casa. Una casa que estaba algo separada de las demás…allí seguían ocurriendo fenómenos inexplicables…Esa casa fue conocida por los lugareños cómo…
<br /><br />La Casa del Ruido
<br /><br />La Casa del Ruido ó la casa maldita era una casa pequeña separada del pueblo unos metros. Se cuenta que en ella se oía al caer la noche ruidos estremecedores y estruendosos de todo tipo procedentes del pozo interior de la vivienda. En el piso de arriba se escuchaba el ruido de cadenas agitadas contra el suelo. También eran frecuentes fenómenos poltergeist dónde objetos eran arrojados contra las paredes sin ningún motivo aparente. 
<br />Los animales también parecían notar la maldición que caía sobre aquella casa se cernía. Tanto los perros como los caballos se inquietaban y agitaban.
<br /><br />En la actualidad casi no queda nada de ese centenario pueblo, más que muros y restos de lo que un día fue un pueblo feliz. Pero allí, misteriosa y oscura, aún encontramos la casa del ruido. ¿Quién sabe que secretos guarda esa casa? ¿Aún siguen ocurriendo esos fenómenos paranormales? Sólo hay que pasar una noche allí y comprobarlo…¿Te atreves?
]]>
		</document>
		<document id="3f93e795027dcbd8c991077794463dc3" url=""><![CDATA[Cortijo Jurado<br/><br/>Trescientas sesenta y cinco ventanas, dos plantas, torreón mirador, muros de ladrillo ocre, tejado de pino rojo, estructura cerrada y rasgos arquitectónicos anglosajones.
<br />La imagen de Cortijo Jurado, un caserón desvencijado ubicado en la cima de un altozano del Valle de Guadalhorce, en las cercanías de la localidad de Campanillas, parece sacada de cualquier pesadilla de los literatos del terror Lovecraft o Poe y, durante las últimas décadas, ha despertado incertidumbre e inquietud entre los malagueños debido a los presuntos fenómenos inexplicables que se producen en su interior.
<br />Encuentros con lo insólito que, desde hace un año, han acaparado la curiosidad de investigadores y medios de comunicación de toda España para intentar buscar respuesta al supuesto misterio que alberga la estremecedora mansión.Objetos que son movidos por manos invisibles, figuras espectrales que deambulan por los pasillos y habitaciones, luminarias que aparecen y desaparecen.
<br /><br />Gritos de origen desconocido, golpes repetitivos y violentos, son algunos de los sucesos de los que han podido ser testigos un gran número de personas.
<br /><br />Un enigma que comienza a desarrollarse alrededor de 1850. Tras la muerte de Manuel Agustín Heredia, constructor y propietario, el edificio pasó a manos de sus descendientes y se transformó en el escenario de varios episodios dramáticos que han marcado el lugar de una forma lóbrega y truculenta. 
<br />Cuerpos incorruptos.
<br /><br />Una leyenda negra que se fragua con la presunta desaparición y asesinato de varias adolescentes en Cortijo Jurado. Muertes, de las cuales no hay confirmación oficial en los registros de las fuerzas de seguridad del estado como así tuvimos la ocasión de constatar, pero que son una conocida realidad entre algunos vecinos de la urbe de Campanillas, antaño la barriada de los empleados de la villa.Los antiguos trabajadores han afirmado la realidad de estos delirantes y dantescos homicidios en base a la existencia de subterráneos, criptas y pasadizos.
<br /><br />Los lugares donde presuntamente se llevaron acabo extraños rituales y que, como afirma la trágica leyenda del enclave, se utilizaron para no dejar pesquisa alguna de las presuntas ceremonias que allí se realizaban.
<br /><br />Ritos que nada tienen que ver con el satanismo, como así han divulgado diversos investigadores en muchos medios de comunicación, sino, como pudimos averiguar con la práctica de liturgias masónicas debido en gran parte a las conexiones mercantiles y enlaces matrimoniales entre las familias malagueñas e inglesas. 
<br />No han vuelto a dar permiso de entrada a nadie.
<br /><br />Pasadizos, cuyas entradas estarían ubicadas en el patio y en la cocina, como así lo manifestó Manuel Martínez, empleado durante la década de los años cincuenta. Mito o leyenda, lo cierto es que desde mediados de siglo se han recogido un gran número de testimonios de lo imposible. Testigos de fenómenos que aparentemente no tienen una explicación lógica. ¿Qué misterio se escondía entre los muros del caserón? ¿Qué clase de sucesos estaban presuntamente desarrollándose en la villa andaluza?
<br /><br />Los insólitos episodios que se producen en la villa andaluza también pudieron ser experimentados durante el rodaje de un cortometraje. La compañía de Teatro Independiente de Málaga decidió tener como escenario los muros de Cortijo Jurado.
<br /><br />Pero un cúmulo de casualidades “malditas” acaparó la grabación del film “Un golpe definitivo” dirigido por Jorge Rivera, como así constató a través de los micrófonos de Milenio 3 y ratificó Quique Mesa, uno de los productores del celuloide.
<br /><br />Los resultados obtenidos durante la última investigación en Cortijo Jurado no han hecho sino aumentar el misterio. Por un lado, se consiguieron filmaciones en las que aparecen bolas luminosas atravesando el campo de visión de izquierda a derecha y que, hasta la fecha, no tienen explicación racional alguna. Se obtuvieron grabaciones de voces no audibles durante las experiencias, entre otras “Que”, “Hola”, “Soy Yo”, y que de momento son de origen inexplicable. Y en dos, de las 300 instantáneas realizadas, quedaron plasmados efectos lumínicos insólitos.
<br />No hay constancia absoluta de la existencia de criptas y salas mortuorias en el subsuelo de Cortijo Jurado, a pesar, de que algún inconsciente, sin autorización por parte de la empresa propietaria, decidió excavar en el patio del caserón malagueño en busca de subterráneos y que fue el causante del accidente de uno de los muchos curiosos que invadían, a pesar de advertir siempre en los programas radiofónicos y televisivos que la mansión era propiedad privada, de forma ilegal la villa malagueña.
]]>
		</document>
		<document id="c64e5edbf8e8b4af93f749f332429f21" url=""><![CDATA[CARENCIA INFINITA<br/><br/>Angeles caidos,
<br />caminan bajo la lluvia de sangre,
<br />mi alma perdida
<br />en aquel altar de muerte dormia.
<br /><br />Un corazon solitario
<br />llora en el oscuro rincon de la melancolia.
<br />El odio... dulce sentimiento
<br />escondido en las entrañas de un cuerpo tan frio.
<br /><br />Blancas caidas de pureza
<br />se mecen en espiral por el oceano.
<br />Corriendo entre las llamas de la impotencia
<br />que queman tan cruelmente mis pensamientos.
<br /><br />Miradas vacias recorren mi memoria,
<br />callando verdades dolorosas.
<br />¡¡¿En que me he convertido?!!
<br />mi espiritu mira el desangrar de mi cuerpo.
<br /><br />Su oscura caida
<br />provoca tanto dolor,
<br />como miles de cuchillos
<br />que atraviesan mi cuerpo en decedencia.
<br /><br />Observa...tratan de encontrarnos,
<br />tienen tanto miedo a amarnos.
<br />Este es el ultimo dia de nuestro infernal invierno.
<br /><br />Por favor, toma este amor.
<br /><br />Creciendo en medio de la nada,
<br />parece que un alma se acerca,
<br />viene hacia mi.
<br />Toma las nubes y juega con ellas.
<br />¿Como es que tanta belleza lo cubre?
<br /><br />He estado aqui
<br />mientras tratas de morir.
<br />Somos los amantes del universo.
<br />Es tiempo de moverte hacia mi.
<br /><br />Ven anda...
<br />¡toma mi cuerpo!..
<br />¡toma mi alma!...
<br />¡bebe de mi!...
<br />es un placer dejarte hacerlo.
<br /><br />Corta mis venas al son de la melodia,
<br />ya no importa nada mas.
<br />Demos un paseo atraves de las estrellas.
<br />Toma de mi mano
<br />y viajemos por los oscuros cielos de la noche.
<br /><br />EL MUNDO HA MUERTO,
<br />¡¡PERO NOSOTROS JAMAS!!
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_1838974_10622354.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="ea48bfe68102bd9080066faf93831c5d" url=""><![CDATA[Trece líneas para vivir...<br/><br/>1. Te quiero no por quien eres, sino.......
<br /><br />por quien soy cuando estoy contigo. 
<br /><br />2 Ninguna persona merece tus lágrimas, y quien 
<br /><br />se las merezca no te hará llorar. 
<br /><br />3. Solo porque alguien no te ame como tú quieres, no significa que no te ame con todo su ser. 
<br /><br />4. Un verdadero amigo es quien te toma de la mano y 
<br /><br />te toca el corazón. 
<br /><br />5. La peor forma de extrañar a alguien es estar sentado a su lado y saber que nunca lo podrás tener. 
<br /><br />6. Nunca dejes de sonreír, ni siquiera cuando estés triste, porque nunca sabes quien se puede enamorar de tu sonrisa. 
<br /><br />7. Puedes ser solamente una persona para el mundo, 
<br /><br />pero para una persona tú eres el mundo. 
<br /><br />8. No pases el tiempo con alguien que no esté dispuesto a pasarlo contigo. 
<br /><br />9. Quizá Dios quiera que conozcas mucha gente 
<br /><br />equivocada antes de que conozcas a la persona adecuada, para que 
<br /><br />cuando al fin la conozcas sepas estar agradecido. 
<br /><br />10. No llores porque ya se terminó, sonríe porque sucedió.
<br /><br />11. Siempre habrá gente que te lastime, así que lo 
<br /><br />que tienes que hacer es seguir confiando y solo ser más 
<br /><br />cuidadoso en quien confías dos veces. 
<br /><br />12. Conviértete en una mejor persona y asegúrate de 
<br /><br />saber quien eres antes de conocer a alguien más y esperar que esa
<br /><br />persona sepa quien eres. 
<br /><br />13. No te esfuerces tanto, las mejores cosas suceden 
<br /><br />cuando menos te las esperas. 
<br /><br />,MI:&quot;IM,mIMm 
<br />    &quot;IMmm,    ,IM::::IM::IM,          ,m&quot; 
<br />     &quot;IMMIMMIMm::IM:::::IM&quot;&quot;==mm ,mIM&quot; 
<br />  __      ,mIM::::::MIM:::::::IM::::mIMIM&quot; 
<br />  ,mMIMIMIIMIMM::::::::mM::::::::IMIMIMIMMM&quot; 
<br />  IMM:::::::::IMM::::::M::::::::IIM:::::::MM, 
<br />  &quot;IMM::::::::::MM:::M:::::::IM:::::::::::IM, 
<br />  &quot;IMm::::::::IMMM:::::::IM:::::::::::::IM, 
<br />  &quot;Mm:::::::::IM::::::MM::::::::::::::::IM, 
<br />  IM:::::::::IM::::::MM::::::::::::::::::IM, 
<br />  MM::::::::IM:::::::IM::::::::::::::::::IM 
<br />   &quot;IM::::::::IM:::::::IM:::::::::::::::::IM;. 
<br />    &quot;IM::::::::MM::::::::IM::::::::::mmmIMMMMMMMm,. 
<br />      IM::::::::IM:::::::IM::::mIMIMM&quot;&quot;&quot;&quot;. .. &quot;IMMMM 
<br />      &quot;IM::::::::IM::::::mIMIMM&quot;&quot;. . . . . .,mM&quot;   &quot;M 
<br />        IMm:::::::IM::::IIMM&quot; . . . . . ..,mMM&quot; 
<br />        &quot;IMMIMIMMIMM::IMM&quot; . . . ._.,mMMMMM&quot; 
<br />        ,IM&quot;. . .&quot;IMIM&quot;. . . . ,mMMMMMMMM&quot; 
<br />      ,IM . . . .,IMM&quot;. . .  ,mMMMMMMMMM&quot; 
<br />     IM. . . .,mIIMM,. . ..mMMMMMMMMMM&quot; 
<br />   ,M&quot;..,mIMMIMMIMMIMmmmMMMMMMMMMMMM&quot; 
<br />   IM.,IMI&quot;&quot;&quot; &quot;&quot;IIMMMMMMMMMMM 
<br />  ;IMIM&quot;                  &quot;&quot;IMMMMMMM 
<br />    &quot;&quot; &quot;IMMMMM 
<br />                                &quot;IMMM 
<br />                                 &quot;IMM, 
<br />                                  &quot;IMM 
<br />                                   &quot;MM, 
<br />                                    IMM,              ______ 
<br />                   ______           &quot;IMM__  .mIMMIMMIMMIMMIMM, 
<br />                .,mIMMIMMIMM, ,mIMM,  IMM&quot;&quot;&quot;,mIM&quot;. . . .&quot;IM,..M, 
<br />             ,IMMM' . . . &quot;IMM. &quot;M,  IMM IM&quot;. . . .  / :;IM M, 
<br />            .mIM' . . .  / .:&quot;IM. MM &quot;MM,M&quot;. . .  /.;mIMIMIM,M 
<br />           ,IM'. . .  / . .:;,IMIMIMMM IMM M&quot;. . / .:mIM&quot;'&quot;IM,:M 
<br />          ,IM'. . . / . .:;,mIM&quot; '&quot;IMM IMM IM. . /.mM&quot;      &quot;IMI 
<br />         ,IM . .  / . .:;,mIM&quot;     &quot;IMMMMM  MM,. /,mM       &quot;M' 
<br />          IM'. .  / . ..........;,mIM&quot;       &quot;IIMMM  ,IM,.,IM&quot; 
<br />         IM . . / . .,mIM&quot;          IMMMMMMM' &quot;&quot;&quot; 
<br />          `IM,.  / ;,mIM&quot;             IIMMM 
<br />           &quot;IMI, /,mIM&quot;             __IMMM 
<br />            &quot;IMMMM&quot; &quot;              &quot;&quot;&quot;IMM 
<br />              &quot;&quot;                      IMM 
<br />                                      IMM__ 
<br />                                      IMM&quot;&quot;&quot; 
<br />                                      IMM 
<br />                                      ImM
]]>
		</document>
		<document id="3f3a7d6908d32fb6f327b03ff8d48cf7" url=""><![CDATA[la cornudilla,el viaje<br/><br/>Un grupo de amigos emprende la aventura a uno de los pueblos fantasmas de la comunidad valenciana.No saben que encontraran alli,no saben como llegar,solos en carreteras secundarias en medio de la nada pero con la ilusion de una nueva experiencia.
<br />El tiempo no acompaña llueve,hace frio,pero ellos siguen adelante sin detenerse.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_7767973_14781331.jpg" />
<br /><br />Al final tienen recompensa encuentran la pequeña aldea ,es una aldea de paso con pocas casas cercanas la mitad cn el paso dl tiempo derrumbadas,solo una sigue en pie,nuestra casa protagonista en donde ocurrieron los fenomenos extraños que provocaron que los aldeanos se marcharan de aquel lugar.
<br />La lluvia es incesante,preparados con las tiendas piensan acampar,buscan un lugar cercano y antes de que la fria noche llegue ya estan las tiendas montadas.
<br />Unas cuantas fotos del lugar.Es un paraje deshabitado,no hay ningun ruido solo el viento,y el martillear de la incesante lluvia.
<br /><br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1336354"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1336354" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object>
<br /><br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1336344"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1336344" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object>
<br /><br />Inspeccionan la zona con cautela,pero pronto desisten hace demasiado frio,el barro les llega por las rodillas y cada minuto que pasa la lluvia cae con mas fuerza.
<br />Deciden encerrarse y esperar a que pase la tormenta.No es buena idea.El agua cala dentro de la tienda,el frio llega hasta los huesos, todos juntos intentan darse calor en vano.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_14149913_14781324.jpg" />
<br /><br />La casa esta tranquila.No hay sonidos extraños, ni apariciones,solo el martillear de la lluvia y el aullar del viento entre las ramas de los arboles.Amanece y deciden irse estan mojados,con frio,y con el animo por los suelos.
<br />Suben a los coches empieza la vuelta.Pero al pasar por delante de &quot;la casa de los ruidos&quot;....  Algo los detiene y miran todos por las ventanillas,algo en su interior se da a conocer... una aparicion.
<br />Algo martillea pero no es la lluvia son sus corazones.Una risa rompe el lugubre silencio.Una extraña luz aparece en la ventana mas alta de la casa.Es una luz debil que se mueve alla en lo alto y luego se desvanece como si no hubiera estado nunca alli.La calma vuelve a reinar.El grupo continua la marcha hasta los marcos el pueblo mas cercano de aquel lugar,ninguno comenta lo ocurrido,todos se guardan su impresion,sus miedos,sus dudas el camino de vuelta es largo.Pero todos saben lo que han visto,todos lo han sentido algo habitaba aquel lugar y los despedia.Algo.....
]]>
		</document>
		<document id="2ccd9a3629a160e3c0fcd333f0bf6ccd" url=""><![CDATA[Belchite Viejo el pueblo fantasma<br/><br/>El pueblo de Belchite es un escenario emblemático de la Guerra Civil que reúne vestigios, algunos visibles, otros ocultos, tanto de la guerra como del franquismo. El 24 de agosto de 1937 el Ejército republicano, al mando del general Pozas, en la ofensiva que debía haberles llevado hasta Zaragoza, inició la batalla para recuperar Belchite, que resistió el asedio hasta el 6 de septiembre. El 10 de marzo de 1938 las fuerzas sublevadas de Franco tomaron el pueblo. El dictador, cuando inauguró el pueblo nuevo, en 1954, expresaba así su devoción por el lugar: 'Belchite fue bastión que aguantó la furia rojo- comunista. En los frentes de batalla y en las guerras a unos les corresponde ser yunque y a otros maza. Belchite fue yunque, fue el reducto que había de aguantar mientras se desarrollaban las operaciones del norte. Belchite tenía que poner el pecho de sus hijos para que fuese posible la victoria. Y de aquella sangre derramada, de aquel esfuerzo heroico de hombres, mujeres y niños, de ahí nació nuestra victoria'. 
<br /><br />El general Franco quiso mantener intactas las ruinas del viejo Belchite como símbolo de su victoria, para que nadie nunca se olvidara, y mandó construir un pueblo nuevo, homogéneo, sobrio, de casas clónicas, en formación casi militar. Ahora que las ruinas del pueblo viejo prácticamente han desaparecido debido al desgaste del tiempo y los saqueos, empezamos a conocer la otra cara de la historia, la que ha sido silenciada: gran parte del pueblo nuevo fue construido por presos políticos republicanos. Según ha investigado el periodista Isaías Lafuente ('Esclavos por la patria. La explotación de los presos bajo el franquismo', Temas de hoy, 2002), entre 1940 y 1945, la dirección general de Regiones Devastadas instaló un destacamento penal en Belchite, en el que trabajaron en condiciones inhumanas una media de mil presos. Brunete, Belchite, Teruel, enclaves que habían supuesto la esperanza republicana, fueron los primeros lugares donde Franco envió presos a realizar trabajos forzados. El ánimo de venganza era evidente, según se desprende de la primera Memoria del Patronato para la Redención de Penas, enviada a Franco en 1939: 'Afortunadamente, la dirección general de Regiones Devastadas ha comenzado a emplear muchos centenares de reclusos dando, en su ejecución, a esa importantísima tarea un hondo sentido de reparación moral y de justicia histórica, pues hace participar en la restauración material de España a aquellos mismos que directamente contribuyeron a destruirla'. 
<br /><br />Las huellas de la guerra y del franquismo en Belchite son palpables: en el pueblo viejo hay un monumento a los caídos por Dios y por España en el que aún se celebran actos falangistas, las calles del pueblo nuevo mantienen las placas originales: plaza del Generalísimo, calle de la Victoria, 18 de Julio, Calvo Sotelo, avenida José Antonio Primo de Rivera, y hasta hace pocos años, enfrente del Ayuntamiento, había un monolito con la inscripción: 'Yo os juro que sobre estas ruinas de Belchite se edificará una ciudad hermosa y amplia como homenaje a su heroísmo sin par. Franco', pero debido a que fue derribado 'por los otros' infinidad de veces, el Ayuntamiento desistió de reconstruirlo. 
<br /><br />En cambio, la memoria de los caídos republicanos y de los presos utilizados como mano de obra para construir el pueblo sobrevive, únicamente, en el recuerdo de los más mayores. Queda, eso sí, el lugar donde estuvo el llamado campamento, el campo de concentración donde vivieron los presos y las naves que sirvieron de dormitorios, talleres y almacenes de materiales de construcción. Los restos de una torreta de vigilancia y del muro derruido que rodeaba el recinto, delatan, si alguien te cuenta la historia, la existencia del campo. 
<br /><br />Manuel Vaquero, hijo de Belchite, tiene 96 años, y era militante de UGT cuando estalló la guerra. Su padre fue fusilado en 1938 y él fue condenado a 20 años. Estuvo tres años preso en Zaragoza y después pasó un año recluido en el campo de concentración de su pueblo. Construía cañizos y alimentaba el ganado del jefe del campo. 'Cuando se mataba un animal, a los presos sólo nos llegaban los huesos. Nos alimentaban con agua sucia que quería parecer café y acelgas solas, siempre acelgas. Trabajábamos todo el día. A las seis de la mañana tocaban diana y los militares rodeaban el pueblo para que nadie pudiera escapar, aunque algunos, ayudados desde fuera, lo lograron. Los del pueblo que estaban libres debían mostrar un salvoconducto para entrar y salir del cerco. Pasábamos mucho frío y hambre 
<br /><br />A los presos les descontaban del miserable jornal que les correspondía dos pesetas por cada hijo, y un tanto por la comida que les daban. Lo que quedaba sólo les llegaba para algún vaso de vino. La mujer y los dos hijos de Manuel Vaquero vivían a 4 kilómetros del pueblo, en una cabaña. Ella cada día tenía que dejar a sus hijos solos y llegar hasta Belchite, donde la hacían trabajar 'en lo que ellos querían'. Él hacía cañizos para la construcción y al apilarlos se las arreglaban para dejar algún hueco donde los presos pudieran tener encuentros furtivos con sus esposas. Muchas familias de toda España se fueron a vivir a Belchite, en condiciones extremas, para estar cerca de sus familiares recluidos en el campo. Algunos tuvieron la suerte de ser acogidos por la gente del pueblo, otros sobrevivieron como pudieron en las cabañas de los huertos y, los más, se instalaron en unas naves agrícolas medio abandonadas, que merecieron el sobrenombre de 'Rusia', cerca del Seminario, donde estuvieron presos los brigadistas internacionales. 
<br /><br />Una vez se hubo cerrado el campo, Dragados y Construcciones se hizo cargo de finalizar las obras. Algunos presos liberados siguieron trabajando para esta empresa, dado que con su historial, de rojo y ex presidiario, les hubiera sido muy difícil encontrar otro empleo. Hacían falta avales y recomendaciones para que se pudieran reintegrar a la vida normal. Al mismo tiempo, mientras duraron las obras, los belchitanos siguieron viviendo entre las ruinas del pueblo viejo hasta que se les concedió la nueva casa. Los últimos en marchar lo hicieron en 1964. 
<br /><br />Manuel Vaquero, que hoy vive en Zaragoza, se quedó en Belchite con su familia. Cuando Franco visitó el pueblo para la inauguración, 22 republicanos, entre los que estaba él, fueron identificados y retenidos en el cuartelillo por la guardia civil, para evitar, según les dijeron, 'que si algo sucedía les pudiera ser achacado'. Vaquero no se ha olvidado de nada. A pesar de la campaña de amnesia sistemática y tergiversación histórica que se ha practicado desde 1939 hasta hoy, quedan personas que saben bien lo que sucedió. Pero, por desgracia, siempre llegamos un poco tarde a todas partes. 'En este pueblo, la Guerra Civil, aún dura', afirma Manuel Vaquero. 
<br /><br />Las ruinas, que Franco admiraba hasta el punto de concederles la cruz laureada de San Fernando, se hallan hoy derruidas en un 90 por ciento. Quedaron totalmente abandonadas, a merced de los ladrones y de las inclemencias del tiempo. Asimismo, muchos vecinos desmontaron prácticamente sus casas viejas cuando les concedieron las nuevas. El alcalde de Belchite, Domingo Serrano Cubel, del Partido Aragonés Regionalista, es un enamorado de estas ruinas. 'La guerra no puede acabar con la historia de un pueblo. Fue un error grandísimo no arreglar el pueblo viejo -afirma-, no sólo por los valiosos monumentos de estilo mudéjar que había, y de los que ya queda muy poco, sino por la idea arquitectónica general, que era mejor que la del pueblo nuevo. Todo el pueblo está rodeado por una acequia adonde va a parar inmediatamente el agua de lluvia, sin provocar inundaciones 
<br /><br />Domingo Serrano lleva veinte años al frente del gobierno municipal intentando que lo que queda del pueblo viejo se consolide y ofrezca seguridad a los visitantes. 'Han tenido que pasar veinticinco años desde que se celebraron las primeras elecciones democráticas para que las administraciones se interesen por Belchite. Durante la transición era un tema tabú. Nadie se atrevía a intervenir aquí por lo que significaba. Ahora nos han dado una ayuda para consolidar la torre del Reloj, pero me temo que quieran hacer una restauración completa que desentone con el conjunto, y no nos llegue más subvención para consolidar el resto de los monumentos que están en peligro.' Lo que también se perderá para siempre es lo que hay enterrado bajo los escombros. Existe un Belchite subterráneo, ya que durante la guerra, la gente comunicó con túneles las bodegas de las casas para esconderse y poder comunicarse sin riesgo. Bajo tierra, podría haber documentos y objetos de valor histórico sobre el pueblo, la guerra y la vida cotidiana durante el conflicto. 
<br /><br />La única persona que realmente ha dado algún beneficio a Belchite por estas ruinas, y supo sacarles un rendimiento, fue Terry Gilliam quien, en 1987, rodó aquí su filme 'Las aventuras del barón Munchausen', un acontecimiento, este sí, que todos en el pueblo recuerdan perfectamente. Pero la historia de la guerra y la posguerra se pierde entre brumas. Hay vecinos del pueblo que aseguran que Belchite lo destruyó la República. Franco consiguió tergiversar la historia. Siempre habrá que apelar al rigor histórico para restituir la verdad hasta en lo más evidente: Franco fue el sublevado contra la República y contra el gobierno democrático elegido en las urnas. El Ejército republicano defendía la legalidad. Lo esencial aún no está claro para mucha gente y queda mucho por saber, aunque sea un poco tarde.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_4162180_14803063.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="2409e4d088a8a384e05704265dcb8648" url=""><![CDATA[Leyendas urbanas:Mary Ann<br/><br/>Todo empezó en Tetbury, una pequeña localidad de la campiña inglesa, situada a unos cuarenta minutos de Oxford. Hacía muchos años, en aquella localidad había vivido una chica guapísima llamada Mary Ann Sawford. Su dorada melena rubia, su cuerpo escultural y un rostro de facciones perfectas la convertían siempre en el centro de atención, y con una sola mirada de sus preciosos ojos azules todos los chicos del pueblo caían rendidos a sus pies. 
<br /><br />Pese a su belleza, Mary Ann no era un ángel. Su soberbia y su arrogancia no tenían límites, y pensaba que por ser tan hermosa era superior al resto del mundo. esto hizo que con el tiempo la envidia que sentían las chicas del pueblo por ella se convirtiera en un odio profundo.
<br /><br />A Mary Ann le gustaba meterse especialmente con una chica jorobada de nombre Elizabeth, que tuvo que aguantar sus insultos constantes durante muchos años. Un día, Mary Ann se superó a si misma y humilló a Elizabeth delante de Robert, el chico a quien Elizabeth amaba.
<br /><br />Tres días más tarde, Elizabeth fue colérica a buscar a Mary Ann, y cuando la encontró le arrojó aceite hirviendo a la cara en venganza. Mary Ann logró sobrevivir al ataque, pero pagó un precio muy alto. Su cara angelical había quedado brutalmente desfigurada, tenía quemaduras en el pecho y el cuello, y había perdido parte de su reluciente melena. 
<br /><br />Cuentan que la primera vez que Mary Ann vió su nuevo aspecto se pasó toda la noche gritando, y que sus alaridos desgarradores resonaron por todo Tetbury. Tras lo sucedido, Mary Ann no volvió a ser la misma.
<br /><br />Pasaba los días enteros encerrada en su casa, sin permitir visitas. Tapó todos sus espejos con viejas sábanas para evitar verse reflejada en ellos, y se pasaba largas horas peinándose el poco pelo que le quedaba, mientras, se repetía una y otra vez que ella era la chica más guapa del pueblo. Con el tiempo Mary Ann fue enloqueciendo y un día, incapaz de soportarlo más destapó uno de sus espejos y al verse reflejada en él lo rompió en pedazos y uso uno de los cachos de cristal para cortarse las venas.
<br /><br />Días más tarde encontraron su cuerpo desangrado encima de los restos del espejo, y la enterraron en el cementerio del pueblo, nadie acudió al funeral.
<br /><br />Transcurridos unos años desde su muerte empezaron a correr extraños rumores por Tetbury. se decía que el espíritu de Mary Ann no había abandonado este mundo, y que aún se podía contactar con ella si se la invocaba.
<br /><br />Cuentan que para hacerlo, debes estar solo en tu casa y esperar a que se haga de noche. entonces tienes que escribir el nombre de Mary Ann en un espejo, y acostarte. a la mañana siguiente ese espejo estará roto, y tu reflejo habrá desaparecido para siempre y en su lugar,aparecerá el rostro desfigurado de Mary Ann, observando cada movimiento que haces mientras se peina con delicadeza su raída melena. 
<br /><br />Al principio pensarás que son alucinaciones pasajeras, pero poco a poco empezarás a verla en todas partes, en el cristal de la ducha, en el reflejo de las ventanas, en el monitor del ordenador, hasta en sueños... la espantosa cara de Mary Ann te acosará como una sombra inseparable, y si se lo cuentas a alguien pensarás que te has vuelto loco.
<br /><br />La medicación no podrá ayudarte, y tu vida irá empeorando hasta que llegué un día y harto de ver su horrenda cara, rompas uno de los espejos en los que se refleja.
<br /><br />Ese día, morirás....
]]>
		</document>
		<document id="7cae4e293f1fa55a3db08414f95d8071" url=""><![CDATA[La Rosa<br/><br/>Hace muxos muxos años en un pais muy lejano y triste existia una enorme montaña de piedra negra y aspera. Al caer la tarde en la cima d esa montaña florecia todas las noches una rosa q otorgaba la inmortalidad,sin embargo nadie se atrevia a acercarse a ella, pues sus numerosas espinas estaban envenenadas. Entre los hombres solo se hablaba del miedo a la muerte y al dolor pero nunca de la promesa d la inmortalidad .Y todas las tardes la rosa se marxitaba sin poder otorgar sus dones a persona alguna.Olvidada y perdida en la cima de akella montaña de piedra fria,sola hasta el fin de los tiempos.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_15156910_14640693.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="fbef96a3fc5379b12ab927ee353ff1fe" url=""><![CDATA[Vampiresa<br/><br/>Y asi se acerco ella de gules y sable aderezada
<br />su blanca piel enmarcaba
<br />aquella profunda mirada
<br /><br />Sus colmillos... como brillantes anillos
<br />el pecado y deseo encarnados
<br />el mismo Dios al solo verla
<br />de tomarla se sintió tentado
<br /><br />Ha corrupto mi mente
<br />ha reavivado el sentir
<br />ha conmovido al mismo eter
<br />Me ha forzado a vivir
<br /><br />La he soñado y la he imaginado
<br />su bello pecho de sudor perlado
<br />mi impaciencia ha hecho lugar
<br />a la esperanza de sus labios probar
<br /><br />Pues tal es aquella belleza
<br />la que hipnotiza al andar
<br />la que a los muertos hace
<br />de su condicion lamentar
<br />Vampiresa de las vidas que tocas
<br />has fundido este corazon de roca.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_8257015_15670223.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="52e32971cac6b12071cdefb58eacba4" url=""><![CDATA[Pensamientos<br/><br/>Naces en días olvidados
<br />Mueres en la hora de la alegría
<br />Sales de un sueño, entras en otro
<br />Y todo lo que ves... es mentira
]]>
		</document>
		<document id="c036794e8cc36a96670feb7d573d6411" url=""><![CDATA[El último beso<br/><br/>Déjame escribirte por ultima vez déjame decirte que pase lo que pase no te olvidaré
<br />déjame sentir tus palabras en el corazón
<br />dejame soñar que todo es posible
<br />con un poco de amor.
<br />Hoy te dejare a ti mi último beso
<br />hoy te daré la esencia de todo lo que te profeso
<br />hoy te daré a ti lo mejor de mi vida
<br />hoy como siempre me despido con un beso
<br />la diferencia es que esta un poco empapado de
<br />melancolía
<br />a diferencia de los otros que estaban llenos de amor, emoción y algarabía.
<br />No lloraré por esta despedida
<br />no lloraré porque lo que viví contigo
<br />fue toda una aventura llena de osadía.
<br />No estaré triste porque siempre te llevaré conmigo
<br />no estaré triste porque valió la pena todo lo que juntos
<br />vivimos
<br />no estaré triste porque se que algo de mi vive en ti.
<br />Me convertí en ladrona gracias a ti...
<br />te robé una sonrisa cada vez que podía
<br />pues se me hacia divertido hacerte reír
<br />te robé un suspiro en cada poesía
<br />pues quería expresarte todo lo que por ti sentía
<br />te robé el más grande sentimiento que tenías
<br />sin que tu lo supieras.
<br />Y no supiste ni a que horas 
<br />pero para cuando reaccionaste
<br />ya me querías.
<br />Te dejaré un cielo lleno de estrellas
<br />para que las cuentes y juegues con ellas.
<br />Te dejaré un sol maravilloso
<br />para que alumbre tu vida cuando te sientas solo.
<br />Te dejaré un viento calido y suave
<br />para que te acaricie en mi nombre cuando intentes
<br />olvidarme.
<br />Te escribiré el mas bello poema de amor
<br />jamás escrito en el mundo entero
<br />para que quede constancia escrita
<br />de lo mucho que te quiero
<br />poema que firmaré con la sangre de mi corazón
<br />escrito en la hoja de mi alma
<br />y quedará sellado por este último beso de amor.
<br />con el último beso  
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_8630463_10372091.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="a5f18dc865a426cecbe84c9cf5c45e35" url=""><![CDATA[Las 10 Cosas Que Extraño De Tí<br/><br/>Por lo menos cuando éramos amigos todo me podía dar igual, por que sabia que te tenia conmigo pero hoy que tu estas lejos no entiendo nada de lo que sucede necesito: 
<br /><br />1-Tus brazos para sentir tu apoyo cuando me abrazabas y me llamabas tu chiquita. 
<br /><br />2-Tus palabras para sentirme apoyada y reconocer mis errores y estar consciente de mis logros y para animarme a continuar adelante. 
<br /><br />3-Tus manos para que secaran mis lagrimas. - 
<br /><br />4-Tus malas bromas para poder sonreír. 
<br /><br />5-Tus labios para que con tus besos absorbieras la mitad de mis problemas y me hicieras la carga más liviana 
<br /><br />6-Tu simple compañía para no sentirme sola. 
<br /><br />7-Tu linda persona para sentirme viva. 
<br /><br />8-Esos largos paseos por todo el lugar que habitamos. 
<br /><br />9-Tu atención a mis palabras que me hacia sentir querida. 
<br /><br />10-Pero extraño más tu dulce amor que me tiene presa y no me deja vivir. 
<br /><br />Te extraño a ti todo completo y extraño la calidez de tu regazo te extraño y necesito un consejo de cómo puedo dejar de extrañarte pero el problema es que la única persona que me lo puede dar eres tu, y tu no estas conmigo yo solo estoy ahora para extrañarte y no creo tener nada más que hacer en este mundo que extrañarte.
]]>
		</document>
		<document id="d5601f3d85eb7179313e88c2c0b5828d" url=""><![CDATA[Amor eterno<br/><br/>Podrá nublarse el sol eternamente; 
<br />Podrá secarse en un instante el mar; 
<br />Podrá romperse el eje de la tierra 
<br />Como un débil cristal. 
<br />¡todo sucederá! Podrá la muerte 
<br />Cubrirme con su fúnebre crespón; 
<br />Pero jamás en mí podrá apagarse 
<br />La llama de tu amor.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/12859365_15137194_10886486.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="d780e1c253e45b447a0da4ca84da6be0" url=""><![CDATA[GOTIKOS<br/><br/>Lo gotico es belleza, es miedo, es tristeza, llanto y sollozos, es 
<br />amargura por una meta inalcanzable, pero es paz, es calma y quietud,
<br />es el susurro del viento una fria noche de invierno, es una brisa fresca
<br />una noche de verano, es la mano que te arropa cuando tienes frio, 
<br />los labios que te besan cuando te sientes solo. 
<br /><br />Lo gotico es la belleza de ver caer una pluma tambaleandose, planeando
<br />en el viento, siendo libre por un breve instante. 
<br />Y si estas aqui, es porque lo gotico tambien eres tù.
<br /><br />Y bien, eres gotico. Lo eres porque tu te sientes asi, porque sabes que 
<br />alla a donde vas la oscuridad de acompaña. A veces no lo quieres  
<br />admitir, perollega un dia en que sientes que debes hacerlo publico. 
<br /><br />No por los demas, sino por ti. Sientes el impulso de manifestar tu 
<br />amargura. 
<br />Ese dia te das cuenta que llevas tiempos vistiendo de oscuroinconsci-entemente, sientes que el terciopelo es un tejido muy interesante o 
<br />que una cadena puede ser tambien un buen complemento. Ahora, 
<br />ya eres parte activa de la oscuridad. Pero que tipo de gotico eres?
]]>
		</document>
	</documents>
</author>