<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="12">
		<document id="1c7b15e15b0431ffbe654f8cc94706b9" url=""><![CDATA[Debe haber sido amor<br/><br/>Deja un susurro en mi almohada,
<br />deja el invierno sobre la tierra. 
<br />Me despierto solitaria,
<br />hay un aire de silencio alrededor de tu alcoba.
<br />Tócame ahora, yo cierro mis ojos y sueño
<br /><br />Debe haber sido amor pero ya no está
<br />Debe haber sido bueno pero de algún modo lo perdi.
<br />Debe haber sido amor pero ya no está
<br />Desde el momento que nos tocamos 
<br />hasta el momento que escapó.
<br /><br />Haz que crea que estamos juntos
<br />que estoy abrigada por tu corazón.
<br />Pero dentro y fuera
<br />Me he transformado en agua 
<br />como una lágrima en tu palma
<br />Y es un dia duro de invierno y sueño.
<br /><br />Debe haber sido amor pero ya no está
<br />era todo lo que deseaba, 
<br />estoy vivendo ahora sin él.
<br />Debe haber sido amor pero ya no está
<br />está donde el agua fluye,
<br />está donde el viento sopla.
]]>
		</document>
		<document id="4ed5ba4fabc74e07e174bd63484bcd24" url=""><![CDATA[10 consejitos!!!<br/><br/>Cuando se escribe el último capítulo de una relación amorosa, se suelen introducir frases del estilo “podemos ser amigos” o “seguiremos viéndonos”. Pero, ¿realmente es posible ser amigo de la ex pareja?
<br /><br />Por Paula Chapple
<br /><br />SANTIAGO, agosto 19.- Se suele decir que del amor al odio hay un paso y del amor a la amistad, un abismo. Pero no tiene por qué ser siempre así. 
<br /><br />Conseguir ser buenos amigos de las antiguas parejas no es misión imposible, de hecho, muchos han conseguido funcionar mejor como amigos que como pareja. “Todo dependerá de los cimientos sobre los que se construyó la relación, el modo de ruptura y la madurez de ambos”, dijo a Zona Mujer el sicólogo Francisco Segovia. 
<br /><br />Ahora bien, si antes de ser pareja fueron amigos, ya tiene el 95% del camino andado para conseguir que la amistad se mantenga. Quizá no con raíces tan profundas como al comienzo, ya que cualquier ruptura siempre consigue dañar los cimientos de la relación.
<br /><br />Deja pasar el tiempo
<br /><br />Pretender pasar del amor a la amistad en un solo día es un grave error. En una ruptura siempre hay dolor, con mayor razón cuando la decisión se ha tomado de forma unilateral. Las llamadas sin descanso sólo pueden agobiar y confundir. “Lo mejor es aplicar la estrategia del alejamiento, para poder volver a acercar posiciones”, comenta el sicólogo Francisco Segovia a ZM.
<br /><br />Pierde el sentido de posesión
<br /><br />Uno de los aspectos que más cuesta superar cuando se produce una ruptura de pareja es asumir que la otra parte pueda disfrutar de la intimidad con otras personas. El sentido de la posesión tarda más en desaparecer que el amor, por ende, cuando esto ocurre el sentimiento se puede transformar en amistad.
<br /><br />Vive la adaptación
<br /><br />Tras la ruptura, toda ex pareja necesita entender que ya no son tal para cual. Y es el período de adaptación el mejor aliado para conseguir pasar del amor a la amistad, si existe buena intención de ambas partes. “Es decir, siempre y cuando la separación no haya sido tan traumática que haya conseguido anular cualquier sentimiento de amor o afecto”, expresó la sicóloga María de la Luz Pérez.
<br /><br />Libérate de la sombra de tu “ex”
<br /><br />Hay muchas personas que cuando se separan prefieren romper cualquier tipo de relación con la ex pareja y hasta le desean mal. El consejo es liberarse de cualquier relación tumultuosa, con traiciones o infidelidades. Sacarse ese peso de encima te liberará de malos pensamientos.
<br /><br />Disfruta la soledad
<br /><br />Si termina la relación, no se apresure, y todo lo que vivió de a dos, ahora repítelo pero en solitario, para sanar. Es decir, “disfrutar de su soledad, divertirse y retomar viejos hobbies, contactos y amigos, pero ten ojo en no buscar un suplente de su anterior compañero”, aconsejó Segarra.
<br /><br />Termina en privado
<br /><br />Cuando decidan terminar, no lo conversen en público. Si la relación fue de dos, debe continuar siéndolo hasta el final. Por eso, busca un lugar tranquilo y donde no los molesten para ello. No hagas de esta conversación una pelea. Mientras más calmada y amistosa sea la situación, mejor será el final y la nueva relación futura.
<br /><br />Preserva lo bueno
<br /><br />Intenta guardar los mejores recuerdos de esa relación y olvídate de los malos momentos. La vida tiene muchas vueltas y tal vez éste no era el momento de ambos para estar juntos. “Pensar positivamente de la ex pareja aumenta las probabilidades de mantener una relación post quiebre que sea calmada e incluso de amigos, ya que todos los malos sentimientos que alguna vez pudieron surgir tras la separación, han quedado en el olvido”, comentó Segarra.
<br /><br />Ten fuerza
<br /><br />Si tu ex pareja vuelve a llamar, atiéndele con amabilidad, pero no quebrantes tus principios. Él o ella también debe superar su dolor y aceptar que todo llegó a su fin. Si pasas esta prueba de fuego de seguro ambos en el futuro podrán ser amigos.
<br /><br />Transforma la relación
<br /><br />Una vez terminada, guarda inmediatamente todos los recuerdos, fotos, cartas y regalos que estén relacionados con tu ex. Y una vez sanada, trata de mirarle como un amigo que hace mucho tiempo no lo ves o hablas con él. “Este es una buena alternativa para las personas que saben perdonar con mayor facilidad”, ilustró Pérez
<br /><br />Revierte lo negativo
<br /><br />El fracaso en un relación, como el fracaso en cualquier aspecto -y en la vida se tienen muchos-, debes transformarlo en victoria, convertirlo en una fuerza que te anime a seguir adelante y te motive por conseguir nuevas experiencias. Lo negativo puede transformarse en positivo solamente si tú lo quieres así.
<br /><br />Via: Terra.cl
]]>
		</document>
		<document id="20e31cb5fa04a46692ef47101a0edcb2" url=""><![CDATA[PadreNuestro… Ecológico<br/><br/>Padre Nuestro que estás en el bosque,
<br />en el mar, en el desierto y en la ciudad.
<br />Santificada sea tu creación,
<br />pletórica de desarrollo, fuerza y vida.
<br /><br />Venga a nosotros tu sabiduría,
<br />para proteger y desarrollar la belleza que nos has dado,
<br />que está en la flor y el arco iris, en el agua,
<br />y en la fértil madre tierra, en el cálido aliento del sol.
<br />Y en la fresca oscuridad del descanso.
<br /><br />Hágase Señor tu voluntad,
<br />para que seamos personas humanas
<br />que tu imagen y semejanza, los que asumamos el reto,
<br />de mantener el proceso vital de tu creación.
<br /><br />Danos hoy el verdor de cada día,
<br />en el prado y en el monte,
<br />en el jardín y en la tierra que agoniza.
<br /><br />Perdona nuestra irresponsabilidad,
<br />al no cuidar lo que nos has dado,
<br />como nosotros, por el amor,
<br />perdónanos a los contaminadores.
<br />Y les instamos con vehemecia a que abandonen 
<br />su trabajo de destrucción.
<br /><br />Y no nos dejes caer en la desertización,
<br />que a la muerte conduce,
<br />que niega tu obra y aniquila la vida 
<br />y líbranos del conformismo,
<br />para que se trasformen nuestras vidas,
<br />en fuerza dinámica, que reproduce la vida,
<br />Amén
<br /><br />PD: Si sirves a la Naturaleza, ella te servirá a ti… y nos hará mejores personas todos los días… Besos.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.mima.avec.com%2Fcuestionario.asp"target="_blank" rel="nofollow">http://www.mima.avec.com/cuestionario.asp</a>
]]>
		</document>
		<document id="d3062cf5328b607082c4f76b9b3b923d" url=""><![CDATA[La muerte y el duelo<br/><br/>Buscando buenos consejos… los que siguen están dirigidos a los niños que pasan por una situación de pérdida de un ser querido: 
<br /><br />Cuidarte a ti mismo
<br /><br />“La pérdida de un ser querido puede ser estresante. Cuidarte a ti mismo en cosas pequeñas, pero importantes, puede ayudarte a enfrentarla. Aquí hay algunas cosas que quizá te ayuden:
<br /><br />Recuerda que la aflicción es una emoción normal. Debes saber que la aflicción puede desaparecer (y va a desaparecer)
<br />Participa en los rituales. Los servicios religiosos, los funerales y otras tradiciones ayudan a la gente a superar los primeros días y a honrar a la persona que falleció.
<br />Reúnete con otros. Incluso las reuniones informales de familiares y amigos brindan una sensación de apoyo y ayudan a la gente a no sentirse tan aislada durante los primeros días y semanas del duelo.
<br />Cuando puedas, habla de ello. A algunas personas las ayuda contar la historia de su pérdida o hablar de sus sentimientos. En ocasiones, una persona no tiene deseos de hablar. Eso también está bien. Nadie debe sentirse presionado a hablar.
<br />Exprésate. Aun cuando no sientas deseos de hablar, encuentra maneras de expresar tus emociones y tus pensamientos. Comienza a escribir un diario sobre los recuerdos que tienes de la persona que perdiste y de cómo te sientes desde la pérdida. O escribe una canción, un poema o un tributo a la persona que falleció. Puedes hacerlo de manera privada o compartirlo con otros.
<br />Haz ejercicio. El ejercicio puede cambiar tu humor. Puede resultar difícil sentirse motivado; por lo tanto, modifica tu rutina normal si es necesario.
<br />Aliméntate bien. Seguramente tengas deseos de saltear comidas o quizá no tengas hambre, pero tu cuerpo necesita comida nutritiva.
<br />Únete a un grupo de apoyo. Si consideras que puede interesarte concurrir a un grupo de apoyo, pregúntale a un adulto o a un consejero escolar cómo unirte a uno. Lo que debes recordar es que no tienes por qué estar sólo con tus sentimientos o tu dolor.
<br />Expresa y libera tus emociones. Si tienes deseos de llorar, no te reprimas. No te preocupes si escuchar determinadas canciones o realizar algunas actividades resulta doloroso porque te trae recuerdos de la persona que perdiste. Esto es normal. Después de un tiempo, será menos doloroso.
<br />Crea un memorial o un tributo. Planta un árbol o una planta, o recuerda a la persona con algo saludable, como participar en una maratón o caminata a beneficio (por ejemplo, una carrera por el cáncer de mama) en honor del ser amado.”
]]>
		</document>
		<document id="5ecd3cfaa0c503a098d3ee5b37a3fdb0" url=""><![CDATA[Una de aventuras<br/><br/>Si para atar un nudo se necesitan menos de dos personas, no es supervivencia.
<br /><br />Si aún sientes los dedos de los pies, no es supervivencia.
<br /><br />Si ya te diste por vencido, no es supervivencia.
<br /><br />Si aún queda comida, no es supervivencia.
<br /><br />Si corres por placer, no es supervivencia.
<br /><br />Si tu mochila pesa menos de 50 kilos, no es supervivencia.
<br /><br />Si luego no entiendes perfectamente lo que significa “reciclado”, no fue supervivencia.
<br /><br />Si lo recuerdas con cariño, no fue supervivencia.
<br /><br />Si aun no se te ha ocurrido mearte las manos para lograr algo de calor, no es supervivencia.
<br /><br />Si la comida no se escapa, no es supervivencia.”
<br /><br />“La respuesta a todo está en un paisaje… pero hay que saber mirar.”
<br /><br />Por Federico Ferrero
<br />Via: Andina
<br /><br />PD: Saber mirar un paisaje… Me quedé pensando que no he cultivado este tipo de mirada sobre un paisaje… una mirada práctica, utilitaria… de supervivencia.
]]>
		</document>
		<document id="286fc0b686ae389b88da946217b4c397" url=""><![CDATA[Hablar - Callar<br/><br/>HABLAR oportunamente, es acierto.
<br />HABLAR frente al enemigo, es civismo.
<br />HABLAR ante una injusticia, es valentía.
<br />HABLAR para rectificar, es un deber.
<br /><br />CALLAR miserias humanas, es caridad. 
<br />CALLAR a tiempo, es prudencia.
<br />CALLAR de sí mismo, es humildad.
<br />CALLAR palabras inútiles, es virtud.
<br /><br />HABLAR para defender, es compasión.
<br />HABLAR ante un dolor, es consolar.
<br />HABLAR para ayudar a otros, es caridad.
<br />HABLAR con sinceridad, es rectitud.
<br /><br />CALLAR cuando acusan, es heroísmo.
<br />CALLAR cuando insultan, es amor.
<br />CALLAR las propias penas, es sacrificio. 
<br />CALLAR en el dolor, es penitencia. 
<br /><br />HABLAR de sí mismo, es vanidad.
<br />HABLAR restituyendo fama, es honradez. 
<br />HABLAR aclarando chismes, es estupidez.
<br />HABLAR disipando falsedades, es de conciencia.
<br /><br />CALLAR cuando hieren, es santidad.
<br />CALLAR para defender, es nobleza.
<br />CALLAR defectos ajenos, es benevolencia.
<br />CALLAR debiendo hablar, es cobardía.
<br /><br />HABLAR de defectos, es lastimar.
<br />HABLAR debiendo callar, es necedad.
<br />HABLAR por hablar, es tontería
]]>
		</document>
		<document id="503e757f3d307425d37c87e9f9101b9b" url=""><![CDATA[POR CADA MUJER............hay un hombre<br/><br/>POR CADA MUJER
<br /><br />Por cada mujer que está cansada de actuar con debilidad aunque se sabe fuerte,
<br />hay un hombre que está cansado de parecer fuerte cuando se siente vulnerable.
<br /><br />Por cada mujer que está cansada de actuar como una tonta,
<br />hay un hombre que está agobiado por la exigencia constante
<br />de ’saberlo todo’.
<br /><br />Por cada mujer que está cansada de ser calificada como
<br />‘hembra emocional’
<br />hay un hombre a quien se le ha negado el derecho a llorar y a ser delicado.
<br /><br />Por cada mujer catalogada como poco femenina cuando compite
<br />hay un hombre para quien la competencia es la única forma de demostrar que es masculino.
<br /><br />Por cada mujer que está cansada de ser un objeto sexual,
<br />hay un hombre preocupado por su potencia sexual.
<br /><br />Por cada mujer que se siente ‘atada’ por sus hijos
<br />hay un hombre a quien le ha sido negado el placer de la paternidad.
<br /><br />Por cada mujer que no ha tenido acceso a un trabajo satifactorio y salario justo,
<br />hay un hombre que debe asumir toda la responsabilidad económica de otro ser humano.
<br /><br />Por cada mujer que desconoce los mecanismos de un automóvil
<br />hay un hombre que no aprendió los placeres del arte de cocinar.
<br /><br />Por cada mujer que da un paso hacia su propia liberación
<br />hay un hombre que descubre que el camino a la libertad se ha hecho un poco más fácil
]]>
		</document>
		<document id="d539c320ac444dc078bed5a1c23135bd" url=""><![CDATA[Diccionario Andalú<br/><br/>CAMARÓN: Aparato enorme que saca fotos.
<br />DECIMAL: Pronunciar equivocadamente.
<br />BERMUDAS: Observar a las que no hablan.
<br />TELEPATÍA: Aparato de TV para la hermana de mi mamá.
<br />TELÓN: Tela de 50 metros cuadrados o más.
<br />ANÓMALO: Hemorroides.
<br />BARBARISMO: Colección exagerada de muñecas barbie.
<br />POLINESIA: Mujer Policía que no se entera de nada.
<br />CHINCHILLA: Auchenchia de un objeto para chentarche.
<br />DIADEMAS: Veintinueve de febrero.
<br />DILEMAS: Háblale más.
<br />MANIFIESTA: Juerga de cacahuetes.
<br />MEOLLO: Me escucho.
<br />ATIBORRARTE: Desaparecerte.
<br />CACAREO: Excremento del preso.
<br />CACHIVACHE: Pequeño hoyo en el pavimento que está a punto de convertirse en vache.
<br />ELECCIÓN: Lo que expelimenta un oliental al vel una película polno.
<br />ENDOSCOPIO: Prepararse todos los exámenes, excepto dos.
<br />ENVERGADURA: Lugar de la anatomía humana en dónde se colocan los condones.
<br />NITRATO: Ni lo intento.
<br />NUEVAMENTE: Cerebro sin usar.
<br />TALENTO: No ta rápido.
<br />ESGUINCE: Uno más gatorce.
<br />ESMALTE: Ni lune ni miélcole.
<br />INESTABLE: Mesa inglesa de Inés.
<br />ONDEANDO: Ónde estoy?
<br />SORPRENDIDA: Monja en llamas.
<br /><br />PD: Nunca dejo de sorprenderme con estas cosas del Lenguaje… 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="38fcd729c3ef2537538d57bde7252572" url=""><![CDATA[El Arca de Noé<br/><br/>¿Has escuchado hablar de Noé? Puede ser que no creas en el Diluvio, pero toda tradición enseñada posee fundamentos, medita en ellos… 
<br /><br />No pierdas el barco.
<br />Cada oportunidad puede ser única en nuestras vidas… 
<br /><br />Acuérdate que todos estamos en el mismo barco.
<br />¡Muchas veces nuestra supervivencia depende de la supervivencia de nuestro prójimo! 
<br /><br />Planea para el futuro. No estaba lloviendo cuando Noé construyó el Arca.
<br />Muchas veces no podemos presentir lo que nos aguarda, necesitamos aprender a confiar en Dios.
<br /><br />Manténte en forma. 
<br />En cualquier momento, alguien puede pedirte que hagas algo realmente grandioso.
<br /><br />Mientras Noé construía el Arca, todos se burlaban de él por construír un barco en el desierto. 
<br />No des oídos a las críticas; solamente continúa realizando el trabajo que necesita ser hecho. 
<br /><br />Construye tu futuro en terreno alto.
<br />Cuando miramos hacia el horizonte, ¡Vemos el infinito !
<br /><br />Por seguridad, viaja en pareja. Todos con Noé entraron en parejas, lo cual nos lleva a otra reflexión: Acuérdate, ¡ Dios nunca envió a nadie solo !
<br /><br />La velocidad no siempre es una ventaja. Los caracoles estaban a bordo con los leopardos.
<br />Tenemos muchas diferencias, lo importante es que somos esenciales unos para los otros y podemos llegar juntos, ¡ Aún con diferencias gigantescas !
<br /><br />Cuando estés tenso, flota por un tiempo.
<br />Esperar, muchas veces, es la mejor solución, hay cosas que están fuera de nuestro control,  ¡ Relájate y espera a que pase el Diluvio !
<br /><br />Recuerda que el Arca fué construída por aficionados; el Titanic por profesionales. 
<br />Tener la Bendición de Dios es garantía de éxito.
<br /><br />No importa la fuerza de la tempestad, pues cuando estás con Dios siempre hay un arco  iris de esperanzas esperándote… ¡ Desafiándote para un nuevo comienzo ! 
<br /><br />PD: No figuraba el autor
]]>
		</document>
		<document id="f140f61c41308f737607931776c96ff9" url=""><![CDATA[Un pokito de felicidad<br/><br/>Compartir lo que tienes.
<br />Amar sin exigencias.
<br />Perdonar sin cicatrices.
<br />Aceptar sin perfecciones.
<br />Agradecer lo que te dan.
<br />Y no rendirte ¡nunca!
<br /><br />Todo tiene que ir armonizando:
<br /><br />Del panal, un poquito de miel.
<br />Del mar, un poquito de sal.
<br />De la vida, un toque de optimismo.
<br />De la imaginación, sueños.
<br />Del dolor, raíces fuertes.
<br /><br />No somos felices porque no sabemos quizá 
<br />cómo llenar nuestra copa, 
<br />porque esperamos que la vida nos regale... 
<br />pero no le damos a la vida lo que podemos darle
<br />(Desconozco autor)
]]>
		</document>
		<document id="cdb88bb4dcd8f15c767fafbf420f64f" url=""><![CDATA[LA SANGRE- Mi proyecto<br/><br/>La sangre es tan vital para nosotros como el aire que respiramos. 
<br />Podemos vivir sin alguno de nuestros órganos, pero no sin sangre; por eso es tan valiosa. 
<br />De ahí, la importancia de la donación, porque un pequeño acto solidario de ceder una pequeña dosis de nuestra sangre , una gota sobre 16, puede para ayudar a mucha gente a curarse e, incluso, a salvar su vida.
<br /><br />BOLSAS DE SANGRE 
<br />De una simple bolsa de sangre, compuesta por 450.000 mm3 (0,45 litros) se puede obtener:
<br />Sangre completa: aconsejable para hemorragias graves, transfusiones y operaciones a corazón abierto.
<br />Glóbulos rojos (concentrado de glóbulos): tratamientos de todas las anemias de causa médica, quirúrgica y obstétrica.
<br />Plaquetas (concentrado de plaquetas): hemorragias por carencia de plaquetas.
<br />Plasma: para la reparación de fracciones o derivados plasmáticos (albúmina: tratamiento de quemados; inmunoglobulinas: prevención y tratamiento de diferentes enfermedades infecciosas o fibrina: poder cicatrizante y propiedades antisépticas.)
<br /><br />En un sólo milímetro cúbico de sangre se contabilizan: 4.500.000 glóbulos rojos, 7.000 glóbulos blancos o leucocitos y 250.000 plaquetas.
<br /><br />La sangre representa 1/13 del peso total del cuerpo humano (5 litros en una persona de 65 kg de peso). Circula por las arterias y las venas. De color rojo vivo en las arterias y oscuro en las venas. El 55% de la sangre está formado por un líquido llamado plasma en el que están en suspensión diversas células: glóbulos rojos (43%), glóbulos blancos y plaquetas (2%). De aquí se resume que el 45% de la sangre son partes sólidas y el restante es líquido. Además hay una parte gaseosa (oxígeno, anhídrido carbónico, etc).
<br /><br />La sangre, impulsada por el corazón, se distribuye a través de las arterias (sangre arterial) y capilares por todo el organismo y vuelve por las venas (sangre venosa) al mismo para, a través del proceso de oxigenación en los pulmones, convertirse de nuevo en sangre arterial.
<br /><br />A lo largo de este ciclo, la sangre cumple las siguientes funciones vitales:
<br /><br />Respiratoria: transportando el oxígeno y una parte del dióxido de carbona que toma del aire de los pulmones. 
<br /><br />Nutritiva: mediante el aporte de sustancias nutritivas procedentes de la digestión. 
<br /><br />Inmunitaria o defensiva: protegiendo el organismo gracias a la presencia de los leucocitos o glóbulos blancos. 
<br /><br />Excretora: recogiendo los residuos y desechos para ser eliminados. 
<br /><br />Transportadora: de las secreciones y hormonas producidas por las distintas glándulas. 
<br /><br />Reguladora: manteniendo en equilibrio el agua del organismo, la temperatura corporal, etc. 
<br /><br />Si consideramos por separado los diversos componentes de la sangre, éstas son sus funciones:
<br /><br />Plasma: transporta el agua y los elementos nutritivos a las células. Contiene, asimismo, los anticuerpos útiles contra las enfermedades. Más del 90% está compuesto por agua, el resto son proteínas, glúcidos, lípidos, hormonas, potasio, sodio, etc. Es de enorme importancia en el campo de la transfusión sanguínea ya que de él se obtienen la albumina, las gammaglobulinas, los factores de coagulación, etc. 
<br /><br />Glóbulos rojos o eritrocitos (también llamados hematíes): llevan el oxígeno de los pulmones a los tejidos. Cada persona tiene entre 4,5 y 5,5 millones por milímetro cúbico de sangre. El exceso de glóbulos rojos se denomina poliglobulina. Su déficit se denomina anemia. 
<br /><br />Glóbulos blancos o leucocitos: nos protegen contra las infecciones. Una persona tiene de 5.000 a 9.000 leucocitos por milímetro cúbico de sangre. 
<br /><br />Las plaquetas: taponan las hemorragias y favorecen por tanto la coagulación. Tenemos entre 250 mil y 350 mil por milímetro cúbico.
]]>
		</document>
		<document id="1ebf91e5a9316c57e81a872d95d845ed" url=""><![CDATA[LA SANGRE 2 - MI PROYECTO<br/><br/>RAZONES PARAS DONAR SANGRE 
<br /><br />1º La sangre es un tejido líquido que no podemos fabricar.
<br />La sangre es otro de los tejidos del cuerpo humano. No existe actualmente tecnología que permita crear células humanas como las que tiene la sangre: glóbulos rojos (hematíes), glóbulos blancos (leucocitos) o plaquetas de forma artificial. Sólo las aportaciones de los donantes permiten que los hospitales funcionen y que muchas personas salven su vida.
<br /><br />2º Por solidaridad, altruismo, generosidad ... y tantas otras expresiones que aúnan el gesto generoso y desinteresado de una donación, parte de ti mismo que entregas a los demás.
<br /><br />3º Porque mañana tú o los tuyos podéis necesitar una donación.
<br /><br />4º Porque regeneras tu sangre
<br />Al mismo tiempo que colaboras entregando parte de ti mismo, cuando tu cuerpo detecta que estás donando, inmediatamente pone en marcha un complejo y milagroso mecanismo que fabrica sangre nueva, sin aditivos.
<br /><br />5º Porque donar significa salud
<br />Recientes estudios demuestran que los hombres que donan sangre con asiduidad disminuyen el riesgo de enfermedades cardiovasculares.
<br /><br />6º Porque no hay mejor donativo
<br />Con tu cuota roja y cálida, perteneces al club más exclusivo: el de los que salvan vidas con tan solo unos minutos de tu tiempo.
<br /><br />7º Porque obtienes un buen análisis médico
<br />Para garantizar la seguridad transfusional y disminuir el riesgo de transmisión viral, todos los productos sanguíneos, antes de ser distribuidos para su transfusión a los enfermos o accidentados, pasan por unos exámenes sistemáticos y rigurosos. Son los siguientes: control de la tensión, determinación del grupo sanguíneo (AB0) y RH(+-) , detección de anticuerpos irregulares, virus, enfermedades y anemias.
<br /><br />8º Porque la donación es rápida y segura
<br />Todos los aspectos relacionados con la hemodonación están perfectamente legislados. Desde las Asociaciones de Donantes se ha acuñado un término preciso: hemovigilancia. Calidad en la donación y calidad de los productos que se transfunden.
<br /><br />9º Porque con una sola donación, puedes salvar tres vidas
<br />Al menos tres vidas, pues de la bolsa que tu donas, una vez procesada extraemos una unidad de concentrado de hematíes
<br /><br />LA DONACION - UNA ACCION SOLIDARIA
<br /><br />Donar sangre para hacer frente a las necesidades de transfusión en enfermos hemofílicos, en pacientes que han sufrido determinados accidentes o en algunas intervenciones quirúrgicas es fundamental para curar y salvar al afectado. Sin los bancos de sangre muchas personas habrían fallecido sólo por la falta de un líquido vital, que un individuo sano, tras una donación, recupera en media hora.
<br /><br />En contra de lo que muchas personas creen, en los bancos de sangre y en los hospitales todos los grupos sanguíneos son necesarios. Se transfunde sangre &quot;isogrupo&quot;, es decir: mismo grupo del donante para el paciente. Si se es, por ejemplo, del grupo B (aproximadamente el 2% de la población), hay el mismo porcentaje de pacientes que necesitan ese tipo sangre. Además, ciertos hemoderivados (productos sanguíneos que se extraen de la unidad que donas) se administran con independencia del grupo y el RH. El 0+ y el A+, son precisamente los que más se gastan ya que lo tienen la mayoría de los pacientes.
<br /><br />REQUISITOS PARA PODER DONAR SANGRE 
<br /><br />En general pueden donar sangre todas las personas que gocen de una salud normal, comprendidas entre los 18 y 65 años de edad y con un peso superior a los 50 kg. En principio cualquier persona puede ser donante de sangre.
<br />La cantidad de sangre que se dona (habitualmente 0,4 litros) es igual para hombres y mujeres y no afecta a tu salud o fortaleza. No obstante, los hombres pueden donar cuatro veces al año y las mujeres sólo tres. De hecho, la determinación de la hemoglobina que se hace antes de donar nos indicará que ese día tienes sangre para regalar.
<br />No obstante, la legislación española ha establecido esta serie de filtros garantizar la salud y la seguridad de los pacientes que recibirán la sangre.
<br />No podrán donar sangre aquellas personas que padecen o han padecido alguna de las siguientes enfermedades:
<br /><br />Hepatitis 
<br /><br />Ictericia 
<br /><br />Tuberculosis 
<br /><br />Epilepsia 
<br /><br />Enfermedades del corazón 
<br /><br />Enfermedades del pulmón 
<br /><br />Anemias 
<br /><br />Extracción dentaria 
<br /><br />Tatuajes o acupuntura 
<br /><br />Tumores 
<br /><br />Perforación del pabellón auricular 
<br /><br />Sífilis o enfermedades de transmisión sexual 
<br /><br />Haber sido rechazado como donante de sangre 
<br /><br />Hemorragias o transfusiones en los últimos 12 meses 
<br /><br />Intervenciones quirúrgicas, partos o abortos en los últimos 6 meses 
<br /><br />Pérdida de peso imprevista, fiebre sin explicación o gánglios inflamados 
<br /><br />Ha vivido o viajado por el extranjero 
<br /><br />Enfermedad infecciosa en los últimos 15 días 
<br /><br />Haber recibido hormona del crecimiento 
<br /><br />Fiebre de malta 
<br /><br />Paludismo 
<br /><br />Diabetes 
<br /><br />Mareos o convulsiones 
<br /><br />Enfermedades del riñón 
<br /><br />Enfermedades de la sangre 
<br /><br />Fiebre reumática 
<br /><br />Medicación continuada 
<br /><br />Estado gripal actual 
<br /><br />Alergias y vacunas recientes 
<br /><br />No pueden donar personas que realizan o han realizado alguna de las siguientes prácticas de riesgo:
<br /><br />Relaciones homosexuales o bisexuales, relaciones heterosexuales de riesgo (parejas múltiples, relaciones con prostitutas). 
<br /><br />Toxicomanía: drogadicción por vía intravenosa. 
<br /><br />Relación sexual con personas de los apartados anteriores en los últimos 12 meses. 
<br /><br />Receptor crónico de productos sanguíneos.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>