<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="21">
		<document id="aae99979b7128d842b271baa6ec08b1a" url=""><![CDATA[Lista de cuales son los 10 Mandamientos que nos dio Dios<br/><br/>Cuales son los 10 Mandamientos<br /><br />En la religión católica existen 10 Mandamientos que nos dejo Dios, este relato se encuentra en el  Antiguo Testamento donde Dios entregó los 10 Mandamientos a Moisés en el Monte Sinaí para ayudar a su pueblo escogidos a cumplir la ley divina, pero cuales son los 10 Mandamientos de la ley de Dios?<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2VzLndpa2lwZWRpYS5vcmcvd2lraS9KZXN1Y3Jpc3Rv" target="_blank">Jesucristo</a>, en la ley evangélica, confirmó los 10 Mandamientos y los perfeccionó con sus acciones.<br /><br />Nuestro amor a Dios se manifiesta en el cumplimiento de los Diez Mandamientos y de los preceptos de la Iglesia.<br /><br />En definitiva, todos los Mandamientos se resumen en dos: amar a Dios sobre todas las cosas y amar al prójimo como a uno mismo, y más aún, como Cristo nos amó.<br /><br />No basta creer para salvarse, pues dice Jesucristo: Si quieres salvarte, cumple los mandamientos.<br /><br />¿Cuáles son los 10 Mandamientos?<br /><br />Dios mismo dio los 10 Mandamientos a Moisés, y Jesucristo los confirmó y perfeccionó con su palabra y con su ejemplo.<br /><br />1º Amarás a Dios sobre todas las cosas.<br /><br />2º No tomarás el Nombre de Dios en vano.<br /><br />3º Santificarás las fiestas.<br /><br />4º Honrarás a tu padre y a tu madre.<br /><br />5º No matarás.<br /><br />6º No cometerás actos impuros.<br /><br />7º No robarás.<br /><br />8º No dirás falso testimonio ni mentirás.<br /><br />9º No consentirás pensamientos ni deseos impuros.<br /><br />10º No codiciarás los bienes ajenos.<br /><br />Tomado de: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtMTAtbWFuZGFtaWVudG9zLw__" target="_blank">fuente</a>
]]>
		</document>
		<document id="b3a954b1ad5aac5dd19a114f7140a571" url=""><![CDATA[Enumeracion de cuales son los diez Mandamientos de la ley de<br/><br/>Cuales son los 10 Mandamientos<br /><br />En la religión católica existen 10 Mandamientos que nos dejo Dios, este relato se encuentra en el  Antiguo Testamento donde Dios entregó los 10 Mandamientos a Moisés en el Monte Sinaí para ayudar a su pueblo escogidos a cumplir la ley divina, pero cuales son los 10 Mandamientos de la ley de Dios?<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2VzLndpa2lwZWRpYS5vcmcvd2lraS9KZXN1Y3Jpc3Rv" target="_blank">Jesucristo</a>, en la ley evangélica, confirmó los 10 Mandamientos y los perfeccionó con sus acciones.<br /><br />Nuestro amor a Dios se manifiesta en el cumplimiento de los Diez Mandamientos y de los preceptos de la Iglesia.<br /><br />En definitiva, todos los Mandamientos se resumen en dos: amar a Dios sobre todas las cosas y amar al prójimo como a uno mismo, y más aún, como Cristo nos amó.<br /><br />No basta creer para salvarse, pues dice Jesucristo: Si quieres salvarte, cumple los mandamientos.<br /><br />¿Cuáles son los 10 Mandamientos?<br /><br />Dios mismo dio los 10 Mandamientos a Moisés, y Jesucristo los confirmó y perfeccionó con su palabra y con su ejemplo.<br /><br />1º Amarás a Dios sobre todas las cosas.<br /><br />2º No tomarás el Nombre de Dios en vano.<br /><br />3º Santificarás las fiestas.<br /><br />4º Honrarás a tu padre y a tu madre.<br /><br />5º No matarás.<br /><br />6º No cometerás actos impuros.<br /><br />7º No robarás.<br /><br />8º No dirás falso testimonio ni mentirás.<br /><br />9º No consentirás pensamientos ni deseos impuros.<br /><br />10º No codiciarás los bienes ajenos.<br /><br />Tomado de: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtMTAtbWFuZGFtaWVudG9zLw__" target="_blank">website</a>
]]>
		</document>
		<document id="9e019f21e3cbdf23c929747232443c28" url=""><![CDATA[Resumen de Isaac Newton Corta<br/><br/>Ensayo sobre Quien fue Isaac Newton<br /><br />En la escuela, Colegio o universidad siempre nos preguntan ¿quien fue Isaac Newton? Fue un Científico inglés nacido en Woolsthorpe, Lincolnshire, en el año de 1642 y murió  en Londres, 1727. Conocido como el padre de la mecánica moderna. Hijo prematuro, su madre lo preparó que tuviera una vida de granjero; pero finalmente se dio cuenta del talento de Isaac  y lo envió a la Universidad de Cambridge, en donde tuvo que trabajar para poder pagarse sus estudios.<br /><br />Allí Isaac Newton asimiló los conocimientos y principios científicos de mediados del siglo XVII pero sin destacarse notablemente, con las innovaciones científicas introducidas por Bacon, Galileo, Descartes, Kepler y otros.<br /><br />Después de su graduación en el año de 1665, Isaac Newton se orientó hacia la investigación en Física y Matemáticas, a los 29 años ya había formulado teorías que orientarían el camino de la ciencia moderna hasta el siglo XX, para el año de 1669 ya había dictaba  una cátedra en su alma mater.<br /><br />Se considerara a Newton uno de los protagonistas principales de la llamada “Revolución científica” del siglo XVII y, quien es Isaac Newton: el padre de la mecánica moderna. Sin embargo Newton fue reacio a publicitar sus descubrimientos, por esta razón muchos de ellos se conocieron años después de realizados.<br /><br />Gottfried Leibniz coincidió con Newton en el descubrimiento del cálculo integral, que llevaría a una honda renovación de las Matemáticas, también formuló el teorema del binomio conocido como el binomio de Newton. Pero sus principales aportes a la ciencia se dieron en el terreno de la Física.<br /><br />La óptica fue el centro de sus primeras investigaciones: explicando la composición de la luz blanca como mezcla de los colores del arco iris, Newton formuló una teoría sobre la naturaleza corpuscular de la luz y en 1668 diseñó el primer telescopio de reflector, del tipo de los que se usan actualmente en la mayoría de los observatorios astronómicos; más tarde recogió su visión de esta materia en la obra Óptica del año 1703.<br /><br />Otras áreas donde trabajo Newton son la termodinámica y la acústica; pero su lugar en la historia de la ciencia se lo debe sobre todo a sus descubrimientos de la mecánica.<br /><br />En su obra más importante, Principios matemáticos de la filosofía natural publicada en el año de 1687, formuló rigurosamente las tres leyes fundamentales del movimiento:<br /><br />La primera ley de Newton también llamada ley de la inercia, según la cual todo cuerpo permanece en reposo o en movimiento rectilíneo uniforme si no actúa sobre él ninguna fuerza.<br /><br />La segunda ley o principio fundamental de la dinámica, según el cual la aceleración que experimenta un cuerpo es igual a la fuerza ejercida sobre él dividida por su masa.<br />&lt;img src=&quot;<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcomosehaceunensayo.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F05%2FReplica-de-telescopio-de-Newton.jpg"target="_blank" rel="nofollow">http://comosehaceunensayo.org/wp-content/uploads/2012/05/Replica-de-telescopio-de-Newton.jpg</a>]<br />La tercera ley , que explica que por cada fuerza o acción ejercida sobre un cuerpo existe una reacción igual de sentido contrario.<br /><br />De estas tres leyes resulto una cuarta, que es la más conocida:<br /><br />La ley de la gravedad, que según la leyenda le fue sugerida por la observación de la caída de una manzana del árbol. Descubrió que la fuerza de atracción entre la Tierra y la Luna era directamente proporcional al producto de sus masas e inversamente proporcional al cuadrado de la distancia que las separa, calculándose dicha fuerza mediante el producto de ese cociente por una constante G; al extender ese principio general a todos los cuerpos del Universo lo convirtió en la ley de gravitación universal.<br /><br />La mayor parte de estas ideas circulaban ya en el ambiente científico de la época; pero Newton les dio el carácter sistemático de una teoría general, capaz de sustentar la concepción científica del Universo durante varios siglos. Hasta que terminó su trabajo científico propiamente dicho hacia el año de 1693, Newton se dedicó a aplicar sus principios generales a la resolución de problemas concretos, como la predicción de la posición exacta de los cuerpos celestes, convirtiéndose en el mayor astrónomo del siglo.<br /><br />Quien fue Sir Isaac Newton murió el 20 de marzo de 1727, de madrugada, después de haberse negado a recibir los auxilios finales de la Iglesia. Fue por tanto consecuente con su negación del dogma de la Trinidad.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvZW5zYXlvLXNvYnJlLXF1aWVuLWZ1ZS1pc2FhYy1uZXd0b24v" target="_blank">Para mas informacion y ver un video sobre Isaac Newton Clic Aca</a>
]]>
		</document>
		<document id="2e6172cfbaca17b3e8f3480e88aaf1ac" url=""><![CDATA[Historia de Quien Gano la Segunda Guerra Mundial<br/><br/>Quien gano la Segunda Guerra Mundial<br /><br />La Segunda Guerra Mundial fue un conflicto militar global que se desarrolló entre los años de 1939 y 1945. ¿Pero quien gano la segunda guerra mundial?… primero algo de historia. En él se vieron involucradas la mayor parte de las naciones del mundo, incluidas todas las grandes potencias, alineadas en dos alianzas militares opuestas: los Aliados y las Potencias del Eje. Fue la mayor disputa bélica de la Historia, con más de 100 millones de militares movilizados y un estado de «guerra total» en que los grandes contendientes destinaron toda su capacidad económica, militar y científica al servicio del esfuerzo armamentístico, tachando la distinción entre recursos civiles y militares. Marcada por hechos de enorme significación que incluyeron la muerte masiva de civiles, el Holocausto y el uso por primera y última vez de armas nucleares en un conflicto militar, la Segunda Guerra Mundial fue el conflicto más mortífero en la historia de la humanidad, con un resultado final de entre 50 y 70 millones de víctimas.<br /><br />El comienzo del conflicto se suele situar en el 1 de septiembre de 1939, con la invasión alemana de Polonia, el primer paso bélico de la Alemania nazi en su pretensión de fundar un gran imperio en Europa, que produjo la inmediata declaración de guerra de Francia y la mayor parte de los países del Imperio Británico y la Commonwealth al Tercer Reich. Desde finales de 1939 hasta inicios de 1941, merced a una serie de fulgurantes campañas militares y la firma de tratados, Alemania conquistó o sometió gran parte de la Europa continental. En base a acuerdos entre los nazis y los soviéticos, la nominalmente neutral Unión Soviética ocupó o se anexionó territorios de las seis naciones vecinas con las que compartía frontera en el oeste. El Reino Unido y la Commonwealth se mantuvieron como la única gran fuerza capaz de combatir contra las Potencias del Eje en el Norte de África y en una extensa guerra naval. En junio de 1941 las potencias europeas del Eje comenzaron una invasión de la Unión Soviética, dando así inicio a la más extensa operación de guerra terrestre de la Historia, donde desde ese momento se empleó la mayor parte del poder militar del Eje. En diciembre de 1941 el Imperio del Japón, que había estado en guerra con China desde 19372 y pretendía expandir sus dominios en Asia, atacó a los Estados Unidos y a las posesiones europeas en el Océano Pacífico, conquistando rápidamente gran parte de la región.<br /><br />El avance del Eje fue detenido en 1942 tras la derrota de Japón en varias batallas navales y de las tropas europeas del Eje en el Norte de África y en la decisiva batalla de Stalingrado. En 1943, como consecuencia de los diversos reveses de los alemanes en Europa del Este, la invasión aliada de la Italia Fascista y las victorias de los Estados Unidos en el Pacífico, el Eje perdió la iniciativa y tuvo que emprender la retirada estratégica en todos los frentes. En 1944 los aliados occidentales invadieron Francia, al mismo tiempo que la Unión Soviética recuperó las pérdidas territoriales e invadía Alemania y sus aliados.<br /><br />La guerra en Europa terminó con la captura de Berlín por tropas soviéticas y polacas y la consiguiente rendición incondicional alemana el 8 de mayo de 1945. La Armada Imperial Japonesa resultó derrotada por los Estados Unidos y la invasión del Archipiélago japonés se hizo inminente. Tras el bombardeo atómico sobre Hiroshima y Nagasaki por parte de los Estados Unidos, la guerra en Asia terminó el 15 de agosto de 1945 cuando Japón aceptó la rendición incondicional.<br /><br />La guerra acabó con una victoria total de los Aliados sobre el Eje en 1945, quien gano la segunda guerra mundial fueron los Aliados (Gran Bretaña, Francia, Unión Soviética, Estados Unidos, entre otros). La Segunda Guerra Mundial alteró las relaciones políticas y la estructura social del mundo. La Organización de las Naciones Unidas (ONU) fue creada tras la conflagración para fomentar la cooperación internacional y prevenir futuros conflictos. La Unión Soviética y los Estados Unidos se alzaron como superpotencias rivales, estableciéndose el escenario para la Guerra Fría, que se prolongó por los siguientes 46 años. Al mismo tiempo declinó la influencia de las grandes potencias europeas, materializado en el inicio de la descolonización de Asia y África. La mayoría de los países cuyas industrias habían sido dañadas iniciaron la recuperación económica, mientras que la integración política, especialmente en Europa, emergió como un esfuerzo para establecer las relaciones de posguerra.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvcXVpZW4tZ2Fuby1sYS1zZWd1bmRhLWd1ZXJyYS1tdW5kaWFsLw__" target="_blank">Articulo tomado del sitio: fuente</a>
]]>
		</document>
		<document id="194fab75de468ee0633d6724a4f73543" url=""><![CDATA[Lista de cuales son los 10 Mandamientos catolicos<br/><br/>Cuales son los 10 Mandamientos<br /><br />En la religión católica existen 10 Mandamientos que nos dejo Dios, este relato se encuentra en el  Antiguo Testamento donde Dios entregó los 10 Mandamientos a Moisés en el Monte Sinaí para ayudar a su pueblo escogidos a cumplir la ley divina, pero cuales son los 10 Mandamientos de la ley de Dios?<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2VzLndpa2lwZWRpYS5vcmcvd2lraS9KZXN1Y3Jpc3Rv" target="_blank">Jesucristo</a>, en la ley evangélica, confirmó los 10 Mandamientos y los perfeccionó con sus acciones.<br /><br />Nuestro amor a Dios se manifiesta en el cumplimiento de los Diez Mandamientos y de los preceptos de la Iglesia.<br /><br />En definitiva, todos los Mandamientos se resumen en dos: amar a Dios sobre todas las cosas y amar al prójimo como a uno mismo, y más aún, como Cristo nos amó.<br /><br />No basta creer para salvarse, pues dice Jesucristo: Si quieres salvarte, cumple los mandamientos.<br /><br />¿Cuáles son los 10 Mandamientos?<br /><br />Dios mismo dio los 10 Mandamientos a Moisés, y Jesucristo los confirmó y perfeccionó con su palabra y con su ejemplo.<br /><br />1º Amarás a Dios sobre todas las cosas.<br /><br />2º No tomarás el Nombre de Dios en vano.<br /><br />3º Santificarás las fiestas.<br /><br />4º Honrarás a tu padre y a tu madre.<br /><br />5º No matarás.<br /><br />6º No cometerás actos impuros.<br /><br />7º No robarás.<br /><br />8º No dirás falso testimonio ni mentirás.<br /><br />9º No consentirás pensamientos ni deseos impuros.<br /><br />10º No codiciarás los bienes ajenos.<br /><br />Tomado de: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtMTAtbWFuZGFtaWVudG9zLw__" target="_blank">blog</a>
]]>
		</document>
		<document id="41482db0c066d061f782386857201415" url=""><![CDATA[Listado Cuales son los Derechos Humanos Mundiales<br/><br/> Cuales son los Derechos Humanos<br /><br />A continuación se relacionan cuales son los Derechos Humanos para toda la Humanidad:<br /><br />Artículo 1.- Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos y, dotados como están de razón y conciencia, deben comportarse fraternalmente los unos con los otros.<br /><br />Artículo 2.1. Toda persona tiene todos los derechos y libertades proclamados en esta Declaración, sin distinción alguna de raza, color, sexo, idioma, religión, opinión política o de cualquier otra índole, origen nacional o social, posición económica, nacimiento o cualquier otra condición.<br /><br />2.2. Además, no se hará distinción alguna fundada en la condición política, jurídica o internacional del país o territorio de cuya jurisdicción dependa una persona, tanto si se trata de un país independiente, como de un territorio bajo administración fiduciaria, no autónomo o sometido a cualquier otra limitación de soberanía.<br /><br />DERECHO A LA VIDA, LA LIBERTAD Y LA SEGURIDAD PERSONAL Y FAMILIAR.<br />Artículo 3.- Todo individuo tiene derecho a la vida, a la libertad y a la seguridad de su persona.<br /><br />Artículo 4.- Nadie estará sometido a esclavitud ni a servidumbre, la esclavitud y la trata de esclavos están prohibidas en todas sus formas.<br /><br />Artículo 5.- Nadie será sometido a torturas ni a penas o tratos crueles, inhumanos o degradantes.<br /><br />TODOS SOMOS PERSONAS, EN TODO EL MUNDO.<br /><br />Artículo 6. Todo ser humano tiene derecho, en todas partes, al reconocimiento de su personalidad jurídica.<br /><br />DERECHO A LA IGUALDAD ANTE LA LEY, Y PROHIBICIÓN DE DISCRIMINACIÓN<br /><br />Artículo 7.- “Todos son iguales ante la ley y tienen, sin distinción, derecho a igual protección de la ley. Todos tienen derecho a igual protección contra toda discriminación que infrinja esta Declaración y contra toda provocación a tal discriminación.”<br /><br />DERECHO HUMANO AL ACCESO A LA JUSTICIA Y TRIBUNALES<br /><br />Artículo 8.- “Toda persona tiene derecho a un recurso efectivo ante los tribunales nacionales competentes, que la ampare contra actos que violen sus derechos fundamentales reconocidos por la constitución o por la ley.”<br /><br />DERECHO A NO SER DETENIDO Y PRESO ARBITRARIAMENTE<br /><br />Artículo 9.- Nadie podrá ser arbitrariamente detenido, preso ni desterrado.<br /><br />DERECHO A UN JUICIO JUSTO<br /><br />Artículo 10.- Toda persona tiene derecho, en condiciones de plena igualdad, a ser oída públicamente y con justicia por un tribunal independiente e imparcial, para la determinación de sus derechos y obligaciones o para el examen de cualquier acusación contra ella en materia penal.<br /><br />Artículo 11.<br /><br />1. Toda persona acusada de delito tiene derecho a que se presuma su inocencia mientras no se pruebe su culpabilidad, conforme a la ley y en juicio público en el que se le hayan asegurado todas las garantías necesarias para su defensa.<br /><br />2. Nadie será condenado por actos u omisiones que en el momento de cometerse no fueron delictivos según el Derecho nacional o internacional. Tampoco se impondrá pena más grave que la aplicable en el momento de la comisión del delito.<br /><br />DERECHO A LA INTIMIDAD PERSONAL Y FAMILIAR, AL HONOR, EL SECRETO DE LAS COMUNICACIONES<br /><br />Artículo 12. – Nadie será objeto de injerencias arbitrarias en su vida privada, su familia, su domicilio o su correspondencia, ni de ataques a su honra o a su reputación. Toda persona tiene derecho a la protección de la ley contra tales injerencias o ataques.”<br /><br />DERECHO DE LIBRE CIRCULACIÓN, RESIDENCIA, Y DE SALIDA Y REGRESO AL PAIS<br /><br />Artículo 13<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a circular libremente y a elegir su residencia en el territorio de un Estado.<br />2. Toda persona tiene derecho a salir de cualquier país, incluso del propio, y a regresar a su país.<br /><br />DERECHO AL ASILO POLITICO<br /><br />Artículo 14. 1. En caso de persecución, toda persona tiene derecho a buscar asilo, y a disfrutar de él, en cualquier país.<br /><br />2. Este derecho no podrá ser invocado contra una acción judicial realmente originada por delitos comunes o por actos opuestos a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />DERECHO A LA NACIONALIDAD<br /><br />Artículo 15.- 1. Toda persona tiene derecho a una nacionalidad.<br /><br />2. A nadie se privará arbitrariamente de su nacionalidad ni del derecho a cambiar de nacionalidad.<br /><br />DERECHO AL MATRIMONIO Y LA FAMILIA<br /><br />Artículo 16.- 1. Los hombres y las mujeres, a partir de la edad núbil, tienen derecho, sin restricción alguna por motivos de raza, nacionalidad o religión, a casarse y fundar una familia, y disfrutarán de iguales derechos en cuanto al matrimonio, durante el matrimonio y en caso de disolución del matrimonio.<br /><br />2. Sólo mediante libre y pleno consentimiento de los futuros esposos podrá contraerse el matrimonio.<br /><br />3. La familia es el elemento natural y fundamental de la sociedad y tiene derecho a la protección de la sociedad y del Estado.<br /><br />DERECHO A LA PROPIEDAD Y POSESIÓN<br /><br />Artículo 17. 1. Toda persona tiene derecho a la propiedad, individual y colectivamente.<br /><br />2. Nadie será privado arbitrariamente de su propiedad<br /><br />DERECHO A LA LIBERTAD DE PENSAMIENTO, DE CONCIENCIA Y LIBERTAD RELIGIOSA.<br /><br />Artículo 18.- Toda persona tiene derecho a la libertad de pensamiento, de conciencia y de religión; este derecho incluye la libertad de cambiar de religión o de creencia, así como la libertad de manifestar su religión o su creencia, individual y colectivamente, tanto en público como en privado, por la enseñanza, la práctica, el culto y la observancia.<br /><br />LIBERTAD DE EXPRESIÓN<br /><br />Artículo 19.- Todo individuo tiene derecho a la libertad de opinión y de expresión; este derecho incluye el de no ser molestado a causa de sus opiniones, el de investigar y recibir informaciones y opiniones, y el de difundirlas, sin limitación de fronteras, por cualquier medio de expresión.<br /><br />LIBERTAD DE REUNIÓN Y ASOCIACIÓN<br /><br />Artículo 20.- 1. Toda persona tiene derecho a la libertad de reunión y de asociación pacíficas.<br /><br />2. Nadie podrá ser obligado a pertenecer a una asociación.<br /><br />DERECHO A LA DEMOCRACIA<br /><br />Artículo 21. 1. Toda persona tiene derecho a participar en el gobierno de su país, directamente o por medio de representantes libremente escogidos.<br /><br />2. Toda persona tiene el derecho de accceso, en condiciones de igualdad, a las funciones públicas de su país.<br /><br />3. La voluntad del pueblo es la base de la autoridad del poder público; esta voluntad se expresará mediante elecciones auténticas que habrán de celebrarse periódicamente, por sufragio universal e igual y por voto secreto u otro procedimiento equivalente que garantice la libertad del voto.<br /><br />DERECHO A LA SEGURIDAD SOCIAL<br /><br />Artículo 22.- Toda persona, como miembro de la sociedad, tiene derecho a la seguridad social, y a obtener, mediante el esfuerzo nacional y la cooperación internacional, habida cuenta de la organización y los recursos de cada Estado, la satisfacción de los derechos económicos, sociales y culturales, indispensables a su dignidad y al libre desarrollo de su personalidad.<br /><br />DERECHO AL TRABAJO, AL SALARIO, Y LIBERTAD SINDICAL.<br /><br />Artículo 23<br /><br />1. Toda persona tiene derecho al trabajo, a la libre elección de su trabajo, a condiciones equitativas y satisfactorias de trabajo y a la protección contra el desempleo.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho, sin discriminación alguna, a igual salario por trabajo igual.<br /><br />3. Toda persona que trabaja tiene derecho a una remuneración equitativa y satisfactoria, que le asegure, así como a su familia, una existencia conforme a la dignidad humana y que será completada, en caso necesario, por cualesquiera otros medios de protección social.<br /><br />4. Toda persona tiene derecho a fundar sindicatos y a sindicarse para la defensa de sus intereses.<br /><br />DERECHO AL DESCANSO, VACACIONES, TIEMPO LIBRE.<br /><br />Artículo 24<br /><br />Toda persona tiene derecho al descanso, al disfrute del tiempo libre, a una limitación razonable de la duración del trabajo y a vacaciones periódicas pagadas.<br /><br />DERECHO AL ALIMENTO, Y VIVIENDA<br /><br />Artículo 25.- 1. Toda persona tiene derecho a un nivel de vida adecuado que le asegure, así como a su familia, la salud y el bienestar, y en especial la alimentación, el vestido, la vivienda, la asistencia médica y los servicios sociales necesarios; tiene asimismo derecho a los seguros en caso de desempleo, enfermedad, invalidez, viudez, vejez u otros casos de pérdida de sus medios de subsistencia por circunstancias independientes de su voluntad.<br /><br />2. La maternidad y la infancia tienen derecho a cuidados y asistencia especiales. Todos los niños, nacidos de matrimonio o fuera de matrimonio, tienen derecho a igual protección social.<br /><br />DERECHO A LA EDUCACIÓN, AL LIBRE DESARROLLO DE LA PERSONALIDAD, A LA PAZ, LA<br />AMISTAD, LA TOLERANCIA Y LA COMPRENSIÓN<br /><br />Artículo 26.1. Toda persona tiene derecho a la educación. La educación debe ser gratuita, al menos en lo concerniente a la instrucción elemental y fundamental. La instrucción elemental será obligatoria. La instrucción técnica y profesional habrá de ser generalizada; el acceso a los estudios superiores será igual para todos, en función de los méritos respectivos.<br /><br />2. La educación tendrá por objeto el pleno desarrollo de la personalidad humana y el fortalecimiento del respeto a los derechos humanos y a las libertades fundamentales; favorecerá la comprensión, la tolerancia y la amistad entre todas las naciones y todos los grupos étnicos o religiosos, y promoverá el desarrollo de las actividades de las Naciones Unidas para el mantenimiento de la paz.<br /><br />3. Los padres tendrán derecho preferente a escoger el tipo de educación que habrá de darse a sus hijos.<br /><br />DERECHO AL RESPECTO A LA CULTURA, ARTE, CIENCIA, ETC.<br /><br />Artículo 27<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a tomar parte libremente en la vida cultural de la comunidad, a gozar de las artes y a participar en el progreso científico y en los beneficios que de él resulten.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho a la protección de los intereses morales y materiales que le correspondan por razón de las producciones científicas, literarias o artísticas de que sea autora.<br /><br />UN MUNDO JUSTO, EN PAZ Y LIBRE<br /><br />DERECHO AL ORDEN Y PAZ SOCIAL NACIONAL E INTERNACIONAL<br /><br />Artículo 28.- “Toda persona tiene derecho a que se establezca un orden social e internacional en el que los derechos y libertades proclamados en esta Declaración se hagan plenamente efectivos.”<br /><br />DERECHO AL RESPECTO DE LOS DERECHOS DE LOS DEMÁS: RESPONSABILIDAD<br /><br />Artículo 29.<br /><br />1. Toda persona tiene deberes respecto a la comunidad, puesto que sólo en ella puede desarrollar libre y plenamente su personalidad.<br /><br />2. En el ejercicio de sus derechos y en el disfrute de sus libertades, toda persona estará solamente sujeta a las limitaciones establecidas por la ley con el único fin de asegurar el reconocimiento y el respeto de los derechos y libertades de los demás, y de satisfacer las justas exigencias de la moral, del orden público y del bienestar general en una sociedad democrática.<br /><br />3. Estos derechos y libertades no podrán, en ningún caso, ser ejercidos en oposición a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />INVIOLABILIDAD, INDEROGABILIDAD, UNIDAD DE LOS DERECHOS HUMANOS,<br /><br />Artículo 30.- “Nada en esta Declaración podrá interpretarse en el sentido de que confiere derecho alguno al Estado, a un grupo o a una persona, para emprender y desarrollar actividades o realizar actos tendientes a la supresión de cualquiera de los derechos y libertades proclamados en esta Declaración.”<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtZGVyZWNob3MtaHVtYW5vcy8_" target="_blank">Fuente: Blog</a>
]]>
		</document>
		<document id="a43bca07ed75440ecd9c290039d1bca2" url=""><![CDATA[Enumeracion de cuales son los 10 Mandamientos que nos dio Di<br/><br/>Cuales son los 10 Mandamientos<br /><br />En la religión católica existen 10 Mandamientos que nos dejo Dios, este relato se encuentra en el  Antiguo Testamento donde Dios entregó los 10 Mandamientos a Moisés en el Monte Sinaí para ayudar a su pueblo escogidos a cumplir la ley divina, pero cuales son los 10 Mandamientos de la ley de Dios?<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2VzLndpa2lwZWRpYS5vcmcvd2lraS9KZXN1Y3Jpc3Rv" target="_blank">Jesucristo</a>, en la ley evangélica, confirmó los 10 Mandamientos y los perfeccionó con sus acciones.<br /><br />Nuestro amor a Dios se manifiesta en el cumplimiento de los Diez Mandamientos y de los preceptos de la Iglesia.<br /><br />En definitiva, todos los Mandamientos se resumen en dos: amar a Dios sobre todas las cosas y amar al prójimo como a uno mismo, y más aún, como Cristo nos amó.<br /><br />No basta creer para salvarse, pues dice Jesucristo: Si quieres salvarte, cumple los mandamientos.<br /><br />¿Cuáles son los 10 Mandamientos?<br /><br />Dios mismo dio los 10 Mandamientos a Moisés, y Jesucristo los confirmó y perfeccionó con su palabra y con su ejemplo.<br /><br />1º Amarás a Dios sobre todas las cosas.<br /><br />2º No tomarás el Nombre de Dios en vano.<br /><br />3º Santificarás las fiestas.<br /><br />4º Honrarás a tu padre y a tu madre.<br /><br />5º No matarás.<br /><br />6º No cometerás actos impuros.<br /><br />7º No robarás.<br /><br />8º No dirás falso testimonio ni mentirás.<br /><br />9º No consentirás pensamientos ni deseos impuros.<br /><br />10º No codiciarás los bienes ajenos.<br /><br />Tomado de: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtMTAtbWFuZGFtaWVudG9zLw__" target="_blank">web</a>
]]>
		</document>
		<document id="b732f24de5a803b6857fffbc76595be0" url=""><![CDATA[Todos Cuales son los Derechos Humanos Mundiales<br/><br/> Cuales son los Derechos Humanos<br /><br />A continuación se relacionan cuales son los Derechos Humanos para toda la Humanidad:<br /><br />Artículo 1.- Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos y, dotados como están de razón y conciencia, deben comportarse fraternalmente los unos con los otros.<br /><br />Artículo 2.1. Toda persona tiene todos los derechos y libertades proclamados en esta Declaración, sin distinción alguna de raza, color, sexo, idioma, religión, opinión política o de cualquier otra índole, origen nacional o social, posición económica, nacimiento o cualquier otra condición.<br /><br />2.2. Además, no se hará distinción alguna fundada en la condición política, jurídica o internacional del país o territorio de cuya jurisdicción dependa una persona, tanto si se trata de un país independiente, como de un territorio bajo administración fiduciaria, no autónomo o sometido a cualquier otra limitación de soberanía.<br /><br />DERECHO A LA VIDA, LA LIBERTAD Y LA SEGURIDAD PERSONAL Y FAMILIAR.<br />Artículo 3.- Todo individuo tiene derecho a la vida, a la libertad y a la seguridad de su persona.<br /><br />Artículo 4.- Nadie estará sometido a esclavitud ni a servidumbre, la esclavitud y la trata de esclavos están prohibidas en todas sus formas.<br /><br />Artículo 5.- Nadie será sometido a torturas ni a penas o tratos crueles, inhumanos o degradantes.<br /><br />TODOS SOMOS PERSONAS, EN TODO EL MUNDO.<br /><br />Artículo 6. Todo ser humano tiene derecho, en todas partes, al reconocimiento de su personalidad jurídica.<br /><br />DERECHO A LA IGUALDAD ANTE LA LEY, Y PROHIBICIÓN DE DISCRIMINACIÓN<br /><br />Artículo 7.- “Todos son iguales ante la ley y tienen, sin distinción, derecho a igual protección de la ley. Todos tienen derecho a igual protección contra toda discriminación que infrinja esta Declaración y contra toda provocación a tal discriminación.”<br /><br />DERECHO HUMANO AL ACCESO A LA JUSTICIA Y TRIBUNALES<br /><br />Artículo 8.- “Toda persona tiene derecho a un recurso efectivo ante los tribunales nacionales competentes, que la ampare contra actos que violen sus derechos fundamentales reconocidos por la constitución o por la ley.”<br /><br />DERECHO A NO SER DETENIDO Y PRESO ARBITRARIAMENTE<br /><br />Artículo 9.- Nadie podrá ser arbitrariamente detenido, preso ni desterrado.<br /><br />DERECHO A UN JUICIO JUSTO<br /><br />Artículo 10.- Toda persona tiene derecho, en condiciones de plena igualdad, a ser oída públicamente y con justicia por un tribunal independiente e imparcial, para la determinación de sus derechos y obligaciones o para el examen de cualquier acusación contra ella en materia penal.<br /><br />Artículo 11.<br /><br />1. Toda persona acusada de delito tiene derecho a que se presuma su inocencia mientras no se pruebe su culpabilidad, conforme a la ley y en juicio público en el que se le hayan asegurado todas las garantías necesarias para su defensa.<br /><br />2. Nadie será condenado por actos u omisiones que en el momento de cometerse no fueron delictivos según el Derecho nacional o internacional. Tampoco se impondrá pena más grave que la aplicable en el momento de la comisión del delito.<br /><br />DERECHO A LA INTIMIDAD PERSONAL Y FAMILIAR, AL HONOR, EL SECRETO DE LAS COMUNICACIONES<br /><br />Artículo 12. – Nadie será objeto de injerencias arbitrarias en su vida privada, su familia, su domicilio o su correspondencia, ni de ataques a su honra o a su reputación. Toda persona tiene derecho a la protección de la ley contra tales injerencias o ataques.”<br /><br />DERECHO DE LIBRE CIRCULACIÓN, RESIDENCIA, Y DE SALIDA Y REGRESO AL PAIS<br /><br />Artículo 13<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a circular libremente y a elegir su residencia en el territorio de un Estado.<br />2. Toda persona tiene derecho a salir de cualquier país, incluso del propio, y a regresar a su país.<br /><br />DERECHO AL ASILO POLITICO<br /><br />Artículo 14. 1. En caso de persecución, toda persona tiene derecho a buscar asilo, y a disfrutar de él, en cualquier país.<br /><br />2. Este derecho no podrá ser invocado contra una acción judicial realmente originada por delitos comunes o por actos opuestos a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />DERECHO A LA NACIONALIDAD<br /><br />Artículo 15.- 1. Toda persona tiene derecho a una nacionalidad.<br /><br />2. A nadie se privará arbitrariamente de su nacionalidad ni del derecho a cambiar de nacionalidad.<br /><br />DERECHO AL MATRIMONIO Y LA FAMILIA<br /><br />Artículo 16.- 1. Los hombres y las mujeres, a partir de la edad núbil, tienen derecho, sin restricción alguna por motivos de raza, nacionalidad o religión, a casarse y fundar una familia, y disfrutarán de iguales derechos en cuanto al matrimonio, durante el matrimonio y en caso de disolución del matrimonio.<br /><br />2. Sólo mediante libre y pleno consentimiento de los futuros esposos podrá contraerse el matrimonio.<br /><br />3. La familia es el elemento natural y fundamental de la sociedad y tiene derecho a la protección de la sociedad y del Estado.<br /><br />DERECHO A LA PROPIEDAD Y POSESIÓN<br /><br />Artículo 17. 1. Toda persona tiene derecho a la propiedad, individual y colectivamente.<br /><br />2. Nadie será privado arbitrariamente de su propiedad<br /><br />DERECHO A LA LIBERTAD DE PENSAMIENTO, DE CONCIENCIA Y LIBERTAD RELIGIOSA.<br /><br />Artículo 18.- Toda persona tiene derecho a la libertad de pensamiento, de conciencia y de religión; este derecho incluye la libertad de cambiar de religión o de creencia, así como la libertad de manifestar su religión o su creencia, individual y colectivamente, tanto en público como en privado, por la enseñanza, la práctica, el culto y la observancia.<br /><br />LIBERTAD DE EXPRESIÓN<br /><br />Artículo 19.- Todo individuo tiene derecho a la libertad de opinión y de expresión; este derecho incluye el de no ser molestado a causa de sus opiniones, el de investigar y recibir informaciones y opiniones, y el de difundirlas, sin limitación de fronteras, por cualquier medio de expresión.<br /><br />LIBERTAD DE REUNIÓN Y ASOCIACIÓN<br /><br />Artículo 20.- 1. Toda persona tiene derecho a la libertad de reunión y de asociación pacíficas.<br /><br />2. Nadie podrá ser obligado a pertenecer a una asociación.<br /><br />DERECHO A LA DEMOCRACIA<br /><br />Artículo 21. 1. Toda persona tiene derecho a participar en el gobierno de su país, directamente o por medio de representantes libremente escogidos.<br /><br />2. Toda persona tiene el derecho de accceso, en condiciones de igualdad, a las funciones públicas de su país.<br /><br />3. La voluntad del pueblo es la base de la autoridad del poder público; esta voluntad se expresará mediante elecciones auténticas que habrán de celebrarse periódicamente, por sufragio universal e igual y por voto secreto u otro procedimiento equivalente que garantice la libertad del voto.<br /><br />DERECHO A LA SEGURIDAD SOCIAL<br /><br />Artículo 22.- Toda persona, como miembro de la sociedad, tiene derecho a la seguridad social, y a obtener, mediante el esfuerzo nacional y la cooperación internacional, habida cuenta de la organización y los recursos de cada Estado, la satisfacción de los derechos económicos, sociales y culturales, indispensables a su dignidad y al libre desarrollo de su personalidad.<br /><br />DERECHO AL TRABAJO, AL SALARIO, Y LIBERTAD SINDICAL.<br /><br />Artículo 23<br /><br />1. Toda persona tiene derecho al trabajo, a la libre elección de su trabajo, a condiciones equitativas y satisfactorias de trabajo y a la protección contra el desempleo.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho, sin discriminación alguna, a igual salario por trabajo igual.<br /><br />3. Toda persona que trabaja tiene derecho a una remuneración equitativa y satisfactoria, que le asegure, así como a su familia, una existencia conforme a la dignidad humana y que será completada, en caso necesario, por cualesquiera otros medios de protección social.<br /><br />4. Toda persona tiene derecho a fundar sindicatos y a sindicarse para la defensa de sus intereses.<br /><br />DERECHO AL DESCANSO, VACACIONES, TIEMPO LIBRE.<br /><br />Artículo 24<br /><br />Toda persona tiene derecho al descanso, al disfrute del tiempo libre, a una limitación razonable de la duración del trabajo y a vacaciones periódicas pagadas.<br /><br />DERECHO AL ALIMENTO, Y VIVIENDA<br /><br />Artículo 25.- 1. Toda persona tiene derecho a un nivel de vida adecuado que le asegure, así como a su familia, la salud y el bienestar, y en especial la alimentación, el vestido, la vivienda, la asistencia médica y los servicios sociales necesarios; tiene asimismo derecho a los seguros en caso de desempleo, enfermedad, invalidez, viudez, vejez u otros casos de pérdida de sus medios de subsistencia por circunstancias independientes de su voluntad.<br /><br />2. La maternidad y la infancia tienen derecho a cuidados y asistencia especiales. Todos los niños, nacidos de matrimonio o fuera de matrimonio, tienen derecho a igual protección social.<br /><br />DERECHO A LA EDUCACIÓN, AL LIBRE DESARROLLO DE LA PERSONALIDAD, A LA PAZ, LA<br />AMISTAD, LA TOLERANCIA Y LA COMPRENSIÓN<br /><br />Artículo 26.1. Toda persona tiene derecho a la educación. La educación debe ser gratuita, al menos en lo concerniente a la instrucción elemental y fundamental. La instrucción elemental será obligatoria. La instrucción técnica y profesional habrá de ser generalizada; el acceso a los estudios superiores será igual para todos, en función de los méritos respectivos.<br /><br />2. La educación tendrá por objeto el pleno desarrollo de la personalidad humana y el fortalecimiento del respeto a los derechos humanos y a las libertades fundamentales; favorecerá la comprensión, la tolerancia y la amistad entre todas las naciones y todos los grupos étnicos o religiosos, y promoverá el desarrollo de las actividades de las Naciones Unidas para el mantenimiento de la paz.<br /><br />3. Los padres tendrán derecho preferente a escoger el tipo de educación que habrá de darse a sus hijos.<br /><br />DERECHO AL RESPECTO A LA CULTURA, ARTE, CIENCIA, ETC.<br /><br />Artículo 27<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a tomar parte libremente en la vida cultural de la comunidad, a gozar de las artes y a participar en el progreso científico y en los beneficios que de él resulten.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho a la protección de los intereses morales y materiales que le correspondan por razón de las producciones científicas, literarias o artísticas de que sea autora.<br /><br />UN MUNDO JUSTO, EN PAZ Y LIBRE<br /><br />DERECHO AL ORDEN Y PAZ SOCIAL NACIONAL E INTERNACIONAL<br /><br />Artículo 28.- “Toda persona tiene derecho a que se establezca un orden social e internacional en el que los derechos y libertades proclamados en esta Declaración se hagan plenamente efectivos.”<br /><br />DERECHO AL RESPECTO DE LOS DERECHOS DE LOS DEMÁS: RESPONSABILIDAD<br /><br />Artículo 29.<br /><br />1. Toda persona tiene deberes respecto a la comunidad, puesto que sólo en ella puede desarrollar libre y plenamente su personalidad.<br /><br />2. En el ejercicio de sus derechos y en el disfrute de sus libertades, toda persona estará solamente sujeta a las limitaciones establecidas por la ley con el único fin de asegurar el reconocimiento y el respeto de los derechos y libertades de los demás, y de satisfacer las justas exigencias de la moral, del orden público y del bienestar general en una sociedad democrática.<br /><br />3. Estos derechos y libertades no podrán, en ningún caso, ser ejercidos en oposición a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />INVIOLABILIDAD, INDEROGABILIDAD, UNIDAD DE LOS DERECHOS HUMANOS,<br /><br />Artículo 30.- “Nada en esta Declaración podrá interpretarse en el sentido de que confiere derecho alguno al Estado, a un grupo o a una persona, para emprender y desarrollar actividades o realizar actos tendientes a la supresión de cualquiera de los derechos y libertades proclamados en esta Declaración.”<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtZGVyZWNob3MtaHVtYW5vcy8_" target="_blank">Fuente: Blog</a>
]]>
		</document>
		<document id="9832b89c6504a2c698824eda27986e66" url=""><![CDATA[Vida de Isaac Newton Version Corta<br/><br/>Ensayo sobre Quien fue Isaac Newton<br /><br />En la escuela, Colegio o universidad siempre nos preguntan ¿quien fue Isaac Newton? Fue un Científico inglés nacido en Woolsthorpe, Lincolnshire, en el año de 1642 y murió  en Londres, 1727. Conocido como el padre de la mecánica moderna. Hijo prematuro, su madre lo preparó que tuviera una vida de granjero; pero finalmente se dio cuenta del talento de Isaac  y lo envió a la Universidad de Cambridge, en donde tuvo que trabajar para poder pagarse sus estudios.<br /><br />Allí Isaac Newton asimiló los conocimientos y principios científicos de mediados del siglo XVII pero sin destacarse notablemente, con las innovaciones científicas introducidas por Bacon, Galileo, Descartes, Kepler y otros.<br /><br />Después de su graduación en el año de 1665, Isaac Newton se orientó hacia la investigación en Física y Matemáticas, a los 29 años ya había formulado teorías que orientarían el camino de la ciencia moderna hasta el siglo XX, para el año de 1669 ya había dictaba  una cátedra en su alma mater.<br /><br />Se considerara a Newton uno de los protagonistas principales de la llamada “Revolución científica” del siglo XVII y, quien es Isaac Newton: el padre de la mecánica moderna. Sin embargo Newton fue reacio a publicitar sus descubrimientos, por esta razón muchos de ellos se conocieron años después de realizados.<br /><br />Gottfried Leibniz coincidió con Newton en el descubrimiento del cálculo integral, que llevaría a una honda renovación de las Matemáticas, también formuló el teorema del binomio conocido como el binomio de Newton. Pero sus principales aportes a la ciencia se dieron en el terreno de la Física.<br /><br />La óptica fue el centro de sus primeras investigaciones: explicando la composición de la luz blanca como mezcla de los colores del arco iris, Newton formuló una teoría sobre la naturaleza corpuscular de la luz y en 1668 diseñó el primer telescopio de reflector, del tipo de los que se usan actualmente en la mayoría de los observatorios astronómicos; más tarde recogió su visión de esta materia en la obra Óptica del año 1703.<br /><br />Otras áreas donde trabajo Newton son la termodinámica y la acústica; pero su lugar en la historia de la ciencia se lo debe sobre todo a sus descubrimientos de la mecánica.<br /><br />En su obra más importante, Principios matemáticos de la filosofía natural publicada en el año de 1687, formuló rigurosamente las tres leyes fundamentales del movimiento:<br /><br />La primera ley de Newton también llamada ley de la inercia, según la cual todo cuerpo permanece en reposo o en movimiento rectilíneo uniforme si no actúa sobre él ninguna fuerza.<br /><br />La segunda ley o principio fundamental de la dinámica, según el cual la aceleración que experimenta un cuerpo es igual a la fuerza ejercida sobre él dividida por su masa.<br />&lt;img src=&quot;<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcomosehaceunensayo.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F05%2FReplica-de-telescopio-de-Newton.jpg"target="_blank" rel="nofollow">http://comosehaceunensayo.org/wp-content/uploads/2012/05/Replica-de-telescopio-de-Newton.jpg</a>]<br />La tercera ley , que explica que por cada fuerza o acción ejercida sobre un cuerpo existe una reacción igual de sentido contrario.<br /><br />De estas tres leyes resulto una cuarta, que es la más conocida:<br /><br />La ley de la gravedad, que según la leyenda le fue sugerida por la observación de la caída de una manzana del árbol. Descubrió que la fuerza de atracción entre la Tierra y la Luna era directamente proporcional al producto de sus masas e inversamente proporcional al cuadrado de la distancia que las separa, calculándose dicha fuerza mediante el producto de ese cociente por una constante G; al extender ese principio general a todos los cuerpos del Universo lo convirtió en la ley de gravitación universal.<br /><br />La mayor parte de estas ideas circulaban ya en el ambiente científico de la época; pero Newton les dio el carácter sistemático de una teoría general, capaz de sustentar la concepción científica del Universo durante varios siglos. Hasta que terminó su trabajo científico propiamente dicho hacia el año de 1693, Newton se dedicó a aplicar sus principios generales a la resolución de problemas concretos, como la predicción de la posición exacta de los cuerpos celestes, convirtiéndose en el mayor astrónomo del siglo.<br /><br />Quien fue Sir Isaac Newton murió el 20 de marzo de 1727, de madrugada, después de haberse negado a recibir los auxilios finales de la Iglesia. Fue por tanto consecuente con su negación del dogma de la Trinidad.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvZW5zYXlvLXNvYnJlLXF1aWVuLWZ1ZS1pc2FhYy1uZXd0b24v" target="_blank">Para mas informacion y ver un video sobre Isaac Newton Clic Aca</a>
]]>
		</document>
		<document id="f02e8920277bb5be140f76c5feb28b15" url=""><![CDATA[Escrito de Quien Gano la WWII<br/><br/>Quien gano la Segunda Guerra Mundial<br /><br />La Segunda Guerra Mundial fue un conflicto militar global que se desarrolló entre los años de 1939 y 1945. ¿Pero quien gano la segunda guerra mundial?… primero algo de historia. En él se vieron involucradas la mayor parte de las naciones del mundo, incluidas todas las grandes potencias, alineadas en dos alianzas militares opuestas: los Aliados y las Potencias del Eje. Fue la mayor disputa bélica de la Historia, con más de 100 millones de militares movilizados y un estado de «guerra total» en que los grandes contendientes destinaron toda su capacidad económica, militar y científica al servicio del esfuerzo armamentístico, tachando la distinción entre recursos civiles y militares. Marcada por hechos de enorme significación que incluyeron la muerte masiva de civiles, el Holocausto y el uso por primera y última vez de armas nucleares en un conflicto militar, la Segunda Guerra Mundial fue el conflicto más mortífero en la historia de la humanidad, con un resultado final de entre 50 y 70 millones de víctimas.<br /><br />El comienzo del conflicto se suele situar en el 1 de septiembre de 1939, con la invasión alemana de Polonia, el primer paso bélico de la Alemania nazi en su pretensión de fundar un gran imperio en Europa, que produjo la inmediata declaración de guerra de Francia y la mayor parte de los países del Imperio Británico y la Commonwealth al Tercer Reich. Desde finales de 1939 hasta inicios de 1941, merced a una serie de fulgurantes campañas militares y la firma de tratados, Alemania conquistó o sometió gran parte de la Europa continental. En base a acuerdos entre los nazis y los soviéticos, la nominalmente neutral Unión Soviética ocupó o se anexionó territorios de las seis naciones vecinas con las que compartía frontera en el oeste. El Reino Unido y la Commonwealth se mantuvieron como la única gran fuerza capaz de combatir contra las Potencias del Eje en el Norte de África y en una extensa guerra naval. En junio de 1941 las potencias europeas del Eje comenzaron una invasión de la Unión Soviética, dando así inicio a la más extensa operación de guerra terrestre de la Historia, donde desde ese momento se empleó la mayor parte del poder militar del Eje. En diciembre de 1941 el Imperio del Japón, que había estado en guerra con China desde 19372 y pretendía expandir sus dominios en Asia, atacó a los Estados Unidos y a las posesiones europeas en el Océano Pacífico, conquistando rápidamente gran parte de la región.<br /><br />El avance del Eje fue detenido en 1942 tras la derrota de Japón en varias batallas navales y de las tropas europeas del Eje en el Norte de África y en la decisiva batalla de Stalingrado. En 1943, como consecuencia de los diversos reveses de los alemanes en Europa del Este, la invasión aliada de la Italia Fascista y las victorias de los Estados Unidos en el Pacífico, el Eje perdió la iniciativa y tuvo que emprender la retirada estratégica en todos los frentes. En 1944 los aliados occidentales invadieron Francia, al mismo tiempo que la Unión Soviética recuperó las pérdidas territoriales e invadía Alemania y sus aliados.<br /><br />La guerra en Europa terminó con la captura de Berlín por tropas soviéticas y polacas y la consiguiente rendición incondicional alemana el 8 de mayo de 1945. La Armada Imperial Japonesa resultó derrotada por los Estados Unidos y la invasión del Archipiélago japonés se hizo inminente. Tras el bombardeo atómico sobre Hiroshima y Nagasaki por parte de los Estados Unidos, la guerra en Asia terminó el 15 de agosto de 1945 cuando Japón aceptó la rendición incondicional.<br /><br />La guerra acabó con una victoria total de los Aliados sobre el Eje en 1945, quien gano la segunda guerra mundial fueron los Aliados (Gran Bretaña, Francia, Unión Soviética, Estados Unidos, entre otros). La Segunda Guerra Mundial alteró las relaciones políticas y la estructura social del mundo. La Organización de las Naciones Unidas (ONU) fue creada tras la conflagración para fomentar la cooperación internacional y prevenir futuros conflictos. La Unión Soviética y los Estados Unidos se alzaron como superpotencias rivales, estableciéndose el escenario para la Guerra Fría, que se prolongó por los siguientes 46 años. Al mismo tiempo declinó la influencia de las grandes potencias europeas, materializado en el inicio de la descolonización de Asia y África. La mayoría de los países cuyas industrias habían sido dañadas iniciaron la recuperación económica, mientras que la integración política, especialmente en Europa, emergió como un esfuerzo para establecer las relaciones de posguerra.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvcXVpZW4tZ2Fuby1sYS1zZWd1bmRhLWd1ZXJyYS1tdW5kaWFsLw__" target="_blank">Articulo tomado del sitio: fuente</a>
]]>
		</document>
		<document id="b2a459c48aacac6caeaa1ec7973683ec" url=""><![CDATA[Listado de cuales son los diez Mandamientos catolicos<br/><br/>Cuales son los 10 Mandamientos<br /><br />En la religión católica existen 10 Mandamientos que nos dejo Dios, este relato se encuentra en el  Antiguo Testamento donde Dios entregó los 10 Mandamientos a Moisés en el Monte Sinaí para ayudar a su pueblo escogidos a cumplir la ley divina, pero cuales son los 10 Mandamientos de la ley de Dios?<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2VzLndpa2lwZWRpYS5vcmcvd2lraS9KZXN1Y3Jpc3Rv" target="_blank">Jesucristo</a>, en la ley evangélica, confirmó los 10 Mandamientos y los perfeccionó con sus acciones.<br /><br />Nuestro amor a Dios se manifiesta en el cumplimiento de los Diez Mandamientos y de los preceptos de la Iglesia.<br /><br />En definitiva, todos los Mandamientos se resumen en dos: amar a Dios sobre todas las cosas y amar al prójimo como a uno mismo, y más aún, como Cristo nos amó.<br /><br />No basta creer para salvarse, pues dice Jesucristo: Si quieres salvarte, cumple los mandamientos.<br /><br />¿Cuáles son los 10 Mandamientos?<br /><br />Dios mismo dio los 10 Mandamientos a Moisés, y Jesucristo los confirmó y perfeccionó con su palabra y con su ejemplo.<br /><br />1º Amarás a Dios sobre todas las cosas.<br /><br />2º No tomarás el Nombre de Dios en vano.<br /><br />3º Santificarás las fiestas.<br /><br />4º Honrarás a tu padre y a tu madre.<br /><br />5º No matarás.<br /><br />6º No cometerás actos impuros.<br /><br />7º No robarás.<br /><br />8º No dirás falso testimonio ni mentirás.<br /><br />9º No consentirás pensamientos ni deseos impuros.<br /><br />10º No codiciarás los bienes ajenos.<br /><br />Tomado de: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtMTAtbWFuZGFtaWVudG9zLw__" target="_blank">clic aca para mas info</a>
]]>
		</document>
		<document id="b789fac5e156f4039f0c3875d8b20ea6" url=""><![CDATA[Lista Cuales son los Derechos Humanos Mundiales<br/><br/> Cuales son los Derechos Humanos<br /><br />A continuación se relacionan cuales son los Derechos Humanos para toda la Humanidad:<br /><br />Artículo 1.- Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos y, dotados como están de razón y conciencia, deben comportarse fraternalmente los unos con los otros.<br /><br />Artículo 2.1. Toda persona tiene todos los derechos y libertades proclamados en esta Declaración, sin distinción alguna de raza, color, sexo, idioma, religión, opinión política o de cualquier otra índole, origen nacional o social, posición económica, nacimiento o cualquier otra condición.<br /><br />2.2. Además, no se hará distinción alguna fundada en la condición política, jurídica o internacional del país o territorio de cuya jurisdicción dependa una persona, tanto si se trata de un país independiente, como de un territorio bajo administración fiduciaria, no autónomo o sometido a cualquier otra limitación de soberanía.<br /><br />DERECHO A LA VIDA, LA LIBERTAD Y LA SEGURIDAD PERSONAL Y FAMILIAR.<br />Artículo 3.- Todo individuo tiene derecho a la vida, a la libertad y a la seguridad de su persona.<br /><br />Artículo 4.- Nadie estará sometido a esclavitud ni a servidumbre, la esclavitud y la trata de esclavos están prohibidas en todas sus formas.<br /><br />Artículo 5.- Nadie será sometido a torturas ni a penas o tratos crueles, inhumanos o degradantes.<br /><br />TODOS SOMOS PERSONAS, EN TODO EL MUNDO.<br /><br />Artículo 6. Todo ser humano tiene derecho, en todas partes, al reconocimiento de su personalidad jurídica.<br /><br />DERECHO A LA IGUALDAD ANTE LA LEY, Y PROHIBICIÓN DE DISCRIMINACIÓN<br /><br />Artículo 7.- “Todos son iguales ante la ley y tienen, sin distinción, derecho a igual protección de la ley. Todos tienen derecho a igual protección contra toda discriminación que infrinja esta Declaración y contra toda provocación a tal discriminación.”<br /><br />DERECHO HUMANO AL ACCESO A LA JUSTICIA Y TRIBUNALES<br /><br />Artículo 8.- “Toda persona tiene derecho a un recurso efectivo ante los tribunales nacionales competentes, que la ampare contra actos que violen sus derechos fundamentales reconocidos por la constitución o por la ley.”<br /><br />DERECHO A NO SER DETENIDO Y PRESO ARBITRARIAMENTE<br /><br />Artículo 9.- Nadie podrá ser arbitrariamente detenido, preso ni desterrado.<br /><br />DERECHO A UN JUICIO JUSTO<br /><br />Artículo 10.- Toda persona tiene derecho, en condiciones de plena igualdad, a ser oída públicamente y con justicia por un tribunal independiente e imparcial, para la determinación de sus derechos y obligaciones o para el examen de cualquier acusación contra ella en materia penal.<br /><br />Artículo 11.<br /><br />1. Toda persona acusada de delito tiene derecho a que se presuma su inocencia mientras no se pruebe su culpabilidad, conforme a la ley y en juicio público en el que se le hayan asegurado todas las garantías necesarias para su defensa.<br /><br />2. Nadie será condenado por actos u omisiones que en el momento de cometerse no fueron delictivos según el Derecho nacional o internacional. Tampoco se impondrá pena más grave que la aplicable en el momento de la comisión del delito.<br /><br />DERECHO A LA INTIMIDAD PERSONAL Y FAMILIAR, AL HONOR, EL SECRETO DE LAS COMUNICACIONES<br /><br />Artículo 12. – Nadie será objeto de injerencias arbitrarias en su vida privada, su familia, su domicilio o su correspondencia, ni de ataques a su honra o a su reputación. Toda persona tiene derecho a la protección de la ley contra tales injerencias o ataques.”<br /><br />DERECHO DE LIBRE CIRCULACIÓN, RESIDENCIA, Y DE SALIDA Y REGRESO AL PAIS<br /><br />Artículo 13<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a circular libremente y a elegir su residencia en el territorio de un Estado.<br />2. Toda persona tiene derecho a salir de cualquier país, incluso del propio, y a regresar a su país.<br /><br />DERECHO AL ASILO POLITICO<br /><br />Artículo 14. 1. En caso de persecución, toda persona tiene derecho a buscar asilo, y a disfrutar de él, en cualquier país.<br /><br />2. Este derecho no podrá ser invocado contra una acción judicial realmente originada por delitos comunes o por actos opuestos a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />DERECHO A LA NACIONALIDAD<br /><br />Artículo 15.- 1. Toda persona tiene derecho a una nacionalidad.<br /><br />2. A nadie se privará arbitrariamente de su nacionalidad ni del derecho a cambiar de nacionalidad.<br /><br />DERECHO AL MATRIMONIO Y LA FAMILIA<br /><br />Artículo 16.- 1. Los hombres y las mujeres, a partir de la edad núbil, tienen derecho, sin restricción alguna por motivos de raza, nacionalidad o religión, a casarse y fundar una familia, y disfrutarán de iguales derechos en cuanto al matrimonio, durante el matrimonio y en caso de disolución del matrimonio.<br /><br />2. Sólo mediante libre y pleno consentimiento de los futuros esposos podrá contraerse el matrimonio.<br /><br />3. La familia es el elemento natural y fundamental de la sociedad y tiene derecho a la protección de la sociedad y del Estado.<br /><br />DERECHO A LA PROPIEDAD Y POSESIÓN<br /><br />Artículo 17. 1. Toda persona tiene derecho a la propiedad, individual y colectivamente.<br /><br />2. Nadie será privado arbitrariamente de su propiedad<br /><br />DERECHO A LA LIBERTAD DE PENSAMIENTO, DE CONCIENCIA Y LIBERTAD RELIGIOSA.<br /><br />Artículo 18.- Toda persona tiene derecho a la libertad de pensamiento, de conciencia y de religión; este derecho incluye la libertad de cambiar de religión o de creencia, así como la libertad de manifestar su religión o su creencia, individual y colectivamente, tanto en público como en privado, por la enseñanza, la práctica, el culto y la observancia.<br /><br />LIBERTAD DE EXPRESIÓN<br /><br />Artículo 19.- Todo individuo tiene derecho a la libertad de opinión y de expresión; este derecho incluye el de no ser molestado a causa de sus opiniones, el de investigar y recibir informaciones y opiniones, y el de difundirlas, sin limitación de fronteras, por cualquier medio de expresión.<br /><br />LIBERTAD DE REUNIÓN Y ASOCIACIÓN<br /><br />Artículo 20.- 1. Toda persona tiene derecho a la libertad de reunión y de asociación pacíficas.<br /><br />2. Nadie podrá ser obligado a pertenecer a una asociación.<br /><br />DERECHO A LA DEMOCRACIA<br /><br />Artículo 21. 1. Toda persona tiene derecho a participar en el gobierno de su país, directamente o por medio de representantes libremente escogidos.<br /><br />2. Toda persona tiene el derecho de accceso, en condiciones de igualdad, a las funciones públicas de su país.<br /><br />3. La voluntad del pueblo es la base de la autoridad del poder público; esta voluntad se expresará mediante elecciones auténticas que habrán de celebrarse periódicamente, por sufragio universal e igual y por voto secreto u otro procedimiento equivalente que garantice la libertad del voto.<br /><br />DERECHO A LA SEGURIDAD SOCIAL<br /><br />Artículo 22.- Toda persona, como miembro de la sociedad, tiene derecho a la seguridad social, y a obtener, mediante el esfuerzo nacional y la cooperación internacional, habida cuenta de la organización y los recursos de cada Estado, la satisfacción de los derechos económicos, sociales y culturales, indispensables a su dignidad y al libre desarrollo de su personalidad.<br /><br />DERECHO AL TRABAJO, AL SALARIO, Y LIBERTAD SINDICAL.<br /><br />Artículo 23<br /><br />1. Toda persona tiene derecho al trabajo, a la libre elección de su trabajo, a condiciones equitativas y satisfactorias de trabajo y a la protección contra el desempleo.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho, sin discriminación alguna, a igual salario por trabajo igual.<br /><br />3. Toda persona que trabaja tiene derecho a una remuneración equitativa y satisfactoria, que le asegure, así como a su familia, una existencia conforme a la dignidad humana y que será completada, en caso necesario, por cualesquiera otros medios de protección social.<br /><br />4. Toda persona tiene derecho a fundar sindicatos y a sindicarse para la defensa de sus intereses.<br /><br />DERECHO AL DESCANSO, VACACIONES, TIEMPO LIBRE.<br /><br />Artículo 24<br /><br />Toda persona tiene derecho al descanso, al disfrute del tiempo libre, a una limitación razonable de la duración del trabajo y a vacaciones periódicas pagadas.<br /><br />DERECHO AL ALIMENTO, Y VIVIENDA<br /><br />Artículo 25.- 1. Toda persona tiene derecho a un nivel de vida adecuado que le asegure, así como a su familia, la salud y el bienestar, y en especial la alimentación, el vestido, la vivienda, la asistencia médica y los servicios sociales necesarios; tiene asimismo derecho a los seguros en caso de desempleo, enfermedad, invalidez, viudez, vejez u otros casos de pérdida de sus medios de subsistencia por circunstancias independientes de su voluntad.<br /><br />2. La maternidad y la infancia tienen derecho a cuidados y asistencia especiales. Todos los niños, nacidos de matrimonio o fuera de matrimonio, tienen derecho a igual protección social.<br /><br />DERECHO A LA EDUCACIÓN, AL LIBRE DESARROLLO DE LA PERSONALIDAD, A LA PAZ, LA<br />AMISTAD, LA TOLERANCIA Y LA COMPRENSIÓN<br /><br />Artículo 26.1. Toda persona tiene derecho a la educación. La educación debe ser gratuita, al menos en lo concerniente a la instrucción elemental y fundamental. La instrucción elemental será obligatoria. La instrucción técnica y profesional habrá de ser generalizada; el acceso a los estudios superiores será igual para todos, en función de los méritos respectivos.<br /><br />2. La educación tendrá por objeto el pleno desarrollo de la personalidad humana y el fortalecimiento del respeto a los derechos humanos y a las libertades fundamentales; favorecerá la comprensión, la tolerancia y la amistad entre todas las naciones y todos los grupos étnicos o religiosos, y promoverá el desarrollo de las actividades de las Naciones Unidas para el mantenimiento de la paz.<br /><br />3. Los padres tendrán derecho preferente a escoger el tipo de educación que habrá de darse a sus hijos.<br /><br />DERECHO AL RESPECTO A LA CULTURA, ARTE, CIENCIA, ETC.<br /><br />Artículo 27<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a tomar parte libremente en la vida cultural de la comunidad, a gozar de las artes y a participar en el progreso científico y en los beneficios que de él resulten.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho a la protección de los intereses morales y materiales que le correspondan por razón de las producciones científicas, literarias o artísticas de que sea autora.<br /><br />UN MUNDO JUSTO, EN PAZ Y LIBRE<br /><br />DERECHO AL ORDEN Y PAZ SOCIAL NACIONAL E INTERNACIONAL<br /><br />Artículo 28.- “Toda persona tiene derecho a que se establezca un orden social e internacional en el que los derechos y libertades proclamados en esta Declaración se hagan plenamente efectivos.”<br /><br />DERECHO AL RESPECTO DE LOS DERECHOS DE LOS DEMÁS: RESPONSABILIDAD<br /><br />Artículo 29.<br /><br />1. Toda persona tiene deberes respecto a la comunidad, puesto que sólo en ella puede desarrollar libre y plenamente su personalidad.<br /><br />2. En el ejercicio de sus derechos y en el disfrute de sus libertades, toda persona estará solamente sujeta a las limitaciones establecidas por la ley con el único fin de asegurar el reconocimiento y el respeto de los derechos y libertades de los demás, y de satisfacer las justas exigencias de la moral, del orden público y del bienestar general en una sociedad democrática.<br /><br />3. Estos derechos y libertades no podrán, en ningún caso, ser ejercidos en oposición a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />INVIOLABILIDAD, INDEROGABILIDAD, UNIDAD DE LOS DERECHOS HUMANOS,<br /><br />Artículo 30.- “Nada en esta Declaración podrá interpretarse en el sentido de que confiere derecho alguno al Estado, a un grupo o a una persona, para emprender y desarrollar actividades o realizar actos tendientes a la supresión de cualquiera de los derechos y libertades proclamados en esta Declaración.”<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtZGVyZWNob3MtaHVtYW5vcy8_" target="_blank">Fuente: comosehaceunensayo.org</a>
]]>
		</document>
		<document id="3f277c71ef9092a13845de7edf94b8ba" url=""><![CDATA[Cuartilla de Quien Gano la Segunda Guerra Mundial<br/><br/>Quien gano la Segunda Guerra Mundial<br /><br />La Segunda Guerra Mundial fue un conflicto militar global que se desarrolló entre los años de 1939 y 1945. ¿Pero quien gano la segunda guerra mundial?… primero algo de historia. En él se vieron involucradas la mayor parte de las naciones del mundo, incluidas todas las grandes potencias, alineadas en dos alianzas militares opuestas: los Aliados y las Potencias del Eje. Fue la mayor disputa bélica de la Historia, con más de 100 millones de militares movilizados y un estado de «guerra total» en que los grandes contendientes destinaron toda su capacidad económica, militar y científica al servicio del esfuerzo armamentístico, tachando la distinción entre recursos civiles y militares. Marcada por hechos de enorme significación que incluyeron la muerte masiva de civiles, el Holocausto y el uso por primera y última vez de armas nucleares en un conflicto militar, la Segunda Guerra Mundial fue el conflicto más mortífero en la historia de la humanidad, con un resultado final de entre 50 y 70 millones de víctimas.<br /><br />El comienzo del conflicto se suele situar en el 1 de septiembre de 1939, con la invasión alemana de Polonia, el primer paso bélico de la Alemania nazi en su pretensión de fundar un gran imperio en Europa, que produjo la inmediata declaración de guerra de Francia y la mayor parte de los países del Imperio Británico y la Commonwealth al Tercer Reich. Desde finales de 1939 hasta inicios de 1941, merced a una serie de fulgurantes campañas militares y la firma de tratados, Alemania conquistó o sometió gran parte de la Europa continental. En base a acuerdos entre los nazis y los soviéticos, la nominalmente neutral Unión Soviética ocupó o se anexionó territorios de las seis naciones vecinas con las que compartía frontera en el oeste. El Reino Unido y la Commonwealth se mantuvieron como la única gran fuerza capaz de combatir contra las Potencias del Eje en el Norte de África y en una extensa guerra naval. En junio de 1941 las potencias europeas del Eje comenzaron una invasión de la Unión Soviética, dando así inicio a la más extensa operación de guerra terrestre de la Historia, donde desde ese momento se empleó la mayor parte del poder militar del Eje. En diciembre de 1941 el Imperio del Japón, que había estado en guerra con China desde 19372 y pretendía expandir sus dominios en Asia, atacó a los Estados Unidos y a las posesiones europeas en el Océano Pacífico, conquistando rápidamente gran parte de la región.<br /><br />El avance del Eje fue detenido en 1942 tras la derrota de Japón en varias batallas navales y de las tropas europeas del Eje en el Norte de África y en la decisiva batalla de Stalingrado. En 1943, como consecuencia de los diversos reveses de los alemanes en Europa del Este, la invasión aliada de la Italia Fascista y las victorias de los Estados Unidos en el Pacífico, el Eje perdió la iniciativa y tuvo que emprender la retirada estratégica en todos los frentes. En 1944 los aliados occidentales invadieron Francia, al mismo tiempo que la Unión Soviética recuperó las pérdidas territoriales e invadía Alemania y sus aliados.<br /><br />La guerra en Europa terminó con la captura de Berlín por tropas soviéticas y polacas y la consiguiente rendición incondicional alemana el 8 de mayo de 1945. La Armada Imperial Japonesa resultó derrotada por los Estados Unidos y la invasión del Archipiélago japonés se hizo inminente. Tras el bombardeo atómico sobre Hiroshima y Nagasaki por parte de los Estados Unidos, la guerra en Asia terminó el 15 de agosto de 1945 cuando Japón aceptó la rendición incondicional.<br /><br />La guerra acabó con una victoria total de los Aliados sobre el Eje en 1945, quien gano la segunda guerra mundial fueron los Aliados (Gran Bretaña, Francia, Unión Soviética, Estados Unidos, entre otros). La Segunda Guerra Mundial alteró las relaciones políticas y la estructura social del mundo. La Organización de las Naciones Unidas (ONU) fue creada tras la conflagración para fomentar la cooperación internacional y prevenir futuros conflictos. La Unión Soviética y los Estados Unidos se alzaron como superpotencias rivales, estableciéndose el escenario para la Guerra Fría, que se prolongó por los siguientes 46 años. Al mismo tiempo declinó la influencia de las grandes potencias europeas, materializado en el inicio de la descolonización de Asia y África. La mayoría de los países cuyas industrias habían sido dañadas iniciaron la recuperación económica, mientras que la integración política, especialmente en Europa, emergió como un esfuerzo para establecer las relaciones de posguerra.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvcXVpZW4tZ2Fuby1sYS1zZWd1bmRhLWd1ZXJyYS1tdW5kaWFsLw__" target="_blank">Articulo tomado del sitio: fuente</a>
]]>
		</document>
		<document id="be7b838810ea7d95feccb7d81a3f564c" url=""><![CDATA[Listado de cuales son los diez Mandamientos catolicos<br/><br/>Cuales son los 10 Mandamientos<br /><br />En la religión católica existen 10 Mandamientos que nos dejo Dios, este relato se encuentra en el  Antiguo Testamento donde Dios entregó los 10 Mandamientos a Moisés en el Monte Sinaí para ayudar a su pueblo escogidos a cumplir la ley divina, pero cuales son los 10 Mandamientos de la ley de Dios?<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2VzLndpa2lwZWRpYS5vcmcvd2lraS9KZXN1Y3Jpc3Rv" target="_blank">Jesucristo</a>, en la ley evangélica, confirmó los 10 Mandamientos y los perfeccionó con sus acciones.<br /><br />Nuestro amor a Dios se manifiesta en el cumplimiento de los Diez Mandamientos y de los preceptos de la Iglesia.<br /><br />En definitiva, todos los Mandamientos se resumen en dos: amar a Dios sobre todas las cosas y amar al prójimo como a uno mismo, y más aún, como Cristo nos amó.<br /><br />No basta creer para salvarse, pues dice Jesucristo: Si quieres salvarte, cumple los mandamientos.<br /><br />¿Cuáles son los 10 Mandamientos?<br /><br />Dios mismo dio los 10 Mandamientos a Moisés, y Jesucristo los confirmó y perfeccionó con su palabra y con su ejemplo.<br /><br />1º Amarás a Dios sobre todas las cosas.<br /><br />2º No tomarás el Nombre de Dios en vano.<br /><br />3º Santificarás las fiestas.<br /><br />4º Honrarás a tu padre y a tu madre.<br /><br />5º No matarás.<br /><br />6º No cometerás actos impuros.<br /><br />7º No robarás.<br /><br />8º No dirás falso testimonio ni mentirás.<br /><br />9º No consentirás pensamientos ni deseos impuros.<br /><br />10º No codiciarás los bienes ajenos.<br /><br />Tomado de: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtMTAtbWFuZGFtaWVudG9zLw__" target="_blank">website</a>
]]>
		</document>
		<document id="a637c73fc07910e62c9c92549345e113" url=""><![CDATA[Listado Cuales son los Derechos Humanos Universales<br/><br/> Cuales son los Derechos Humanos<br /><br />A continuación se relacionan cuales son los Derechos Humanos para toda la Humanidad:<br /><br />Artículo 1.- Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos y, dotados como están de razón y conciencia, deben comportarse fraternalmente los unos con los otros.<br /><br />Artículo 2.1. Toda persona tiene todos los derechos y libertades proclamados en esta Declaración, sin distinción alguna de raza, color, sexo, idioma, religión, opinión política o de cualquier otra índole, origen nacional o social, posición económica, nacimiento o cualquier otra condición.<br /><br />2.2. Además, no se hará distinción alguna fundada en la condición política, jurídica o internacional del país o territorio de cuya jurisdicción dependa una persona, tanto si se trata de un país independiente, como de un territorio bajo administración fiduciaria, no autónomo o sometido a cualquier otra limitación de soberanía.<br /><br />DERECHO A LA VIDA, LA LIBERTAD Y LA SEGURIDAD PERSONAL Y FAMILIAR.<br />Artículo 3.- Todo individuo tiene derecho a la vida, a la libertad y a la seguridad de su persona.<br /><br />Artículo 4.- Nadie estará sometido a esclavitud ni a servidumbre, la esclavitud y la trata de esclavos están prohibidas en todas sus formas.<br /><br />Artículo 5.- Nadie será sometido a torturas ni a penas o tratos crueles, inhumanos o degradantes.<br /><br />TODOS SOMOS PERSONAS, EN TODO EL MUNDO.<br /><br />Artículo 6. Todo ser humano tiene derecho, en todas partes, al reconocimiento de su personalidad jurídica.<br /><br />DERECHO A LA IGUALDAD ANTE LA LEY, Y PROHIBICIÓN DE DISCRIMINACIÓN<br /><br />Artículo 7.- “Todos son iguales ante la ley y tienen, sin distinción, derecho a igual protección de la ley. Todos tienen derecho a igual protección contra toda discriminación que infrinja esta Declaración y contra toda provocación a tal discriminación.”<br /><br />DERECHO HUMANO AL ACCESO A LA JUSTICIA Y TRIBUNALES<br /><br />Artículo 8.- “Toda persona tiene derecho a un recurso efectivo ante los tribunales nacionales competentes, que la ampare contra actos que violen sus derechos fundamentales reconocidos por la constitución o por la ley.”<br /><br />DERECHO A NO SER DETENIDO Y PRESO ARBITRARIAMENTE<br /><br />Artículo 9.- Nadie podrá ser arbitrariamente detenido, preso ni desterrado.<br /><br />DERECHO A UN JUICIO JUSTO<br /><br />Artículo 10.- Toda persona tiene derecho, en condiciones de plena igualdad, a ser oída públicamente y con justicia por un tribunal independiente e imparcial, para la determinación de sus derechos y obligaciones o para el examen de cualquier acusación contra ella en materia penal.<br /><br />Artículo 11.<br /><br />1. Toda persona acusada de delito tiene derecho a que se presuma su inocencia mientras no se pruebe su culpabilidad, conforme a la ley y en juicio público en el que se le hayan asegurado todas las garantías necesarias para su defensa.<br /><br />2. Nadie será condenado por actos u omisiones que en el momento de cometerse no fueron delictivos según el Derecho nacional o internacional. Tampoco se impondrá pena más grave que la aplicable en el momento de la comisión del delito.<br /><br />DERECHO A LA INTIMIDAD PERSONAL Y FAMILIAR, AL HONOR, EL SECRETO DE LAS COMUNICACIONES<br /><br />Artículo 12. – Nadie será objeto de injerencias arbitrarias en su vida privada, su familia, su domicilio o su correspondencia, ni de ataques a su honra o a su reputación. Toda persona tiene derecho a la protección de la ley contra tales injerencias o ataques.”<br /><br />DERECHO DE LIBRE CIRCULACIÓN, RESIDENCIA, Y DE SALIDA Y REGRESO AL PAIS<br /><br />Artículo 13<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a circular libremente y a elegir su residencia en el territorio de un Estado.<br />2. Toda persona tiene derecho a salir de cualquier país, incluso del propio, y a regresar a su país.<br /><br />DERECHO AL ASILO POLITICO<br /><br />Artículo 14. 1. En caso de persecución, toda persona tiene derecho a buscar asilo, y a disfrutar de él, en cualquier país.<br /><br />2. Este derecho no podrá ser invocado contra una acción judicial realmente originada por delitos comunes o por actos opuestos a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />DERECHO A LA NACIONALIDAD<br /><br />Artículo 15.- 1. Toda persona tiene derecho a una nacionalidad.<br /><br />2. A nadie se privará arbitrariamente de su nacionalidad ni del derecho a cambiar de nacionalidad.<br /><br />DERECHO AL MATRIMONIO Y LA FAMILIA<br /><br />Artículo 16.- 1. Los hombres y las mujeres, a partir de la edad núbil, tienen derecho, sin restricción alguna por motivos de raza, nacionalidad o religión, a casarse y fundar una familia, y disfrutarán de iguales derechos en cuanto al matrimonio, durante el matrimonio y en caso de disolución del matrimonio.<br /><br />2. Sólo mediante libre y pleno consentimiento de los futuros esposos podrá contraerse el matrimonio.<br /><br />3. La familia es el elemento natural y fundamental de la sociedad y tiene derecho a la protección de la sociedad y del Estado.<br /><br />DERECHO A LA PROPIEDAD Y POSESIÓN<br /><br />Artículo 17. 1. Toda persona tiene derecho a la propiedad, individual y colectivamente.<br /><br />2. Nadie será privado arbitrariamente de su propiedad<br /><br />DERECHO A LA LIBERTAD DE PENSAMIENTO, DE CONCIENCIA Y LIBERTAD RELIGIOSA.<br /><br />Artículo 18.- Toda persona tiene derecho a la libertad de pensamiento, de conciencia y de religión; este derecho incluye la libertad de cambiar de religión o de creencia, así como la libertad de manifestar su religión o su creencia, individual y colectivamente, tanto en público como en privado, por la enseñanza, la práctica, el culto y la observancia.<br /><br />LIBERTAD DE EXPRESIÓN<br /><br />Artículo 19.- Todo individuo tiene derecho a la libertad de opinión y de expresión; este derecho incluye el de no ser molestado a causa de sus opiniones, el de investigar y recibir informaciones y opiniones, y el de difundirlas, sin limitación de fronteras, por cualquier medio de expresión.<br /><br />LIBERTAD DE REUNIÓN Y ASOCIACIÓN<br /><br />Artículo 20.- 1. Toda persona tiene derecho a la libertad de reunión y de asociación pacíficas.<br /><br />2. Nadie podrá ser obligado a pertenecer a una asociación.<br /><br />DERECHO A LA DEMOCRACIA<br /><br />Artículo 21. 1. Toda persona tiene derecho a participar en el gobierno de su país, directamente o por medio de representantes libremente escogidos.<br /><br />2. Toda persona tiene el derecho de accceso, en condiciones de igualdad, a las funciones públicas de su país.<br /><br />3. La voluntad del pueblo es la base de la autoridad del poder público; esta voluntad se expresará mediante elecciones auténticas que habrán de celebrarse periódicamente, por sufragio universal e igual y por voto secreto u otro procedimiento equivalente que garantice la libertad del voto.<br /><br />DERECHO A LA SEGURIDAD SOCIAL<br /><br />Artículo 22.- Toda persona, como miembro de la sociedad, tiene derecho a la seguridad social, y a obtener, mediante el esfuerzo nacional y la cooperación internacional, habida cuenta de la organización y los recursos de cada Estado, la satisfacción de los derechos económicos, sociales y culturales, indispensables a su dignidad y al libre desarrollo de su personalidad.<br /><br />DERECHO AL TRABAJO, AL SALARIO, Y LIBERTAD SINDICAL.<br /><br />Artículo 23<br /><br />1. Toda persona tiene derecho al trabajo, a la libre elección de su trabajo, a condiciones equitativas y satisfactorias de trabajo y a la protección contra el desempleo.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho, sin discriminación alguna, a igual salario por trabajo igual.<br /><br />3. Toda persona que trabaja tiene derecho a una remuneración equitativa y satisfactoria, que le asegure, así como a su familia, una existencia conforme a la dignidad humana y que será completada, en caso necesario, por cualesquiera otros medios de protección social.<br /><br />4. Toda persona tiene derecho a fundar sindicatos y a sindicarse para la defensa de sus intereses.<br /><br />DERECHO AL DESCANSO, VACACIONES, TIEMPO LIBRE.<br /><br />Artículo 24<br /><br />Toda persona tiene derecho al descanso, al disfrute del tiempo libre, a una limitación razonable de la duración del trabajo y a vacaciones periódicas pagadas.<br /><br />DERECHO AL ALIMENTO, Y VIVIENDA<br /><br />Artículo 25.- 1. Toda persona tiene derecho a un nivel de vida adecuado que le asegure, así como a su familia, la salud y el bienestar, y en especial la alimentación, el vestido, la vivienda, la asistencia médica y los servicios sociales necesarios; tiene asimismo derecho a los seguros en caso de desempleo, enfermedad, invalidez, viudez, vejez u otros casos de pérdida de sus medios de subsistencia por circunstancias independientes de su voluntad.<br /><br />2. La maternidad y la infancia tienen derecho a cuidados y asistencia especiales. Todos los niños, nacidos de matrimonio o fuera de matrimonio, tienen derecho a igual protección social.<br /><br />DERECHO A LA EDUCACIÓN, AL LIBRE DESARROLLO DE LA PERSONALIDAD, A LA PAZ, LA<br />AMISTAD, LA TOLERANCIA Y LA COMPRENSIÓN<br /><br />Artículo 26.1. Toda persona tiene derecho a la educación. La educación debe ser gratuita, al menos en lo concerniente a la instrucción elemental y fundamental. La instrucción elemental será obligatoria. La instrucción técnica y profesional habrá de ser generalizada; el acceso a los estudios superiores será igual para todos, en función de los méritos respectivos.<br /><br />2. La educación tendrá por objeto el pleno desarrollo de la personalidad humana y el fortalecimiento del respeto a los derechos humanos y a las libertades fundamentales; favorecerá la comprensión, la tolerancia y la amistad entre todas las naciones y todos los grupos étnicos o religiosos, y promoverá el desarrollo de las actividades de las Naciones Unidas para el mantenimiento de la paz.<br /><br />3. Los padres tendrán derecho preferente a escoger el tipo de educación que habrá de darse a sus hijos.<br /><br />DERECHO AL RESPECTO A LA CULTURA, ARTE, CIENCIA, ETC.<br /><br />Artículo 27<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a tomar parte libremente en la vida cultural de la comunidad, a gozar de las artes y a participar en el progreso científico y en los beneficios que de él resulten.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho a la protección de los intereses morales y materiales que le correspondan por razón de las producciones científicas, literarias o artísticas de que sea autora.<br /><br />UN MUNDO JUSTO, EN PAZ Y LIBRE<br /><br />DERECHO AL ORDEN Y PAZ SOCIAL NACIONAL E INTERNACIONAL<br /><br />Artículo 28.- “Toda persona tiene derecho a que se establezca un orden social e internacional en el que los derechos y libertades proclamados en esta Declaración se hagan plenamente efectivos.”<br /><br />DERECHO AL RESPECTO DE LOS DERECHOS DE LOS DEMÁS: RESPONSABILIDAD<br /><br />Artículo 29.<br /><br />1. Toda persona tiene deberes respecto a la comunidad, puesto que sólo en ella puede desarrollar libre y plenamente su personalidad.<br /><br />2. En el ejercicio de sus derechos y en el disfrute de sus libertades, toda persona estará solamente sujeta a las limitaciones establecidas por la ley con el único fin de asegurar el reconocimiento y el respeto de los derechos y libertades de los demás, y de satisfacer las justas exigencias de la moral, del orden público y del bienestar general en una sociedad democrática.<br /><br />3. Estos derechos y libertades no podrán, en ningún caso, ser ejercidos en oposición a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />INVIOLABILIDAD, INDEROGABILIDAD, UNIDAD DE LOS DERECHOS HUMANOS,<br /><br />Artículo 30.- “Nada en esta Declaración podrá interpretarse en el sentido de que confiere derecho alguno al Estado, a un grupo o a una persona, para emprender y desarrollar actividades o realizar actos tendientes a la supresión de cualquiera de los derechos y libertades proclamados en esta Declaración.”<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtZGVyZWNob3MtaHVtYW5vcy8_" target="_blank">Fuente: Blog</a>
]]>
		</document>
		<document id="627a7ce40fc730b0eae41107064d539c" url=""><![CDATA[Relato de Isaac Newton resumida<br/><br/>Ensayo sobre Quien fue Isaac Newton<br /><br />En la escuela, Colegio o universidad siempre nos preguntan ¿quien fue Isaac Newton? Fue un Científico inglés nacido en Woolsthorpe, Lincolnshire, en el año de 1642 y murió  en Londres, 1727. Conocido como el padre de la mecánica moderna. Hijo prematuro, su madre lo preparó que tuviera una vida de granjero; pero finalmente se dio cuenta del talento de Isaac  y lo envió a la Universidad de Cambridge, en donde tuvo que trabajar para poder pagarse sus estudios.<br /><br />Allí Isaac Newton asimiló los conocimientos y principios científicos de mediados del siglo XVII pero sin destacarse notablemente, con las innovaciones científicas introducidas por Bacon, Galileo, Descartes, Kepler y otros.<br /><br />Después de su graduación en el año de 1665, Isaac Newton se orientó hacia la investigación en Física y Matemáticas, a los 29 años ya había formulado teorías que orientarían el camino de la ciencia moderna hasta el siglo XX, para el año de 1669 ya había dictaba  una cátedra en su alma mater.<br /><br />Se considerara a Newton uno de los protagonistas principales de la llamada “Revolución científica” del siglo XVII y, quien es Isaac Newton: el padre de la mecánica moderna. Sin embargo Newton fue reacio a publicitar sus descubrimientos, por esta razón muchos de ellos se conocieron años después de realizados.<br /><br />Gottfried Leibniz coincidió con Newton en el descubrimiento del cálculo integral, que llevaría a una honda renovación de las Matemáticas, también formuló el teorema del binomio conocido como el binomio de Newton. Pero sus principales aportes a la ciencia se dieron en el terreno de la Física.<br /><br />La óptica fue el centro de sus primeras investigaciones: explicando la composición de la luz blanca como mezcla de los colores del arco iris, Newton formuló una teoría sobre la naturaleza corpuscular de la luz y en 1668 diseñó el primer telescopio de reflector, del tipo de los que se usan actualmente en la mayoría de los observatorios astronómicos; más tarde recogió su visión de esta materia en la obra Óptica del año 1703.<br /><br />Otras áreas donde trabajo Newton son la termodinámica y la acústica; pero su lugar en la historia de la ciencia se lo debe sobre todo a sus descubrimientos de la mecánica.<br /><br />En su obra más importante, Principios matemáticos de la filosofía natural publicada en el año de 1687, formuló rigurosamente las tres leyes fundamentales del movimiento:<br /><br />La primera ley de Newton también llamada ley de la inercia, según la cual todo cuerpo permanece en reposo o en movimiento rectilíneo uniforme si no actúa sobre él ninguna fuerza.<br /><br />La segunda ley o principio fundamental de la dinámica, según el cual la aceleración que experimenta un cuerpo es igual a la fuerza ejercida sobre él dividida por su masa.<br />&lt;img src=&quot;<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcomosehaceunensayo.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F05%2FReplica-de-telescopio-de-Newton.jpg"target="_blank" rel="nofollow">http://comosehaceunensayo.org/wp-content/uploads/2012/05/Replica-de-telescopio-de-Newton.jpg</a>]<br />La tercera ley , que explica que por cada fuerza o acción ejercida sobre un cuerpo existe una reacción igual de sentido contrario.<br /><br />De estas tres leyes resulto una cuarta, que es la más conocida:<br /><br />La ley de la gravedad, que según la leyenda le fue sugerida por la observación de la caída de una manzana del árbol. Descubrió que la fuerza de atracción entre la Tierra y la Luna era directamente proporcional al producto de sus masas e inversamente proporcional al cuadrado de la distancia que las separa, calculándose dicha fuerza mediante el producto de ese cociente por una constante G; al extender ese principio general a todos los cuerpos del Universo lo convirtió en la ley de gravitación universal.<br /><br />La mayor parte de estas ideas circulaban ya en el ambiente científico de la época; pero Newton les dio el carácter sistemático de una teoría general, capaz de sustentar la concepción científica del Universo durante varios siglos. Hasta que terminó su trabajo científico propiamente dicho hacia el año de 1693, Newton se dedicó a aplicar sus principios generales a la resolución de problemas concretos, como la predicción de la posición exacta de los cuerpos celestes, convirtiéndose en el mayor astrónomo del siglo.<br /><br />Quien fue Sir Isaac Newton murió el 20 de marzo de 1727, de madrugada, después de haberse negado a recibir los auxilios finales de la Iglesia. Fue por tanto consecuente con su negación del dogma de la Trinidad.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvZW5zYXlvLXNvYnJlLXF1aWVuLWZ1ZS1pc2FhYy1uZXd0b24v" target="_blank">Para mas informacion y ver un video sobre Isaac Newton Clic Aca</a>
]]>
		</document>
		<document id="63ac1780e8997d58d9fe3220951145a4" url=""><![CDATA[Ensayo de Quien Gano la Segunda Guerra Mundial<br/><br/>Quien gano la Segunda Guerra Mundial<br /><br />La Segunda Guerra Mundial fue un conflicto militar global que se desarrolló entre los años de 1939 y 1945. ¿Pero quien gano la segunda guerra mundial?… primero algo de historia. En él se vieron involucradas la mayor parte de las naciones del mundo, incluidas todas las grandes potencias, alineadas en dos alianzas militares opuestas: los Aliados y las Potencias del Eje. Fue la mayor disputa bélica de la Historia, con más de 100 millones de militares movilizados y un estado de «guerra total» en que los grandes contendientes destinaron toda su capacidad económica, militar y científica al servicio del esfuerzo armamentístico, tachando la distinción entre recursos civiles y militares. Marcada por hechos de enorme significación que incluyeron la muerte masiva de civiles, el Holocausto y el uso por primera y última vez de armas nucleares en un conflicto militar, la Segunda Guerra Mundial fue el conflicto más mortífero en la historia de la humanidad, con un resultado final de entre 50 y 70 millones de víctimas.<br /><br />El comienzo del conflicto se suele situar en el 1 de septiembre de 1939, con la invasión alemana de Polonia, el primer paso bélico de la Alemania nazi en su pretensión de fundar un gran imperio en Europa, que produjo la inmediata declaración de guerra de Francia y la mayor parte de los países del Imperio Británico y la Commonwealth al Tercer Reich. Desde finales de 1939 hasta inicios de 1941, merced a una serie de fulgurantes campañas militares y la firma de tratados, Alemania conquistó o sometió gran parte de la Europa continental. En base a acuerdos entre los nazis y los soviéticos, la nominalmente neutral Unión Soviética ocupó o se anexionó territorios de las seis naciones vecinas con las que compartía frontera en el oeste. El Reino Unido y la Commonwealth se mantuvieron como la única gran fuerza capaz de combatir contra las Potencias del Eje en el Norte de África y en una extensa guerra naval. En junio de 1941 las potencias europeas del Eje comenzaron una invasión de la Unión Soviética, dando así inicio a la más extensa operación de guerra terrestre de la Historia, donde desde ese momento se empleó la mayor parte del poder militar del Eje. En diciembre de 1941 el Imperio del Japón, que había estado en guerra con China desde 19372 y pretendía expandir sus dominios en Asia, atacó a los Estados Unidos y a las posesiones europeas en el Océano Pacífico, conquistando rápidamente gran parte de la región.<br /><br />El avance del Eje fue detenido en 1942 tras la derrota de Japón en varias batallas navales y de las tropas europeas del Eje en el Norte de África y en la decisiva batalla de Stalingrado. En 1943, como consecuencia de los diversos reveses de los alemanes en Europa del Este, la invasión aliada de la Italia Fascista y las victorias de los Estados Unidos en el Pacífico, el Eje perdió la iniciativa y tuvo que emprender la retirada estratégica en todos los frentes. En 1944 los aliados occidentales invadieron Francia, al mismo tiempo que la Unión Soviética recuperó las pérdidas territoriales e invadía Alemania y sus aliados.<br /><br />La guerra en Europa terminó con la captura de Berlín por tropas soviéticas y polacas y la consiguiente rendición incondicional alemana el 8 de mayo de 1945. La Armada Imperial Japonesa resultó derrotada por los Estados Unidos y la invasión del Archipiélago japonés se hizo inminente. Tras el bombardeo atómico sobre Hiroshima y Nagasaki por parte de los Estados Unidos, la guerra en Asia terminó el 15 de agosto de 1945 cuando Japón aceptó la rendición incondicional.<br /><br />La guerra acabó con una victoria total de los Aliados sobre el Eje en 1945, quien gano la segunda guerra mundial fueron los Aliados (Gran Bretaña, Francia, Unión Soviética, Estados Unidos, entre otros). La Segunda Guerra Mundial alteró las relaciones políticas y la estructura social del mundo. La Organización de las Naciones Unidas (ONU) fue creada tras la conflagración para fomentar la cooperación internacional y prevenir futuros conflictos. La Unión Soviética y los Estados Unidos se alzaron como superpotencias rivales, estableciéndose el escenario para la Guerra Fría, que se prolongó por los siguientes 46 años. Al mismo tiempo declinó la influencia de las grandes potencias europeas, materializado en el inicio de la descolonización de Asia y África. La mayoría de los países cuyas industrias habían sido dañadas iniciaron la recuperación económica, mientras que la integración política, especialmente en Europa, emergió como un esfuerzo para establecer las relaciones de posguerra.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvcXVpZW4tZ2Fuby1sYS1zZWd1bmRhLWd1ZXJyYS1tdW5kaWFsLw__" target="_blank">Articulo tomado del sitio: fuente</a>
]]>
		</document>
		<document id="1b2a7a5397ad6862d07193561aabbcb0" url=""><![CDATA[Tutorial Como se Hace un Ensayo para la escuela<br/><br/>Guía Sencilla de Como se hace un Ensayo<br /><br />Muchos nos preguntamos como se hace un ensayo cuando tenemos que escribir uno, nos abrumamos con la idea de escribir un texto original y tan largo. Pero realmente es sencillo si tenemos cubierto unos sencillos puntos.<br /><br />A continuación una simple guía de como se hace un ensayo:<br /><br />1. Hay que saber que es un ensayo:<br /><br />Un ensayo es un <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2VzLndpa2lwZWRpYS5vcmcvd2lraS9HJUMzJUE5bmVyb19saXRlcmFyaW8_" target="_blank">genero literario </a>que consiste plasmar en un escrito una idea o pensamiento, pero hay que tener en cuenta que para que se considere un ensayo debe el texto debe ser  apropiado para el mundo académico, es decir que este escrito de la manera correcta para poder ser leído en un entorno académico (Colegio, escuela, Universidad, Etc.)<br /><br />El ensayo es un género literario (al igual que la poesía, el drama y la ficción) que trata brevemente de analizar, interpretar o evaluar un tema especifico.<br /><br />2. Aspectos importante para escribir un Ensayo para trabajo o tarea:<br /><br />Los estudiantes se encuentran muy frecuentemente con el ensayo que constituye una pregunta de tarea o examen entonces como se hace este ensayo en cuanto a redacción:<br /><br />Se debe utilizar un tono formal, se debe evitar el humor, el vocabulario coloquial, el sarcasmo, y las observaciones superficiales o sin relevancia, es importante tener en cuenta que a diferencia del inglés, en el español existe mas diferencia entre el leguaje hablado es decir informal y el escrito que es más formal. Por esto es posible que para un lector de habla inglesa el ensayo en español le puede parecer muy impersonal y pretencioso.<br />        Debe ser escrito para un lector que aunque es inteligente no necesariamente es un experto en el tema, es decir hay que ser lo suficientemente explicativo como para que un lector nuevo en el tema pueda entender el ensayo.<br />        El propósito fundamental de un ensayo de examen o tarea es demostrar los conocimientos del escritor sobre el tema de la manera mas completa, importante que se conteste la pregunta realizada con exactitud.<br /><br />3.       Como se juzga un ensayo :<br /><br />Hay tres puntos principales que se tienen en cuenta al juzgar un ensayo:<br /><br />Un contenido relevante y muy bien documentado<br />        Un argumento organizado y apropiado<br />        Un correcto uso del lenguaje.<br /><br />4.       Importante  para antes de empezar a escribir un ensayo:<br /><br />A menudo solemos pensar que los escritores profesionales escriben un texto de una sola vez, antes de tener el texto final se escriben varios borradores. No se sienta mal si le ocurre lo mismo, es el proceso normal de escribir.<br /><br />Es recomendable que en el inicio del proceso de escritura no se desgaste por tener un vocabulario idóneo ni pierda tiempo buscando en el diccionario, esto se hará en una etapa posterior. Si no encuentra una palabra adecuada escriba la más parecida y márquela.<br /><br />5.       Tres Pasos en la Elaboración de un Ensayo:<br /><br />Realizar una lista de ideas, luego búsquele un orden lógico y por categorías.<br />        Hacer un esbozo, es decir presentar las ideas u argumentos centrales de manera visual.<br />        Redactar  el primer borrador, y todos los necesarios.<br /><br />6.       Organización del Ensayo:<br /><br />La partes de un ensayo son 3: introducción, cuerpo o nudo y conclusión, no necesariamente deben estar tituladas. A continuación la explicación de cada una de ellas:<br /><br />-          Introducción:<br /><br />La introducción del ensayo consiste en indicar al lector el propósito del escritor, el tema y la organización que tendrá el ensayo.<br /><br />No debe sobrepasar un párrafo o máximo 2<br /><br />-          Cuerpo o Nudo:<br /><br />En este se desarrolla lo que se indico en la instrucción. La organización del cuerpo o nudo dependerá de la estrategia de argumentación que se escoja.<br /><br />Las estrategias de argumentación que se puede usar son:<br /><br />- El Análisis: se utiliza comúnmente en el estudio de la literatura, consiste en la descripción de componentes o partes de una entidad. Un análisis de una novela tendrá el argumento, los personajes y demás elementos que contenga la novela.<br /><br />- Comparación y Contraste: se utiliza para señalar diferencias y semejanzas entre dos o varias entidades.<br /><br />- Definición: cuando se aclara un termino o concepto que el lector desconoce.<br /><br />- Clasificación: es parecido al análisis pero en vez de tratar las partes de un texto se pregunta por las diferentes clases de la entidad, es decir tratar por ejemplo la novela picaresca como una clase de novela.<br /><br />- Causa y efecto: explora una cosa o fenómeno e investiga sus orígenes y consecuencias.<br /><br />En el ensayo académico que es el que nos interesa se utiliza la estrategia de organización llamada exposición, no se usa la narración ni la descripción. En la Exposición se incluye una tesis (declaración general) y la evidencia especifica que la apoya.<br /><br />-          Conclusión:<br /><br />En la conclusión que es el último párrafo del ensayo y debe coleccionar las ideas que se presentaron en las 2 partes anteriores. En esta parte se debe hacer un breve resumen del ensayo y se finaliza con una frase muy bien madurada que llame la curiosidad del lector sobre la idea clave del ensayo.<br /><br />Y así en general es como se hace un ensayo, es una guía sencilla, es muy importante leer muchas veces el ensayo para ir mejorándolo hasta que el autor este satisfecho con su creación.<br /><br />Gracias Espero que esta sencilla guia de como se hace un ensayo les ayude en sus actividades academicas<br /><br />Articulo publicado originalmente en: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcv" target="_blank">blog</a>
]]>
		</document>
		<document id="89a9ef5107a2ae22a432111ebaddcbd" url=""><![CDATA[Lista Cuales son los Derechos Humanos Mundiales<br/><br/> Cuales son los Derechos Humanos<br /><br />A continuación se relacionan cuales son los Derechos Humanos para toda la Humanidad:<br /><br />Artículo 1.- Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos y, dotados como están de razón y conciencia, deben comportarse fraternalmente los unos con los otros.<br /><br />Artículo 2.1. Toda persona tiene todos los derechos y libertades proclamados en esta Declaración, sin distinción alguna de raza, color, sexo, idioma, religión, opinión política o de cualquier otra índole, origen nacional o social, posición económica, nacimiento o cualquier otra condición.<br /><br />2.2. Además, no se hará distinción alguna fundada en la condición política, jurídica o internacional del país o territorio de cuya jurisdicción dependa una persona, tanto si se trata de un país independiente, como de un territorio bajo administración fiduciaria, no autónomo o sometido a cualquier otra limitación de soberanía.<br /><br />DERECHO A LA VIDA, LA LIBERTAD Y LA SEGURIDAD PERSONAL Y FAMILIAR.<br />Artículo 3.- Todo individuo tiene derecho a la vida, a la libertad y a la seguridad de su persona.<br /><br />Artículo 4.- Nadie estará sometido a esclavitud ni a servidumbre, la esclavitud y la trata de esclavos están prohibidas en todas sus formas.<br /><br />Artículo 5.- Nadie será sometido a torturas ni a penas o tratos crueles, inhumanos o degradantes.<br /><br />TODOS SOMOS PERSONAS, EN TODO EL MUNDO.<br /><br />Artículo 6. Todo ser humano tiene derecho, en todas partes, al reconocimiento de su personalidad jurídica.<br /><br />DERECHO A LA IGUALDAD ANTE LA LEY, Y PROHIBICIÓN DE DISCRIMINACIÓN<br /><br />Artículo 7.- “Todos son iguales ante la ley y tienen, sin distinción, derecho a igual protección de la ley. Todos tienen derecho a igual protección contra toda discriminación que infrinja esta Declaración y contra toda provocación a tal discriminación.”<br /><br />DERECHO HUMANO AL ACCESO A LA JUSTICIA Y TRIBUNALES<br /><br />Artículo 8.- “Toda persona tiene derecho a un recurso efectivo ante los tribunales nacionales competentes, que la ampare contra actos que violen sus derechos fundamentales reconocidos por la constitución o por la ley.”<br /><br />DERECHO A NO SER DETENIDO Y PRESO ARBITRARIAMENTE<br /><br />Artículo 9.- Nadie podrá ser arbitrariamente detenido, preso ni desterrado.<br /><br />DERECHO A UN JUICIO JUSTO<br /><br />Artículo 10.- Toda persona tiene derecho, en condiciones de plena igualdad, a ser oída públicamente y con justicia por un tribunal independiente e imparcial, para la determinación de sus derechos y obligaciones o para el examen de cualquier acusación contra ella en materia penal.<br /><br />Artículo 11.<br /><br />1. Toda persona acusada de delito tiene derecho a que se presuma su inocencia mientras no se pruebe su culpabilidad, conforme a la ley y en juicio público en el que se le hayan asegurado todas las garantías necesarias para su defensa.<br /><br />2. Nadie será condenado por actos u omisiones que en el momento de cometerse no fueron delictivos según el Derecho nacional o internacional. Tampoco se impondrá pena más grave que la aplicable en el momento de la comisión del delito.<br /><br />DERECHO A LA INTIMIDAD PERSONAL Y FAMILIAR, AL HONOR, EL SECRETO DE LAS COMUNICACIONES<br /><br />Artículo 12. – Nadie será objeto de injerencias arbitrarias en su vida privada, su familia, su domicilio o su correspondencia, ni de ataques a su honra o a su reputación. Toda persona tiene derecho a la protección de la ley contra tales injerencias o ataques.”<br /><br />DERECHO DE LIBRE CIRCULACIÓN, RESIDENCIA, Y DE SALIDA Y REGRESO AL PAIS<br /><br />Artículo 13<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a circular libremente y a elegir su residencia en el territorio de un Estado.<br />2. Toda persona tiene derecho a salir de cualquier país, incluso del propio, y a regresar a su país.<br /><br />DERECHO AL ASILO POLITICO<br /><br />Artículo 14. 1. En caso de persecución, toda persona tiene derecho a buscar asilo, y a disfrutar de él, en cualquier país.<br /><br />2. Este derecho no podrá ser invocado contra una acción judicial realmente originada por delitos comunes o por actos opuestos a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />DERECHO A LA NACIONALIDAD<br /><br />Artículo 15.- 1. Toda persona tiene derecho a una nacionalidad.<br /><br />2. A nadie se privará arbitrariamente de su nacionalidad ni del derecho a cambiar de nacionalidad.<br /><br />DERECHO AL MATRIMONIO Y LA FAMILIA<br /><br />Artículo 16.- 1. Los hombres y las mujeres, a partir de la edad núbil, tienen derecho, sin restricción alguna por motivos de raza, nacionalidad o religión, a casarse y fundar una familia, y disfrutarán de iguales derechos en cuanto al matrimonio, durante el matrimonio y en caso de disolución del matrimonio.<br /><br />2. Sólo mediante libre y pleno consentimiento de los futuros esposos podrá contraerse el matrimonio.<br /><br />3. La familia es el elemento natural y fundamental de la sociedad y tiene derecho a la protección de la sociedad y del Estado.<br /><br />DERECHO A LA PROPIEDAD Y POSESIÓN<br /><br />Artículo 17. 1. Toda persona tiene derecho a la propiedad, individual y colectivamente.<br /><br />2. Nadie será privado arbitrariamente de su propiedad<br /><br />DERECHO A LA LIBERTAD DE PENSAMIENTO, DE CONCIENCIA Y LIBERTAD RELIGIOSA.<br /><br />Artículo 18.- Toda persona tiene derecho a la libertad de pensamiento, de conciencia y de religión; este derecho incluye la libertad de cambiar de religión o de creencia, así como la libertad de manifestar su religión o su creencia, individual y colectivamente, tanto en público como en privado, por la enseñanza, la práctica, el culto y la observancia.<br /><br />LIBERTAD DE EXPRESIÓN<br /><br />Artículo 19.- Todo individuo tiene derecho a la libertad de opinión y de expresión; este derecho incluye el de no ser molestado a causa de sus opiniones, el de investigar y recibir informaciones y opiniones, y el de difundirlas, sin limitación de fronteras, por cualquier medio de expresión.<br /><br />LIBERTAD DE REUNIÓN Y ASOCIACIÓN<br /><br />Artículo 20.- 1. Toda persona tiene derecho a la libertad de reunión y de asociación pacíficas.<br /><br />2. Nadie podrá ser obligado a pertenecer a una asociación.<br /><br />DERECHO A LA DEMOCRACIA<br /><br />Artículo 21. 1. Toda persona tiene derecho a participar en el gobierno de su país, directamente o por medio de representantes libremente escogidos.<br /><br />2. Toda persona tiene el derecho de accceso, en condiciones de igualdad, a las funciones públicas de su país.<br /><br />3. La voluntad del pueblo es la base de la autoridad del poder público; esta voluntad se expresará mediante elecciones auténticas que habrán de celebrarse periódicamente, por sufragio universal e igual y por voto secreto u otro procedimiento equivalente que garantice la libertad del voto.<br /><br />DERECHO A LA SEGURIDAD SOCIAL<br /><br />Artículo 22.- Toda persona, como miembro de la sociedad, tiene derecho a la seguridad social, y a obtener, mediante el esfuerzo nacional y la cooperación internacional, habida cuenta de la organización y los recursos de cada Estado, la satisfacción de los derechos económicos, sociales y culturales, indispensables a su dignidad y al libre desarrollo de su personalidad.<br /><br />DERECHO AL TRABAJO, AL SALARIO, Y LIBERTAD SINDICAL.<br /><br />Artículo 23<br /><br />1. Toda persona tiene derecho al trabajo, a la libre elección de su trabajo, a condiciones equitativas y satisfactorias de trabajo y a la protección contra el desempleo.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho, sin discriminación alguna, a igual salario por trabajo igual.<br /><br />3. Toda persona que trabaja tiene derecho a una remuneración equitativa y satisfactoria, que le asegure, así como a su familia, una existencia conforme a la dignidad humana y que será completada, en caso necesario, por cualesquiera otros medios de protección social.<br /><br />4. Toda persona tiene derecho a fundar sindicatos y a sindicarse para la defensa de sus intereses.<br /><br />DERECHO AL DESCANSO, VACACIONES, TIEMPO LIBRE.<br /><br />Artículo 24<br /><br />Toda persona tiene derecho al descanso, al disfrute del tiempo libre, a una limitación razonable de la duración del trabajo y a vacaciones periódicas pagadas.<br /><br />DERECHO AL ALIMENTO, Y VIVIENDA<br /><br />Artículo 25.- 1. Toda persona tiene derecho a un nivel de vida adecuado que le asegure, así como a su familia, la salud y el bienestar, y en especial la alimentación, el vestido, la vivienda, la asistencia médica y los servicios sociales necesarios; tiene asimismo derecho a los seguros en caso de desempleo, enfermedad, invalidez, viudez, vejez u otros casos de pérdida de sus medios de subsistencia por circunstancias independientes de su voluntad.<br /><br />2. La maternidad y la infancia tienen derecho a cuidados y asistencia especiales. Todos los niños, nacidos de matrimonio o fuera de matrimonio, tienen derecho a igual protección social.<br /><br />DERECHO A LA EDUCACIÓN, AL LIBRE DESARROLLO DE LA PERSONALIDAD, A LA PAZ, LA<br />AMISTAD, LA TOLERANCIA Y LA COMPRENSIÓN<br /><br />Artículo 26.1. Toda persona tiene derecho a la educación. La educación debe ser gratuita, al menos en lo concerniente a la instrucción elemental y fundamental. La instrucción elemental será obligatoria. La instrucción técnica y profesional habrá de ser generalizada; el acceso a los estudios superiores será igual para todos, en función de los méritos respectivos.<br /><br />2. La educación tendrá por objeto el pleno desarrollo de la personalidad humana y el fortalecimiento del respeto a los derechos humanos y a las libertades fundamentales; favorecerá la comprensión, la tolerancia y la amistad entre todas las naciones y todos los grupos étnicos o religiosos, y promoverá el desarrollo de las actividades de las Naciones Unidas para el mantenimiento de la paz.<br /><br />3. Los padres tendrán derecho preferente a escoger el tipo de educación que habrá de darse a sus hijos.<br /><br />DERECHO AL RESPECTO A LA CULTURA, ARTE, CIENCIA, ETC.<br /><br />Artículo 27<br /><br />1. Toda persona tiene derecho a tomar parte libremente en la vida cultural de la comunidad, a gozar de las artes y a participar en el progreso científico y en los beneficios que de él resulten.<br /><br />2. Toda persona tiene derecho a la protección de los intereses morales y materiales que le correspondan por razón de las producciones científicas, literarias o artísticas de que sea autora.<br /><br />UN MUNDO JUSTO, EN PAZ Y LIBRE<br /><br />DERECHO AL ORDEN Y PAZ SOCIAL NACIONAL E INTERNACIONAL<br /><br />Artículo 28.- “Toda persona tiene derecho a que se establezca un orden social e internacional en el que los derechos y libertades proclamados en esta Declaración se hagan plenamente efectivos.”<br /><br />DERECHO AL RESPECTO DE LOS DERECHOS DE LOS DEMÁS: RESPONSABILIDAD<br /><br />Artículo 29.<br /><br />1. Toda persona tiene deberes respecto a la comunidad, puesto que sólo en ella puede desarrollar libre y plenamente su personalidad.<br /><br />2. En el ejercicio de sus derechos y en el disfrute de sus libertades, toda persona estará solamente sujeta a las limitaciones establecidas por la ley con el único fin de asegurar el reconocimiento y el respeto de los derechos y libertades de los demás, y de satisfacer las justas exigencias de la moral, del orden público y del bienestar general en una sociedad democrática.<br /><br />3. Estos derechos y libertades no podrán, en ningún caso, ser ejercidos en oposición a los propósitos y principios de las Naciones Unidas.<br /><br />INVIOLABILIDAD, INDEROGABILIDAD, UNIDAD DE LOS DERECHOS HUMANOS,<br /><br />Artículo 30.- “Nada en esta Declaración podrá interpretarse en el sentido de que confiere derecho alguno al Estado, a un grupo o a una persona, para emprender y desarrollar actividades o realizar actos tendientes a la supresión de cualquiera de los derechos y libertades proclamados en esta Declaración.”<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvY3VhbGVzLXNvbi1sb3MtZGVyZWNob3MtaHVtYW5vcy8_" target="_blank">Fuente: comosehaceunensayo.org</a>
]]>
		</document>
		<document id="97a80615f97a26b7e7302c0008ecdf39" url=""><![CDATA[Resumen de Isaac Newton resumida<br/><br/>Ensayo sobre Quien fue Isaac Newton<br /><br />En la escuela, Colegio o universidad siempre nos preguntan ¿quien fue Isaac Newton? Fue un Científico inglés nacido en Woolsthorpe, Lincolnshire, en el año de 1642 y murió  en Londres, 1727. Conocido como el padre de la mecánica moderna. Hijo prematuro, su madre lo preparó que tuviera una vida de granjero; pero finalmente se dio cuenta del talento de Isaac  y lo envió a la Universidad de Cambridge, en donde tuvo que trabajar para poder pagarse sus estudios.<br /><br />Allí Isaac Newton asimiló los conocimientos y principios científicos de mediados del siglo XVII pero sin destacarse notablemente, con las innovaciones científicas introducidas por Bacon, Galileo, Descartes, Kepler y otros.<br /><br />Después de su graduación en el año de 1665, Isaac Newton se orientó hacia la investigación en Física y Matemáticas, a los 29 años ya había formulado teorías que orientarían el camino de la ciencia moderna hasta el siglo XX, para el año de 1669 ya había dictaba  una cátedra en su alma mater.<br /><br />Se considerara a Newton uno de los protagonistas principales de la llamada “Revolución científica” del siglo XVII y, quien es Isaac Newton: el padre de la mecánica moderna. Sin embargo Newton fue reacio a publicitar sus descubrimientos, por esta razón muchos de ellos se conocieron años después de realizados.<br /><br />Gottfried Leibniz coincidió con Newton en el descubrimiento del cálculo integral, que llevaría a una honda renovación de las Matemáticas, también formuló el teorema del binomio conocido como el binomio de Newton. Pero sus principales aportes a la ciencia se dieron en el terreno de la Física.<br /><br />La óptica fue el centro de sus primeras investigaciones: explicando la composición de la luz blanca como mezcla de los colores del arco iris, Newton formuló una teoría sobre la naturaleza corpuscular de la luz y en 1668 diseñó el primer telescopio de reflector, del tipo de los que se usan actualmente en la mayoría de los observatorios astronómicos; más tarde recogió su visión de esta materia en la obra Óptica del año 1703.<br /><br />Otras áreas donde trabajo Newton son la termodinámica y la acústica; pero su lugar en la historia de la ciencia se lo debe sobre todo a sus descubrimientos de la mecánica.<br /><br />En su obra más importante, Principios matemáticos de la filosofía natural publicada en el año de 1687, formuló rigurosamente las tres leyes fundamentales del movimiento:<br /><br />La primera ley de Newton también llamada ley de la inercia, según la cual todo cuerpo permanece en reposo o en movimiento rectilíneo uniforme si no actúa sobre él ninguna fuerza.<br /><br />La segunda ley o principio fundamental de la dinámica, según el cual la aceleración que experimenta un cuerpo es igual a la fuerza ejercida sobre él dividida por su masa.<br />&lt;img src=&quot;<a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fcomosehaceunensayo.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F05%2FReplica-de-telescopio-de-Newton.jpg"target="_blank" rel="nofollow">http://comosehaceunensayo.org/wp-content/uploads/2012/05/Replica-de-telescopio-de-Newton.jpg</a>]<br />La tercera ley , que explica que por cada fuerza o acción ejercida sobre un cuerpo existe una reacción igual de sentido contrario.<br /><br />De estas tres leyes resulto una cuarta, que es la más conocida:<br /><br />La ley de la gravedad, que según la leyenda le fue sugerida por la observación de la caída de una manzana del árbol. Descubrió que la fuerza de atracción entre la Tierra y la Luna era directamente proporcional al producto de sus masas e inversamente proporcional al cuadrado de la distancia que las separa, calculándose dicha fuerza mediante el producto de ese cociente por una constante G; al extender ese principio general a todos los cuerpos del Universo lo convirtió en la ley de gravitación universal.<br /><br />La mayor parte de estas ideas circulaban ya en el ambiente científico de la época; pero Newton les dio el carácter sistemático de una teoría general, capaz de sustentar la concepción científica del Universo durante varios siglos. Hasta que terminó su trabajo científico propiamente dicho hacia el año de 1693, Newton se dedicó a aplicar sus principios generales a la resolución de problemas concretos, como la predicción de la posición exacta de los cuerpos celestes, convirtiéndose en el mayor astrónomo del siglo.<br /><br />Quien fue Sir Isaac Newton murió el 20 de marzo de 1727, de madrugada, después de haberse negado a recibir los auxilios finales de la Iglesia. Fue por tanto consecuente con su negación del dogma de la Trinidad.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvZW5zYXlvLXNvYnJlLXF1aWVuLWZ1ZS1pc2FhYy1uZXd0b24v" target="_blank">Para mas informacion y ver un video sobre Isaac Newton Clic Aca</a>
]]>
		</document>
		<document id="eb8e36975858a4c6d14eaedc1687f8f0" url=""><![CDATA[Breve Resumen de Quien Gano la Segunda Guerra Mundial<br/><br/>Quien gano la Segunda Guerra Mundial<br /><br />La Segunda Guerra Mundial fue un conflicto militar global que se desarrolló entre los años de 1939 y 1945. ¿Pero quien gano la segunda guerra mundial?… primero algo de historia. En él se vieron involucradas la mayor parte de las naciones del mundo, incluidas todas las grandes potencias, alineadas en dos alianzas militares opuestas: los Aliados y las Potencias del Eje. Fue la mayor disputa bélica de la Historia, con más de 100 millones de militares movilizados y un estado de «guerra total» en que los grandes contendientes destinaron toda su capacidad económica, militar y científica al servicio del esfuerzo armamentístico, tachando la distinción entre recursos civiles y militares. Marcada por hechos de enorme significación que incluyeron la muerte masiva de civiles, el Holocausto y el uso por primera y última vez de armas nucleares en un conflicto militar, la Segunda Guerra Mundial fue el conflicto más mortífero en la historia de la humanidad, con un resultado final de entre 50 y 70 millones de víctimas.<br /><br />El comienzo del conflicto se suele situar en el 1 de septiembre de 1939, con la invasión alemana de Polonia, el primer paso bélico de la Alemania nazi en su pretensión de fundar un gran imperio en Europa, que produjo la inmediata declaración de guerra de Francia y la mayor parte de los países del Imperio Británico y la Commonwealth al Tercer Reich. Desde finales de 1939 hasta inicios de 1941, merced a una serie de fulgurantes campañas militares y la firma de tratados, Alemania conquistó o sometió gran parte de la Europa continental. En base a acuerdos entre los nazis y los soviéticos, la nominalmente neutral Unión Soviética ocupó o se anexionó territorios de las seis naciones vecinas con las que compartía frontera en el oeste. El Reino Unido y la Commonwealth se mantuvieron como la única gran fuerza capaz de combatir contra las Potencias del Eje en el Norte de África y en una extensa guerra naval. En junio de 1941 las potencias europeas del Eje comenzaron una invasión de la Unión Soviética, dando así inicio a la más extensa operación de guerra terrestre de la Historia, donde desde ese momento se empleó la mayor parte del poder militar del Eje. En diciembre de 1941 el Imperio del Japón, que había estado en guerra con China desde 19372 y pretendía expandir sus dominios en Asia, atacó a los Estados Unidos y a las posesiones europeas en el Océano Pacífico, conquistando rápidamente gran parte de la región.<br /><br />El avance del Eje fue detenido en 1942 tras la derrota de Japón en varias batallas navales y de las tropas europeas del Eje en el Norte de África y en la decisiva batalla de Stalingrado. En 1943, como consecuencia de los diversos reveses de los alemanes en Europa del Este, la invasión aliada de la Italia Fascista y las victorias de los Estados Unidos en el Pacífico, el Eje perdió la iniciativa y tuvo que emprender la retirada estratégica en todos los frentes. En 1944 los aliados occidentales invadieron Francia, al mismo tiempo que la Unión Soviética recuperó las pérdidas territoriales e invadía Alemania y sus aliados.<br /><br />La guerra en Europa terminó con la captura de Berlín por tropas soviéticas y polacas y la consiguiente rendición incondicional alemana el 8 de mayo de 1945. La Armada Imperial Japonesa resultó derrotada por los Estados Unidos y la invasión del Archipiélago japonés se hizo inminente. Tras el bombardeo atómico sobre Hiroshima y Nagasaki por parte de los Estados Unidos, la guerra en Asia terminó el 15 de agosto de 1945 cuando Japón aceptó la rendición incondicional.<br /><br />La guerra acabó con una victoria total de los Aliados sobre el Eje en 1945, quien gano la segunda guerra mundial fueron los Aliados (Gran Bretaña, Francia, Unión Soviética, Estados Unidos, entre otros). La Segunda Guerra Mundial alteró las relaciones políticas y la estructura social del mundo. La Organización de las Naciones Unidas (ONU) fue creada tras la conflagración para fomentar la cooperación internacional y prevenir futuros conflictos. La Unión Soviética y los Estados Unidos se alzaron como superpotencias rivales, estableciéndose el escenario para la Guerra Fría, que se prolongó por los siguientes 46 años. Al mismo tiempo declinó la influencia de las grandes potencias europeas, materializado en el inicio de la descolonización de Asia y África. La mayoría de los países cuyas industrias habían sido dañadas iniciaron la recuperación económica, mientras que la integración política, especialmente en Europa, emergió como un esfuerzo para establecer las relaciones de posguerra.<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL2NvbW9zZWhhY2V1bmVuc2F5by5vcmcvcXVpZW4tZ2Fuby1sYS1zZWd1bmRhLWd1ZXJyYS1tdW5kaWFsLw__" target="_blank">Articulo tomado del sitio: fuente</a>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>