<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="11">
		<document id="215829ae4b53afc65da1a29aca4767e5" url=""><![CDATA["¿SON PEORES MANOS DE OJETES O LAS QUE PEINAN COPETES<br/><br/>-Hola Jonathán: En este pobre país ya no sabemos de qué manos nos debemos cuidar más, si de las de la delincuencia organizada o de las de quien supuestamente nos cuidan. El allanamiento de morada que sufrió el poeta Bartolomé a manos de salvajes agentes del edoméx buscando al narco &quot;La mano con ojos&quot;, plantea una terrible disyuntiva que menciona mi décima de hoy: &quot;¿SON PEORES MANOS DE OJETES O LAS ...QUE PEINAN COPETES?&quot; Gracias por difundirla. Saludos.-(sic) Benjamín Cortés Valadez
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">¿SON PEORES MANOS DE OJETES O LAS QUE PEINAN COPETES?</span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">Sufrió tratos inhumanos
<br /><br />poeta Bartolomé
<br /><br />y así muy claro se ve
<br /><br />que resultan peores manos
<br /><br />que la que buscan ufanos
<br /><br />y que es &quot;La mano con ojos&quot;
<br /><br />pues por golpes, rastros rojos,
<br /><br />una verdad miedo mete:
<br /><br />es peor mano con copete;
<br /><br />ampara ley sus despojos.</span>
]]>
		</document>
		<document id="e07220baf0b9726b68bc787c478792f9" url=""><![CDATA[LAS RUPTURAS VECINALES, NADA MÁS EN LOS TIMBALES.<br/><br/><span class="textAlign" style="text-align: left;">-Hola Jonathán:  La injerencia del gobierno de los Estados Unidos con la Cia y la Dea en los asuntos de combate al narco en México, ha desatado una crisis entre ambos países: una ola de inconformidad ante lo entreguista de nuestro gobierno; a esas voces de protesta se agrega algo que no sé si sea coincidencia pero que viene muy al caso: se desintegra la Maldita Vecindad, no la es la ruptura de rela ...ciones diplomáticas (sí, Chucha, cómo no!) sino la desintegración del grupo de rock que durante más de 25 años llenó de rock a los chavos. De todo ello habla mi décima de hoy: LAS RUPTURAS VECINALES, NADA MÁS EN LOS TIMBALES. Gracias por difundirla. Saludos.-(Sic) Benjamín Cortés Valadez</span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">RUPTURAS VECINALES, NADA MÁS EN LOS TIMBALES</span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">Malo hasta la saciedad,
<br /><br />el Tío Sam, historia negra;
<br /><br />pero hoy ya se desintegra
<br /><br />la maldita vecindad;
<br /><br />malo que a la indignidad
<br /><br />de este gobierno barbero
<br /><br />que al saberlo sonó fiero,
<br /><br />ya ese hecho no le apura
<br /><br />pues ya supo que ruptura
<br /><br />sólo es de un grupo rockero.</span>
]]>
		</document>
		<document id="c25100f2089554a4187c8ac1f881b7e3" url=""><![CDATA[ESTE ESTUDIANTE SÍ PUEDE; ORDENA LA SANTA SEDE<br/><br/>-Hola Jonathán: Detenido está en España José Albano Pérez Bautista, estudiante de Química  mexicano acusado de querer arrojar gases en la marcha de protesta laica contra el uso de recursos públicos en la visita del Papa y yo pienso que mientras aquí a millares de jóvenes se les priva de oportunidad de estudios, sí la hay para fichitas paisanas de esa naturaleza. De ello habla mi décima de hoy: ESTE ... ESTUDIANTE SÍ PUEDE; ORDENA LA SANTA SEDE. Gracias por difundirla. Saludos.-(sic) Benjamín Cortés Valadez
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">ESTE ESTUDIANTE SÍ PUEDE; ORDENA LA SANTA SEDE</span>
<br /><span class="textAlign textAlignCenter">Pasante de catecismo
<br /><br />y yo creo que nunca peca.
<br /><br />emplea en España su beca
<br /><br />queriendo usar terrorismo
<br /><br />pero en contra del laicismo:
<br /><br />ante semejante acción
<br /><br />que se quedó en intención,
<br /><br />sospecho que habrá llamada
<br /><br />del Ceneval, por frustrada,
<br /><br />dándole reprobación.</span>
]]>
		</document>
		<document id="e18926ada877a20b5264c70c40b26dc" url=""><![CDATA[INSCRIPCIÓN TAN ELEVADA, POBRE ENSM, YA ERES PRIVADA<br/><br/>-Hola Jonathán: El cobro de altas cuotas de inscripción en la ENSM, siendo una escuela pública, es una violación flagrante a la fracción IV del Artículo 3o. Constitucional que dice: TODA LA EDUCACIÓN QUE ESTADO IMPARTA, SERÁ GRATUITA. y es deprimente e insultante ver que muchos alumnos no pueden inscribirse por no tener el dinero para ello porque aparte son las condiciones económicas a que este gob ...ierno que padecemos nos ha llevado. De todo esto habla mi décima de hoy; INSCRIPCIÓN TAN ELEVADA, POBRE ENSM, YA ERES PRIVADA. Gracias por difundirla. Saludos.- (sic) Benjamín Cortés Valadez
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">INSCRIPCIÓN TAN ELEVADA, POBRE ENSM, YA ERES PRIVADA
<br /><br />Alma Máter, estás triste:
<br /><br />por los cobros altos, fijos,
<br /><br />hoy a muchos de tus hijos
<br /><br />inscribirlos no pudiste;
<br /><br />esto, violación reviste
<br /><br />porque sin decirte nada,
<br /><br />tú, del pueblo originada
<br /><br />para servirlo, ruindades
<br /><br />de viles autoridades
<br /><br />te han convertido en privada.</span>
]]>
		</document>
		<document id="28883b6cad3a6bc5439c30fa892000bb" url=""><![CDATA[RESULTAN LOS PRESIDENTES, PRIMEROS INTRANSIGENTES<br/><br/><span class="textAlign" style="text-align: left;">-Hola Jonathán: En Chile, 40 adolescentes en huelga de hambre y arriesgando su vida por lograr que el gobierno acepte cambiar sus políticas de privatización y mejore la calidad educativa mientras, su presidente Piñera da la espalda a la protesta; en tanto aquí, el obituario es sinónimo de logros y Calderón dice que va ganando &quot;su&quot; guerra.  por lo que mi décima de hoy habla de estos temas y se titul ...a: RESULTAN LOS PRESIDENTES, PRIMEROS INTRANSIGENTES.-(sic) Benjamín Cortés Valadez</span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">RESULTAN LOS PRESIDENTES, PRIMEROS INTRANSIGENTES
<br /><br />Con cuarenta adolescentes
<br /><br />en Chile cerca a morir
<br /><br />tratando de revertir
<br /><br />educar de ineficientes,
<br /><br />prueba cuán intransigentes
<br /><br />resultan los presidentes
<br /><br />cuyo absurdo no se sacia.
<br /><br />pues el nuestro aquí en desgracia
<br /><br />con cuarenta mil los muertos
<br /><br />nos dice que son aciertos:
<br /><br />¿es ésta la democracia?</span>
]]>
		</document>
		<document id="afe89a1c6406a8e768745d7bd61a830d" url=""><![CDATA[SIEMPRE REFORMA AL VAPOR, NI CAMBIAS Y QUEDAS PEOR<br/><br/>-Hola Jonathán: Pues también al vapor como habían determinado la reforma a Normales aumentando un año a la carrera, entre otras gracias, la echaron para atrás &quot;hasta el próximo año&quot;, merced a las críticas tremendas que provocó y a la movilización; además que se nota a leguas que la SEP junto con la Gordillo siguen dando palos de ciego. De esto habla mi décima de hoy: SIEMPRE REFORMA AL VAPOR, NI CA ...MBIAS Y QUEDAS PEOR. Gracias por difundirla, Saludos.-(sic) Benjamín Cortés Valadez
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><em>SIEMPRE REFORMA AL VAPOR, NI CAMBIAS Y QUEDAS PEOR</em>
<br /><br />Esto un triunfo representa:
<br /><br />reforma que era al vapor
<br /><br />deja  a SEP y al SNTE peor
<br /><br />por estúpida y violenta;
<br /><br />esto hay que tomarlo en cuenta
<br /><br />para todo lo que viene:
<br /><br />gobierno cree que nos tiene
<br /><br />con su guerra y su ambición,
<br /><br />que sea movilización
<br /><br />la que haga que daños frene.</span>
]]>
		</document>
		<document id="34619127201b70d3b5acd4556f37d0ce" url=""><![CDATA[¿PEOR KADAFI TREMEBUNDO O EL CRUEL POLICÍA DEL MUNDO?<br/><br/>-Hola Jonathán: Qué bueno que los regímenes totalitarios como el de Kadafi en Libia sean derrocados, pero qué triste que lo sean por los intereses de Estados Unidos que con el apoyo la Otan, lleva a cabo invasiones de las que el mundo da cuenta con infinita tristeza y ya no sabe qué es peor. A ello se refiere la décima: ¿PEOR KADAFI TREMEBUNDO O EL CRUEL POLICÍA DEL MUNDO?-(sic) Benjamín Cortés Valadez
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">¿PEOR KADAFI TREMEBUNDO, O EL CRUEL POLICÍA DEL MUNDO?
<br /><br />Kadafi terrible en Libia
<br /><br />con régimen opresor
<br /><br />pero ahora el invasor
<br /><br />en nada el dolor alivia
<br /><br />y la ONU ni se tibia;
<br /><br />del planeta es mal rotundo
<br /><br />que de su dolor profundo
<br /><br />haya uno que lo aproveche
<br /><br />y del título coseche
<br /><br />de ser policía del mundo.</span>
]]>
		</document>
		<document id="36f7c227d635d56248630f7218360e9d" url=""><![CDATA[CARRERA MAGISTERIAL SI ES QUE IMPULSAS AL PANAL.<br/><br/>-Hola Jonathán: Con el Programa Nacional de Carrera Magisterial queda claro que los maestros hemos sido moneda de cambio para los intereses desmedidos de la Gordillo; pasma ver que uno de los aspectos de ese programa premia con veinte puntos las acciones del maestro fuera del ámbito escolar y esto es, con todas sus letras, maestros promotores del engendro gordillista Partido Nueva Alianza, De ello ...habla la décima de hoy: CARRERA MAGISTERIAL SI ES QUE IMPULSAS AL PANAL. Gracias por difundirla. Saludos.-(sic) Benjamín Cortés Valadez.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">CARRERA MAGISTERIAL, SI ES QUE IMPULSAS AL PANAL
<br /><br />Didáctico material
<br /><br />un cambio va a padecer
<br /><br />porque ahora va a tener
<br /><br />un logo y es del PANAL;
<br /><br />carrera magisterial
<br /><br />si es que la quieres cobrar
<br /><br />gorra tendrás que portar
<br /><br />con esos tristes colores
<br /><br />y así muchos electores
<br /><br />por ese engendro votar.</span>
]]>
		</document>
		<document id="d2a97274793dd32f2a1d6ec7c1525b06" url=""><![CDATA[LAS TRES SOMBRAS<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/171366210_11488045_45375294.jpg" /></span>
<br /><span style="text-decoration:underline">Las Tres Sombras, </span>
<br /><br /><strong><span class="textAlign textAlignCenter">La Puerta del Infierno</span></strong>
<br />El año 1880 fue decisivo en la carrera de Auguste Rodín: el gobierno francés le encargo el pórtico para el nuevo Museo de Artes Decorativas:<em> La puerta del Infierno</em> que tuvo como inspiración a <em>La Divina Comedia </em>de <em>Dante Alighieri</em> así como el averno  de Hesíodo el pasaje de Orfeo y la puerta del baptisterio de la catedral de Florencia de Ghiberti.
<br /><br />Las figuras fueron alentadas por el imaginario clásico de Ovidio, el Humanismo de Miguel Ángel y los poemas malditos de Baudelaire. Muchas de las esculturas más celebres de Rodín, originadas en La Puerta, las concibió indagando en la materia y en las emociones y pasiones humanas. El museo nunca se construyó pero el pórtico se fundiría en noviembre de 1912, después de la muerte del maestro.
<br /><br />Custodiada por Adán y Eva. <em>La Puerta del Infierno </em>recuerda la sentencia que Dante leyó antes de penetrar en el reino de las sombras: “Por mí se va a la ciudad del llanto; por mí se va al eterno dolor; por mí se va hacia la raza condenada: la justicia animó a mi sublime arquitecto; me hizo la divina potestad, la suprema sabiduría y el primer amor. Antes que yo no hubo nada creado, a excepción de lo inmortal, y yo duro eternamente. <strong><em>¡Oh, vosotros, los que entráis, abandonad toda esperanza!</em></strong>”.
<br /><br />Uno más de los eventos del Grupo Cultural &quot;TIACACH&quot; de la ENSM... sábado 03 de Septiembre de 2011
]]>
		</document>
		<document id="a427c13296d39237bb346e006f6f279b" url=""><![CDATA[CALAVERITA A JONATHÁN<br/><br/>CALAVERITA A JONATHÁN
<br /><br />Aprovechando el regreso
<br /> a facebook de Jonathán,
<br /> la muerte en terrible plan
<br /> determinó su deceso;
<br /> lo peor que mediante un beso
<br /> como fue el beso de Judas
<br /> se lo entregó a las peludas
<br /> y feas viejas del infierno,
<br /> ahora ya muerto, muy tierno,
<br /> pregunta en PAN sus dudas.
]]>
		</document>
		<document id="7377591f02966a4386955124eb48850f" url=""><![CDATA[Calaverita a Alma Rosa y Jonathán<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">
<br />A <em>Alma Rosa y Jonathán</em>
<br /><br />Andaba el pobre Jonathán
<br /><br />angustiado por los salones
<br /><br />porque otra vez modesta
<br /><br />Alma Rosa le dio malas calificaciones
<br /><br />era tanta la molestia
<br /><br />que a Jonathán le afligía
<br /><br />que pidió unas vacaciones
<br /><br />llevándose a su maestra
<br /><br />para que le sirviera de guía.</span>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>