<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="3c7f7f2d3a6e0ce6cc87bacd5630c9b0" url=""><![CDATA[El amor de la Luna y el Sol<br/><br/>EL SOl y la bella Luna 
<br />Cuando el SOL y la LUNA se encontraron por primera vez se enamoraron perdidamente y desde ahí comenzaron a vivir un gran amor.
<br />El mundo aun no existía y el día que Dios decidió crearlo, les dio un toque final… ¡el brillo!
<br /><br />Dios decidió que el SOL iluminaría el día y que la LUNA iluminaría la noche y por ese motivo estarían obligados a vivir separados.
<br /><br />Ambos fueron invadidos por una gran tristeza y cuando se dieron cuenta que nunca más se encontrarían…
<br /><br />La LUNA fue quedándose cada vez más triste. A pesar del brillo dado por Dios, ella se sentía sola.
<br /><br />El SOL a su vez, había ganado un titulo de nobleza “ASTRO REY” pero eso tampoco le hizo feliz.
<br /><br />Dios viendo esto los llamó y les explicó:
<br /><br />Tú, LUNA, iluminarás las noches frías y calientes, encantarás a los enamorados y serás frecuentemente protagonista de hermosas poesías.
<br /><br />En cuanto a ti SOL, mantendrás ese título porque serás el más importante de los astros, iluminar la Tierra durante el día, darás calor al ser humano y solo eso hará a las personas más felices.
<br /><br />La LUNA mas triste se puso con ese cruel destino y lloró amargamente y el SOL al verla tan triste, decidió que no podría ser débil, ya que debía darle fuerzas y ayudarla a aceptar lo que Dios había decidido.
<br /><br />Aun así, el estaba tan preocupado que decidió pedirle algo a Dios:
<br /><br />Señor, ayúdale a la LUNA por favor, es mas frágil que yo, no soportará la soledad…
<br /><br />Y Dios… en su gran compasión… creó las estrellas para hacerle compañía a la bella LUNA.
<br /><br />La LUNA siempre que esta muy triste recurre a las estrellas que hacen de todo para consolarla, pero casi nunca lo consiguen.
<br /><br />Hoy ambos viven así… separados, el SOL finge que es feliz, y la LUNA no puede disimular su tristeza.
<br /><br />El SOL arde de pasión por ella y ella vive en las tinieblas de su pena.
<br /><br />Dicen que la orden de Dios era que la LUNA debería de ser siempre llena y luminosa, pero no lo logró… porque es mujer y una mujer tiene fases… Cuando es feliz, consigue ser llena, pero cuando es infeliz es menguante, ni siquiera es posible apreciar su brillo.
<br /><br />LUNA y SOL siguen su camino. El solitario pero fuerte y ella, acompañada de las estrellas, pero débil.
<br /><br />Los hombres intentan constantemente conquistarla, como si eso fuese posible. Algunos han ido incluso hasta ella, pero han vuelto siempre solos. Nadie jamás ha conseguido traerla hasta la tierra, nadie realmente ha conseguido conquistarla por más que lo intentaron.
<br /><br />Sucede que Dios decidió que ningún amor en este mundo fuese realmente imposible, ni siquiera el de la LUNA y el SOL… fue en ese instante cuando El creo el Eclipse.
<br /><br />Hoy SOL y LUNA viven esperando ese instante, esos momentos que les fueron concedidos y que tanto cuestan que sucedan.
<br /><br />Cuando mires al cielo, a partir de ahora y veas que el SOL cubre a la LUNA es porque el SOL se acuesta sobre ella y comienzan a amarse. Es a ese acto de amor al que se le dio el nombre de Eclipse.
<br /><br />Es importante recordar que el brillo de su éxtasis es tan grande que se aconseja no mirar al cielo en ese momento, tus ojos pueden cegarse al ver tanto amor.
<br /><br />Ahora ya sabes… esta es la bella historia del SOL y la hermosa LUNA, esa historia que fue capas de erizar tu cuerpo al pensar que puede ser tu historia de amor…
]]>
		</document>
		<document id="df54c6a4573eaade5723bd91b544da61" url=""><![CDATA[conciencia de vivir<br/><br/>La vida es, en definitiva, una suma de momentos. Desde que nacemos y hasta el final de nuestra existencia, esos momentos se van alternando entre malos y buenos.
<br />La mayoría de nosotros, desde muy pequeños conoce el disfrute del abrazo de nuestros padres y el dolor causado por el hambre o alguna enfermedad. 
<br />Mas tarde la felicidad suele pasar por los juegos con los amigos y los momentos difíciles por esos golpes que nos damos, tan necesarios para conocer los límites de lo que podemos hacer o no con nuestro cuerpo.
<br />La infancia nos abandona y la adolescencia nos encuentra con disconformismos, males de amores y dudas existenciales, pero nos complace con una mirada del chico o la chica que nos gusta, con nuestro primer beso, o una buena nota en el colegio y hasta con algún regalo a veces muy esperado y otras, impensado.
<br />Con la misma rapidez e imprevisibilidad que llega, la adolescencia nos deposita en el mundo de los adultos. Trabajar, estudiar, tener mayores responsabilidades suelen ser piedras que no nos facilitan el camino, pero cuando las cosas se nos están poniendo difíciles, el amor nos salva de todo, nos da otro impulso, nos hace volver a creer y nos ayuda a ser.
<br />Entonces, en algunos casos, los mas afortunados por cierto, nos topamos con algo nuevo. Algo inesperado. Tenemos un hijo y nuestra vida da un vuelco, se produce un cambio para el que difícilmente estamos preparados. Dejamos de pensar en nosotros y comenzamos a hacerlo en función de esa nueva vida.
<br />Es por este motivo que aca tenemos la obligacion de legar un lugar apto para la vida y que nuestro retoños puedan apreciar las belleza de la naturaleza y vivirla tanto como nosotros mismo y si fuera posible como la vieron nuestros abuelos . Estoy deacuerdo  que la vida es una y hay que disfrutarla pero tambien tenemos que tener conciencia y deajr un lugar digno para las futuras generaciones y que puedan vivir la vida  con respeto y diversion viva la tierra y la naturaleza.
]]>
		</document>
		<document id="b8bcfa84020582181e304ed50eac6bcc" url=""><![CDATA[sera amor lo que necesitamos<br/><br/><strong>Preguntarse por el amor,</strong> ya perdido por razones ajenas es complicado; solo queda el recuerdo de los momento vividos los cuales fueron los mas bellos y felices, preguntarse que estará haciendo, ahora que no esta, es la forma mas lógica de estar abriendo una nueva herida donde tu corazón se daño y es un acto de masoquismo que solo logramos sentirlos los que amamos de verdad. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/sad.gif" alt=":)" />
<br /><br />Aunque puede ser el pensamiento mas tormentoso el cual no te deja avanzar y te mantiene como naufrago en una fragata, dejándote llevar por los movimientos del mar que en este caso son los recuerdos. Y aquí nace la tesis si será que aquienes les pasa esto, son personas que necesitan de alguien o viven en constante soledad? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Aunque es complicado tener una respuesta para esta teoría, me pongo a pensar si es posible tanta destrucción, porque no mirar mas allá y solo dejar el pasado como lo que fue, y seguir un futuro prospero buscando el nuevo amor; ahora sabemos lo que es el amor.
<br /><br />El amor es sufrido, es benigno; el amor no tiene envidia, el amor no es jactancioso, no se envanece; el amor no hace nada indebido, no busca lo suyo, no se irrita, no guarda rencor; no se goza de la injusticia, mas se goza de la verdad, Todo lo sufre, todo lo cree, todo lo espera, todo lo soporta El amor nunca deja de ser. 1 Corintios 13  
<br /><br />También puedo decir que el sentimiento de amar es: una decisión, no un sentimiento; amar es dedicación y entrega. Amar es un verbo y el fruto de esa acción es el amor.
<br />El amor es un ejercicio de jardinería: arranque lo que hace daño, prepare el terreno, siembre, sea paciente, riegue y cuide. Esté preparado porque habrá plagas, sequías o excesos de lluvia, mas no por eso abandone su jardín.
<br />Ame a su pareja, es decir, acéptela, valórela, respétela, darle afecto y ternura, admírela y compréndala.
<br /><br />Es muy bello sentirlo lo malo no es sentirlo, existe una frase muy famosa que dice; El amor es como Don Quijote: cuando recobra el juicio es que está para morir.
<br /><br />Es por este motivo que mientras exista fantasía, esperanza y uno este convencido que es amor lo que corre por  el cuerpo, cuando tu corazón siente  que cada latido es mas rápido o como cuando se dice que sientes mariposas en tu estomago eso es amor; en pocas palabras el amor no se acaba, solo se ausenta. 
<br /><br />Así que vive enamorado y disfruta los días porque siempre que tengas este sentimiento habrá un nueva forma de vivir y tener éxito. Podrás observar las bellezas que  tiene el mundo, y apreciar que cada día es un nuevo renacer.
]]>
		</document>
		<document id="6df22c6f2e97f3c2d985caae031df912" url=""><![CDATA[El dia del medio ambiente<br/><br/>El 05 de junio se celebra el día mundial del medioambiente. Es mucho lo que se habla cada año sobre las medidas que se deberían tomar a escala global, para que el ecosistema planetario invierta la tendencia a la degradación que lleva acentuándose ya varios cientos de años, principalmente por el accionar del hombre.
<br />Los últimos años, la estrella en temas ambientales ha sido el Cambio Climático. Al menos a nivel medios de comunicación, es el tema que ha acaparado mas dedicación ya que, velozmente se está haciendo muy palpable, y sus consecuencias cada día mas visibles.
<br />Terremotos, Tsunamis, inundaciones, sequías, extinción de especies, desaparición de glaciares, derretimiento de los polos, etc. están pasando rápidamente a ser moneda corriente en los medios, aunque lamentablemente casi nunca los relacionen con sus verdaderas causas. No son muchas las veces que se explica, por ejemplo, la relación entre las inundaciones y las sequías, con las políticas agrarias o forestales de la región, o la falta de ellas.
<br />Durante los últimos trescientos o cuatrocientos años la humanidad ha dedicado sus mayores esfuerzos a aumentar la producción de bienes, con el fin de satisfacer las “supuestas necesidades” de los consumidores, que a su vez iban siendo inducidas desde la publicidad por las mismas empresas que los producían.
<br />Los volúmenes de producción y consumo de bienes han ido creciendo a velocidades siderales y, como tenía que suceder, en algún momento superamos la capacidad del planeta de absorber nuestros desperdicios, de comerse nuestra basura, de respirar nuestro CO2, nuestro metano, nuestros CFCs y de beber nuestros efluentes, nuestros derrames, y los vómitos de nuestras industrias.
<br />El vaso se llenó y el contenido empezó a rebalsarse, pero parece que el grifo estuvo abierto tanto tiempo que está bastante complicado cerrarlo. La única opción que tenemos es intentar entre todos detener el derroche, disminuir el nivel de consumo, consumir de forma responsable y así interrumpir el alud, que de otra forma nos va a tapar a todos, estemos donde estemos.
<br />Pero si bien consumir individualmente de forma responsable es muy importante, eso sólo no es suficiente. También debemos actuar de forma ambientalmente responsable como sociedad. Y ese cambio será bastante mas dificil de llevar adelante que el particular, abandonar como sociedad la cultura del consumismo, significaría un cambio de paradigmas, donde valores como la solidaridad, el respeto por la diversidad y el amor por la vida, reemplacen al egoísmo, al individualismo y a la avaricia. Deberemos transformarnos en una sociedad que piense y decida como especie y ya no de forma individual. En una sociedad que abandone el modelo económico vigente, dirigido por los dueños del capital y del poder y a quienes lo único que les importa es la maximización de las ganancias, y construya un modelo ambientalmente sustentable y socialmente justo. En una sociedad que no tenga motivos para celebrar el “día mundial del medioambiente” para acordarse de que existe, sino que se desarrolle en comunidad con él..
<br /><br />Nacho dote
]]>
		</document>
		<document id="6f928a7b7121c22caade6bfc6c8a8c58" url=""><![CDATA[amor un bello sentimiento<br/><br/><strong>Preguntarse por el amor,</strong> ya perdido por razones ajenas es complicado; solo queda el recuerdo de los momento vividos los cuales fueron los mas bellos y felices, preguntarse que estará haciendo, ahora que no esta, es la forma mas lógica de estar abriendo una nueva herida donde tu corazón se daño y es un acto de masoquismo que solo logramos sentirlos los que amamos de verdad. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/sad.gif" alt=":)" />
<br /><br />Aunque puede ser el pensamiento mas tormentoso el cual no te deja avanzar y te mantiene como naufrago en una fragata, dejándote llevar por los movimientos del mar que en este caso son los recuerdos. Y aquí nace la tesis si será que aquienes les pasa esto, son personas que necesitan de alguien o viven en constante soledad? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Aunque es complicado tener una respuesta para esta teoría, me pongo a pensar si es posible tanta destrucción, porque no mirar mas allá y solo dejar el pasado como lo que fue, y seguir un futuro prospero buscando el nuevo amor; ahora sabemos lo que es el amor.
<br /><br />El amor es sufrido, es benigno; el amor no tiene envidia, el amor no es jactancioso, no se envanece; el amor no hace nada indebido, no busca lo suyo, no se irrita, no guarda rencor; no se goza de la injusticia, mas se goza de la verdad, Todo lo sufre, todo lo cree, todo lo espera, todo lo soporta El amor nunca deja de ser. 1 Corintios 13  
<br /><br />También puedo decir que el sentimiento de amar es: una decisión, no un sentimiento; amar es dedicación y entrega. Amar es un verbo y el fruto de esa acción es el amor.
<br />El amor es un ejercicio de jardinería: arranque lo que hace daño, prepare el terreno, siembre, sea paciente, riegue y cuide. Esté preparado porque habrá plagas, sequías o excesos de lluvia, mas no por eso abandone su jardín.
<br />Ame a su pareja, es decir, acéptela, valórela, respétela, darle afecto y ternura, admírela y compréndala.
<br /><br />Es muy bello sentirlo lo malo no es sentirlo, existe una frase muy famosa que dice; El amor es como Don Quijote: cuando recobra el juicio es que está para morir.
<br /><br />Es por este motivo que mientras exista fantasía, esperanza y uno este convencido que es amor lo que corre por  el cuerpo, cuando tu corazón siente  que cada latido es mas rápido o como cuando se dice que sientes mariposas en tu estomago eso es amor; en pocas palabras el amor no se acaba, solo se ausenta. 
<br /><br />Así que vive enamorado y disfruta los días porque siempre que tengas este sentimiento habrá un nueva forma de vivir y tener éxito. Podrás observar las bellezas que  tiene el mundo, y apreciar que cada día es un nuevo renacer.
]]>
		</document>
		<document id="371ad4366d6a2b0b221649ff57f96684" url=""><![CDATA[Tierra Santa, Preguntas sin Respuestas<br/><br/>Porque una tierra denominada Santa para Cristianos, Musulmanes y Judíos. No apodido establecer una tolerancia y el odio hace fuerza en ellla. Que factores influyen, sera la verdad divina o solo es cuestion de las constantes invaciones, las cuales fueron cambiando los principios culturales de ese lugar.
<br />Tambien existe la posibilidad de la ambicion humana, que hace que esto se tranforme en masacre, espero que por una vez, estas naciones puedan tolerarse y así parar de una vez con tantos actos belicos, porque no respetarse y hacer que realmente sea una tierra de paz donde la historia ha reflejado notable cambios tanto para oriente como occidente...Esperemos que el 2009 se termine con todo esto y que esa gente que vive en constantes pleitos viva tranquila y el futuro de esa nacion que son los niños mantengan la paz y asi se pueda llamar tierra santa, por mi lado eestare esperando el milagro.
<br /><br />Ahora algunos datos de porque, tanto problema
<br /><br />Desde que en 1948 se crearan en Palestina dos naciones, una judía y otra árabe, las guerras no han abandonado este entorno más maldito que bendito... Primero a la nación árabe no le gustó el reparto y atacó, luego respondió Israel ocupando más territorio y finalizando esta primera contienda en 1949.
<br /><br />En 1967 Israel atacó a Egipto, Iraq, Siria y Jordania en la llamada &quot;Guerra de los Seis Días&quot;, luego llegó la Guerra del Desgaste con Egipto, y en 1973, la respuesta israelí en la denominada &quot;Guerra del Yom Kipur&quot;... Las tres, mostraron la cruz de la guerra, dicho sea de paso, con la anexión por parte de Israel de muchísimo más territorio palestino y una superioridad apabullante que obligó a Egipto a llorar ante la ONU la firma de un armisticio... ó la capacidad del ejército israelí... Esta última fue iniciada conjuntamente por Siria y Egipto que en la contraofensiva no tuvieron más remedio que llorar a la ONU para firmar un armisticio...
<br /><br />Masacres como la de Münich por el comando terrorista Septiembre Negro tuvieron una repercusión internacional sin precedentes...
<br /><br />Luego llegaría la Guerra contra el Líbano... trágica y terrible... en nombre de la Paz, de sus dioses, de lo que fuera desde 1982 no han parado de luchar... Sea el ejército israelí o la antigua OLP, o la nueva Hizbulá, la población civil ha sido continuamente diezmada, como ocurre en 2009...
<br /><br />¿Y quién tiene la culpa?
<br /><br />¿La ONU por crear esos dos Estados vecinos entre pueblos irreconciliables?
<br /><br />¿Francia o Inglaterra cuando ocuparon la zona tras la Primera Guerra Mundial?
<br /><br />¿El Imperio Otomano que la custodiaba antes de esa Gran Guerra?
<br /><br />¿El Imperio Bizantino que la arrebató al Romano?
<br /><br />¿Tiene la culpa el integrismo islámico?
<br /><br />¿La tiene el genocidio nazi contra los judíos?
<br /><br />¿La tiene EE.UU y la antigua URSS por armar en la sombra a los dos bandos?
<br /><br />¿La tiene EE.UU y Europa actualmente por no decir BASTA YA?
<br /><br />¿Tiene más derecho a vivir un colono judío que un civil palestino?
<br /><br />¿Mata a los mismos inocentes un kamikaze de Hamás que un Misil israelí?
<br /><br />¿Por qué la mayoría de medios de comunicación demonizan a Israel?
<br /><br />Solo queda mas que buscar respuesta, es unirse con fuerza y mentalizarse en una solucion, basta ya de violencia. Como el titulo de una pelicula la vida es bella, porque no disfrutarla.
<br /><br />NachoDote
]]>
		</document>
		<document id="18921052e336af150f9289181207ccbb" url=""><![CDATA[EXITO Y FELICIDAD<br/><br/>LA VIDA --- EL ÉXITO --- LA FELICIDAD
<br /><br />&quot;LA VIDA ES LO QUE HAGAMOS DE ELLA&quot;
<br /><br />&quot;NO SON LA RIQUEZA NI EL ESPLENDOR, SINO LA TRANQUILIDAD Y EL TRABAJO LOS QUE PROPORCIONAN FELICIDAD, ADEMAS DE NUESTRO TALENTO QUE ES PARTE DE NUESTRA VIDA.&quot;
<br /><br />Algunos definen la educación, como &quot;el arte por excelencia de aprender a pensar&quot;.
<br />y PARA MI NUESTRO ESTILO DE VIDA ES LA FORMA AUTO DIDACTA DE IR APRENDIENDO A COMPRENDER NUESTRA MENTE.
<br /><br />Yo considero importante el poder establecer unas pautas que permitan definir poco a poco y en &quot;equipo&quot;, cómo lograr en forma paulatina, un acercamiento mayor a aquella idea maravillosa : &quot;La ciencia del vivir exige el saber manejar la mente&quot;. Otra forma de descubrirlo es en el libro El placer de vivir.
<br />Serán los años los encargados de hacernos mas cautelosos y precavido o el dia a dia la mejor forma de cambiar el ayer. Pero el presente es la mejor forma de vivir, creo que por eso se llama presente ya que es un regalo; y de esta forma alcanzammos nuestras metas y nuestras ideas nacen, al despertar cada dia.
<br /><br />Alguien más dijo: &quot;En tu propia mente eres lo que piensas y piensas lo que eres&quot;.
<br /><br />Recordemos a Aristóteles ... : &quot;Ser feliz , obrar y vivir bien, son una misma cosa&quot;. a que se referia o mejor dicho que nos proboca al leerla. Para mi tener la mente en constante movimientos y hacer lo que nos gusta nos mantendra mas cerca de la felicidad para otros la estabilidad sera el sinonimo de ser feliz, pero en resumen prolongar nuestra felicidad es tarea diariay hacerlo cotidiano, es decir : ¡ ... vivir ... existir ... y ... crear ... ! Este resumen explica el objetivo esencial del estudio o lo aprendido en estos años por mi :
<br /><br />&quot;LA VIDA, EL ÉXITO Y LA FELICIDAD &quot;
<br /><br />&quot;NO ES EL ÉXITO LO QUE SE NOS PIDE : SE NOS PIDE SIEMPRE LA APORTACIÓN ENTUSIASTA DE NUESTRO PODER Y VALER&quot;
<br /><br />&quot; ES ABSURDO PENSAR QUE NUESTRA VIDA EMPIEZA CUANDO NACEMOS, .. LA PAUTA SE ESTABLECIÓ MUCHÍSIMO ANTES. AL NACER, TAN SOLO ENTRAMOS EN ESTE PROCESO&quot;. W.WHITMAN.
<br /><br />&quot;AQUEL QUE HACE QUE TODO LO QUE CONDUCE A LA FELICIDAD, DEPENDE DE EL MISMO Y NO DE LOS DEMÁS, HA ADOPTADO UN MEJOR PLAN DE VIDA&quot;. Platón
<br /><br />espero que este texto logre un objetivo...sonriamos el presente es sinonimo de un regalo
<br /><br />NachoDote<img src="http://www.pan.net/es/p/tt/8880976_16163603_22104552.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="a9ecee809eec77b41edc6d3afb5f317f" url=""><![CDATA[Existimo por algo<br/><br/>La forma como cada persona se siente a sí misma y los demás respecto de ella, es lo que llamaremos la posición existencial. Por ejemplo: yo puedo sentir de mí mismo que soy inteligente y que hago bien las cosas, o que soy incapaz y no sirvo para nada. De los demás, que son perfectos y mejores que yo, o bien que no saben ni valen nada.
<br /><br />La forma de sentirse uno mismo y de sentir a los demás es una decisión que normalmente se toma antes de los siete u ocho años. Las caricias recibidas de los padres, abuelos o maestros quedaron grabadas en nuestro recuerdo, provocando estos sentimientos. Por ello, es importante saber cuál es tu posición respecto a ti y hacia los demás.
<br /><br />Es importante que te definas porque has de saber si te aceptas tal como eres o si por el contrario huyes de ti. Por otra parte, también has de analizar si en tus relaciones con los demás aceptas o no a los otros.
<br /><br />¿Con cuál de las siguientes cuatro formas de relación te identificas?
<br /><br />-Dominación
<br /><br />-Impotencia
<br /><br />-Sumisión
<br /><br />-Cooperación
<br /><br />¿Y cuál de los siguientes cuatro sentimientos expresas más a menudo?
<br /><br />-Desprecio
<br /><br />-Tristeza
<br /><br />-Vergüenza
<br /><br />-Satisfacción
<br /><br />Párate a pensar. La posición existencial es la que ya adoptamos desde nuestra niñez y en la que hemos estado desde entonces, manteniéndonos hasta la edad adulta.
<br /><br />Te sugiero que a partir de ahora, sea cual sea tu posición, actúes siempre en base a la &quot;cooperación&quot; con los demás, expresando la &quot;satisfacción&quot; por encima de todo.
<br /><br />Haciéndolo obtendrás otras respuestas, las cuales reforzarán, a su vez, tu actitud positiva.
<br /><br />Se que es dificil ser las 24 hrs. positivo pero si estamos 23 o la mayor parte del dia podamos pensar en cosas maravillosas, o esos momentos de tranquilidad que para este mundo globalizado son las minimas; con cada momento que nosotros podamos sentirnos bien, y aceptarnos y sobre todo sembrando sentimientos blancos obtendremos , una mayor satisfaccion... intentemoslo
]]>
		</document>
		<document id="b9e59524d1c880991bc49ab1f59cbbee" url=""><![CDATA[PARA PENSAR<br/><br/>En el tiempo mágico y de cristal de los sueños, dos seres - recién llegados al mismo mundo- se hicieron amigos.
<br />&gt; Cada día, desde la roja oscuridad de sus claustros maternos, los nuevos fetos intercambiaron esperanzas.
<br />&gt; Pero un día, uno de lo seres se sintió morir. Y en la angustia de su soledad llamó al hermano de gestación...
<br />&gt; - Algo ocurre con mi cuerpo. He sentido el dolor de una espada que me ha cruzado de parte a parte. ¡Y la vida se me va!.
<br />&gt;
<br />&gt; Pero el segundo ser guardó silencio.
<br />&gt; -¡Oh, hermano, responde a mi angustia!. ¿por qué me siento morir si todavía ni siquiera he nacido?.
<br />&gt; Y el segundo respondió al fín:
<br />&gt; - Tu etapa ha sido corta. La vida se te escapa.
<br />&gt; -¿Por qué?
<br />&gt; - Tus padres no te desean.
<br />&gt; -¿Y voy a morir?.
<br />&gt; -Me temo que sí.
<br />&gt; En la burbuja de los sueños, aquel nuevo ser lloró con lágrimas de vacío. Con el llanto negro de los impotentes y encadenados...
<br />&gt; -¿Por qué...por qué...?. Repetía sin cesar...
<br />&gt; -¿Es que no sabes que en el mundo en el que hemos sido concebidos tolera y admite la muerte de aquellos que, como nosotros, todavía no han visto la luz del Planeta?.
<br />&gt; -Pero el derecho a la vida es prioritario a cualquier otro derecho.
<br />&gt; -Sí, pero solo para los que ya han nacido...
<br />&gt; -¿Y qué me dices de la Ciencia?. La Biología y la Genética han demostrado que la vida de todo ser humano comienza en el instante mismo de la concepción...
<br />&gt; -Eso son 'músicas celestiales' para los ya nacidos. Está claro que los hombres del mundo llamado Tierra se deshacen siempre de aquéllo que les molesta, diga lo que diga la Ciencia.
<br />&gt; -¡Oh, Dios!. Pero entre los seres humanos, ninguno es inferior a otro. Ninguno debe carecer de derechos.
<br />&gt; -A pesar de eso, tu no nacerás.
<br />&gt; -¿Cómo puedo defenderme?. ¿Cómo puedo gritarles que siento y que vivo?.
<br />&gt; -No puedes.
<br />&gt; -Entonces, mi muerte es injusta. No he sido juzgado siquiera. ¿Cúal es mi delito?.
<br />&gt; -Haber aparecido sobre la faz de del Planeta. Esa es tu culpa. No hace falta que te juzguen. Los ya nacidos lo harán por tí.
<br />&gt; -¿Cómo puedo decirles que tengo grandes planes, que quiero ser un gran investigador, que llevo en mí el secreto para resolver graves problemas?.
<br />&gt; -Tampoco puedes. Con mucha suerte, tan sólo podrás gemir en un cubo de la basura.
<br />&gt; El nuevo ser se estremeció. Sintió cómo los latidos de su pequeño corazón se hacían cada vez más desacompasados...
<br />&gt; -¡Hermano, ayúdame!. ¡Me muero!.
<br />&gt; -Nadie puede hacer nada por tí.
<br />&gt; -Pero, ¿y mi madre? ¿por qué ella sí puedo nacer y yo no? ¿No dicen que la libertad es para todos?.
<br />&gt; -Dicen
<br />&gt; -Dime, ¿por qué les molesto?
<br />&gt; -Afirman que eres un lastre para su 'libertad individual' y para su 'realización personal'. Además, tu presencia significa nuevos gastos. Más dinero.
<br />&gt; -¿Y el Amor?
<br />&gt; -Esa flor no es natural de este Planeta.
<br />&gt; -Pero, ¿por qué yo muero y tu no?. Ambos hemos sido concebidos al mismo tiempo. ¿por qué tu vivirás y yo no?.
<br />&gt; El segundo feto guardó un nuevo y prolongado mutismo. Pero, al fín, respondió:
<br />&gt; -Es que yo, hermano, no soy un ser humano.
<br />&gt; Yo soy un perro.
<br /><br />NachoDote... este es un texto enviado por una amiga que estimo mucho, creo que es una buena metafora de la vida...
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.dote.cl"target="_blank" rel="nofollow">www.dote.cl</a> todo en diseño grafico visitenos
]]>
		</document>
		<document id="d0741ff2a1a180489ffbcf0993750908" url=""><![CDATA[ENCONTRE ESTE ARTICULO...SERA VERDAD<br/><br/>(!)Aunque sea difícil de creer este 'animalito' no es un juguete. Los Genpets son mascotas modificadas genéticamente para que sean de fácil mantenimiento, hipoalergénicas y seguras para sus hijos. Por lo menos así reza el poster de arriba. Vienen en un estado de hibernación, se alimentan con nutrientes que provee la empresa (BioGenica) a través de unos tubos conectados a su cuerpo y hay diferentes personalidades que la controlan a base de farmacos. Este producto asombroso parece salido de una película (me cayeron lágrimas al recordar a los Gremlins). Para que lo conozcan he puesto varios links al final de la nota (hay un slide de fotos) pero como trabajo central he adaptado una traducción del FAQ (preguntas frecuentes) de la página oficial de la compañía. Elegí traducir esto y no las características principales ya que hay algunas preguntas y respuestas por parte de la empresa que son increíbles. La nota es más larga de lo habitual pero realmente vale la pena tomarse unos minutos hacer una leída.
<br /><br />Sus hijos juegan con la mascota y la gente de BioGenica juega a ser dios y a tocar las cadenas de ADN para tener un producto vendible y atractivo. ¿Usted le compraría una a su hijo? 
<br /><br />¿Los Genpets son animales reales? 
<br /><br />Si, son mamíferos vivos y que respiran. BioGenica es una compañía de bioingeniería que ha combinado y modificado el ADN para crear Genpets. Los Genpets tienen sangre, huesos, y músculos; sangrarán si usted los corta y mueren si son maltratados como cualquier otro ser vivo. Los componentes electrónicos están solamente en los paquetes y los conectan a una máquina que mantiene los signos vitales básicos constantes.
<br /><br />¿Porque los Genpets se empaquetan como los juguetes?
<br /><br />Los Genpets están diseñados para ser vendidos en los estantes de cualquier tienda al por menor y almacenes no tradicionales de venta de animales domésticos. Esta es la razón por la cual se empaquetan en  plástico. 
<br /><br />¿Cómo se hacen los Genpets?
<br /><br />El prototipo y la cría original de Genpets fue creado usando un proceso llamado 'micro- inyección de Zigoto' y crece luego en granjas asistidas de laboratorio. La micro inyección de Zigoto es  un método favorable para combinar ADN y para insertar ciertas proteínas de diversas especies. Especialmente fue utilizada en 1997 para empalmar ratones con las medusas bio-luminiscentes y se ha utilizado desde entonces para crear conejos, cerdos, pescados, y monos que brillan intensamente
<br /><br />¿Cómo hacen para que los Genpets vivan en los paquetes?
<br /><br />Dentro del parking las mascotas están en un tipo de hibernación químicamente inducida que se controla por una proteína nutriente que pasa a través de unos tubos instalados en los paquetes. La hibernación asegura la comodidad del Genpets  mientras está en los estantes de una tienda. También hay agujeros de respiración que permiten que el aire se filtre.
<br /><br />¿Los Genpets demuestran emociones?
<br /><br />Sí, y es por eso que tenemos codificado diferentes tipos de Genpets por color. Vienen en siete diversos tipos de personalidad (rojo=atlético, naranja=aventurero, amarillo=divertido, verde=tranquilo, azul=comunicativo, violeta=imaginativo) Cada tipo de personalidad demuestra ciertas emociones características.
<br /><br />¿Los Genpets pueden hablar?
<br /><br />Estos animales tienen un número limitado de cuerdas vocales para conveniencia de los padres. Sin embargo, hacen cierto sonido..
<br /><br />¿Crecen aún más en su tamaño?
<br /><br />No. Ya vienen empaquetados en su tamaño máximo de crecimiento
<br /><br />¿Cuanto de vida tienen los Genpets?
<br /><br />Vienen en dos modelos básicos de configuración: 1 y 3 años.
<br /><br />¿Se pueden sacar los Genpets de los paquetes?
<br /><br />Sí, después de la compra el Genpet se puede quitar de su paquete. Piense en Genpets como muñecas vivas. Genpets está deseñado para moverse más bien como un niño recién nacido, así que su gama de movimiento es limitada.
<br /><br />¿Un Genpets puede llegar a morder?
<br /><br />No debe morder pero no obstante, Bio-Genica vende un kit removedor de dientes.
<br /><br />¿Genpets abre los ojos?
<br /><br />Sí. Si se saca del paquete original, Genpet despertará lentamente sobre el curso de aproximadamente 20minutes.
<br /><br />¿Cómo se controlan las diferentes personalidades?
<br /><br />Los paquetes de alimentación de Genpet están codificados por color. Según esto la fórmula esta especialmente diseñada con  drogas que controlan el comportamiento. Así podemos calmarlos o estimularlos sin tener que forzar la estructura del ADN.
<br /><br />¿Los Genpets defecan? 
<br /><br />Si pero produce muy poca basura y como también requiere solo la alimentación necesaria (nutrientes) los hace el animal doméstico perfecto. 
<br /><br />¿Pueden Genpets reproducirse?
<br /><br />No. No pueden reproducirse.
<br /><br />¿Pueden los Genpets llegar ser violento? 
<br /><br />El Genpet esta diseñado para ser dócil, combinando los nutrientes que los mantiene templados.
]]>
		</document>
		<document id="7e12dd75e3acb4849166e0e2ed766c45" url=""><![CDATA[Crisis Financiera y Medio Ambiente<br/><br/>Que el planeta entero se encuentra atravesando la mayor crisis financiera desde la depresión del 30, es algo que todos sabemos y padecemos cada día en nuestros bolsillos.
<br />También padecemos la otra crisis, la ambiental. Aunque en éste caso es mas dificil para cada uno darse cuenta en que forma lo está afectando y, según la región en la que vivamos, seguramente los efectos serán percibidos de diferente forma.
<br />Ahora bien, la crisis ambiental es precedente a la financiera, ya que hace al menos 40 o 50 años que los primeros científicos comenzaron a notar cambios en la atmósfera que no eran naturales y a relacionarlos con las actividades humanas.
<br />La crisis financiera, al ser de tamaña magnitud, seguramente generará consecuencias climáticas, ya que debido a ella se están modificando en forma global procesos tales como la agricultura, la producción y el consumo de bienes y servicios y la pobreza.
<br />La disminución de la producción y consumo de bienes y servicios, analizada de forma singular, podría tener un efecto beneficioso ambientalmente hablando, ya que no sólo se producen menos emisiones sino que a su vez también se reduce el volumen de residuos generados. Pero al mismo tiempo, es probable que las empresas cuyas ganancias se vean acotadas, destinen menos recursos al cumplimiento de los estándares ambientales, como así también a la investigación de nuevas tecnologías tendientes a reducir la contaminación de sus procesos productivos. También sabemos que la mayoría de esas empresas tratara de preservar sus ganancias reduciendo o congelando salarios, despidiendo personal, y otras medidas similares por lo que, como siempre, los mas afectados por la crisis serán los mas pobres. Aumentara la desigualdad en la distribución de la riqueza, y muchos ricos aumentaran sus fortunas.
<br />Cada arista tiene sus particularidades, así, por ejemplo, la disminución en el consumo de papel, debería reducir en cierta medida su producción y eso debería influir en la tala de bosques para ser reemplazados por monocultivos de árboles, con gran nocividad ambiental y en los volúmenes de producción de las pasteras y papeleras. Un caso similar sería el del consumo de metales y la minería.
<br />Y por supuesto que a la cabeza tenemos la mengua en la producción de automóviles, con el plus de que además el aumento del parque automotor tiene graves consecuencias por el acrecentamiento de las emisiones de gases de efecto invernadero. Otro ejemplo interesante podría ser la disminución del consumo de aparatos tecnológicos que funcionen con pilas o baterías.
<br />La agricultura también tiene lo suyo. El valor de la soja, por ejemplo, ha descendido en los mercados internacionales de los casi 600 dólares la tonelada a principios del 2008, y hoy apenas supera los 300. En caso de continuar ese marcado descenso posiblemente se comience a reducir su producción, claro está que dependiendo también de las medidas que se tomen para restringir su utilización para la producción de combustibles.
<br />Volver a una agricultura mas diversa, sería no solo importante ambientalmente, sino que también favorecería a las economías locales, al empleo de campesinos y a la soberanía ambiental de nuestros países.
<br />Lo que queda claro entonces es que la crisis financiera tiene y tendrá una importante injerencia en lo ambiental, además de lo social y que ofrece una interesante oportunidad que puede ser aprovechada para reducir impactos ambientales de las actividades antrópicas y construir un mundo mejor para todos Y que, si no lo hacemos, esos impactos ambientales y sociales pueden agravarse mas profunda y aceleradamente. La historia se está escribiendo y nuestra participación será importante para definir cómo será nuestro futuro y el de las próximas generaciones.<img src="http://www.pan.net/es/p/oo/8880976_7642634_24761334.jpg" /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/8880976_12469180_24783122.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="6bcec36fa1d3acb0996ff3ccb3521ef8" url=""><![CDATA[LO SUPERFICIAL ES REAL<br/><br/>Existen cuentos de hadas donde la magia llega a los sapos transformandolos en Principes, yo he descubierto que este es el mejor medio apra esconderse de lo superficial y aprovechar tus virtudes para llamar la atencion o mejor dicho captar el interes de personas; usando el talento o simplemente siendo tal como uno es, pero cuando ya logras captar la atención de las personas y salen las preguntas superficiales de cuanto mides, de que color son tus ojos, y muchas cosas mas que son primordiales para la vista y es la realidad de este mundo te das cuenta que no encajas. Y sabers que internet fue el hada que te transformo en principe siendo solo un sapo...Pero es un refugio para saber que la vida no es soledad y que aveces no poder ver es la felicidad...Pero es aqui donde el artista busca la belleza en lo que para el mundo no es lo es.
<br />Esos que viven en la apariencia y rechazan la originalidad, pues en su mundo no cabe alguien que se atreva a ser diferente pues lo tachan de ridículo, exagerado o extravagante, solo se basan en el físico para saber si te aceptan en su circulo social o no y puede que no poseas una gran belleza exterior. Igual pan.netse ve esto muchos te rechazan, porque tu foto no es lo que esperaban pero creo que esta apgina tiene mas cosas par aque te acepten como los mismo blog.....
<br /><br />Bueno un saludo y la vida es mas que tu reflejo en el espejo...
]]>
		</document>
		<document id="9ffd54be88e4caebaa58f496da39ffaf" url=""><![CDATA[ESTADOS DE ÁNIMO<br/><br/>A veces me siento como un águila en el aire ...
<br />( A propósito de una canción de de Pablo Milanés )
<br /><br />Unas veces me siento
<br />como pobre colina,
<br />y otras como montaña
<br />de cumbres repetidas,
<br />unas veces me siento
<br />como un acantilado,
<br />y en otras como un cielo
<br />azul pero lejano,
<br />a veces uno es
<br />manantial entre rocas,
<br />y otras veces un árbol
<br />con las últimas hojas,
<br />pero hoy me siento apenas
<br />como laguna insomne,
<br />con un embarcadero
<br />ya sin embarcaciones,
<br />una laguna verde
<br />inmóvil y paciente
<br />conforme con sus algas
<br />sus musgos y sus peces,
<br />sereno en mi confianza
<br />confiando en que una tarde,
<br />te acerques y te mires..
<br />te mires al mirarme.
<br /><br />Poema de Mario Benedetti
]]>
		</document>
		<document id="e7562f4b0be1423bc35f4686172bd19" url=""><![CDATA[DAME LA MANO, AMOR...<br/><br/>Dame la mano, amor, que no podemos
<br />descansar todavía.
<br />Tendrás que recorrer conmigo el tiempo;
<br />mira cuánta distancia hasta la nieve,
<br />cuántos copos de tierra
<br />para olvidar los ojos del pasado
<br />y encontrar el mañana
<br />con un beso en la boca.
<br /><br />Ya sé que estás herido;
<br />que te fatiga
<br />atravesar la noche
<br />                                y tienes miedo
<br />de que, al final,
<br />nos aguarde tan sólo la tristeza.
<br /><br />Ya sé que te rendiste
<br />muchas veces al sol que deshidrata
<br />todos los corazones;
<br />pero yo te he salvado
<br />trayendo un fresco arroyo hasta tus venas.
<br /><br />Si no puedes con todo
<br />te llevaré en los brazos.
<br />Has visto que soy fuerte
<br />y que puedo arrasar todo el abismo.
<br /><br />Mataré los jaguares si se atreven
<br />a acercarse a nosotros.
<br />Antes de que emprendiéramos el viaje
<br />cogí todas las armas
<br />que tú me regalaste
<br />y me mentalicé para la lucha.
<br /><br />Puedo con el desdén de las anémonas,
<br />con la desilusión
<br />de todos los reptiles,
<br />con la envidia mortal del aguacero.
<br /><br />Apóyate en mi hombro.
<br />A mí nada me agota,
<br />ni siquiera la lluvia.
]]>
		</document>
		<document id="a74f9912b06d96d6dc90fa54c26472" url=""><![CDATA[LOS COLORES<br/><br/>El blanco y el negro, independientemente de sus características científicas como carencia de color, o de unión de todos los colores, han sido considerados opuestos, en relación al Bien y al Mal. El blanco representa la pureza, la nobleza, la claridad. El negro es el color de las tinieblas, de la noche, del mal.
<br /><br />Los colores de los rayos del sol, de la luna, y otros colores presentes en la naturaleza, servían a los antiguos adivinadores como soporte para algunas de sus profecías.
<br />Desde los valores adjudicados por el Cristianismo (blanco al Dios Padre, azul al Hijo, rojo al Espíritu Santo), y teniendo en cuenta los distintos colores que identifican los lujosos ropajes de ciudades como Iemanjá, Ogun, Oxun, y muchos dioses, héroes y señores que pueblan otras religiones, o los ritos afro-brasileños o afro-latinos en general, los colores han pasado a detentar un carácter profano, de virtudes más o menos benéficas, que también se relacionan a las creencias folckloricas de cada lugar y cada civilización.
<br />AMARILLO: Riqueza, gloria, esplendor y nobleza.
<br />AMARILLO PALIDO: Infidelidad, traición.
<br />AZUL: Fidelidad, piedad, sabiduría. Es el color de los niños.
<br />BLANCO: Pureza, Fe, Creencia, Bondad, Inocencia, Caridad, Modestia.
<br />GRIS: Dolor, melancolía y tristeza. Duda.
<br />GRIS METALICO: Fuerza y Coraje.
<br />LILA: Amor puro, platónico, amistad.
<br />MARRON: Humildad.
<br />MARRON OSCURO: Dolor intenso.
<br />NARANJA: Pasión, deseos de gloria.
<br />NEGRO: Duelo, tristeza, deseo o intención de muerte.
<br />ORO: Poder, riqueza, abundancia, magnificencia.
<br />PÚRPURA: Signo de la realeza.
<br />ROSA: ternura, juventud, amor inconstante. Este color se atribuye a las niñas.
<br />ROJO: Vida apasionada, amor, fuego, cólera.
<br />VERDE: Esperanza en esta vida terrenal y en la vida eterna. Afecto.
<br />VIOLETA: Constancia.
<br />MORADO: Penitencia.
]]>
		</document>
		<document id="8419843c92b540e033d575cc71e32b9" url=""><![CDATA[pensamientos para debatir<br/><br/>&quot;La verdad es que amamos la vida, no porque estemos acostumbrados a ella, sino porque estamos acostumbrados al amor.&quot;
]]>
		</document>
		<document id="598b40180829fa5ef1f01c49892d597c" url=""><![CDATA[Citando versos<br/><br/>“No finjas más, no ocultes la excesiva hambre de mí que te arde en la mirada &quot;
<br />A fuerza de tropiezos y reveses la piel de la esperanza se me enfría.
<br />Qué agonía ocultarte mi agonía, y qué resurrección si me entendieses
<br />Atardeció sin ti. Seguro y lento, el sol se derrumbó, limón maduro,
<br />y a solas recibí su último aliento.
<br />Quién me viera caer, lento y seguro, sin más calor ni más resurgimiento,
<br />gris el alma y frustrada entre lo oscuro. Lo intento, sí, lo intento, pero cómo
<br />comer sin ti, ni para qué Tú te has llevado tu olor a bosque
<br />y el gusto de la vida.
<br />Fuera están mar y aire. Dentro, yo solo frente a la mesa puesta
<br />que ha perdido su voz y su alegría. Cómo retumba, cómo resuena
<br />tu nombre, suelto en  , por los collados: su aletear de palomos azorados
<br />ni el orden de la noche lo serena.
<br />Vendrá otra vez la sangre más sonora golpeando en las llagas de la vida,
<br />pero estará la vida ejecutada. estará resuelta, o solo será el enigma
<br />que hace jugar la travesía de los desconocido o mas bien será
<br />la forma de llevarme un encanto a mis sueño sin solución donde  la respuesta eres solo tu
<br />motivación e inspiración me da tu nombre y tu persona me hace vibrar
<br />eso quería decirte hoy citar algunos versos de Antonio galo podría recorrer
<br />toda una vida y llegar a vivir detrás del telón solo observándote y admirándote
<br />sin afectar en tu días invisible como el aire inmóvil como la piedra
<br />que pisas a diario cuando sales de tu hogar y quedo atrás
<br />esperando que vuelvas y así te espero paciente e inmóvil
<br />perplejo en momentos con esta realidad que remece mi piso, 
<br />pero firme mi corazón protegiendo tu lugar
]]>
		</document>
		<document id="5be05e8815c0e1c7dae6b29fe7d2a4e6" url=""><![CDATA[22 DE ABRIL DIA D ELA TIERRA<br/><br/>Un homenaje a nuestro hogar
<br /><br />El 22 de abril de 1970 el senador estadounidense Gaylord Nelson convocó al primer gran acto ambientalista en el mundo. Veinte millones de norteamericanos se tomaron las calles y los parques, para protestar en contra del deterioro ambiental.
<br /><br />Recién en 1990 el Día de la Tierra se internacionalizó, para dar paso a una celebración global del medio ambiente y de nuestro compromiso con su protección.
<br />&quot;La Tierra es nuestro hogar y el hogar de todos los seres vivos. La Tierra misma está viva. Somos partes de un universo en evolución. Somos miembros de una comunidad de vida interdependiente con una magnificente diversidad de formas de vida y culturas. Nos sentimos humildes ante la belleza de la Tierra y compartimos una reverencia por la vida y las fuentes de nuestro ser...&quot; (extracto de la &quot;Carta de la Tierra&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/wink.gif" alt=":)" />.
<br /><br />El planeta donde vivimos, la hermosa bola azul y blanca (si se mira desde el espacio)...¡está de fiesta!. El 22 de abril se celebra su día, el Día Mundial de la Tierra.
<br /><br />Sin embargo, la idea de este día es reflexionar y generar conciencia, para impulsar acciones en torno a la problemática ambiental y la preservación de nuestro planeta.
<br /><br />Que el nuestro sea un tiempo que se recuerde
<br />por el despertar de una nueva reverencia ante la vida;
<br />por la firme resolución de alcanzar la sostenibilidad;
<br />por el aceleramiento en la lucha por la justicia y la paz;
<br />y por la alegre celebración de la vida.
<br /><br />Que hoy sea un dia que se prolongue con la conciencia de proteccion y admiracion por nuestro habitat que es mas que nuestro entorno, sino que es el planeta entero la vida depende de nuestros actos y sobre todo de los valores que podemos dejar a nuevas generaciones, este es un dia para festejar y hacerlo eterno.
<br />La Tierra es una pero el mundo no lo es. Todos dependemos de una sola biosfera para el sustento de nuestras vidas.
<br /><br />Sin embargo cada comunidad, cada país, lucha por su supervivencia y prosperidad con poco interés por el impacto que cause a los demás.
<br /><br />Algunos utilizan los recursos de la Tierra a un ritmo tal que dejarían poco para las futuras generaciones.
<br /><br />Otros, en cantidad aún mayor, consumen demasiado poco, y viven con un panorama de hambre, miseria, enfermedad y muerte prematura&quot;.[4]
<br /><br />&quot;Pedimos prestado capital ambiental a las futuras generaciones sin intención ni posibilidad de reintegrárselo
<br /><br />Actuamos así porque sabemos que no seremos sancionados: las futuras generaciones no votan, no tienen poder político ni financiero
<br /><br />Actos públicos, campañas de reciclaje y de incentivo al uso de transportes no contaminantes, plantaciones masivas de árboles y jornadas de sensibilización, son sólo algunas de las acciones que se llevan a cabo este día, en todo el mundo.
<br /><br />un acto de ecologia puede hoy ayudar al planeta...
]]>
		</document>
		<document id="d49b194ef9c703fc8a4975f37d998071" url=""><![CDATA[El día del Libro<br/><br/>El 23 de abril se celebra el Día Mundial del Libro. En este día se conmemora la muerte de tres grandes escritores de la literatura universal: Miguel de Cervantes y Saavedra, William Shakespeare y el Inca Garcilaso de la Vega .
<br />La celebración del Día Mundial del Libro busca estimular el gusto por la lectura, fomentar la industria editorial y la protección de la propiedad intelectual a través del derecho de autor.
]]>
		</document>
		<document id="81d67dc583217f6cce94a47d6f3dec56" url=""><![CDATA[En homenaje a unos de mis autores preferido<br/><br/>Mario Benedetti, ya dejo la tierra y hoy un poema es su presencia
<br /><br />AUSENCIA DE DIOS
<br /><br />Digamos que te alejas definitivamente
<br />hacia el pozo de olvido que prefieres,
<br />pero la mejor parte de tu espacio,
<br />en realidad la única constante de tu espacio,
<br />quedará para siempre en mí, doliente,
<br />persuadida, frustrada, silenciosa,
<br />quedará en mí tu corazón inerte y sustancial,
<br />tu corazón de una promesa única
<br />en mí que estoy enteramente solo sobreviviéndote.
<br /><br />Después de ese dolor redondo y eficaz,
<br />pacientemente agrio, de invencible ternura,
<br />ya no importa que use tu insoportable ausencia
<br />ni que me atreva a preguntar si cabes
<br />como siempre en una palabra.
<br /><br />Lo cierto es que ahora ya no estás en mi noche
<br />desgarradoramente idéntica a las otras
<br />que repetí buscándote, rodeándote.
<br />Hay solamente un eco irremediable
<br />de mi voz como niño, esa que no sabía.
<br /><br />Ahora qué miedo inútil, qué vergüenza
<br />no tener oración para morder,
<br />no tener fe para clavar las uñas,
<br />no tener nada más que la noche,
<br />saber que dios se muere, se resbala,
<br />saber que dios retrocede con los brazos cerrados,
<br />con los labios cerrados, con la niebla,
<br />como un campanario atrozmente en ruinas
<br />que desandara siglos de ceniza.
<br /><br />Es tarde. Sin embargo yo daría
<br />todos los juramentos y las lluvias,
<br />las paredes con insultos y mimos,
<br />las ventanas de invierno, el mar a veces,
<br />por no tener tu corazón en mí,
<br />tu corazón inevitable y doloroso
<br />en mí que estoy enteramente solo
<br />sobreviviéndote.
]]>
		</document>
		<document id="4cebf60779f8778b28897650592e1668" url=""><![CDATA[LUCHAR CONTRA LO NEGATIVO<br/><br/>ué significa eso de pensar negativamente? Un pensamiento negativo es cualquier pensamiento de fracaso, desengaño, o problema; cualquier pensamiento de crítica, despecho, envidia, o condenación de otros, o de auto-condenación; cualquier pensamiento de enfermedad o accidente; o, en pocas palabras, cualquier clase de limitación o pensamiento pesimista. En la práctica, nunca tendrás dificultad alguna en saber si un pensamiento es positivo o negativo. Aún si tu cerebro trata de engañarte, tu corazón te susurrará la verdad.
<br /><br />Tienes que tener bien claro que lo que este plan requiere es que no abrigues cosas negativas. Lo que importa no son los pensamientos que te vienen, sino lo que decides abrigar. Muchos pensamientos negativos te vendrán en el curso del día. Algunos te vendrán de otras personas, o quizás oirás noticias desagradables. Sin embargo, estas cosas no importan en tanto que no te quedes en ellas. Logramos una perfecta analogía en el caso de un hombre que está sentado al lado de una fogata cuando un carbón encendido sale volando y le cae en la manga de la camisa, Si se sacude el carbón encendido de inmediato, sin siquiera un momento de retraso para pensar al respecto, no habrá daño alguno. Pero si deja que el carbón se quede allí aunque sea por tan sólo un momento, por la razón que sea, el daño habrá sido hecho, y será una tarea problemática la de remendar la manga. Igual ocurre con un pensamiento negativo.
<br /><br />La gente a menudo encuentra que el comenzar esta dieta pareciera alborotar toda clase de dificultades. Pareciera como si todo comenzara a ir mal al mismo tiempo. Esto podrá parecer desconcertante, pero es en realidad una buena señal. Supongamos que todo tu mundo pareciera sacudirse de las bases para arriba. Quédate impávido, déjalo que se sacuda, y cuando haya terminado de sacudirse, la imagen se habrá vuelto a armar a sí misma en algo mucho más aproximado al deseo de tu corazón.
<br /><br />Es por este motivo que todo depende de nosotros y la lucha diaria de ir enfrentando los malos pensamientos con mejores deseos , es probable que todo mejore si cada día despertamos con un deseo positivo y este ir nutriéndolo con mas fuerza durante el día. Una forma que a menudo uso es cuando todo parece ir oscureciéndose, salir a caminar y de esta forma tratar de fortalecer mis deseos mirando todo los detalles de mi caminata, por eso no declinen nunca la receta es que nuestro temple se fortalece y busque la solución y atraiga LO QUE DE VERDAD NOS MERECEMOS EL EXITO.<a href="/nachodote" class="nicknameLink">nachodote</a> <img src="http://www.pan.net/es/p/oo/8880976_14074350_29880469.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="ba2fe13667e4fbeb3230b5c62c024987" url=""><![CDATA[No estas deprimido....estas distraido<br/><br/>De Facundo Cabral
<br /><br />No estás deprimido, estás distraído, distraído de la vida que te puebla.
<br />Distraído de la vida que te rodea: delfines, bosques, mares, montañas, ríos.
<br />No caigas en lo que cayó tu hermano, que sufre por un ser humano cuando en el mundo hay 5, 600 millones.
<br /><br />Además no es tan malo vivir solo. Yo la paso bien, decidiendo a cada instante lo que quiero hacer, y gracias a la soledad me conozco; algo fundamental para vivir.
<br />No caigas en lo que cayó tu padre, que se siente viejo porque tiene 70 años, olvidando que Moisés dirigía el éxodo a los 80 y Rubinstein interpretaba como nadie Chopin a los 90. Solo por citar dos casos conocidos.
<br /><br />No estás deprimido, estás distraído, por eso crees que perdiste algo, lo que es imposible, porque todo te fue dado. No hiciste ni un solo pelo de tu cabeza por lo tanto no puedes ser dueño de nada. Además la vida no te quita cosas, te libera de cosas. Te aliviana para que vueles mas alto, para que alcances la plenitud. De la cuna a la tumba es una escuela, por eso lo que llamas problemas son lecciones.
<br /><br />No perdiste a nadie, el que murió simplemente se nos adelantó, porque para allá vamos todos. Además lo mejor de él, el amor, sigue en tu corazón.
<br />¿Quién podría decir que Jesús está muerto?
<br />No hay muerte: hay mudanza. Y del otro lado te espera gente maravillosa: Gandhi, Michelangelo, Whitman, San Agustín, la Madre Teresa, tu abuela y mi madre, que creía que la pobreza está más cerca del amor, porque el dinero nos distrae con demasiadas cosas, y nos aleja por que nos hace desconfiados.
<br />Haz sólo lo que amas y serás feliz, y el que hace lo que ama, está benditamente condenado al éxito, que llegará cuando deba llegar, porque lo que debe ser será, y llegará naturalmente.
<br /><br />No hagas nada por obligación ni por compromiso, sino por amor.
<br />Entonces habrá plenitud, y en esa plenitud todo es posible. Y sin esfuerzo porque te mueve la fuerza natural de la vida, la que me levantó cuando se cayó el avión con mi mujer y mi hija; la que me mantuvo vivo cuando los médicos me diagnosticaban 3 ó 4 meses de vida.
<br />Dios te puso un ser humano a cargo, y eres tú mismo. A ti debes hacerte libre y feliz, después podrás compartir la vida verdadera con los demás.
<br /><br />Recuerda a Jesús: &quot;Amarás al prójimo como a ti mismo&quot;. Reconcíliate contigo, ponte frente al espejo y piensa que esa criatura que estás viendo es obra de Dios; y decide ahora mismo ser feliz porque la felicidad es una adquisición.
<br />Además la felicidad no es un derecho sino un deber, porque si no eres feliz, estás amargando a todo el barrio.
<br /><br />Un solo hombre que no tuvo ni talento ni valor para vivir, mandó matar seis millones de hermanos judíos.
<br />Hay tantas cosas para gozar y nuestro paso por la tierra es tan corto, que sufrir es una pérdida de tiempo. Tenemos para gozar la nieve del invierno y las flores de la primavera, el chocolate de la Perugia, la baguette francesa, los tacos mexicanos, el vino chileno, los mares y los ríos, el fútbol de los brasileiros, Las Mil y Una Noches, la Divina Comedia, el Quijote, el Pedro Páramo, los boleros de Manzanero y las poesías de Whitman, Mahler, Mozart, Chopin, Bethoven, Caravaggio, Rembrant, Velásquez, Picasso y Tamayo entre tantas maravillas.
<br /><br />Y si tienes cáncer o sida, pueden pasar dos cosas y las dos son buenas; si te gana, te libera del cuerpo que es tan molesto: tengo hambre, tengo frío, tengo sueño, tengo ganas, tengo razón, tengo dudas... y si le ganas, serás más humilde, más agradecido, por lo tanto fácilmente feliz. Libre del tremendo peso de la culpa, la responsabilidad, y la vanidad, dispuesto a vivir cada instante profundamente como debe ser.
<br /><br />No estás deprimido, estás desocupado. Ayuda al niño que te necesita, ese niño será socio de tu hijo. Ayuda a los viejos, y los jóvenes te ayudarán cuando lo seas. Además el servicio es una felicidad segura, como gozar a la naturaleza y cuidarla para el que vendrá. Da sin medida y te darán sin medidas.
<br /><br />Ama hasta convertirte en lo amado, más aún hasta convertirte en el mismísimo amor.
<br />Y que no te confundan unos pocos homicidas y suicidas, el bien es mayoría pero no se nota porque es silencioso, una bomba hace más ruido que una caricia, pero por cada bomba que le destruya hay millones de caricias, que alimentan a la vida.
<br />ANIMO!
<br /><br />¿Cómo hacerte saber que siempre hay tiempo?
<br />Que uno tiene que buscarlo y dárselo. Que nadie establece normas, salvo la vida.
<br />Que la vida sin ciertas normas pierde formas. Que la forma no se pierde con abrirnos.
<br />Que abrirnos no es amar indiscriminadamente. Que no está prohibido amar.
<br />Que también se puede odiar. Que el odio y el amor son afectos.
<br />Que la agresión porque sí, hiere mucho. Que las heridas se cierran.
<br />Que las puertas no deben cerrarse. Que la mayor puerta es el afecto.
<br />Que los afectos, nos definen. Que definirse no es remar contra la corriente.
<br />Que no cuanto más fuerte se hace el trazo, más se dibuja.
<br />Que buscar un equilibrio no implica ser tibio. Que negar palabras, es abrir distancias.
<br />Que encontrarse es muy hermoso. Que el sexo forma parte de lo hermoso de la vida.
<br />Que la vida parte del sexo. Que el por qué de los niños, tiene su por qué.
<br />Que querer saber de alguien, no es sólo curiosidad.
<br />Que querer saber todo de todos, es curiosidad mal sana.
<br />Que nunca está demás agradecer. Que autodeterminación no es hacer las cosas solo.
<br />Que nadie quiere estar solo. Que para no estar solo hay que dar.
<br />Que para dar, debemos recibir antes. Que para que nos den también hay que saber pedir.
<br />Que saber pedir no es regalarse. Que regalarse en definitiva es no quererse.
<br />Que para que nos quieran debemos demostrar qué somos. Que para que alguien sea, hay que ayudarlo.
<br />Que ayudar es poder alentar y apoyar. Que adular no es apoyar.
<br />Que adular es tan pernicioso como dar vuelta la cara.
<br />Que las cosas cara a cara son honestas. Que nadie es honesto porque no robe.
<br />Que cuando no hay placer en las cosas no se está viviendo.
<br />Que para sentir la vida hay que olvidarse que existe la muerte.
<br />Que se puede estar muerto en vida. Que se siente con el cuerpo y la mente.
<br />Que con los oídos se escucha. Que cuesta ser sensible y no herirse.
<br />Que herirse no es desangrarse. Que para no ser heridos levantamos muros.
<br />Que sería mejor construir puentes. Que sobre ellos se van a la otra orilla y nadie vuelve.
<br />Que volver no implica retroceder. Que retroceder también puede ser avanzar.
<br />Que no por mucho avanzar se amanece más cerca del sol.
]]>
		</document>
		<document id="3af0ed1fb31544653a49dc6f7daa8e62" url=""><![CDATA[Recuerda que es lo mas importante<br/><br/>Vivir ligero y mejor no es tarea de nadie más que de uno. Pero para lograrlo debes ser constante todos los días, tener siempre en mente qué cambios son los que quieres hacer en ti para mejorar tu vida en todos los aspectos.
<br /><br />&quot;La felicidad consiste, en no hacer siempre lo que tú quieres, sino en siempre haber querido hacer lo que tú haces.&quot;
<br /><br />Por eso algunas recomendaciones:
<br /><br />1. Viaja. Haz un viaje grande e inolvidable, además pasa unos días en la playa, y también date escapadas cortas de fin de semana.
<br /><br />2. Celebra. Pasa el día de tu cumpleaños acompañada de alguien que te quiera mucho.
<br /><br />3. Muévete. Enciende tu vitalidad, evita quedarte esperando, aumenta tu intuición, acaba con tus indecisiones y temores, da pasos concretos para convertirlos en hechos reales en tu vida, desafía constantemente a tu fuerza de voluntad.
<br /><br />4. Simplifícate. Siempre corrige de inmediato tus errores. Respétate a ti mismo en todo momento. Siéntete contento y satisfecho con todo lo que has logrado.
<br /><br />5. Vive. Perdónate por todos los errores que cometiste en el pasado. Haz que tus experiencias te hagan más fuerte para todo lo que venga. Extrae en todo momento lo mejor a la vida y haz que te llenen de felicidad las vivencias que vengan.
<br /><br />6. Refleja. Encuentra tu paz mental, que es lo más valioso que tienes, y refléjala hacia todo el mundo. Vive lleno de amor y extérnalo a los demás.
<br /><br />7. Crece. Aprende meditación, que es un enorme aprendizaje y un crecimiento interior mayor, y practícala todos los días. Siéntete iluminada en todo momento por el universo y disfrútalo infinitamente.
<br /><br />8. Disfruta. La vida es muy corta, disfrútala toda, vive el momento presente y apasiónate de todo, de las personas, de los lugares, de las cosas.
<br /><br />9. Únete. Ponte en paz en tus relaciones familiares, ayuda a tu familia en lo que esté a tu alcance para que todos estén bien, con salud, amor y prosperidad. Evita los desacuerdos y sé más tolerante. Transmítele armonía a tus seres queridos y fomenta la unidad entre todos.
<br /><br />10. Sacúdete. En relación a tu pareja anterior, perdónalo, deséale lo mejor, comprende plenamente que lo que tuvieron se terminó. Deja de sentir dolor al recordarlo o de caer en la tentación de hablar con ella. Sacúdete la desesperación, la tristeza, el dolor, la nostalgia.
<br /><br />11. Olvida. Deshazte de los malos recuerdos del pasado como si fueran vejestorios, llega un momento en que por más importantes que hayan sido, hay que dejarlos ir para siempre.
<br /><br />12. Cuídate. Evita dejarte arrastrar por nuevas pasiones pasajeras que compliquen tu vida.
<br /><br />13. Ábrete. A nuevas ilusiones, a encontrar a esa persona maravillosa con quien compartir todo tu ser. Busca un mujer noble, dulce, inteligente, divertida y fiel.
<br /><br />14. Enamórate. Profundamente, vive inundado de amor y demuéstraselo en todo momento y en todo detalle. Ámala plenamente, consciente de que un gran amor es un enorme reto y conlleva un gran riesgo.
<br /><br />15. Comparte. Sé muy feliz y haz muy feliz a tu pareja, contágiala siempre de entusiasmo y siempre di “te amo” con un profundo sentimiento.
<br /><br />16. Ríe. Por todo, no importa qué tan terribles parezcan las cosas, siempre vale la pena encontrarles el lado divertido, lo importante es sacarte una sonrisa a ti mismo.
<br /><br />17. Protégete. Tú puedes lograr que se vaya la gastritis, la colitis, el acné, la migraña. Cuida mucho tu salud, también tu higiene para mantener alejada de ti cualquier infección.
<br /><br />18. Reanímate. Practica ejercicio más seguido, corre, nada, anda en bici, y mejora con empeño cualquier disciplina que hagas.
<br /><br />19. Disfruta. Come saludablemente, toma mucha agua natural, duerme ocho horas diarias, evita el estrés. Siéntete bien con tu cuerpo tal y como es.
<br /><br />20. Modérate. En lo material no necesitas demasiado para estar bien, ten lo necesario y vive en total desapego. Sólo cuida tus bienes, tu casa y tu auto, para que sigan en buenas condiciones.
<br /><br />21. Desafíate. Mejora cada día en tu trabajo, agradécete mucho el seguir teniéndolo. Procura que la relación con tus superiores sea siempre de cordialidad. Crea nuevas relaciones laborales que puedan ayudar a tu crecimiento.
<br /><br />22. Despéjate. Búscate una actividad que disfrutes mucho. Siempre es importante tener algo que te guste más que tu trabajo y por lo que esperes ansioso las tardes y los fines de semana.
<br /><br />23. Serénate. Sé fuerte y no regales tu valiosa energía a personas que no valen la pena. Detecta muy a tiempo a seres negativos o conflictivos y aléjate de ellos.
<br /><br />24. Confórtate. Sigue manteniendo una buena relación con todas las personas que te aprecian bien y haz nuevas amistades con quienes compartir muy gratos e inolvidables momentos.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>