<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="5451689e6dd87300bc5f338e27db6301" url=""><![CDATA[ADICTA<br/><br/>Adicta a tu sexo...
<br /><br />No se que escondes entre tus piernas
<br />Ni que me hace adicta a ti
<br />lujuria liquida es lo que sale de tu adentro
<br />y yo cual pecadora la quiero probar 
<br /><br />Serán tus ojos oscuros nublados de deseo
<br />O será tu nombre que me niego a nombrar
<br />Será acaso tu piel reluciente
<br />o tu olor que asalta mis sentidos 
<br /><br />Embriagada entera del sabor de tu pene
<br />Las horas no pasan yo perdida en ti
<br />si son tus gemidos los que inundan nuestra
<br />habitación dulce melodía ellos son para mi.
<br /><br />Piérdete conmigo mi precioso hombre
<br />borra los esquemas de la realidad
<br />dame de probar de la ambrosía pura
<br />que sale de ti como un manantial
<br /><br />Tu pelo que me envuelve,
<br />tu piel que me acaricia
<br />¿qué me has hecho tú, para desearte así?
<br /><br />Soy adicta a todo lo que a ti concierne:
<br />a tus pasos fuertes, tu mirada sabia,
<br />a la seda de tu piel,
<br />a la dureza de tu pene,
<br />a la humedad de tu semen
<br /><br />A los restos de tu café en las mañanas,
<br />a la tibia cercanía de tu cuerpo,
<br />a tus conversaciones inteligentes
<br />y a tus enloquecedores comentarios estúpidos,
<br /><br />A tu forma tibia de seducirme
<br />y a lo adicta que me has vuelto a ti
<br />como una droga potente y mortífera
<br />de la cual no puedo prescindir.
]]>
		</document>
		<document id="d2a82ac19abc065d8c654c4d3c65a01d" url=""><![CDATA[SIN ABRIR LOS OJOS<br/><br/>Sin abrir los ojos,
<br /><br />Percibo el inconfundible aroma
<br />De tu humedad.
<br />Tu respiración acompasada
<br />Dice que duermes
<br />Pero tu silueta desnuda, 
<br />Brillante de sudor y semen,
<br />Es señal de que el sueño
<br />No es sino una pausa 
<br />En el proceso de tu infinito deseo.
<br />Abro los ojos y veo tu espalda,
<br />Muro de piel blanca,
<br />Mapa de lunares y contornos,
<br />En los que me pierdo 
<br />Como capitán errante de 
<br />Navío de una sola verga.
<br />Así, yo despierto y tú dormido
<br />Puedo admirarte sin que tu mirada
<br />Me subyugue irremediablemente.
<br />Puedo seguir el contorno de tu cuerpo
<br />Y alimentar el morbo de observar
<br />Tus nalgas exánimes.
<br />Puedo acercar mi cara a tu pelo
<br />Y enredar a él mi alma
<br />Sin miedo al martirio del deseo.
<br />Pero sé que mi límite es tu cuerpo,
<br />Que no puedo existir sin tocarte.
<br />En un acto extremo de masoquismo 
<br />extiendo mi mano
<br />Y acaricio tus muslos
<br />Y recorro tus piernas,
<br />Regreso a tus nalgas,
<br />Me deslizo por tu espalda,
<br />Enmaraño tu pelo,
<br />Aprieto tus nalgas….
<br />Me pierdo….
<br />Me pierdo irremediablemente porque abres tus ojos
<br />Y al abrirlos soy una esclava.
<br />Ahora ya no sostengo el timón,
<br />Tu sonrisa da la orden y elevo ancla
<br />Y despliego velas 
<br />Y la única verga se sostiene mirando al cielo.
<br />Mi boca es una inmensa ola que la devora.
<br />Mis manos son secuestradas por tu mandato.
<br />Aprietan, exprimen, horadan.
<br />Tus dedos penetran mi sexo,
<br />Frotan mi pequeño miembro,
<br />Azotan mis nalgas.
<br />Pellizcan pezones.
<br />Mi lengua es tuya:
<br />Bebe, chupa, succiona, lame.
<br />Tu cuerpo es una tormenta y yo estoy a la deriva.
<br />Trato de seguirte….
<br />Me pierdo entre gritos y gemidos.
<br />Me pierdo cuando crees que te poseo, 
<br />Porque tú eres un Dios.
]]>
		</document>
		<document id="3baaa582920b9484eab7b1af7cc7929a" url=""><![CDATA[HOY QUIERO HACERTE EL AMOR...<br/><br/>Hoy Quiero Hacerte el Amor…
<br /><br />Si amor hoy quiero 
<br />hacerte el amor 
<br />comerte el más grande de mis pecados, 
<br />entregarme a ti como tanto lo he soñado, 
<br />y recibir de ti tu amor tan esperado. 
<br /><br />Hoy quiero hacerte el amor, 
<br />estoy ardiendo de emoción, 
<br />hoy deseo que nuestros cuerpos sean uno, 
<br />que se sientan y se unan en el vaivén 
<br />de nuestra pasión. 
<br /><br />Hoy te necesito a ti, 
<br />que impregnes mis sábanas con tu fragancia, 
<br />que envuelvas mi piel con tus tiernas caricias, 
<br />que cubras mi boca, con tus labios de miel. 
<br /><br />Ven amor, tómame entre tus brazos 
<br />y déjame beber de ti toda tu esencia de hombre. 
<br />Siente mis latidos que pronuncian tu nombre, 
<br />quémate en esta pasión desmedida 
<br />que me conduce a tu alma, 
<br />quiero llenar tu piel de mi fragancia de mujer, 
<br />recorrer tu geografía, y tatuar en ella todos mis besos. 
<br /><br />Hoy quiero hacerte el amor, 
<br />como nunca antes lo he hecho, 
<br />colmar tus emociones, tus deseos, tu pasión. 
<br />Fundir mi alma a la tuya, 
<br />sellar tu corazón con el mío, 
<br />sentir un solo latido 
<br />hacer el amor contigo, 
<br />y el cielo poder tocar. 
<br /><br />Hoy desesperadamente, quiero hacerte el amor!
]]>
		</document>
		<document id="f940a8da25bb1db049e652b6626b9ad" url=""><![CDATA[NO LO OLVIDES...<br/><br/>No lo olvides...
<br /><br />Hoy no puedo escribirte mis deseos
<br />serian demasiado sinceros,
<br />demasiado carnales
<br />demasiado necesarios.
<br /><br />Y prefiero silenciar mis sueños
<br />soñar entre bastidores
<br />con tu pecho
<br />con tus muslos
<br />y tus besos.
<br /><br />Soñar despierta mientras camino
<br />perdida entre las calles
<br />en una vigilia de sexo.
<br /><br />Pero...no lo olvides,
<br />te deseo.
]]>
		</document>
		<document id="b3581f09e8f851fdd328bb475f0f7e85" url=""><![CDATA[TE DESEO...<br/><br/>Te deseo...
<br /><br />Hoy mi cuerpo siente tu ausencia, como añoro tus caricias, tus besos.
<br /><br />Con los ojos cerrados, veo tus ojos recorriendo mi cuerpo.
<br /><br />Deseo sentirte, necesito sentirte de nuevo.
<br /><br />Tus fuertes manos acariciando las puntas de mis pechos, que siempre añoraban alimentar tu sed de deseo... Tus labios acariciando los finos pliegues de mi vientre y dibujando todos los caminos posibles al centro de tu mayor placer... Tu piel caliente rozándola mía, calentándola más y más...
<br /><br />Sentir como penetras lentamente mi ser y te fundes junto a mi en uno sólo y como juegas a divertirte, mientras ves mi cara llena de placer.
<br /><br />Sueño contigo, con tus manos...
<br /><br />Sueño con tener tu miembro ardiente entre mis labios, saciando mi sed una y otra vez, mientras tus fluidos bañan mi rostro.
<br /><br />Te deseo cuando me haces tu mujer, cuando me cabalgas como yegua sin dueño y dejas tu marca de fuego en toda mi piel.
<br /><br />Deseo sentir mi vientre lleno de ti...
<br /><br />Te deseo...
]]>
		</document>
		<document id="7fc0460725b5c91d0277120affdc5e32" url=""><![CDATA[Desnudo...<br/><br/>Desnudo...
<br /><br />Amo tu desnudez
<br />porque desnudo me bebes con los poros,
<br />como hace el agua cuando entre sus paredes me sumerjo.
<br /><br />Tu desnudez derriba con su calor los límites,
<br />me abre todas las puertas para que te adivine,
<br />me toma de la mano como un niño perdido
<br />que en ti dejara quietas su edad y sus preguntas.
<br /><br />Tu piel dulce y salobre que respiro y que sorbo
<br />pasa a ser mi universo, el credo que me nutre;
<br />la aromática lámpara que alzo estando ciega
<br />cuando junto a las sombras los deseos me ladran.
<br /><br />Cuando te me desnudas con los ojos cerrados
<br />cabes en una copa vecina de mi lengua,
<br />cabes entre mis manos como el pan necesario,
<br />cabes bajo mi cuerpo más cabal que su sombra.
<br /><br />El día en que te mueras te enterraré desnudo
<br />para que limpio sea tu reparto en la tierra,
<br />para poder besarte la piel en los caminos,
<br />trenzarte en cada río los cabellos dispersos.
<br /><br />El día en que te mueras te enterraré desnudo,
<br />como cuando naciste de nuevo entre mis piernas.
]]>
		</document>
		<document id="548d0d304f20259a38a1ff55866bbb9f" url=""><![CDATA[Beso 2<br/><br/>Beso 2
<br /><br />¿Cómo puede caber tanta ternura
<br />en el cuenco de un beso? ¿Cómo puede
<br />crecernos el amor sin que se enrede
<br />en las sienes, la piel y la cintura?
<br /><br />¿Cómo puede empapar nuestra estructura
<br />tanto el amor, que allí el amor se quede?
<br />¿Cómo puede llenarnos? ¿Qué sucede,
<br />que nos colma su fuerza y su textura?
<br /><br />¿Puede haber tanto amor? No lo sabía.
<br />Solo sé que te quiero y nos besamos.
<br />Lo demás…¿Y que importa lo demás? 
<br />Solo sé que besándote estaría
<br />cada instante del tiempo que vivamos
<br />y todavía, amor, mucho más.
]]>
		</document>
		<document id="75b1b38539a3c23520f35342674db58d" url=""><![CDATA[EXPLOSION DE PLACER<br/><br/>EXPLOSION DE PLACER
<br /><br />Fue algo salvaje,
<br />espontáneo, repentino,
<br />una explosión de placer,
<br />liberación de deseos contenidos,
<br />de sentimientos reprimidos.
<br />Una explosión apasionada,
<br />sublime, acalorada,
<br />por los dos tan deseada.
<br />Sentir el calor de tus labios,
<br />sentir nuestros cuerpos temblar,
<br />sentir la piel ardiente,
<br />obnubila la mente
<br />transportándonos a un mundo
<br />de placeres permanentes.
<br />Fue hermoso estar desnudos
<br />uno en brazos del otro,
<br />sintiendo el corazón alocado,
<br />la respiración jadeante,
<br />solo deseando con locura
<br />para siempre poder amarnos
]]>
		</document>
		<document id="d5670dd0b4f131d20a4265164f28dd5a" url=""><![CDATA[Sueño…<br/><br/>Sueño…
<br /><br />Sueño con que tus manos me desnuden, aunque sigo desnuda de tus manos.
<br />Sueño con que tus dedos andariegos recorren los paisajes de mi cuerpo
<br />y susurran te quieros mentirosos que sueño que me creo.
<br /><br />Sueño con que descorres cremalleras, con que robas botones que me encierran
<br />en la cárcel decente y aburrida de las buenas maneras.
<br /><br />Sueño con que me llevas de la mano al lugar donde el aire es puro fuego
<br />y no hay mar, ni caminos, ni montañas, solo tu sexo erguido 
<br />y el mío tembloroso e impaciente por recibirlo en sueños.
<br /><br />Sueño que hay en tus ojos terremotos y que el viento me sopla entre tus dedos,
<br />y que se rompe el mundo en mil pedazos cuando besas mis pechos.
<br /><br />Por soñar, hasta sueño que me quieres y que vivo en tus sesos,
<br />y que nuestras dos bocas son pecera 
<br />del solo pez de amor tierno y caliente que forman y conforman nuestras lenguas.
<br /><br />Sueño con que no es sueño lo que sueño.
<br /><br />Sueño que no hay más sol que el de tu vientre, que hilvana de latidos mis entrañas
<br />y clava, en mi entrepierna estremecida, banderillas de fuego.
<br /><br />Sueño con que un rumor de temporales me está asolando el cuerpo,
<br />con que tu lengua marca territorio en la tierra redonda de mis pechos,
<br />y tu mano es serpiente electrizante en la redes complejas de mis nervios.
<br /><br />Sueño con que me flotas y te floto, ingrávida, si siento en mí tu peso.
<br /><br />La noche es hoy más noche. 
<br /><br />Si soñaras lo mismo que yo sueño…
<br />Tengo el mar preparado entre los muslos.
<br />Y te espero.
]]>
		</document>
		<document id="f1305eb94d6d3784471c0eb1be005bd6" url=""><![CDATA[Hoy No<br/><br/>Hoy no estoy en tu cama, pero vivo en tu sueño
<br /><br />No respiro a tu lado, pero tienes mi aliento,
<br /><br />Hoy no estoy en tus noches, pero soy tu deseo.-
<br /><br />Hoy no escalo tu espalda, ni desciendo tu cuello,
<br /><br />No navego en tu pecho, ni me anclo en tu puerto
<br /><br />Ya no sacio en tu cuerpo, mis insomnes empeños
<br /><br />Hoy no llenan mis manos, tus andares morenos.-
<br /><br />Sin embargo te apuesto…
<br /><br />Que andaré los caminos, surcare los senderos,
<br /><br />Que ha trazado en tu espalda, la huella de mis dedos,
<br /><br />y arderá en nuestras bocas el néctar del deseo, 
<br /><br />y sudaran los cuerpos el amor satisfecho,
<br /><br />y urdiré con mis besos tu pasión y mis anhelos,
<br /><br />porque a más de mis ansias, de mi ardor y mi celo
<br /><br />porque a más de todo eso, yo a ti, amor…
<br /><br />te quiero
]]>
		</document>
		<document id="4f2a337b8387e31d2c481d634e35e0e1" url=""><![CDATA[Cuéntame<br/><br/>Cuéntame
<br /><br />A donde van tus manos, otrora golondrinas, anunciando veranos en mis pechos, en tan largas noches de invierno y soledad?
<br /><br />En que oídos tu voz susurra en silencio, poemas de lujuria y anhelos desbocados, cuando los sueños te atormentan con lenguas de fuego tempestuosos?
<br /><br />En que bocas buscas calmar el hambre de pasiones ardientes, ahogando gemidos de animal en celo, cuando el instinto se apodera de tu cuerpo?
<br /><br />En que manos enciendes el conjuro de tus deseos, al vaivén de las llamas enardecidas que azotan tu falo de guerrero airoso?
<br /><br />En que enmohecidos espejos rescatas alguna señal de mi reflejo, amándote con la misma ternura y fuego de un volcán en erupción en madrugadas de sudor y sexo?
<br /><br />En que cavernas exploras buscando el sabor de mis entrañas, cuando tu lengua se resiste al amargo placer del último café?
<br /><br />En que carnes inmolas la lanza de tus demandas, intentando proclamarte señor de profanos dominios, robando quietudes y serenidades?
<br /><br />Que remotas fogatas apagas con diluvios de éxtasis y esperma, escurridas en impetuosas embestidas de estaca acoplada y bravía?
<br /><br />En que quimeras irrumpes, atizando avernos que dormitan en el bajo vientre, provocando mareas de flujos volcánicos?
<br /><br />En que labios descubres la pasión que despierta la imagen de tu pene enhiesto, al escuchar el grito profundo y gutural del último orgasmo?
<br /><br />Con que dedos enervas la locura ardiente, en el denso continente de piernas abiertas y espasmos bajo la piel?
<br /><br />En quien inventas caricias, que van desde el surco hasta el monte, donde Venus se desangra al morir en la pira de tu lujuria?
<br /><br />En que fontanas vuelcas el fruto seminal de tus pudores, al momento de entregarte al sortilegio de una boca ansiosa por calmar la sed de la carne.
<br /><br />Que atormentadas nalgas de cerrados muslos, laceras en el embate de la feroz bestia indómita que encierran tus vísceras?
<br /><br />Bajo que pieles sientes correr la sangre, cuando cada dedo en un surco, hace temblar las piernas en busca del éxtasis sagrado?
<br /><br />En que caliente cuerpo recorriendo en círculos crecientes, alrededor del núcleo, buscas agrandar la dermis, buscando el frenesí que te eleve?
<br /><br />Quien es la que logra encender la antorcha, con que la excitas por fuera para incendiarla por dentro, en violentas convulsiones mas allá de los sentidos?
<br /><br />Como es la que se entrega, vulnerable e impúdica, cuando la daga orada lo prieto del oscuro morbo de tu mente, y se envilece en gritos de dolor y desenfreno?
<br /><br />Cuéntame…
<br /><br />Quien exalta tu vida como sólo yo lo hago?
]]>
		</document>
		<document id="df7065280b5792388841943082f228a3" url=""><![CDATA[Anhelos<br/><br/>Extraño,
<br /><br />El enredo instintivo de tu cuerpo y el mío,
<br /><br />Y la ardiente humedad en pleno desatino;
<br /><br />La cadencia alocada, de un dúo de latidos,
<br /><br />Y el aroma picante del deseo encendido.-
<br /><br />Añoro,
<br /><br />Los puñados de carne, las miradas perdidas, 
<br /><br />Nuestra falta de aire al llegar a la cima,
<br /><br />Y las pieles salobres, y la ruda energía,
<br /><br />La explosión y la muerte que nos llena de visa.-
<br /><br />Quisiera,
<br /><br />Devolverte las ganas y azuzar el deseo,
<br /><br />Entregarte mis ansias,… recuperar el fuego,
<br /><br />Susurrar &amp;quot;las&amp;quot; palabras y prometerte el cielo,
<br /><br />Entregarte mis sueños sin temor ni recelo.-
<br /><br />Deseo,
<br /><br />Que ensayemos rituales, sean nuevos o viejos;
<br /><br />Que olvidemos las dudas y el sabor del ajenjo;
<br /><br />Que volvamos ahora a encontrar la alegría,
<br /><br />De explorar la sinergia de tu esencia y la mía.
]]>
		</document>
		<document id="cc023c13cddf39556b85f2dbfc5bd954" url=""><![CDATA[No<br/><br/>No
<br /><br />No respires en mi cuello,
<br /><br />Si no quieres que te prive del resuello;
<br /><br />No suspires en mis oídos,
<br /><br />Si no quieres despertarme los sentidos;
<br /><br />No traces los caminos de mi cuerpo,
<br /><br />Si no esperas persistir en mi recuerdo;
<br /><br />No traspases el meridiano de mi ombligo,
<br /><br />Si no te atreves a decir tomo y obligo;
<br /><br />No susurres promesas inocentes,
<br /><br />Nunca ha sido necesario las inventes;
<br /><br />No acaricies sensualmente mi cintura,
<br /><br />Si no esperas que yo este a la altura;
<br /><br />No embotes mis sentidos con tu aroma,
<br /><br />Si no apuestas a que esto no sea broma;
<br /><br />No alteres mis latidos con tus besos,
<br /><br />Si no buscas acceder a mis excesos;
<br /><br />No embrujes con palabras a mi mente,
<br /><br />Si no añoras que te adore eternamente.
]]>
		</document>
		<document id="c6ecbbfdd724ec49d7463e8dc1b9ce95" url=""><![CDATA[Ganas<br/><br/>Tengo ganas de tus ganas con mis ganas, 
<br /><br />Y de tu boca desandando los senderos de mi espalda;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del jadeo de tu aliento en mi almohada;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del deseo despertando la añoranza;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del murmullo de un gemido en las gargantas;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del aroma de tu cuerpo que me embriaga;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del sabor del deseo que se inflama;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del rubor de los cuerpos excitados;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del anclaje de tu deseo en mis entrañas;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del jadeo en el valle de mi pecho;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del abismo en el arco de tu espalda;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y del respiro suspendido en la batalla;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas, 
<br /><br />Y de tu aire acalorándome la cara;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y de tus yemas amaneciéndome la piel;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas, 
<br /><br />Y de la calma que sucede al estallido;
<br /><br />Tengo ganas de tus ganas con mis ganas,
<br /><br />Y con tus ganas y mis ganas hacer un nido.
]]>
		</document>
		<document id="34d4339c6d315484e419d99da91c0d7" url=""><![CDATA[Hoy quiero<br/><br/>Hoy quiero sentir que me destroces por dentro,
<br /><br />quiero sentir hasta más no poder un fuego ardiente
<br /><br />que me corroa las entrañas
<br /><br />dejándome exhausta de placer y lujuria
<br /><br />...Quiero que me tomes con tu deseo monstruoso
<br /><br />y me claves tu daga de hierro en mi profundo ardor
<br /><br />...Ardo en llamas este día...
<br /><br />Necesito que me cojan como nadie me ha cogido
<br /><br />...Necesito tu daga que me haga desvanecer de placer
<br /><br />...Quiero sufrir la ansiedad de querer llegar a mi orgasmo
<br /><br />y que me lo prives con una estocada
<br /><br />punzante de tus dedos en mi...
<br /><br />Quiero que me destroces el alma de tanto sentir... 
<br /><br />Mi animal ardiente...hazme sentir esa mezcla de placer
<br /><br />y dolor que tanto me gusta,
<br /><br />perforando mis agujeros con tu cuerpo...
<br /><br />Hazme que suplique...
<br /><br />Hazme que te ruegue...
<br /><br />Hazme gritar este día que mi cuerpo vive y siente...
<br /><br />pero sólo gracias a ti...
<br /><br />Hoy seré la esclava de tu monstruosidad varonil
<br /><br />hasta sucumbir en el suelo bebiendo de tu elixir,
<br /><br />que por piedad me lanzas hasta mi boca...
<br /><br />Hoy quiero...
]]>
		</document>
		<document id="6e96125a8d4cd151889d8484bc8538fb" url=""><![CDATA[Soy culpable<br/><br/>Lo soy...lo soy completamente
<br /><br />una amante salvaje que se deja poseer
<br /><br />por el deseo constante de ese olor a hombre sucio...
<br /><br />Aberrante para algunos...quizá para todos...
<br /><br />pero ese grotesco sabor de boca y alcohol 
<br /><br />me tomó como nunca me habían tomado...
<br /><br />Suaves labios recorrían sin parar mi cuerpo
<br /><br />que decía no en su silencio,
<br /><br />ese silencio que era callado completamente
<br /><br />por esta odiosa calentura que me estaba carcomiendo...
<br /><br />No podía luchar y si que quería arrancar...
<br /><br />mis ojos suplicaban al cielo en vano,
<br /><br />mi boca delataba esa pasión desbordada
<br /><br />que me entregaba a este macho ardiendo...
<br /><br />Era un cuadro totalmente surrealista,
<br /><br />donde esa boca a centímetros de mi rostro
<br /><br />parecía observarme sin tener un ojo preciso. 
<br /><br />Mis sueños angustiosos y monstruosos, 
<br /><br />nunca tuvieron un protagonista como aquél.
<br /><br />Su boca parecía ahora susurrarme cosas,
<br /><br />en una posición encontrada a la mía.
<br /><br />Esos pulposos labios parecían atrapar mi sed,
<br /><br />batiéndome entre la repulsión y el anhelo,
<br /><br />en impulsos febriles angustiosos...
<br /><br />Me uní a ese beso intenso y caliente,
<br /><br />mi saliva mezclada con la suya viscosa
<br /><br />y yo buscando con mi lengua la del él...
<br /><br />Mi piel sólo clamaba gritando
<br /><br />que me rompiera el alma de un golpe,
<br /><br />que me poseyera totalmente 
<br /><br />y me hiciera cabalgarlo hasta decaer...
<br /><br />Mi cuerpo anhelaba toda su carne sudorosa,
<br /><br />mi boca atrapaba su gruesa lengua babosa
<br /><br />y el remolino de sus manos atrapaban mis poros
<br /><br />adivinando el camino hacia mi explosión...
<br /><br />Soy culpable...si que lo soy
<br /><br />y lo ratifico sin avergonzarme ante nadie...
<br /><br />De sentir soy culpable,
<br /><br />de vivir la pasión soy culpable...
<br /><br />Pero de arrepentirme al placer...
<br /><br />nunca!... aunque no lo puedan entender...
<br /><br />Soy culpable de amarte.
]]>
		</document>
		<document id="936a9d8e750a45de0c4c3a7e342aece8" url=""><![CDATA[Deseo de ti...<br/><br/>Quiero sentir tu aliento caliente 
<br />En la cúspide de mis pechos, 
<br />Atrapar con mis cumbres el calor de tu lengua 
<br />Áspera y traviesa 
<br />que lame y lame hasta que duele… 
<br /><br />Necesito que tus uñas 
<br />hagan caminos en mi espalda, 
<br />sentir que estoy viva 
<br />con esa mezcla de placer 
<br />y dolor que atraviesa mis sentidos… 
<br /><br />Quiero beber el zumo de tu piel 
<br />que gotea en la mía ardiendo, 
<br />que quemes con tu sexo el mío 
<br />entrando sin compasión, 
<br />perforando y desgarrando 
<br />mi deseo que grita dentro de mi 
<br />y que sólo se mitiga 
<br />con el dulce sabor de tu agonía… 
<br /><br />Entiérrame tu hombría, 
<br />aprieta tu carne bien adentro, 
<br />destroza mi pudor con tu daga hirviendo 
<br />y sólo apiádate de mi 
<br />cuando sientas que muerdo tu boca 
<br />para no gritar…
]]>
		</document>
		<document id="eaded7c6d6afc4a4680e1f088e85c008" url=""><![CDATA[DORMIDA<br/><br/>Dormida...
<br /><br />Hoy dormida sobre los espejos,
<br />he soñado que abrazaba tu cuerpo
<br />y le hacia el amor a tu alma.
<br /><br />Hoy en el fondo de mi ser,
<br />He visto tu imagen desnuda 
<br />Mientras yo la acariciaba.
<br /><br />Hoy bajo la luz de la luna
<br />He hecho el amor contigo 
<br />Aunque faltaba tu cuerpo.
<br /><br />Hoy, esta noche, te he amado
<br />Y he sabido que no era sueño
<br />Pues cuando he despertado
<br />Mi piel continuaba ardiendo.
]]>
		</document>
		<document id="85b0c4bba724f0d048fcbf2b9cd50fc4" url=""><![CDATA[SI Y SÓLO SI...<br/><br/>Si, y sólo si…
<br /><br />Si hoy amanece más tarde, quédate a mi lado y besa mis labios abandonados.
<br /><br />Si hoy olvidas mi nombre, recuerda nuestras pasiones encendidas en hogueras de amor y volverás a estremecerte.
<br /><br />Si hoy no sabes quien eres, invoca mi nombre en tu teléfono y con mis dulces palabras te llenaré de paz.
<br /><br />Si hoy has perdido un segundo de tu tiempo, tomate una hora para reflexionar de las caricias que has recibido y deja que tu imaginación te haga gozar de los suaves toques que tu propias manos te dan.
<br /><br />Si hoy no sabes cómo afrontar tu día, mírate al espejo y hazte el amor con la mirada.
<br /><br />Si hoy quieres compañía, no hace más falta que pensar en quien amas y que estará ahí contigo cuando lo necesites.
<br /><br />Si hoy piensas que todo es igual que ayer, recuerda tu última noche de lujuria y verás que es diferente.
<br /><br />Si hoy piensas abandonarme, mejor humedece tus labios y únelos a los míos.
<br /><br />Si hoy anochece más temprano, acuéstame en tu lecho, besa mi mejilla, y márchate 
<br /><br />SI, Y SÓLO SI vas al tocador y regresas a hacerme el amor hasta que amanezca…
]]>
		</document>
		<document id="3192d3414efca8e5de7d644c332e3cf7" url=""><![CDATA[CUANDO...<br/><br/>CUANDO...
<br /><br />Cuando vuelva a pasar a tu lado,
<br />querré que sea tan cerca
<br />que casi te roce,
<br />que sea tan cerca
<br />que sienta el perfume de tu piel dorada,
<br />no el de fragancias enfrascadas,
<br />el perfume de tu piel,
<br />el que quedara impregnado
<br />si yo jugara en tu espalda
<br />a los cien besos del amor.
<br /><br />Cuando vuelva a pasar a tu lado,
<br />querré que ese instante
<br />se detenga en el tiempo,
<br />que ese instante
<br />perdure en mi ser,
<br />saberme cubierta de glorias eternas:
<br />del susurro de tu voz, del roce de tus manos,
<br />de tus besos empapados de brisas matutinas,
<br />de tu ardiente sexo candoroso entre mis labios,
<br />¡ah..., si yo pudiera eternizar el momento!,
<br />lo haría con un encanto suave...
<br />como los pétalos frágiles del jazmín,
<br />como el vuelo rasante de la gaviota sobre el mar,
<br />como la suavidad de tu piel, deslizándose en mis manos...
]]>
		</document>
		<document id="35558c3120635a1cc42a5ce760ab96b" url=""><![CDATA[ÉSTA NOCHE...<br/><br/>Ésta noche...
<br /><br />Esta noche te soñaré entre mis sábanas
<br />sueños húmedos donde se bañan mis soledades
<br />sueños mecidos entre suspiros
<br />al ritmo lento de tus ternuras.
<br /><br />Soñaré ser tu almohada
<br />donde reposa tu cabeza,
<br />soñaré ser tu colchón
<br />donde reposa tu cuerpo
<br />y soñaré ser tu cuna
<br />donde se mecen tus deseos.
<br /><br />Y soñaré que me haces tuya
<br />que penetras en mi
<br />resbalando entre las mucosas
<br />de la caverna donde escondo mi tesoro,
<br />navega hasta el infinito fondo
<br />donde se encrespan los espasmos
<br />y a coro cantaremos
<br />entre gemidos y suspiros
<br />los gozos que el uno al otro
<br />nos regalamos.
]]>
		</document>
		<document id="741b044a8fcf23c60481eeb0c3867f5c" url=""><![CDATA[NUESTRA PRIMERA ENTREGA...<br/><br/>Nuestra primera entrega...
<br /><br />Llegaste a mí regalándome una rosa
<br />y un beso profundo en mi boca,
<br />recreándote en ella hasta volverme loca
<br />estallando el volcán con la pasión más melosa..
<br /><br />Lograste despertar en mí lozanía,
<br />que sin tí no podría haber alcanzado,
<br />lograste conquistar lo conquistado,
<br />tu desbordante pasión se unió a mi fantasía.
<br /><br />Suavemente se escuchaban los gemidos,
<br />el aire fresco erizaba mis pulmones,
<br />¡que abandono en mí! ¡qué sensaciones!
<br />mi piel al tacto con tu piel los dos unidos.
<br /><br />Me abrazó un ligero escalofrío,
<br />entre caricia y caricia fue una tierna delicia,
<br />nuestras bocas sedientas se saciaban sin malicia.
<br />un derroche de Amor tu cuerpo y el mío.
<br /><br />Así alcanzaste a poseerme en cuerpo y alma,
<br />entregándome a ti sin tabúes ni quimeras.
<br />Ahora vivo anhelando traspasar todas las fronteras,
<br />y fundirnos de nuevo para hallar en mí la calma.
]]>
		</document>
		<document id="360f912d40a6f4598a9d46922e2a46a8" url=""><![CDATA[QUISIERA QUEDARME...<br/><br/>QUISIERA QUEDARME
<br /><br />Quisiera quedarme
<br />con parte de tu cuerpo,
<br />sólo con aquello que me gusta
<br />para sentir que aún estás presente. 
<br />Quisiera quedarme con tus manos
<br />para que me acaricien
<br />Quisiera quedarme con tus labios para que me besen
<br />quisiera quedarme con tus brazos
<br />para que me abracen
<br />Quisiera quedarme con tus ojos
<br />para que me miren.... quisiera quedarme con tu mente
<br />para que me piense
<br />Quisiera quedarme con tu voz
<br />para que me hable.
<br />Pero sobre todo
<br />Quisiera quedarme con tu corazón
<br />para que me ame.
<br />Como verás no quiero mucho,
<br />sólo quiero algo de ti...
<br />para no extrañarte.
]]>
		</document>
		<document id="ad31c17a0c8f3818d39127c2b9d9fcdb" url=""><![CDATA[TÓMAME...<br/><br/>Tómame
<br /><br />No me vengas con historias,
<br />¿no ves que me tiemblan las manos?
<br />¿no notas mi respiración acelerada en tu cuello?
<br />¿no sientes mi humedad en tu rodilla?
<br />¿no intuyes mis movimientos en tu cadera?
<br /><br />Si es cierto que me deseas, bésame,
<br />no dejes que mis labios inflamen el aire que nos rodea.
<br /><br />Si de verdad tu tentación es enorme, tómame,
<br />no dejes que mi ansia consuma mi piel y embriague mis sentidos.
<br />tómame,
<br />sin parar un solo momento,
<br />sin dejarme respirar,
<br />sin darme tiempo a pensar.
<br />tómame,
<br />te lo suplico,
<br />te lo ordeno,
<br />te lo imploro.
<br />Tómame.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>