<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="c28b1db4b284b6dd66ab6063449c5636" url=""><![CDATA[chidpo<br/><br/>solamete aki relajandome un poko d ela vida q la vida sigua y q la pachanga tasmbien 
<br /><br />saluidops   a todos los amigos y amigas q estan en kontacto jaja
]]>
		</document>
		<document id="933bfa86d9d601a365be2d09ca99e251" url=""><![CDATA[plan de ayala<br/><br/>El Plan de Ayala fue una proclama política, promulgada por el jefe revolucionario mexicano Emiliano Zapata, dentro de la Revolución mexicana el 28 de noviembre de 1911, en el que desconoció al gobierno del presidente Francisco I. Madero, a quien acusó de traicionar las causas campesinas. Aunque en el Plan de San Luis Potosi se considero solo la revisón de los juicios sobre la tenencia de la tierra durante el porfiriato.
<br /><br />En dicho plan, los zapatistas llamaban a las armas para restituir la propiedad de las tierras a los campesinos, pues se sostenía que las tierras habían sido arrebatadas al pueblo por caciques, hacendados y terratenientes, y deberían ser devueltas a sus dueños originarios. Por ello el Plan sostiene que los campesinos deben presentar sus títulos de propiedad, los cuales en su mayoría eran de tipo comunal y se originaban en el virreinato, estos títulos habían sido declarados sin valor bajo las condiciones de la Ley Lerdo, que formaba parte de las Leyes de Reforma, por lo que había sido fácil legalmente hablando el despojo de tierras que los comuneros no trabajaban.
<br /><br />El revolucionario del norte, Pascual Orozco, también se adhirió al plan de Ayala en febrero de 1912, Madero encargó a Victoriano Huerta enfrentar a las tropas de Orozco, quien fue derrotado, aunque en realidad, Orozco nunca tomó en cuenta el plan zapatista en su programa político, ya que sus objetivos eran contrarios a los de Zapata.
<br /><br />Cuando Victoriano Huerta asumió el poder ejecutivo gracias a un golpe de estado y asesinando a Madero en 1913, Orozco se unió al usurpador y Zapata, indignado por la conducta de Orozco, hizo reformas al plan de Ayala, en las cuales ahora desconocía a Huerta como presidente y declaraba a Orozco traidor a la Revolución (de hecho, Zapata fusiló al padre de Orozco, al mismo tiempo que rechazó la propuesta que le hacía Orozco cuando trataron de convencer al caudillo del sur de que se uniera a Huerta), tomando el mando de las tropas adheridas a dicho plan Emiliano Zapata, quien declaró que no descansaría hasta que ambos traidores fueran derrotados y que los ideales del plan de Ayala se hicieran realidad
]]>
		</document>
		<document id="191e4cc346c875144e59dc87297bc43e" url=""><![CDATA[articulos del plan de ayala<br/><br/> El Plan Ayala de 1911 de Emiliano Zapata
<br />Plan libertador de los hijos del Estado de Morelos, afiliados al Ejército Insurgente que defiende el cumplimiento del Plan de San Luis, con las reformas que ha creído conveniente aumentar en beneficio de la Patria Mexicana.
<br /><br />Los que subscribimos, constituidos en Junta Revolucionaria para sostener y llevar a cabo las promesas que hizo la Revolución de 20 de noviembre de 1910, próximo pasado, declaramos solemnemente ante la faz del mundo civilizado que nos juzga y ante la Nación a que pertenecemos y amamos, los propósitos que hemos formulado para acabar con la tiranía que nos oprime y redimir a la Patria de las dictaduras que se nos imponen las cuales quedan determinadas en el siguiente Plan:
<br /><br />1º. Teniendo en consideración que el pueblo mexicano, acaudillado por don Francisco I. Madero, fue a derramar su sangre para reconquistar libertades y reivindicar derechos conculcados, y no para que un hombre se adueñara del poder, violando los sagrados principios que juró defender bajo el lema de “Sufragio Efectivo y No Reelección,” ultrajando así la fe, la causa, la justicia y las libertades del pueblo; teniendo en consideración que ese hombre a que nos referimos es don Francisco I. Madero, el mismo que inició la precitada revolución, el que impuso por norma gubernativa su voluntad e influencia al Gobierno Provisional del ex Presidente de la República licenciado Francisco L. de la Barra, causando con este hecho reiterados derramamientos de sangre y multiplicadas desgracias a la Patria de una manera solapada y ridícula, no teniendo otras miras, que satisfacer sus ambiciones personales, sus desmedidos instintos de tirano y su profundo desacato al cumplimiento de las leyes preexistentes emanadas del inmortal Código de 57 escrito con la sangre de los revolucionarios de Ayutla. 
<br />Teniendo en cuenta: que el llamado Jefe de la Revolución Libertadora de México, don Francisco I. Madero, por falta de entereza y debilidad suma, no llevó a feliz término la Revolución que gloriosamente inició con el apoyo de Dios y del pueblo, puesto que dejó en pie la mayoría de los poderes gubernativos y elementos corrompidos de opresión del Gobierno dictatorial de Porfirio Díaz, que no son, ni pueden ser en manera alguna la representación de la Soberanía Nacional, y que, por ser acérrimos adversarios nuestros y de los principios que hasta hoy defendemos, están provocando el malestar del país y abriendo nuevas heridas al seno de la Patria para darle a beber su propia sangre; teniendo también en cuenta que el supradicho señor don Francisco I. Madero, actual Presidente de la República, trata de eludirse del cumplimiento de las promesas que hizo a la Nación en el Plan de San Luis Potosí, siendo las precitadas promesas postergadas a los convenios de Ciudad Juárez; ya nulificando, persiguiendo, encarcelando o matando a los elementos revolucionarios que le ayudaron a que ocupara el alto puesto de Presidente de la República, por medio de las falsas promesas y numerosas intrigas a la Nación. 
<br />Teniendo en consideración que el tantas veces repetido Francisco I. Madero, ha tratado de ocultar con la fuerza bruta de las bayonetas y de ahogar en sangre a los pueblos que le piden, solicitan o exigen el cumplimiento de sus promesas en la Revolución, llamándoles bandidos y rebeldes, condenándolos a una guerra de exterminio, sin conceder ni otorgar ninguna de las garantías que prescriben la razón, la justicia y la ley; teniendo en consideración que el Presidente de la República Francisco I. Madero, ha hecho del Sufragio Efectivo una sangrienta burla al pueblo, ya imponiendo contra la voluntad del mismo pueblo, en la Vicepresidencia de la República, al licenciado José María Pino Suárez, o ya a los gobernadores de los Estados, designados por él, como el llamado general Ambrosio Figueroa, verdugo y tirano del pueblo de Morelos; ya entrando en contubernio escandaloso con el partido científico, hacendados-feudales y caciques opresores, enemigos de la Revolución proclamada por él, a fin de forjar nuevas cadenas y seguir el molde de una nueva dictadura más oprobiosa y más terrible que la de Porfirio Díaz; pues ha sido claro y patente que ha ultrajado la soberanía de los Estados, conculcando las leyes sin ningún respeto a vida ni intereses, como ha sucedido en el Estado de Morelos y otros conduciéndonos a la más horrorosa anarquía que registra la historia contemporánea. Por estas consideraciones declaramos al susodicho Francisco I. Madero, inepto para realizar las promesas de la revolución de que fue autor, por haber traicionado los principios con los cuales burló la voluntad del pueblo y pudo escalar el poder; incapaz para gobernar y por no tener ningún respeto a la ley y a la justicia de los pueblos, y traidor a la Patria por estar a sangre y fuego humillando a los mexicanos que desean libertades, a fin de complacer a los científicos, hacendados y caciques que nos esclavizan y desde hoy comenzamos a continuar la Revolución principiada por él, hasta conseguir el derrocamiento de los poderes dictatoriales que existen. 
<br />2º. Se desconoce como Jefe de la Revolución al señor Francisco I. Madero y como Presidente de la República por las razones que antes se expresan, procurándose el derrocamiento de este funcionario. 
<br />3º. Se reconoce como Jefe de la Revolución Libertadora al C. general Pascual Orozco, segundo del caudillo don Francisco I. Madero, y en caso de que no acepte este delicado puesto, se reconocerá como jefe de la Revolución al C. general don Emiliano Zapata. 
<br />4º. La Junta Revolucionaria del Estado de Morelos manifiesta a la Nación, bajo formal protesta, que hace suyo el plan de San Luis Potosí, con las adiciones que a continuación se expresan en beneficio de los pueblos oprimidos, y se hará defensora de los principios que defienden hasta vencer o morir. 
<br />5º. La Junta Revolucionaria del Estado de Morelos no admitirá transacciones ni componendas hasta no conseguir el derrocamiento de los elementos dictatoriales de Porfirio Díaz y de Francisco I. Madero, pues la Nación está cansada de hombres falsos y traidores que hacen promesas como libertadores, y al llegar al poder, se olvidan de ellas y se constituyen en tiranos. 
<br />6º. Como parte adicional del plan que invocamos, hacemos constar: que los terrenos, montes y aguas que hayan usurpado los hacendados, científicos o caciques a la sombra de la justicia venal, entrarán en posesión de esos bienes inmuebles desde luego, los pueblos o ciudadanos que tengan sus títulos, correspondientes a esas propiedades, de las cuales han sido despojados por mala fe de nuestros opresores, manteniendo a todo trance, con las armas en las manos, la mencionada posesión, y los usurpadores que se consideren con derechos a ellos, lo deducirán ante los tribunales especiales que se establezcan al triunfo de la Revolución. 
<br />7º. En virtud de que la inmensa mayoría de los pueblos y ciudadanos mexicanos no són más dueños que del terreno que pisan sin poder mejorar en nada su condición social ni poder dedicarse a la industria o a la agricultura, por estar monopolizadas en unas cuantas manos, las tierras, montes y aguas; por esta causa, se expropiarán previa indemnización, de la tercera parte de esos monopolios, a los poderosos propietarios de ellos a fin de que los pueblos y ciudadanos de México obtengan ejidos, colonias, fundos legales para pueblos o campos de sembradura o de labor y se mejore en todo y para todo la falta de prosperidad y bienestar de los mexicanos. 
<br />8º. Los hacendados, científicos o caciques que se opongan directa o indirectamente al presente Plan, se nacionalizarán sus bienes y las dos terceras partes que a ellos correspondan, se destinarán para indemnizaciones de guerra, pensiones de viudas y huérfanos de las víctimas que sucumban en las luchas del presente Plan. 
<br />9º. Para ejecutar los procedimientos respecto a los bienes antes mencionados, se aplicarán las leyes de desamortización y nacionalización, según convenga; pues de norma y ejemplo pueden servir las puestas en vigor por el inmortal Juárez a los bienes eclesiásticos, que escarmentaron a los déspotas y conservadores que en todo tiempo han querido imponernos el yugo ignominioso de la opresión y el retroceso. 
<br />10º. Los jefes militares insurgentes de la República que se levantaron con las armas en las manos a la voz de don Francisco I. Madero, para defender el Plan de San Luis Potosí y que se opongan con fuerza al presente Plan, se juzgarán traidores a la causa que defendieron y a la Patria, puesto que en la actualidad muchos de ellos por complacer a los tiranos, por un puñado de monedas o por cohechos o soborno, están derramando la sangre de sus hermanos que reclaman el cumplimiento de las promesas que hizo a la Nación don Francisco I. Madero. 
<br />11º. Los gastos de guerra serán tomados conforme al artículo XI del Plan de San Luís Potosí, y todos los procedimientos empleados en la Revolución que emprendemos, serán conforme a las instrucciones mismas que determine el mencionado Plan. 
<br />12º. Una vez triunfante la Revolución que llevamos a la vía de la realidad, una junta de los principales jefes revolucionarios de los diferentes Estados, nombrará o designará un Presidente interino de la República, que convocará a elecciones para la organización de los poderes federales. 
<br />13º. Los principales jefes revolucionarios de cada Estado, en junta, designarán al gobernador del Estado, y este elevado funcionario, convocará a elecciones para la debida organización de los poderes públicos, con el objeto de evitar consignas forzosas que labren la desdicha de los pueblos, como la conocida consigna de Ambrosio Figueroa en el Estado de Morelos y otros, que nos condenan al precipicio de conflictos sangrientos sostenidos por el dictador Madero y el círculo de científicos hacendados que lo han sugestionado. 
<br />14º. Si el presidente Madero y demás elementos dictatoriales del actual y antiguo régimen, desean evitar las inmensas desgracias que afligen a la patria, y poseen verdadero sentimiento de amor hacia ella, que hagan inmediata renuncia de los puestos que ocupan y con eso, en algo restañarán las graves heridas que han abierto al seno de la Patria, pues que de no hacerlo así, sobre sus cabezas caerán la sangre y anatema de nuestros hermanos. 
<br />15º. Mexicanos: considerad que la astucia y la mala fe de un hombre está derramando sangre de una manera escandalosa, por ser incapaz para gobernar; considerad que su sistema de Gobierno está agarrotando a la patria y hollando con la fuerza bruta de las ballonetas nuestras instituciones; así como nuestras armas las levantamos para elevarlo al Poder, las volvemos contra él por faltar a sus compromisos con el pueblo mexicano y haber traicionado la Revolución iniciada por él; no somos personalistas, ¡somos partidarios de los principios y no de los hombres!
]]>
		</document>
		<document id="2a7d487a3047d741994ccc70faf12a2a" url=""><![CDATA[articulos del plan de san luis<br/><br/>lº Se declaran nulas las elecciones para Presidente y Vicepresidente de la República , Magistrados a la Suprema Corte de la Nación y Diputados y Senadores, celebradas en junio y julio del corriente año.
<br /><br />2° Se desconoce al actual Gobierno del general Díaz, así como a todas las autoridades cuyo poder debe dimanar del voto popular, porque además de no haber sido electas por el pueblo, han perdido los pocos títulos que podían tener de legalidad, cometiendo y apoyando, con los elementos que el pueblo puso a su disposición para la defensa de sus intereses, el fraude electoral más escandaloso que registra la historia de México.
<br /><br />3° Para evitar hasta donde sea posible los trastornos inherentes a todo movimiento revolucionario, se declaran vigentes, a reserva de reformar oportunamente por los medios constitucionales aquellas que requieran reformas, todas las leyes promulgadas por la actual administración y sus reglamentos respectivos, a excepción de aquellas que manifiestamente se hallen en pugna con los principios proclamados en este Plan. Igualmente se exceptúan las leyes, fallos de tribunales y decretos que hayan sancionado las cuentas y manejos de fondos de todos los funcionarios de la administración porfirista en todos los ramos; pues tan pronto como la revolución triunfe, se iniciará la formación de comisiones de investigación para dictaminar acerca de las responsabilidades en que hayan podido incurrir los funcionarios de la Federación , de los Estados y de los Municipios.
<br /><br />En todo caso serán respetados los compromisos contraídos por la administración porfirista con gobiernos y corporaciones extranjeras antes del 20 del entrante.
<br /><br />Abusando de la ley de terrenos baldíos, numerosos pequeños propietarios, en su mayoría indígenas, han sido despojados de sus terrenos, por acuerdo de la Secretaría de Fomento, o por fallos de los tribunales de la República. Siendo de toda justicia restituir a sus antiguos poseedores los terrenos de que se les despojó de un modo tan arbitrario, se declaran sujetas a revisión tales disposiciones y fallos y se les exigirá a los que los adquirieron de un modo tan inmoral, o a sus herederos, que los restituyan a sus primitivos propietarios, a quienes pagarán también una indemnización por los perjuicios sufridos. Sólo en caso de que esos terrenos hayan pasado a tercera persona antes de la promulgación de este Plan, los antiguos propietarios recibirán indemnización de aquellos en cuyo beneficio se verificó el despojo.
<br /><br />4° Además de la Constitución y leyes vigentes, se declara Ley Suprema de la República el principio de NO REELECCIÓN del Presidente y Vicepresidente de la República , de los Gobernadores de los Estados y de los Presidentes Municipales, mientras se hagan las reformas constitucionales respectivas.
<br /><br />5° Asumo el carácter de Presidente Provisional de los Estados Unidos Mexicanos con las facultades necesarias para hacer la guerra al Gobierno usurpador del general Díaz.
<br /><br />Tan pronto como la capital de la República y más de la mitad de los Estados de la Federación estén en poder de las fuerzas del Pueblo, el Presidente Provisional convocará a elecciones generales extraordinarias para un mes después y entregará el poder al Presidente que resulte electo, tan luego como sea conocido el resultado de la elección.
<br /><br />6° El Presidente Provisional, antes de entregar el poder, dará cuenta al Congreso de la Unión del uso que haya hecho de las facultades que le confiere el presente Plan.
<br /><br />7° El día 20 de noviembre, desde las seis de la tarde en adelante, todos los ciudadanos de la República tomarán las armas para arrojar del poder a las autoridades que actualmente gobiernan. Los pueblos que estén retirados de las vías de comunicación lo harán desde la víspera.
<br /><br />8° Cuando las autoridades presenten resistencia armada, se les obligará por la fuerza de las armas a respetar la voluntad popular, pero en este caso las leyes de la guerra serán rigurosamente observadas, llamándose especialmente la atención sobre las prohibiciones relativas a no usar balas explosivas ni fusilar a los prisioneros. También se llama la atención respecto al deber de todo mexicano de respetar a los extranjeros en sus personas e intereses.
<br /><br />9° Las autoridades que opongan resistencia a la realización de este Plan serán reducidas a prisión para que se les juzgue por los tribunales de la República cuando la revolución haya terminado. Tan pronto como cada ciudad o pueblo recobre su libertad, se reconocerá como autoridad legítima provisional al principal jefe de las armas, con facultad de delegar sus funciones en algún otro ciudadano caracterizado, quien será confirmado en su cargo o removido por el Gobierno Provisional.
<br /><br />Una de las principales medidas del Gobierno Provisional será poner en libertad a todos los presos políticos.
<br /><br />10° El nombramiento de Gobernador Provisional de cada Estado que haya sido ocupado por las fuerzas de la revolución será hecho por el Presidente Provisional. Este Gobernador tendrá estricta obligación de convocar a elecciones para Gobernador Constitucional del Estado, tan pronto como sea posible, a juicio del Presidente Provisional. Se exceptúan de esta regla los Estados que de dos años a esta parte han sostenido campañas democráticas para cambiar de gobierno, pues en éstos se considerará como Gobernador provisional al que fue candidato del pueblo siempre que se adhiera activamente a este Plan.
<br /><br />En caso de que el Presidente Provisional no haya hecho el nombramiento de Gobernador, que este nombramiento no haya llegado a su destino o bien que el agraciado no aceptara por cualquiera circunstancia, entonces el Gobernador será designado por votación de todos los Jefes de las armas que operen en el territorio del Estado respectivo, a reserva de que su nombra­ miento sea ratificado por el Presidente Provisional tan pronto como sea posible.
<br /><br />11° Las nuevas autoridades dispondrán de todos los fondos que se encuentren en todas las oficinas públicas para los gastos ordinarios de la administración; para los gastos de la guerra, contratarán empréstitos voluntarios o forzosos. Estos últimos sólo con ciudadanos o instituciones nacionales. De estos empréstitos se llevará una cuenta escrupulosa y se otorgarán recibos en debida forma a las interesados a fin de que al triunfar la revolución se les restituya lo prestado.
]]>
		</document>
		<document id="992b452d5f7a880c1c739c5287954c61" url=""><![CDATA[la huelga de cananea<br/><br/>La Huelga de Cananea fue una huelga laboral en el mineral de cobre en Cananea, Sonora, México, contra la empresa &quot;Cananea Consolidated Copper Company&quot; (CCCC), propiedad de un coronel estadounidense llamado William C. Greene, el 1 de junio de 1906. Este acontecimiento se considera precursor de la Revolución mexicana de 1910 y a Cananea se le llama &quot;Cuna de la Revolución&quot;. También es la huelga más grande registrada en el mineral
<br />El 1° de junio de 1906, más de 2000 trabajadores de origen mexicano en demanda de un salario equitativo al de sus compañeros mineros norteamericanos que también laboraban en la CCCC Cananea Consolidated Copper Company&quot; , jornadas de trabajo más justas, presentaron las demandas. Entonces los mineros decidieron llamar a Huelga, un acto nunca visto en la historia de México y que vendría a marcar un hito en la época Porfiriana. Los huelguistas portaban como símbolos la bandera de México y un estandarte con un billete de cinco pesos, cantidad demandada como salario mínimo.
<br /><br />El movimiento estaría encabezado por los trabajadores Juan José Ríos, Manuel M. Diéguez y Esteban Baca Calderón, quienes llamarían a sus compañeros mineros al cese de actividades laborales justo al momento de salir de las oficinas de negociación con la negativa de Greene.
<br /><br />Una vez iniciado el movimiento de huelga la masa de trabajadores se dirigía a protestar cuando al pasar a un costado de la maderería de la compañía se empezaron a oír las descargas de fusiles, los trabajadores norteamericanos tomaron armas y atentaron en contra de los huelguistas, en este acto murieron dos de los huelguistas y varios más resultarían heridos. En respuesta a esta agresión los mineros mexicanos atacaron con lo que disponían en el momento y a pedradas matarían a varios mineros estadounidenses, lo que desataría por completo la batalla entre mineros de las dos nacionalidades. Los trabajadores estadounidenses persiguieron a los mexicanos a lo largo del pueblo expulsándolos hacía la serranía de los alrededores, sin embargo en su camino los mexicanos lograron quemar cinco depósitos de madera, un depósito de semillas, otro de forrajes y el edificio de la maderería donde aquellos laboraban.
<br /><br />Tienda de raya custodiada por soldados norteamericanos durante la Huelga de Cananea en 1906.En protesta por estos actos, Greene acudió al cónsul estadounidense, quien pidió apoyo al gobierno del vecino estado de Arizona, en respuesta a su petición se envió un grupo de rangers para controlar la situación, así el 2 de junio estos entrarían armados a territorio mexicano para custodiar la tienda de raya y las instalaciones de la minera, perseguir y asesinar con el apoyo de la policía rural porfirista, a todo huelguista que opusiera resistencia. Los mineros acudieron al gobernador de Sonora para exponer sus demandas, pero en el trayecto fueron agredidos por los rangers y se extendió el combate en el poblado; por la noche las tropas estadounidenses tuvieron que ser reembarcadas a su país. El 3 de junio se declaró Ley marcial en Cananea y el movimiento quedó casi controlado, los líderes mineros como Baca Calderón y otros integrantes del Partido Liberal Mexicano fueron aprehendidos y enviados a prisión política de San Juan de Ulúa, el saldo que arrojaron las dos jornadas de lucha fue de 23 muertos y 22 heridos, más de 50 personas detenidas y cientos que huyeron por temor.
<br /><br />El 6 de junio las actividades mineras regresarían a su normalidad, los trabajadores fueron sometidos y la incompetencia del entonces gobernador de Sonora Rafael Izábal se dejó ver, sin embargo el primer destello de luz de la Revolución se había dado en un pequeño poblado al norte del Estado de Sonora.
<br /><br />A la Huelga de Cananea la seguirían las insurrecciones que se prepararon para iniciar una Revolución social en México el 18 de septiembre de 1906, que fue descubierta y desactivada por la policía de Porfirio Díaz y detectives estadounidenses. El plan subversivo de Partido Liberal Mexicano, que incluía regresar a Cananea y unirse a los indios yaquis fue postergado.
<br /><br />Pliego petitorio de la Huelga de Cananea  [editar]Queda el pueblo obrero declarado en manifestación 
<br />El pueblo obrero se obliga a trabajar bajo las condiciones siguientes: 
<br />La destitución del empleo del mayordomo Luis (nivel 19) 
<br />El mínimo sueldo del obrero será de cinco pesos, con ocho horas de trabajo. 
<br />En todos los trabajos de &quot;Cananea Consolidated Copper Company.&quot;, se emplearán el 75% de mexicanos y el 25% de extranjeros, teniendo los primeros las mismas aptitudes que los segundos. 
<br />Poner hombres al cuidado de las jaulas que tengan nobles sentimientos para evitar toda clase de irritación. 
<br />Todo mexicano, en los trabajos de esta negociación, tendrá derecho al ascenso, según se lo permitan sus aptitudes
]]>
		</document>
		<document id="bee962d0ca39732f613dd421f9c504c9" url=""><![CDATA[la huelga d rio blanco<br/><br/>La Huelga de Río Blanco fue una rebelión obrera[1] en la fábrica de tejidos de Río Blanco, en, Veracruz, México, el 7 de enero de 1907, que se extendió a las fábricas aledañas de Nogales y Santa Rosa. La rebelión de Río Blanco es considerada unLos obreros de Río Blanco no aceptaron la resolución del presidente.
<br /><br />El día 7 de enero en Río Blanco cerca de dos mil operarios agrupados en el Circulo de Obreros Libres se amotinaron frente a la fábrica, le lanzaron piedras e intentaron quemarla pero la policía montada lo impidió, entonces saquearon y quemaron la tienda de raya propiedad de Víctor Garcín, que además era el dueño de otros dos almacenes en Nogales y Santa Rosa. Después los obreros se dirigieron a la cárcel y liberaron a los presos.
<br /><br />Soldados del 13º Batallón dispararon contra la multitud que huyó a Nogales y a Santa Rosa, donde también saquearon la tienda de raya, paralizaron el servicio de tranvías, cortaron los cables de energía eléctrica y saquearon las casas de particulares acaudalados. De regreso a Río Blanco los amotinados fueron interceptados por más fuerzas federales que dispararon contra hombres, mujeres y niños. No existe un registro exacto, pero se estima que entre 400 y 800 obreros fueron asesinados, durante dos noches algunos testigos vieron plataformas de ferrocarril con docenas de cuerpos amontonados que de los 7.083 operarios de esa zona, la diferencia es de 1.571 de los cuales unos habían sido muertos, heridos o desplazados. Cerca de 223 operarios varones y 12 mujeres más fueron encarceladas.[3]
<br /><br />Los sucesos de Río Blanco se han conocido en la historia oficial, como la Huelga de Río Blanco, sin embargo en esa localidad la patronal fue quien había cerrado la fábrica y no los trabajadores, los obreros que sí habían declarado la huelga pertenecían a las fábricas de Tlaxcala y Puebla. La rebelión que tuvo lugar en Río Blanco respondía a la inconformidad con el decreto de Porfirio Díaz y el paro patronal que afectó a todos los obreros textiles de la zona.
<br /><br />Una vez restablecido el orden por las fuerzas militares, el gobierno de Porfirio Díaz ofreció un gran banquete a los empresarios extranjeros propietarios de las fábricas en compensación por la rebelión obrera
<br /> suceso precursor de la Revolución mexicana de 1910.
]]>
		</document>
		<document id="610e3e0edb3df1e6e20d58da9957baff" url=""><![CDATA[davalos valle nacional<br/><br/>Los esclavos de Valle Nacional
<br /><br />En 1908 México vivía una situación prerrevolucionaria: el régimen porfirista respondía con mano dura a cualquier intento de oposición política y reprimía cruentamente toda expresión de demanda social.
<br /><br />Las huelgas de Cananea y Río Blanco habían sido combatidas a sangre y fuego por el gobierno y el descontento de campesinos por pérdida de tierras, endeudamiento o hambre, que a menudo se manifestaba en estallidos violentos, fue acallado con la aniquilación o con terribles métodos de represión. Uno de ellos fue el confinamiento de &quot;rebeldes&quot; o de miserables en el Valle Nacional, en donde eran vendidos y sometidos a trabajos forzados en las plantaciones tropicales que ahí se encontraban. En este lugar el trato era tan inhumano que a quienes allí llegaron se les conoció como los &quot;esclavos de Valle Nacional&quot;.
<br /><br />En ese año, el periodista norteamericano John K. Turner recorrió México y en su libro México Bárbaro (1911) nos dejó una vívida descripción del lugar que, reconoció, &quot;constituye el mejor ejemplo de la peor trata de escalvos que conozco&quot;, es decir, Valle Nacional. 
<br /><br />&quot;Los hacendados -escribió Turner- no llaman esclavos a sus esclavos. Los llaman trabajadores contratados. Yo sí los llamo esclavos, porque desde el momento en que entran al Valle Nacional se convierten en propiedad privada del hacendado y no existe ley ni gobierno que los proteja.
<br /><br />El hacendado compra al esclavo por una suma determinada. Lo hace trabajar a su voluntad, lo alimenta o le hace pasar hambre a su antojo; lo tiene vigilado por guardias armados día y noche, lo azota, no le da dinero, lo mata y el trabajador no tiene ningún recurso al cual acudir.
<br /><br />En Valle Nacional [todos] parecían trabajar todo el tiempo. Los vi trabajar al amanecer y al anochecer; los vi trabajando hasta muy tarde por la noche. [...] La hora de levantarse en las fincas es generalmente a las 4 de la mañana; a veces más temprano.
<br /><br />Todos mueren muy pronto. Los azotan y eso ayuda también. Mueren en el lapso de un mes a un año [...] No hay supervivientes en Valle Nacional... no hay verdaderos supervivientes.
<br /><br />La causa de las extremosas condiciones de Valle Nacional es principalemente geográfica. Valle Nacional es una honda cañada de tres a diez kilómetros de anchura, enclavada entre montañas casi inaccesibles, en el más extremo rincón al noroeste del Estado de Oaxaca. Su entrada está a ocho kilómetros aguas arriba del río Papaloapan, partiendo de El Hule, que es la estación ferroviaria más próxima, y por este lugar pasa todo ser humano que va o viene del valle. No hay ninguna otra ruta practicable para entrar ni para salir. Las magníficas montañas tropicales que lo rodean están cubiertas por una impenetrable vegetación cuyo paso dificultan aún más los jaguares, pumas y serpientes gigantescas. Además, no hay camino carretero a Valle Nacional, solamente un río y un camino de herradura. [...] El valle propiamente dicho es plano como una mesa, limpio de toda vegetación inútil, y por él corre suavemente el río Papaloapan. [...]
<br /><br />Es región tabaquera, la más conocida de México, y la producción se obtiene en unas treinta grandes haciendas, casi todas propiedad de españoles. Entre El Hule y la entrada al valle hay cuatro pueblos: Tuxtepec, Chiltepec, Jacatepec y Valle Nacional, todos situados a orillas del río, y todos ellos provistos de policías para cazar a los esclavos que se escapen.&quot;
]]>
		</document>
		<document id="cc1de7c54dfe84e13866db85a5ab8488" url=""><![CDATA[partidos politicos<br/><br/> [[nickname]b][u]NOTA : LEELO  ES MUY IMPORTANTE YA Q  SON PARTIDOS ANTIGUOS Y ACTUALES MUCHO OJO!!!!!!!!!!
<br /><br />La historia de los partidos políticos en México, según Antonio Delhumeau, puede describirse en cuatro etapas concretas que explican la lucha pluripartidista al interior de nuestro sistema electoral:
<br /><br />(emktpoliticonews.com).- • La primera etapa, comprende del año 1823 a la época del Porfiriato.
<br /><br />Las logias masónicas constituyeron el origen de las agrupaciones políticas en nuestro país. El rito yorkino estaba conformado por liberales e insurgentes, que pugnaban por el establecimiento de una república federal y el rito escocés fue integrado por los conservadores quienes pretendían la implantación de la monarquía.
<br /><br />Ambas organizaciones tenían el carácter de secretas, sin embargo, diversos acontecimientos impulsaron a importantes sectores “[...] a crear un sentimiento de repudio a la masonería, acrecentado por los vicios y los desmanes que una organización naciente y pujante, como lo fueron las logias, en un país que empezaba una vida turbulenta, tenían forzosamente que generar.” (Fuentes, 1996, p. 15)
<br /><br />El predominio de estas organizaciones concluyó a raíz de la caída de Vicente Guerrero y la dictadura de Anastasio Bustamante. A los pocos meses de haber llegado al poder y aprovechando la profunda crisis en la que se encontraba inmersa la masonería, Bustamante decidió “abolir en la práctica al régimen federal y lo sustituyó por un gobierno conservador que concentraba en sus manos toda la fuerza política, económica y militar.” (Fuentes, 1996, p. 23)
<br /><br />Fue así como surgieron las corrientes centralistas y federalistas, caracterizadas por el caudillismo y el liderazgo personalista encarnado en sus respectivos dirigentes. Al respecto,  Antonio Delhumeau relató que “Valentín Gómez Farías llegó a ser predilecto dentro de la corriente federalista, su liderazgo compitió frecuentemente con personas tales como Gómez Pedraza, Lafragua, Otero, Quintana Roo, etc. Del lado de los centralistas, a veces junto a Santa Anna y a veces en su contra, se encontraban personas tales como Alamán, Bustamante, Paredes, Arriaga, Valencia, etc.” (1977, p. 325)
<br /><br />Fue en el año de 1843, cuando los federalistas comenzaron a dividirse en dos fracciones: puros y moderados. Ahí comenzó la distinción de los federalistas como Partido Liberal y los centralistas como Partido Conservador. Los liberales constituían un grupo que apoyaba las ideas del Liberalismo, tanto en su aspecto económico y político, para convertir a México en un país moderno, mientras que los conservadores no estaban de acuerdo con eso, porque gozaban de los mayores privilegios y acaparaban la riqueza de la tierra, por lo que su deseo era mantener aquella situación. 
<br /><br />En su libro Historia de México, Rogelio Treviño relató que “la promulgación de la Constitución de 1857 hizo más graves los problemas políticos en el país por la reacción de los conservadores, que exigieron fuera suprimida en su totalidad. [...] El 17 de diciembre, pocos días después de que Comonfort ocupara la presidencia constitucional, un grupo de conservadores de la ciudad de México, encabezado por el general Felix Zuloaga, proclamó el Plan de Tacubaya, cuyo propósito era anular la Constitución. [...] Al cabo de tres años de guerra, el triunfo final fue de los liberales, a pesar de todos los factores que desde un principio tuvieron en su contra.
<br /><br />Este triunfo se debió en primer lugar a la admirable entereza del presidente Juárez y sus ministros, que supieron vencer las adversidades para defender los ideales de libertad e igualdad, indispensables para llevar a México hacia una etapa de modernidad y progreso.” (1996, pp. 166, 175, 178, 182)
<br />En general, la historia de las agrupaciones políticas en México durante el siglo XIX se caracterizó por una marcada inestabilidad que preponderó en ellas como producto de las diferencias ideológicas y de intereses. En este periodo, el derecho a votar sólo era privilegio de los ciudadanos varones y alfabetos.
<br /><br />• La segunda etapa, abarca del Porfiriato a la Revolución Mexicana.
<br /><br />Los últimos quince años del siglo XIX se destacaron por la insistente actividad de Porfirio Díaz por desaparecer toda la organización política que existió cuando tomó el poder. Incorporó a su gobierno a los caudillos y caciques, y, por consiguiente, los incipientes partidos creados fueron eliminados. En su tercera reelección, creó la Unión Liberal, que más tarde sería conocida como el partido de los científicos. Y en la siguiente, celebrada en 1896, Díaz creó el Círculo Nacional Porfirista, bajo la dirección de Antonio Tovar y Demetrio Salazar, y con ello instauró un sistema de control que fue clave para que su mandato prosiguiera por catorce años más.
<br /><br />En los umbrales del siglo XX emergieron algunas agrupaciones políticas de oposición cuyo propósito fue reorganizar el Partido Liberal del siglo pasado, entre sus líderes se encontraban Camilo Arriaga y los hermanos Enrique y Ricardo Flores Magón, quienes desde su “frente de batalla”, buscaron alternativas de oposición al régimen de Díaz, pero fueron reprimidos.
<br /><br />Paradójicamente, en 1908, el General Porfirio Díaz acepta un entrevista con el periodista James Creelman en la que asegura que nuestro país se encontraba listo para transitar a la democracia, por lo que las elecciones de 1910 provocaron una gran confianza y expectación dentro del ámbito político.
<br /><br />Antonio Delhumeau explicó que el Porfiriato “se caracterizó: por un lado, por la fundación de partidos que tuvieron claras funciones de crear la imagen de elección democrática en las siete reelecciones del dictador; por otro lado, por la represión de los pocos intentos que hubo para la formación de agrupaciones políticas independientes.” (1977, p. 327)
<br /><br />Finalmente, apareció el Partido Antirreeleccionista de Francisco I. Madero, quien inspirado en el sistema norteamericano y apoyado en el Plan de San Luis, pudo organizar al pueblo en comités locales y convenciones electorales para desbancar a Díaz del poder, el 21 de mayo de 1911.   
<br /><br />• La tercera etapa, comprende del Caudillismo revolucionario hasta el término sexenio de Manuel Ávila Camacho.
<br /><br />El periodo revolucionario se caracterizó por diversos movimientos armados, pero permitió la existencia en sentido estricto de los partidos políticos y sentó las bases para que algunos aparecieran en 1911, como el Partido Católico Nacional, el Partido Nacional Independiente, el Partido Popular Evolucionista, entre otros. Junto a éstos de carácter nacional, Carlos Martínez Assad aseguró que también aparecieron “partidos regionales como el partido Socialista del Sureste con sede en Yucatán; el Partido Socialista del Trabajo en el estado de Veracruz y el Partido Socialista Radical de Tabasco, así como muchos otros distribuidos en todo el territorio nacional, muchos de estos, dirigidos por personalidades locales.” (1984, p. 58)
<br /><br />No obstante, los conflictos internos del país arribaron a un punto tan álgido -con el estallido la “Decena trágica” y, posteriormente, el golpe de estado del General Victoriano Huerta, quien traicionó al presidente Madero y mandó a asesinarlo junto con el vicepresidente José María Pino Suárez-, que rompió la continuidad de los partidos políticos establecidos anteriormente.
<br /><br />Fue hasta 1916 cuando otros comenzaron a organizarse girando alrededor de los caudillos militares de la Revolución. El historiador Juan Brom, comentó que “en 1919 se creó el Partido Laborista, como órgano político de la Confederación Regional Obrera Mexicana, [...] pero fracasó en su intento de adquirir fuerza en el campo.” (1998, p. 279)
<br /><br />En cambio, partidos como el Liberal Nacionalista y el Nacional Cooperativista, que apoyaron a Venustiano Carranza y Álvaro Obregón, respectivamente, constituyeron medios para acceder al poder, aunque muchos de ellos fueron suprimidos un poco después de la segunda década del siglo XX.
<br /><br />Con el Maximato, comenzó la nueva época de los partidos políticos en México, pues Plutarco Elías Calles creó el Partido Nacional Revolucionario que, como partido único, fue propiciando las condiciones para la consolidación de lo que después se conocería como la familia revolucionaria.   
<br /><br />Posteriormente, en el gobierno del presidente Lázaro Cárdenas se aprobaron algunas reformas estructurales como el caso de la nueva educación socialista, la cual fue preconizada por legisladores e intelectuales como una necesidad para lograr la transformación económica y social que el pueblo requería. Asimismo, se conformó el proyecto del “[...] Partido de la Revolución Mexicana, (PRM), que surgió como coalición de las grandes fuerzas sociales del pueblo, fundada en un Pacto de Unión y Solidaridad suscrito por los cuatro sectores que formaron el Partido: el Obrero, el Militar, el Campesino y el Popular.
<br /><br />El nuevo partido tuvo un carácter doctrinario avanzado, entre sus propósitos se pronunciaba por la colectivización de la agricultura y otorgaba todo su apoyo a la clase obrera.” (Fuentes, 1996, pp. 164, 165) Sin embargo, diversos actores como la jerarquía eclesiástica, las asociaciones católicas, los padres de familia y los antiguos cristeros se opusieron al proyecto educativo que según ellos, a todas luces, atentaba contra sus intereses y se contraponía
<br /><br />al derecho individual de ejercicio de la libertad de culto y al de los padres a decidir sobre el tipo de educación que querían para sus hijos.
<br /><br />Fue entonces cuando, en 1939, Manuel Gómez Morín fundó el Partido Acción Nacional que intentó aglutinar las derechas del Partido Revolucionario Mexicano, antes PRM, que contemplaban con angustia lo que para sí representaba la izquierdización del gobierno y que había tenido su momento culminante el año anterior al nacionalizarse la industria petrolera; igualmente consiguió el apoyo de los sectores vinculados a Acción Católica y de personas católicas ligadas a la Universidad Nacional Autónoma de México y, en menor medida, el de los intelectuales, comerciantes e industriales conservadores, a quienes intentó representar desde un principio.
<br /><br />Al término del periodo cardenista “el PRM cumplió la función primordial que le estaba destinada. Por lo pronto fortaleció al gobierno de Cárdenas y fue un valladar para los grupos que exigían la violenta rectificación de su política y aún la caída del gobierno.” (Fuentes, 1996, p. 167)
<br /><br />No obstante, “en este clima el panorama nacional e internacional siguió oscureciéndose. El general Juan Andrew Almazán, candidato de la contrarrevolución, se alzó furiosamente contra el gobierno y su política popular. [...] El presidente Ávila Camacho, presionado fuertemente por el almazanismo sedicioso, y ante la necesidad de evitar la guerra civil, tuvo que hacer algunas concesiones y dio entrada al gobierno a elementos apaciguadores. De esto se aprovecharon círculos oficiales para hacer más profundas y riesgosas las complacencias.” (Fuentes, 1996, pp. 167, 168)
<br /><br />Aunque, un elemento que propició la unidad del gobierno tan pronunciada por el gobierno, fue la alianza mundial antifascista, integrada por fuerzas de izquierda como la CTM, la CNC y el Partido Comunista.
<br /><br />• Y la cuarta etapa, corresponde a los inicios del gobierno de Miguel Alemán hasta la transición democrática del año 2000.
<br /><br />Con Miguel Alemán Valdés, se creó el Partido Revolucionario Institucional, cuya evolución ha marcado el devenir histórico-político de México. El PRI no fue un partido político en la acepción convencional del término, sino un sistema político, económico y social; una coalición de gobierno de casi todas las instituciones más importantes del país y un poder de equilibrio entre los grupos competidores locales, regionales y nacionales, lo cuales trataron de tomar parte de la distribución de los beneficios de la economía mexicana.
<br /><br />Por su parte, “Vicente Lombardo Toledano, declarando como propósito impulsar al gobierno hacia un camino conducente al socialismo, fundó en 1948 el Partido Popular (PP), que durante algún tiempo tuvo cierta fuerza entre los sectores campesinos y del magisterio. En 1952, ese partido postuló a Lombardo como candidato a la presidencia, con la adhesión del Partido Comunista y del Obrero-Campesino, cercano al último. [...] El Partido Comunista vio reducida su influencia debido al ambiente anticomunista predominante, a la represión gubernamental y a problemas internos, sin que dejara de contar con algún peso en núcleos campesinos y sectores universitarios. Entre estos últimos años alcanzó una presencia importante entre las décadas del sesenta y setenta.” (Brom, 1998, pp. 324, 325)
<br /><br />Entre tanto, el Partido Acción Nacional solamente gracias a una reforma en la ley electoral que introdujo la figura de los “diputados de partido” consiguió incrementar su presencia en la Cámara de Diputados en 1964 al sobrepasar su candidato presidencial, José González Torres, la cifra de un millón de votos.
<br /><br />Después, en 1976, “el Partido Comunista lanzó la candidatura de Valentín Campa y seis años más tarde, fusionado con otras organizaciones en el Partido Socialista Unificado de México (PSUM) postuló a Arnoldo Martínez Verdugo, quien logró cerca de 900 mil votos (3.86% del total). Algunos otros partidos tuvieron escasa fuerza, entre ellos el Auténtico de la Revolución Mexicana (PARM), estrechamente ligado al PRI y el Demócrata Mexicano (PDM), organizado por la Unión Nacional Sinarquista.” (Brom, 1998, p. 325) Dichos partidos satélites fueron el reflejo de la hegemonía príista en el sistema de partidos.
<br /><br />Nuevamente los panistas se beneficiaron de las dos reformas políticas de 1977 y de 1987, llegando a situar su clientela electoral en las últimas elecciones por encima del 15% de los votos. Esos espacios fueron producto de que el PRI, paulatinamente, fue cediendo a las exigencias de la oposición en un proceso de liberalización política que derivó en la creación de distintas reformas electorales. A este empuje no fue ajeno el líder panista, Manuel J. Clouthier, quien tras abandonar el PRI, ingresó al partido en 1984, consiguiendo movilizar sus bases en el mejor momento político de su historia. Su feudo electoral se situó básicamente en los estados del norte y del noreste.
<br /><br />Mientras que en el seno del PRI durante 1987, la Corriente Democrática de ideología nacionalista y que abogaba por la democratización de estructuras partidistas, encabezada por Cuauhtémoc Cárdenas, Muñoz Ledo e Ifigenia Martínez exigió volver a los principios populares, sin embargo, fueron expulsados. “Cárdenas aceptó el ofrecimiento del pequeño Partido Auténtico de la Revolución Mexicana (PARM) para ser su candidato para la presidencia de la República. Esa postulación obtuvo pronto al adhesión de los partidos Frente Cardenista de Reconstrucción Nacional (PFCRN), Popular Socialista (PPS), y finalmente el Partido Mexicano Socialista (PMS), agrupándose todos ellos como Frente Democrático Nacional (FDN).” (Brom, 1998, p. 335)
<br /><br />Sin embargo, las elecciones 1988 fueron fraudulentas y el PRI volvió a ganar. Fue así como la izquierda mexicana se agrupó y como resultado se conformó el Partido de la Revolución Democrática a principios de 1989.
<br /><br />El PRD se formó de la Corriente Democrática que salió del PRI en 1987 y recibió su registro del Partido Mexicano Socialista, que al integrarse a la nueva formación desapareció como partido. Con el paso del tiempo el PRD ha ido ganando terreno en el país, pero sus inicios no fueron sencillos, ya que durante el sexenio salinista cerca de 300 militantes fueron asesinados.
<br /><br />Afortunadamente, con la reforma de 1996, durante la gestión del regente Manuel Camacho Solís, se reformó la Constitución y el Código Federal de Instituciones y Procedimientos Electorales, y se estableció la elección directa del Jefe de Gobierno, lo cual benefició al Partido del Sol Azteca, que con el apoyo del Ingeniero Cárdenas se apoderó del Distrito Federal en las elecciones de 1997.
<br /><br />Finalmente, como producto del proceso de liberalización política que ejerció el PRI desde los años setenta, el 2 de julio del 2000, el Partido Acción Nacional llegó a la Presidencia de la República con el apoyo de su candidato Vicente Fox Quesada; terminando “aparentemente” con el dominio priísta que comprendió 71 años, aunque en la práctica no sea así.
]]>
		</document>
		<document id="9f49b753d41cbf2cd9e029ce3dbc531b" url=""><![CDATA[romanticismo LITERATURA...<br/><br/>INTRODUCCION 
<br /><br />El Romanticismo es un movimiento cultural y político originado en Alemania y en el Reino Unido a finales del siglo XVIII como una reacción revolucionaria contra el racionalismo de la Ilustración y el Clasicismo, confiriendo prioridad a los sentimientos. Su característica fundamental es la ruptura con la tradición clasicista basada en un conjunto de reglas estereotipadas. La libertad auténtica es su búsqueda constante, por eso es que su rasgo revolucionario es incuestionable. Debido a que el romanticismo es una manera de sentir y concebir la naturaleza, la vida y al hombre mismo es que se presenta de manera distinta y particular en cada país donde se desarrolla; incluso dentro de una misma nación se desarrollan distintas tendencias proyectándose también en todas las artes.
<br /><br />Se desarrolló fundamentalmente en la primera mitad del siglo XIX, extendiéndose desde Inglaterra a Alemania hasta llegar a países como Francia, Italia, Argentina, España, México, etc. Su vertiente literaria se fragmentaría posteriormente en diversas corrientes, como el Parnasianismo, el Simbolismo, el Decadentismo o el Prerrafaelismo, reunidas en la denominación general de Posromanticismo, una derivación del cual fue el llamado Modernismo hispanoamericano. Tuvo fundamentales aportes en los campos de la literatura, el arte y la música. Posteriormente, una de las corrientes vanguardistas del siglo XX, el Surrealismo, llevó al extremo los postulados románticos de la exaltación del yo.
<br /><br />CARACTERISTIKAS  LEANLAS....
<br /><br />La conciencia del Yo como entidad autónoma y fantástica. 
<br />La primacía del Genio creador de un Universo propio. 
<br />La supremacía del sentimiento frente a la razón neoclásica. 
<br />La fuerte tendencia nacionalista. 
<br />La del liberalismo frente al despotismo ilustrado. 
<br />La de la originalidad frente a la tradición clasicista. 
<br />La de la creatividad frente a la imitación neoclásica. 
<br />La de la obra imperfecta, inacabada y abierta frente a la obra perfecta, concluida y cerrada. 
<br /><br />representantes del romanticismo  EUROPEO 
<br /><br />ojo}::
<br /><br />no son todos solo son algunos pero si quieren buskar mas cheken la pag de <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.wikipedia.com"target="_blank" rel="nofollow">www.wikipedia.com</a>
<br />ahi vienen mas ..
<br /><br />solo sn algunos d elso representantes ne eruo´pa le anlos ok 
<br /><br />José de Espronceda
<br /><br />Gustavo Adolfo Bécquer 
<br /><br />Rosalía de Castro 
<br />José de Espronceda
<br /><br />Gustavo Adolfo Bécquer 
<br /><br />Rosalía de Castro 
<br />Mariano José de Larra
<br /><br />José Zorrilla:
<br />Ángel de Saavedra, 
<br /><br />Duque de Rivas 
<br />Manuel Acuña 
<br /><br />Walter Scott 
<br />Fernando Calderón, 
<br />Ignacio Rodríguez Galván
<br />, Ignacio Ramírez, 
<br />Guillermo Prieto, 
<br />Ignacio Manuel Altamirano, 
<br />Manuel Acuña,
<br /> Manuel M. Flores,
<br /> Juan de Dios Peza y 
<br />Salvador Díaz Mirón 
<br /><br />origen del romanticismo:
<br /><br />se dice que fue sus raixes en alemania
<br />kreado enla primera mitad del siglo 19
<br />El origen del término &quot;romanticismo&quot; dista mucho de ser claro, además, la evolución del movimiento cambia según el país. En el siglo XVII aparece ya en Inglaterra con el significado de &quot;irreal&quot;. Samuel Pepys (1633 † 1703) lo emplea en el sentido de &quot;emocionante&quot; y &quot;amoroso&quot;. James Boswell (1740 † 1795) lo utiliza para describir el aspecto de Córcega. Romantic aparece como adjetivo genérico para expresar lo &quot;pasional&quot; y &quot;emotivo&quot;. En Alemania, sin embargo, fue empleado por Johann Gottfried Herder como sinónimo de &quot;medieval&quot;. El término romanhaft (novelesco) fue reemplazado por romantisch, con connotaciones más emotivas y pasionales. En Francia, Jean-Jacques Rousseau lo utiliza en una descripción del Lago de Ginebra. En 1798, el Diccionario de la Academia Francesa recoge el sentido natural y el sentido literario de romantique. En España hay que esperar hasta 1805 para dar con la expresión romancista. Durante los años 1814 y 1818, tras sucesivas polémicas, se usan, aún con indecisión, los términos de romanesco, romancesco, románico y romántico
<br /><br />}
<br /><br />NOVELA:
<br /><br />la nobvel aromantika es pura es inexistente todos los autore semplena en mayor o menor dosis elementoas de otra indole
<br />la novela romantika se basa en  personajes que llevan komo ficcion el romanticismo y que desenkadenen 
<br />amores o pasiones ademas de que hayga tristexas 
<br />su produccion fue disimil kada autor le puso  LO ROMANTIKO QUE TENIA..
<br /><br />PARNASIANISMO:
<br />El parnasianismo fue un movimiento literario francés de la segunda mitad del siglo XIX (ca. 1860) creado como reacción contra el Romanticismo de Víctor Hugo, el subjetivismo y el socialismo artístico. Los fundadores de este movimiento fueron Théophile Gautier (1811-1872) y Leconte de Lisle (1818-1894).
<br />El Parnasianismo surge como una antítesis del Romanticismo y esta oposición tiene como causa lo que los parnasianos consideraban sus &quot;excesos&quot;; exceso de subjetivismo, hipertrofia del yo (crecimiento excesivo y anormal), exceso de sentimiento. De allí que los parnasianos preconizaran una poesía despersonalizada, alejada de los propios sentimientos y con temas que tuvieran que ver con el arte, temas de por si sugerentes, bellos, exóticos, con una marcada preferencia por la antigüedad clásica, especialmente la griega, y por el lejano Oriente
]]>
		</document>
		<document id="38356c1e940c06352ecdae868a83a632" url=""><![CDATA[ver4faderso partidos politikos<br/><br/>Partido Democrático. Lo integraban amigos de Porfirio y pretendían una transformación pacifica
<br /><br />Partido Antireeleccionista. Postulaba el sufragio efectivo no-reelección. Encabezado por Francisco I. Madero y Emilio Vázquez Gómez.
<br /><br />Partido Reyista. Aceptaba nuevamente a Porfirio pero querían a Bernardo Reyes en la Vicepresidencia de la Republica.
<br /><br />Partido Nacionalista Democrático. Oposición al dictador.
<br /><br />Unión Liberal
]]>
		</document>
		<document id="1ebe4d311cfed066070413132acd0614" url=""><![CDATA[q onda raxa<br/><br/>q onda raqxa solamente ki paando a decriles q s ela pasen bien en este puente y  ya sben kando quieran nad amas me avidas con tiempo los trabajso q q quiera orlqe ps nos vemso se kudia ajaj  sale bueno bye y que ivva el metal ajaj estop esta d epolka madre jaja
]]>
		</document>
		<document id="c471f4b8a1e4c5c8da38b21b27b3c08a" url=""><![CDATA[experimento de staley-miller<br/><br/>El experimento consistió, básicamente, en someter una mezcla de metano, amoníaco, hidrógeno y agua a descargas eléctricas de 60.000 voltios. Este experimento dio como resultado la formación de una serie de moléculas orgánicas, entre la que destacan ácido acético, ADP-Glucosa, y los aminoácidos glicina, alanina, ácido glutámico y ácido aspártico, usados por las células como los pilares básicos para sintetizar sus proteínas. Este experimento fue clave para comprobar la Teoría del caldo primordial para el origen de la vida.
]]>
		</document>
		<document id="509e704a412a0cdfdcf3995a40e2c13" url=""><![CDATA[teorias del origen d ela vida LEANLAS<br/><br/>ASIGNATURA: BIOLOGÍA Y GEOLOGÍA
<br /><br />ÍNDICE:
<br /><br />INTRODUCCIÓN
<br /><br />DIVERSIDAD DE INTERPRETACIONES
<br /><br />TEORÍAS
<br /><br />La panspermia
<br /><br />La generación espontánea
<br /><br />VIDA EXTRATERRESTRE  
<br /><br />cristales de arcilla
<br /><br />PREGUNTAS SIN RESPONDER  
<br /><br />INTRODUCCIÓN
<br /><br />Origen de la vida: conjunto de fenómenos que han determinado la aparición de seres vivientes en la Tierra. La idea de un proceso único procede directamente de las teorías evolucionistas de Charles Darwin, según las cuales todos los seres vivos descienden de un ancestro único.
<br /><br />Evolución de las ideas: Durante mucho tiempo, la investigación de los orígenes de la vida no fue más que un debate basado en la metafísica y las creencias religiosas. De hecho, la mayor parte de las religiones enseñan que los seres vivos han sido creados a partir de la nada o de un caos original por una divinidad, una “mano” que crea y pone orden.
<br /><br />La cuestión del origen de la vida no comenzó a avanzar hasta la década de 1920, cuando empezaron a precisarse los conocimientos sobre el origen de la Tierra.
<br /><br />DIVERSIDAD DE INTERPRETACIONES
<br /><br />Las explicaciones que, a lo largo de la historia, se han dado sobre el origen de la vida son muy numerosas, aunque todas ellas se pueden reunir en cuatro grandes líneas de explicación:
<br /><br />1.Origen sobrenatural: El origen de lo vivo se debe a uno o varios actos directos de creación divina.
<br /><br />2.Generación espontánea: En determinadas condiciones, los seres vivos surgen a partir de la materia inanimada esta explicación presenta dos variantes principales.
<br /><br />LA VESIÓN IDEALISRA: Considera imprescindible un impulso vital o espiritual para que se formen organismos. Esta variante es plenamente compatible con el sobrenatural.
<br /><br />LA VERSIÓN MATERIALISTA: Que mantiene que los seres vivos pueden surgir a partir de la materia inanimada sin necesidad de impulso vital alguno.La generación espontánea sería, por tanto, una propiedad de la materia que se manifiesta en determinadas condiciones.
<br /><br />3.Teoría de la panspermia: Supone una distribución universal o extraterrestre de gérmenes vivos. La aparición de la vida sobre la tierra podría explicarse si se supiera cómo llegó al planeta. Propuesta en varias ocasiones a lo largo de la historia , cuenta hoy con defensores entre algunos científicos de prestigio.
<br /><br />4. Evolución química y celular: Mantiene que la vida apareció, a partir de materia inerte, en un momento en el que las condiciones de la tierra eran muy distintas a las actuales y se divide en tres.
<br /><br />Evolución química.
<br /><br />Evolución prebiótica.
<br /><br />Evolución biológica.
<br /><br />La panspermia
<br /><br />La panspermia incluye todo un conjunto de teorías que tienen en común considerar que el origen de los seres vivos está en gérmenes que se distribuyen por todo el espacio.
<br /><br />El griego Anaxágoras (S. Va. de C.) fue el primero en proponer el término panspermia para explicar la aparición de los organismos del barro. Entendía que gérmenes del éter o espermatas fecundaban el lodo.
<br /><br />XIX y XX, el químico Arrhenius, mantenía tales como las esporas podrían haber surcado el espacio y llegar hasta la tierra. Hoy se sabe que es imposible que bacterias u otros microorganismos puedan surcar el espacio, puesto que serían destruidos por diversas radiaciones.
<br /><br />Si bien la mayoría de los científicos creen más probable un origen terrestre de la vida, algunos piensan que la materia prima necesaria para que ésta surgiera, los compuestos orgánicos, pudo haber llegado desde el espacio exterior utilizando como “vehículo” de transporte los meteoritos o la estela de algún cometa.
<br /><br />Recientemente se ha descubierto que alrededor de algunas estrellas y en el espacio interestelar abundan los compuestos orgánicos.
<br /><br />La generación espontánea
<br /><br />La teoría de la generación espontánea, según la cual los seres vivos nacen de la tierra o de cualquier otro medio inerte, se difundió durante la edad media y se mantuvo sin oposición hasta el siglo XVII. El cirujano Ambroise Paré, que vivió en el siglo XVI, sostuvo que había desenterrado en su viña una piedra “hueca y cerrada por todas sus partes” que aprisionaba en su interior un grueso sapo “que sólo podía haber nacido de la humedad putrefacta”. Las experiencias de ciertos sabios, como Francesco Redi, en la segunda mitad del siglo XVII, demostraron que, al menos para los animales visibles, la idea de la generación espontánea era falsa. En particular, Redi demostró que los gusanos blancos que colonizan la carne nacen en realidad de huevos depositados por las moscas.
<br /><br />No obstante, muchos siguieron creyendo en la generación espontánea de los organismos minúsculos que se podían observar al microscopio en infusiones de heno (microorganismos llamados por ello infusorios). Incluso Georges Buffon, Lamarck y Cuvier se mantuvieron en el campo de los partidarios de la generación espontánea.
<br /><br />Fue preciso esperar a 1859, año en que estalló una ruidosa polémica que enfrentó a Louis Pasteur con un naturalista de Ruán llamado Félix-Archimède Pouchet, para que se abandonase oficialmente la idea de la generación espontánea. Pasteur, convencido de que todos los seres vivientes, por diminutos que fuesen, procedían de `gérmenes' queflotaban en el aire, realizó una serie de experimentos que dieron lugar a la técnica de esterilización de medios de cultivo, de donde procede directamente toda la bacteriología moderna.
<br /><br />La idea de la generación espontánea fue abandonada y, si no se tienen en consideración las teorías creacionistas (que todavía cuentan con cierto número de partidarios, sobre todo en Estados Unidos), el problema que por primera vez se planteaba en términos científicos era el siguiente: ¿cómo apareció la vida en la Tierra?
<br /><br />VIDA EXTRATERRESTRE  
<br /><br />Nada se opone a que se haya formado vida en planetas distintos de la Tierra. La investigación de la vida y las condiciones de existencia en esos otros planetas es el objeto de una ciencia nueva llamada exobiología. En otro tiempo se creyó ver en Marte manifestaciones de vida en forma de una red de canales supuestamente construidos por los `marcianos'; ahora se sabe que esos canales no son sino una ilusión óptica provocada por el insuficiente poder de resolución de las lentes astronómicas.
<br /><br />La vida sólo puede surgir en determinadas condiciones físico-químicas favorables, en particular en lo relativo a la temperatura y a la presencia de agua en forma líquida. Estas condiciones limitan la investigación de indicios de vida a planetas situados a una distancia que, en el caso de nuestro Sistema Solar, está comprendida entre 0,95 y 1,5 unidades astronómicas del Sol. Marte está a 1,52 unidades astronómicas, pero en ese planeta no se ha observado ningún indicio de vida.
<br />OLA KAMARADAS PUES AKI LES DEJO ESTO LA NETA LEANLAS SI SON PERO DE TODOS MODOS NO LES ASEGURO NADA ES MEJOR Q BUSKEN EN MAS MEDIOS DE INTERNET PARA Q ESTEN SEGUROS SALE PS S EKUIDA Y NO SVEMSO
<br /><br />Actualmente los astrónomos buscan otros planetas fuera de nuestro Sistema Solar cuyas condiciones físico-químicas sean compatibles con la existencia de seres vivos. Se han identificado algunos, pero todavía no se ha podido averiguar si albergan alguna forma de vida.
<br /><br />cristales de arcilla
<br /><br />Otra teoría no descartada es la que Cairns-Smith expuso en su libro Seven Clues to the Origin of Life. Argumentaba que los precursores de la vida tal como la conocemos fueron cristales de arcilla microscópicos, que se reprodujeron por el simple proceso de crecimiento de los cristales. 
<br /><br />La mayoría de los cristales están marcados por patrones de dislocación siguiendo la ordenada disposición de sus átomos, muchos de los cuales se propagan al crecer el cristal. Caso de fracturarse el cristal, cada pieza puede heredar una copia del patrón original, a veces con ligeras modificaciones. Tal como actúan los genes dentro de 
<br />la teoría de la evolución.
]]>
		</document>
		<document id="272254da66abc9a64f7906e40b8bbedb" url=""><![CDATA[estigm atixado<br/><br/>ola komo tasn kamaradas ps aki no mas en las vakacioens jaaj espeor q estes bien y se kuidan mucho no veban en exceso ok sal ep s ay nos vesmo ok sal e
<br />jaaj sdae kuidas yq  viva el metal sale ps ay la vesmo bye ajaja
<br />ajaja
<br />ja
<br /> escuhacen las kancion de taransmetal ajaj espa chida 
<br />la nerta ja
<br />salep q vvia el rockaron ajaj
]]>
		</document>
		<document id="c44a7d2e17e277557cc3691951599aeb" url=""><![CDATA[calenturta o e smi edad?<br/><br/>jajaja qonda amigo sps ya saben aki nomas ajja escribiendo esto pero en fin leanlo es una informacion verdadera ajja
]]>
		</document>
		<document id="bc8f86d06cd4ff68ec78fc35f849ca94" url=""><![CDATA[la kalentura o es miedad?<br/><br/>ps akidicendodole sqtalves puede ser por la edad pero nooooooooooo jajaja
<br />jmas que nada es por querer hacerlo .........
<br /><br />puede ser esooooooo
<br /><br />cheken est  problema:...........
<br /><br />miren hace 1 año conoci a un chico que es vecino de mi primo, son amigos ellos dos y por mi primo lo conoci, el año pasado me gustaba el y segun mi primo el me encontro linda y resulta que el sabado pasado me hablo y le pregunte que xq estaba interesado en mi y me dijo que era linda y simpatica y tambien me pregunto de porque el año pasado no quise ser amiga de el y me preguntaba cosas de mi virginidad y que si queria provar (sexo) y le dije que tenia curiosidad pero tambien le dije que para mi la primera ves es importante porque la primera ves es amor y la segunda en adelante es solo placer y me dijo que si que pasaba si el me desvirgaba y primero me llamo al baño y yo estaba en la pared y me hablo sexy y me toco y me dijo que si queria tener sexo y le dije que no por lo mensionado y me dijo que me disculpara y me dijo que si queria que le hiciera sexo oral y le dije que si y lo hicimos y se mostro mas interesado en mi despues de eso y me pregunto de cuando nos ivamos a ver de nuevo y todo el cuento y tambien me dijo que podia pasar algo entre nosotros a futuro, el tiene novia. que le digo? me kiere desvirgar y luego dejar 
<br /><br />mi punto de vista creo que solo es calentura xq si le interesaras de otra manera no te estaria insistiendo en tener sexo cuando el tiene novia! eso no se le hace a alguien cuando de verdad tiene intensiones serias...si tu quieres perder tu virginidad con el ten presente que esto te podria lastimar, so piensalo muy bien, suerte amiga
<br /><br />o ustedes que piensan?
]]>
		</document>
		<document id="4ce3035a6d2e3641cfc6da53ce33124c" url=""><![CDATA[aki de nuevo<br/><br/>ola  a todos mis amigos ps aki de nuevo spero q les agrade esto jaaj ps nada mas aki dejando las kosas d ela vida komo la ven jaaj espero q toidos esten bien y le sdigo echenel las ganas ala escuela veran q sis se puede todo lo q se logran jaj 
<br /><br />ok sale 
<br /><br />ps nos vemso ok ajaj se kuidan jaja 
<br /><br />sael  bye 
<br /><br />a  
<br /><br />todo
]]>
		</document>
		<document id="1f9b46d55521a756d16cefb5677f940d" url=""><![CDATA[arch enemy<br/><br/>arch enemy es una banda d emtal q eta de lujo ademas es una d elas mejore sbandas q hay actualmente o no lo digo io no piensasn lo misnmo?
]]>
		</document>
		<document id="8e34f25934c7a16e7dcded5954adb5cf" url=""><![CDATA[en viejo barco axul<br/><br/>Mi voz desafinada suena ya
<br />Y mi guitarra la acompaña
<br />En este Viejo Barco Azul
<br />Donde cantare un Blue's
<br /><br />Venimos ha esta vida un momento
<br />Ha ser parte de una historia
<br />Que Dios escribio en el cielo
<br />Y en donde al fin no lo sabremos
<br />En Este Viejo barco Azul
<br /><br />Me voy pues la muerte vino a verme
<br />Y yo tambien la afrontare
<br />Si yo se que he pecado
<br />Y al infierno quizas me hire
<br />En Este Viejo Barco Azul
<br />Donde cantare mi Blue's
<br /><br />Mis notas ya suenan tan inquietas
<br />Como queriendo ya gritar
<br />Y mi corazon no late
<br />En Este Viejo Barco Azul
<br />Donde el viento huele a tumba
<br />Tambien ha hueso sin sabor
<br />Solamente digo adios
<br /><br />Si... Una lagrima veo en tus ojos
<br />Espero que sea por amor
<br />Y no por lástima o falcedad
<br />Por compromiso e hipocrecia
<br />Pues yo te dejo mi cancion
<br />Solamente digo adios
<br />En Este Viejo Barco Azul
<br /><br />Solamente Digo Adios
<br />Solamente Digo Adios
<br />Solamente Digo Adios
]]>
		</document>
		<document id="32242228b87275af63fd0674d0f68a59" url=""><![CDATA[condor pasa<br/><br/>ola ps aki dejanod esto es uan pagina q esta super chida de las mejores q he vagado por la red se llama ela pagina del internet de youtube pero este e suna artista q en especial s elos rekomiendo a todo sok sal eps ay s ekudia bye
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D9D3HMp4Y_EM"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=9D3HMp4Y_EM</a>
]]>
		</document>
		<document id="f3dd4dddf3bb0e5de936865e6fffdbf3" url=""><![CDATA[PAG DE LABORATORIO DE FISIKA<br/><br/>esta super buena la pag de l lab de fisika
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.eplclabfisica.blogspot.com"target="_blank" rel="nofollow">www.eplclabfisica.blogspot.com</a>
<br />  pa  todos los alumns d ela EPLC
<br /><br />ES ESTA
]]>
		</document>
		<document id="7d8ffa8de37eba625e9e702e35c2ae1" url=""><![CDATA[CUANO MIS OJOS SE CIERREN PARA SIEMPRE......<br/><br/>HOLA PUES AKI LES DEJO LA LETRA DE UNA CANCION QUE BUENO ES MI CANCION, COn ESTA ME IDENTIFICO Y LA VERDAD ES CIERTO LO QUE DICE LA CANCION...
<br /><br />NO LO SE PORQUE, PERO CUANDO UNO MUERE SE LE VA TODA EXPERANZA DE VIDA, PERO CUANDO UNO NO QUIERE MORIR PORQUE TIENE UN SUEÑO EN EL CUAL QUIERE CUMPLIR A ESO DE LA MUERTE SE LE VE COMO UNA SIMPLE EXCUSA ,  PERO A MI NO ME  IMPORTA YA QUE ME IMPORTA UNA COSA MAS GRANDE QUE MI PROPIA VIDA...
<br /> AHORA ESTOY DEJANDO MI PASOS, PUES EN ESTA VIDA EL QUE DEBA BUENOS PASOS SON AQUELLOS A LOS CUALES LOS RECUERDAN PARA SIEMPRE..
<br /><br />Cuando ambos sexos no lloren al gritar,
<br />    cerraré mis ojos
<br /> cuando la luna no ME proteja más,
<br />   cerraré mis ojos
<br />cuando mi sombra no se proyecte más,
<br />   cerraré mis ojos
<br />cuando los lobos dejen de aullar,
<br />           cerraré mis ojos.
<br />Y si no veo a la serpiente arrastrarse
<br />y clavar el veneno al corazón
<br />y no estalle de pasión.
<br />   Para siempre, cuando mis ojos se cierren
<br />      para siempre.
<br />No quiero verme arrastrando ni quiero terminar llorando
<br />balbuceando con mis manos lamentando mis fracasos.
<br />Para siempre, cuando mis ojos se cierren
<br />          para siempre.
<br />Es largo y espinoso el camino
<br />con piedras que queman en lo hondo
<br />recorres la vida con llantos
<br />se aprende sangrando y
<br />rompiendo la piel en pedazos.
<br />No me dejes caer que no ves que estoy sangrando
<br />trapeando con mis manos enjuagándome los dientes
<br />con un poco de mi llanto.
<br />en especial cuando la &quot;LUNA&quot;  no me proteja mas cerrare mis ojos...........
<br /><br />eaaaaaaaaaa   NO DESEO NUNCA MORIR POR QUE  TENGO SUEÑOS EN LOS CUALES DEBO DE CUMPLIR..
<br /><br />Y SOLAMENETE UNA VES CUMPLIDOS PODRE DECIR::::
<br /><br />CERRARE MIS OJOS PARA SIEMPRE....
<br /><br />ESTA CANCION ES DEMI GRUPO DE METAL &quot;leprosy&quot;...
<br /><br />CUANDO MIS OJOS SE CIERREN PARA SIEMPRE.........................
]]>
		</document>
		<document id="f001d93ca3804a1fbfaebaa6044a7f17" url=""><![CDATA[el porque nosotros los metaleros tenemos el pelo largo?<br/><br/>ola como estan kompañeros del metal,
<br /><br />bueno para empezar. estas son algunas de las karacteristikas importantes.
<br /><br />1._ el tener el pelo largo es komo &quot; poder&quot;. es komo nuestro significado al distinguirnos kon nuestra sociedad.
<br /><br />2,_ el metal es como nuestra vida, pues en el nos encontramos coo si fuera nuestro mundo, como si lo uniko que nos importara es todo nuestra vida:!!!
<br /><br />3._es nuestra vida no mams pues es obvioaja
]]>
		</document>
	</documents>
</author>