<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="22">
		<document id="283fb1ddc0e2c33bc022e4bb522a9f91" url=""><![CDATA[++ El TiEmPo ++<br/><br/>Tropezando con los días, los segundos desheche, 
<br />partieron los minutos y en la nada me quede, 
<br />ha pasado el tiempo y de nada me entere, 
<br />me habia quedado sola y mi alma enterre, 
<br />habia pensado en vano en dar vuelta atrás, 
<br />pense tantas veces en tratar de gritar, 
<br />y en la agonía de sentir tras de mi su peso, 
<br />simplemente le deje marchar. 
<br /><br />Cual paloma al viento, libere mis ansias, 
<br />le entregue al tiempo mis mejores momentos y 
<br />mis imagenes instantaneas, mis mas hondos pesares, 
<br />el estandarte de mi calma, 
<br />con el viento en mi rostro me arrastro el vacio, 
<br />me deje llevar y perdi el sentido. 
<br /><br />He sido abrigada por el olor de sus campos, 
<br />por su viento suave, por el amor de su canto, 
<br />y este mi tiempo me ha perdonado, 
<br />se ha hecho mi aliado, ya no presiona tanto, 
<br />me robo mis alegrias, le regale mi llanto, 
<br />fue un trueque justo, hoy caminamos de la mano. 
<br /><br />Ha tratado de advertirme, 
<br />me ha protegido en vano, 
<br />su mano es la que me tortura, 
<br />su cara se moja con mi llanto, 
<br />y a lo lejos se escucha su grito, 
<br />su canto, me llama a mi, me entrega su regazo...ese es el tiempo para mi, amado y a la vez odiado.
]]>
		</document>
		<document id="15bd91bf10e003f66b733b1359c84e2b" url=""><![CDATA[Mensaje: Al que espera la muerte...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">La soledad que cobija los mas hondos pesares, 
<br />que libera las lagrimas y recoge los males, 
<br />que acompaña a la espera que quiere la muerte, 
<br />que ciega al ausente que pide morir. 
<br /><br />Ha recorrido largos caminos, 
<br />ha encontrado victimas al andar, 
<br />ha perpetuado los rostos difusos, 
<br />ha esperado la hora exacta para llegar. 
<br /><br />El anhelo no será sufuciente, 
<br />no la apresurará, esperara el momento, 
<br />no dudara en atacar. 
<br />Será cuando menos lo esperes, 
<br />cuando no lo desees mas, 
<br />asi es como llega la muerte, 
<br />envidiosa del bienestar. 
<br /><br />La soledad fantasea, 
<br />de su mano camina a la par, 
<br />espera el momento preciso, 
<br />para a tu lado regresar, 
<br />ella llegara pronto, 
<br />la muerte le espera ya, 
<br />has lanzado un deseo, 
<br />seguro te escuchara. </span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" /></span>
]]>
		</document>
		<document id="78e625a3a42759a1d186327cd03718f1" url=""><![CDATA[Te he soñado un extraño, sabiendome una desconocida...<br/><br/>De las desventuras del desamor, del idilio del dolor, la comisura unos labios, la humedad del corazòn, te he soñado como un extraño, sabiendome una desconocida, te he idealizado lejano, te he invitado a mi vida, te he creado un halo, te he vaciado en mis dìas, te he mostrado algo extraño, te he brindado caricias, caricias que no te tocan, miradas que te aniquilan, sueños que no conoces, canciones que no te miran.
<br /><br />Cuando a mi mente velas, el miedo de mì se apodera, cuando la idea es confusa y mi culpa manifiesta,
<br />te he soñado un extraño, sabiendome una desconocida, no te miraban mis ojos, no me miraban tus pupilas, pero nos fundimos en un beso y mi cuerpo a la par nos seguìa, perpleja de lo acontecido gritarme al oido pretendìa, pero mis ojos se cerraron y se perdieron en tus pupilas, en esas que no eran tuyas, en esas desconocidas, abrazadas a las mìas que al mirarlas no las reconocia.
<br /><br />Todo era conocido, aunque nunca lo habia visto, todo coincidia, aunque no hay nada parecido, no recuerdo nada, nada conocido, ni tus palabras difusas, ni el sonido de tus latidos; ni tu cara risueña, ni mi rostro perdido, solo recuerdo lo que he sentido, tu acercamiento, tu aliento en mi exilio, tu gèlido aliento que me ha confundido, tu abrazo profundo, tu amor distinto, ese que no existe, ese que ha padecido, ese que se ha regado, ese que no me ha pertenecido.
<br /><br />Y perdida en la ironìa de encontrarte demasiado tarde, de saberte lejos, de sentirme aparte, de ofrecerte refugio en mi imaginaciòn constante, de depender de tì, de tu palabra que me calme, de tus cuidados eternos y de mi imaginaciòn al recrearte, porque te he soñado un extraño, sabiendome una desconocida, porque me he dado el lujo de mirarte a escondidas, de conocer tu historia, de conocer tus pesadillas, de ofrecerte un mundo que yo misma desconocìa, porque me apena la noche que muere con el dìa.
<br /><br />Te he soñado un extraño, sabiendome una desconocida, te he inventado al soñarte, en esta mi imaginaciòn vacia, esa que ha logrado alcanzarte, porque me no te conocìa, cuando nada me traerà el soñarte, cuando me sè desconocida, porque tu eres diferente, eres de un mundo aparte, donde el tiempo a pasado, donde no podre amarte.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="9842469929ea5390c98424ff8b2c5154" url=""><![CDATA[^^ Busqueda De Los DeseoS ^^<br/><br/>El estruendoso silencio se ve mermado por una melodía, busco los sonidos que me entreguen a la agonía, busco el arma, un arma homicida, busco el dolor, sacar la sangre que me aniquila, vaciarme del horror, del amor que me empecina, del odio que me mantiene de pie, del coraje que me hace cegarme ante lo que se avecina.
<br />Había imaginado este momento y lo había recreado en mis más dulces sueños, había creado la atmosfera perfecta, para entregarme al deseo para enfrentar esta guerra, no necesitaba motivos, los tenia de sobra, había llegado el momento de entregarme a las sombras.
<br />La oscuridad busco, la oculta en mi corazón, quiero arrancarlo de mi pecho un hueco prefiero hoy, quiero arrancarme la piel, quiero sentir el dolor, quiero lacerar mi cuerpo, olvidar este temor, quiero tener una razón palpable de lo que sucediò, quiero tener muy presente el sentimiento que me lleno, quiero el valor de odiarlo, de escupir la sensación, quiero un momento de frente al verdugo que me asesino.
<br />Cambiar lo que veo parada ante el espejo, destruir de una vez por todas lo que un día me enamoró, vengar esa cara muerta por la que al fin me cambio, cambiar por fin las expectativas, dejar morir los sueños que plantó, dejar volar a la esperanza, plantar la muerte en mi rincón, ahogar esta añoranza, perder por fin la razón.
<br />Desgarrar la mirada que llora con ansia, cambiar las lagrimas por sangre febril, cortarme la lengua, colgarla en la puerta, borrar los recuerdos y todo lo que conocí, volverme delgada cual hueso a desgaste y sentir mi cabello uno a uno al caer, sacarme los ojos, volver un instante, escuchar a lo lejos la melodía, su fin.
<br />En medio de todos esos sentimientos, del silencio que vuelve con su estruendo a surgir, buscar esa paz que tanto anhelo, despertando de un sueño, de un sueño vivir, no es que no sienta que haya partido es solo que falta lacerarme al fin, describir paso a paso lo que voy sintiendo, descubrirme desierta en mi afán de morir.
<br />Busco un arma, un arma homicida, y en mi pensamiento solo hay ese pronto morir, pero antes deseo lacerar mi cuerpo, llenarme de pena y así sucumbir, perder la cordura, gozar la locura, perder el sentido, dejar de vivir. 
<br />Quiero sentir fallecer mi cuerpo y liberar a mi alma de su cárcel al fin, deshacerme dichosa de los malos tiempos y de estas voces que me hacen seguir, que me dicen que puedo que no pertenezco, no es mi lugar que no quepo aquí, que es mi alma vieja que busca descanso, que es solo mi estado mi deseo de seguir, que lo tome entre mis manos le impida reír, lo ahogue con fuerza para así su vida extinguir, que sea verdugo y que le asesine sin miedo, asi como me arrebataron la vida a mi , así como ahora me obligaron a morir a mi.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="615247f983d5f803d54adeb1421bf74f" url=""><![CDATA[El camino al imperio del mar…<br/><br/>De pronto ante ella se encuentra el mar, siente la brisa, la abraza al llegar,
<br />la arena amenaza con sus pies enterrar y en ellos libera las ansias de su mirada al amar,
<br />cegada a la plenitud de la libertad extiende sus alas, sus brazos se extienden y es besada por los rayos del sol,el mar celoso a sus pies se planta y la envuelve en la furia de una ola de amor,
<br />nada parece seguir su curso, el tiempo se ha detenido ahí,
<br />nada parece perturbar su hambre, nada parece de nuevo venir.
<br /><br />Esa melodia se repite en silencio,
<br />esa voz proviene del mar,
<br />su alegria late en un pecho ajeno,
<br />sus lagrimas expresan un triste penar.
<br /><br />El sol se ha despedido, ella vuelve a mirar, 
<br />la oscuridad le da la bienvenida,
<br />en abrazo eterno se funden al amar,
<br />sus pies se liberan de la arena,
<br />esa voz la llama, le invita a entrar,
<br />una mirada mas al pasado, un beso mas le ha de mandar,
<br />una oración para que el cielo le cuide,
<br />una disculpa por el poco valor para enfrentar la verdad.
<br /><br />Mar adentro camina, éste la embiste, la hace dudar,
<br />él le ama pero entiende que ese no es su lugar,
<br />busca una salida falsa, si entra no podrá escapar,
<br />la embiste una ola de nuevo, él la trata de salvar,
<br />esa voz la llama, la voz del &quot;no volverá&quot;.
<br /><br />La luna derrama una lagrima, de nuevo hoy lloverá,
<br />serán las lagrimas que la playa derrama por el alma que no volverá,
<br />el mar finalmente desiste, la abraza y le brinda esa libertad,
<br />la marea ha subido y la noche avanzada esta,
<br />nadie imagina el deceso, nadie imagina que no volverá,
<br />alguien suspira en una ventana, pensando cómo se disculpará...
<br /><br />[Gerardo R.] 
<br /><br />La hazaña ha concluido, la transformación debe ser total
<br /><br />Por fin se siente liberada, nadie mas la podrá lastimar
<br /><br />Su alma se fortalece, su alma se acrecenta, su alma se libera
<br /><br />Ha emprendido el camino sin retorno, 
<br /><br />El camino que todos tenemos que transitar.
<br /><br />Ha descubierto que solo su corazón la podrá encaminar
<br /><br />El mar la recibe, aceptando el sacrificio que acaba de ofrendar
<br /><br />Pero ella sabe que no es un tributo, es tan solo una cualidad
<br /><br />Que tenia oculta y que ahora tendrá que enfrentar.
<br /><br />Ha emprendido el camino al imperio del mar… 
<br /><br />Muchas gracias por la coperaciòn de su Real Majestad, una menciòn especial a las Ardillas Reales!!!
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/yinyang.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="d9c22e1090c71a5c90d94bbf8dbf6099" url=""><![CDATA[VENENO DE BRUJAS PARA LAS HADAS<br/><br/>Muerta se encuentra cubierta de hielo, 
<br />Recostada en la nada, contemplando el cielo,
<br />Mirada perdida y respiración ausente,
<br />El miedo en su rostro y rabia aparente.
<br /><br />Contempla la esfera, la luz se ha ido,
<br />Su corazón ya no late y el cielo se ha oscurecido,
<br />Nada es igual, la hierba no ha crecido,
<br />Sus alas se han secado, su vida se ha extinguido.
<br /><br />Recuerdos siniestros de una muerte lenta,
<br />Lucha constante por sobrevivir,
<br />La maldad ahora se riega en sus venas,
<br />Y la bondad se esfuma, le contempla al morir.
<br /><br />Conjuros de magia, palabras al viento,
<br />Sueños que mueren, con un viento a favor,
<br />La mira en el horizonte parece perdida,
<br />El futuro no llega y la soledad le aniquila.
<br /><br />Mirando hacia el cielo, siente el frio quebrando su rostro,
<br />Cada segundo una aguja en cada ojo,
<br />Como es que siento si no hay vida en mí?
<br />Me mantienen sin vida, pero puedo sentir,
<br />Quiero gritar que no quiero, quiero levantarme y huir,
<br />Quiero olvidar cada dolor, quiero dejar de existir.
<br /><br />El veneno recorre su cuerpo,
<br />Clavado en ella por una flecha fatal,
<br />En su corazón solo queda el recuerdo,
<br />Haber tocado su rostro al caer, al fallar.
<br />La bruja había ganado, su veneno le hizo tragar,
<br />La bruja estaba en el espejo, la bruja quería reinar.
<br /><br />De pie ante el espejo la bruja mira la escena,
<br />Lagrimas de su corazón siente derramar,
<br />Lastimarte a ti misma duele, olvidarte con saña te puede matar,
<br />En el cuerpo de una bruja un hada muere cada día,
<br />Quiere olvidar la angustia y la ira ha ganado ya.
<br /><br />El hada contempla con pena que ha sido olvidada,
<br />La bruja llora en silencio al contemplar su cuerpo inerte,
<br />Un hueco ha quedado en el pecho abierto del hada,
<br />Su corazón late maltrecho en una bruja demente y exiliada,
<br />Ambas una sola, empieza la retirada,
<br />Un lamento, una lagrima, es veneno de brujas para las Hadas…
]]>
		</document>
		<document id="16617c9dcc62114d5e66ee375b96a29" url=""><![CDATA[El Reino en llamas, las Ruinas de tu causa.<br/><br/>Se ha desatado un holocausto en el Reino. Los seres se han desconcertado, no ha llegado la lluvia y el sol no nos ha abandonado; el Lago de los Lamentos se ha desbordado, debido a que las montañas níveas ya se han descongelado. El Rio de Lagrimas está a punto de llenarse, los caminos de sangre claman por las huellas que dejaste, no he podido concebir el porqué de este deceso, no he podido detener los sonidos que ahora poseeo.
<br /><br />Ha vuelto la noche, después de un largo día, no ha caído la lluvia, nada en mí la avecina, pero la siento dentro, me ahoga cada día, a partir del holocausto, a partir de tu partida, a partir de tus maldiciones, de tu desamor y tu ira. Es a sabiendas de que has matado, que te haces la victima y te lamentas llorando. Has escondido tus sentimientos, ya los has enterrado y aunque de culpa estoy exenta, te empeñas en maldecirme sangrando, no ha que perezca mi Reino, si no a vivir con remordimientos cargando.
<br /><br />Cierro los ojos para escuchar los lamentos, a lo lejos te siento, a lo lejos me encuentro, vuelvo a sentir ese frío, vuelvo a buscar el silencio, vuelvo a la torre oscura, vuelvo a sangrar y a tener miedo. A lo lejos aúlla, me calma en el silencio, viene a mi y me ama, calla las voces de mis adentros, su amor es incierto, todos me hablan de mentiras, confío en él, cuando lame mis heridas.
<br /><br />Mi Reino sucumbe entre traición y conquista, entre el amor y el desamor, entre la soberbia y  la cobardía, entre el dolor y el sabor de la derrota que me domina. 
<br />Está en medio del fuego cruzado entre tristeza y felicidad, entre el extrañar y tener, entre querer y amar, está perdido en tinieblas, todos se han ido ya, más ha caído tu templo, has huido hace tiempo atrás, abusaste de la mano que te dio cobijo, maldices lo que un día llegaste a amar, traicionas lo que maldices, y matas lentamente y sin piedad. 
<br />No has dejado huella, pero el dolor persiste ahí, es la angustia que me entregaste, por mi ansia que se quedo en ti. Es la protección de tus dioses, es la maldición que herede, es el tiempo, el espacio, la muerte que ya acepte.
<br /><br />Que no termine la protección de tus dioses, que apelas a tus recuerdos, una Diosa que no olvidas, una Reina en el destierro, de su propia tierra, de su propio infierno, no es que te él cuide mas de ti, es que no ha llegado tu momento, has de parar, has de sufrir, has de llenarte de lamentos, ahora te maldigo yo a ti, por tenerme así sufriendo, por no dejarme ser feliz, por apoderarte de mis pensamientos, por no creer, por no vivir, por no saber, por no sentir.
<br /><br />Contemplo a la pequeña que esta a mi lado, ha salido de la torre y la protegeré, hoy le amo, no le permitiré al espíritu nos derrote aun así sangrando, el espíritu del Templario muerto que aun deambula por mis campos, que ha partido hace tiempo, que aun me sigue dañando, que he de derribar las ruinas de mi corazón y mi palacio, para renacer del fuego, para construir de lo acabado, para que mi Reino florezca a un muerta, aun andando.
<br />Defender lo verdadero, defender lo sagrado, defender lo efímero, un futuro lejano.
<br />No fue mi intención dañarte, tampoco destruir lo nuestro, tu colaboraste un poco y yo a complete el resto.
]]>
		</document>
		<document id="11b533bc59f8c6e64eff60262dfb080e" url=""><![CDATA[Un segundo de locura por mi muerte que se acerca<br/><br/>Arrancame el dolor, destrozame la vida, calla su voz y devuelveme a la cima.
<br />He perdido el valor , he caido ante una rima, he sucumbido al dolor y he aceptado la herida.
<br />No poseeo el valor, contemplo la huida, me he quedado en la historia y me he sentido perdida.
<br />Nada a cambiado es el mismo circulo, la misma cancion repetida, la misma oscuridad, la misma ira, 
<br />la misma soledad, la misma pesadilla.
<br /><br />Me encuentro en aquella habitacion, tan amplia y tan fria, escucho a la noche, susurra la vida, describe el momento, mi muerte alucina, el correr de mi sangre, mi dolor y mis rimas.
<br />Conoce mis miedos, conoce mis dias, conoce las sombras y de ellas mi alma herida, yo no poseeo el valor para la muerte, pero siento el dolor, siento el arder de mi mente dormida.
]]>
		</document>
		<document id="e0f77dee2b0c26201d2a4462699ad968" url=""><![CDATA[El Arte de Tallar la Palabra<br/><br/>Es un intento fallido de expresión eterna, talladora de la palabra, moribunda eterna, como si de los millones de agujas clavadas en la mente simplemente se pudiera escapar.
<br />Naturaleza taciturna de silencio a gritos, miradas expresivas, deseo de morir, con el paso de los años aprendiendo a vivir, con innumerables cicatrices, la experiencia sentir, a flor de piel los sentidos, del amar al sufrir.
<br /><br />Cargando de modo grotesco la idea de la libertad, al filo del acantilado las alas extrañar, heridas y rotas, prefieriendo callar. Nada ha detenido la velocidad de una palabra, un sentimiento expresar, todo a desenterrado el momento en que sin tregua se vuelve a extrañar, desenterrando leyes eternas, aprendiendo a volar, cambiando lagrimas por risas, cambiando fiel al besar.
<br /><br />Nada en la maleta que pudiera dejar, nada en la cabeza que pudiera cambiar, se ha perdido el equipaje, no hay más que cargar, todo es nuevo y el sol brilla, aun se espera la oscuridad, caminos que se entrelazan, que cambian la vida al pasar, el destino se ha escrito, pero el decidir lo puede cambiar. Creadores de un destino, la vida no deja de andar, todo pasa por una razón, solas las piezas se vuelven a acomodar, no vale la pena arrepentirse y lamentarse por lo que ya no está, no vale la pena una lagrima por algo que no se puede cambiar, así se aprende con los años , así se vuelve a intentar.
<br /><br />Nadie asegura lo incierto, nadie adivina al azar, es la expresión de la experiencia, de un sueño de algo que vendrá, es la palabra la que llega a la mente, se apodera de las manos y las hace crear, eliminar el dolor interno , dejar fluir, dejar sanar, la lagrima que refresca el momento, la tranquilidad que trae la verdad, el dolor físico que deja sin aliento , que extrae de la pesadilla que duele, que te regresa a la realidad, ese incesante hormigueo, que las letras hacen sanar, la escritura que extrae de la mente las ideas, los dolores y aunque no puede andar.
<br /><br />Es así como nace, de la nada, al amar, es así como tallar la palabra es algo que no se piensa , solo se puede imaginar, el fluir de las ideas, el fluir para sanar, la vida es un circulo vicioso, que nos lleva de sufrir a gozar, que nos regresa al origen y luego de un tiempo se vuelve a escapar, por eso la felicidad no se crea, ni se espera, ni se da, es la actitud lo que la crea, cambiar de ojos, dejarse llevar, en la decisión que asemeja el reír al llorar.
<br /><br />No he detenido la expresión , solo la dejo llegar, la música me acompaña en un momento ideal, solo dejo que fluya , que destile hasta la saciedad, que vacié los cantaros llenos, las lagrimas, las ironías, la soledad, así llegan los escritos, así llega la tranquilidad, con pasos lentos, seguros al caminar, con saltos entre los charcos, contemplando las gotas que lo llenan todo al soñar, que salpican de sentimientos, de luz, de ansiedad, de compañía eterna, de locura y tempestad, de sentidos irreales, de emociones por encontrar, cambiar el paradigma y las alas ver sanar, de escribir con una brisa que la imaginación traiga a la mar, estas de pronto en un lugar inmerso y de pronto has echado a volar.
]]>
		</document>
		<document id="b4cafed0d1686bfe3284493c8e9c99ea" url=""><![CDATA[Avientame...<br/><br/>Abrazame y muerdeme,
<br />llevate contigo mis heridas,
<br />avientame y dejame,
<br />mientras yo contemplo tu partida,
<br />en espera de que vuelvas 
<br />y tal vez vuelvas por mi.
<br /><br />Y ya te vas que me diras, 
<br />diras, que poco sabes tu decir 
<br />despidete ya no estaras,
<br />al menos ten conmigo esa bondad,
<br />te extrañare, no mentire,
<br />me duele que no estes 
<br />y tu te vas.
<br /><br />Amarrame y muerdeme, 
<br />llevate contigo mis heridas,
<br />murmurame y ladrame,
<br />y grita hasta que ya no escuche nada, 
<br />solo ve como me quedo aqui esperando que no estes, 
<br />en espera de que vuelvas 
<br />y tal vez vuelvas por mi,
<br />en espera de que vuelvas 
<br />y tal vez vuelvas por mi.
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"></span>
]]>
		</document>
		<document id="761c4df45ad7c6d96eda62db46232414" url=""><![CDATA[Recuerdo Perdido (Julieta Venegas)<br/><br/>Puedo llegar a ser la perfecta maravilla que 
<br />entra por tu vida, puedo aspirar a ser el 
<br />perfecto recuerdo perdido que alguna vez te conocí.
<br /><br />Puedo llegar a ser la mujer que cambió tu vida 
<br />mas no era buena para ti, puedo aspirar a ser 
<br />para ti un tiempo perdido pero se perdona pues 
<br />ya terminó.
<br /><br />Pero debo confesarte que estar aquí contigo es 
<br />mejor que cualquier recuerdo que puedo yo cargar, 
<br />debo confesarte que vivir esto contigo es mejor 
<br />que cualquier mirada que 
<br />puedo yo cargar, cargar.
<br /><br />Puedo llegar a ser vaga sensación de pérdida 
<br />sin reconocer, puedo aspirar a ser el perfecto 
<br />recuerdo perdido que alguna vez te conocí.
<br /><br />Pero debo confesarte que estar aquí contigo es 
<br />mejor que cualquier recuerdo que puedo yo cargar, 
<br />debo confesarte que vivir esto contigo es mejor 
<br />que cualquier mirada que puedo yo cargar, cargar.
<br /><br />Tan fácil se nos hace decir que esto termina, 
<br />que fue sólo un error, hasta podríamos decir 
<br />la despedida con una breve sonrisa al salir.
<br /><br />Pero debo confesarte que estar aquí contigo 
<br />es mejor que cualquier recuerdo que puedo yo 
<br />cargar, debo confesarte que vivir esto contigo 
<br />es mejor que cualquier mirada que puedo yo cargar, 
<br />cargar.
]]>
		</document>
		<document id="6c0b8baef3eeb523ecc296e72b99cb42" url=""><![CDATA[Tuve un sueño...<br/><br/>Me preguntaba como había perdido el camino, extraviada entre la niebla, deje de escuchar la voz, desperte del hechizo, me dí cuenta de que había caminado en circulos y que sin darme cuenta seguía sangrando, fue ahi cuando el frío me invadió.
<br /><br />En medio de la nada con los pies en un extraño crucero, con la niebla en el campo y en el pecho un agujero, por el corría la brisa, por el me invadia el miedo, aunque solo está en la mente, controla hasta los huesos. Me quede ahi de pie, sencillamente en silencio, sentí las lagrimas caer, pero extrañamente no senti arrepentimiento, recordaba lo que paso, por primera vez sin cuestionamientos, todo un día ahí, en medio de la incertidumbre y en medio de un odio inmenso, podria haber matado y arrebatado en silencio, podria haber destruido y ahogarme en el infierno, pero nada sucedio al fin, solo lloré en silencio, solo odie para mi y solo blasfeme en oido ajeno.
<br /><br />Al siguiente día la niebla se disperso, seguía sangrando en silencio, mis lagrimas aminoraron el dolor, el hueco seguia en mi pecho y el miedo al fin me abrazo, frente a mi y en silencio, me observaba con atención, a la expectativa de una palabra, de un grito, pero solo el silencio invadió.
<br />Por fin levante la mirada, la suya me envolvio al encuentro, me envolvio el manto que tanto extrañaba, el calor y el amor, aquel que dicen debe sentirse unicamente por el espejo.
<br /><br />Deje de preguntar, deje de pronto el odio que creí seria eterno y todas aquellas heridas del pasado desaparecieron de mi cuerpo, seguía sangrando, drenando todo aquello, ya no era yo, era mi angel eterno, ya no había amor solo el aprendizaje y la verdad de porque había vuelto, recorde de pronto la tormenta, recorde las palabras al viento, de destruirme el propósito, de construírme un acierto, de creer que ser lo que soy se lo debo a un sentimiento, que ahora resulta que no es el correcto, que me engaño como al resto, que no soy mas que un reto, un logro, una obra más para aquel triste museo, arte para los demas, porque nisiquiera quiso conservarme en aquel lugar secreto.
<br /><br />Así comenzo la lluvia, mezclandose con las lagrimas que corrían por mi rostro, asi el calor ceso en mi cuerpo y el dolor empezo a ceder, no soy más la que era, ni la que creía ser, soy solo un reflejo de un creador con un amor egoista, solo el invento exhausto por un &quot;te amo&quot;, por un verdadero amor. Entendí la labor del maestro, pero no de por que me mintió, entendí que había sanado y entendí que ahora sola debía seguir yo.
<br /><br />Entonces encontre aquel enorme espejo, bajo aquel árbol que lo engendro, me miré y acepté el concepto, acepté aquella razón, pero me importa mas el sentimiento, el que no tiene temor, ya no necesita objeto, no utiliza, lo egoista perdió, pero me lleno de vida y ese es mi gran amor, que si es todo mío, aunque ahora me halle en la perdición, sé que encontraré el camino, volvió mi redención, no renunciaré a los sueños, ni a lo que siento hoy, pero ya no quiero objetos, solo realización.
<br /><br />Cerraré la puerta para no darle entrada a lo incierto, no arriesgar mas, solo trabajar en mi huerto, crear y aprender, pero de autodidacta el conocimiento, caer y de nuevo caer, levantarse es el reto, dejar la sangre caer, saborear el dolor y el encuentro, sentir el orgullo seder, entender que no necesita de objetos, sentir su mano en apoyo al amor, ese que en mí nunca ha muerto, no soy creación de nadie, soy lo que soy, lo que intento, porque no solo vive en mí, se comparte con el resto, el amor es así no se guarda para sí, se regala y se suspira en silencio. 
<br /><br />Este es mi sacrificio al fin , para alcanzar la felicidad eterna, sacrifico el objeto de mi amor, para lograr la gracia eterna, el maestro dice que no le necesito, no necesito que me quiera, no necesito mas enseñanza, no necesito mas resistencia, no necesito lagrimas por alguien que no las merezca, en esta lápida eterna, en este mi cementerio de sombras, mi amor eterno y sus obras.
]]>
		</document>
		<document id="8fb4e7443acdd920efe727fb46a54d32" url=""><![CDATA[++ La trampa de Tierra Negra ++<br/><br/>Tumbada en el suelo puedo oler la tierra mojada, al abrir mis ojos la oscuridad me abraza, luego de un par de parpadeos, la poca luz que se filtra de la parte mas alta me permite ver donde estoy.
<br />Puedo sentir la humedad en mis manos al incorporarme lentamente y la pesadez de mis ropas lo hacen realmente dificil, estoy debil, un amplio vestido negro me oculta de la vista de todos y, sin poder levantarme busco el cielo, pero lo que encuentro me hace sentir totalmente perdida.
<br /><br />Un hueco en lo alto, un diminuto agujero por donde se filtra un poco de luz, tenue, blanca, como aquella que entraba cada noche por la ventana, derramada por la luna, empapando la mirada. Yace aqui mi cuerpo inerte, yace aqui mi esperanza y mi muerte, mis emociones consientes, mis temores, mi mente, mi odio inminente. El amplio vestido me abraza a la tierra debajo mío, solo tierra, negra tierra, húmeda, quiza de tanto mojar, escucho el correr del agua, no tengo mas lagrimas , aunque intento llorar.
<br />Me pregunto porque no siento miedo, angustia, desesperación, por que el alivio me acompaña, porque no siento frío, porque no pregunto la razón. 
<br />Me incorporo lentamente y encuentro una pared que me resguarde, estoy en un hueco circular pequeño, hacia lo alto puedo ver una entrada, luz, pero he olvidado la parabra &quot;salida&quot; y me ocupo en el mismo sitio.
<br /><br />Cuanto tiempo llevaré en el hueco? Cuanto tiempo ahí estaré? A que le debo el luto de mis ropas? Y hacia que destino avanzaré? Ponerme en pie es todo un logro, así que las preguntas no se pueden contestar, la frescura me conforta y el fuego ,que aún me quema, soy capaz de soportar. Habrá sido una hoguera? Un castigo o libertad?, Habré atentado contra mi vida?, Habre fallado o será verdad? Es este el destino de mi muerte, me abracé a la libertad, es este mi estado ausente o una pesadilla de la cual he de despertar.
<br /><br />No estoy atrapada, aunque no tengo salida, no siento miedo, aunque aunque sienta que aún estoy viva y en medio del caos de mi mente, un sonido se extiende y se deja oir, es la lluvia, la tormenta que aparece, las gotas me envuelven, pero segura estoy aqui, ahora entiendo el sonido del agua, la humeda tierra, llorando estoy, aunque este aqui metida, aunque de mi no nació.
<br /><br />Y en la perdicion de mis fantasías y de mi mundo paralelo, la puerta se habré y el camino es incierto, no quiero enfrentarme a la realidad que me ataca, mi mundo me espera, en el sí se ama, todo es eterno, todo se salva, el amor se comparte y el dolor se sana. Y en la perdicion de mis sueños, de mis seres que emanan, de la soledad que hoy siento y la soledad que me abraza, del alcance de mi tierra, del fuego en mis manos, que han perdido la fuerza, que han al odio atrapado, que mis dominios se pierdan, para olvidar que he amado. 
<br />Y en la perdicion de mis recuerdos, en la cuspide de tus manos, que me destruyen tan lento, así como me han creado, en el temores que recuerdo y en el coraje guardado, en liberarme tu muerte y en nuestro amor el fracaso.
<br /><br />He dejado entrar en mi mente, lo que mi corazón había aceptado, perderme en mi fantasía en lo que se ha dibujado, en la creencia maldita , para los que en la realidad viven, para los que mienten diciendo que el amor no existe, que sentimiento egoísta es una correcta emoción, que el amor frustrado y mal correspondido es la unica realidad, un dolor. Profanar las esperanzas vividas por la triste vida que escogio, y proclamar una batalla invicta y creer que le seguiran por amor, no es necesario el drama, mi vida la escojo yo.
]]>
		</document>
		<document id="716615f895ec2b38a26c44f82cb8277" url=""><![CDATA[? ? ? ? La Busqueda ? ? ? ?<br/><br/>Busco el cántico de la destrucción eterna...el crijur de huesos, busco la paz en la destrucción de todo, busco conocer la verdad de los que se sienten jueces y todo poderosos, busco el correr de la sangre que emana de aquellos que nos han dañado, busco sus almas para despellejar sus cuerpos, busco la brisa que viene del mar, ente de poder inminente; busco su abrazo, su beso en mi frente, para calmar el fuego que me quema por dentro.
<br /><br />Busco la puerta que nunca se cierra, la oscuridad de la noche manchada de estrellas, busco deseos que emanen de ellas, pensamientos excelsos y un futuro de verdad, busco el exilio y la libertad que me niegan, busco terminar con un juicio sin piedad, tragar cada parte, usar el instinto y aprender a matar, vivir en mi mundo y este mundo olvidar.
<br />Busco el campo sembrado con flores, con agua que emana del dulce manantial, busco caminos que lleven al rio y bosques eternos para traidores cazar, busco momentos llamados recuerdos, en un cofre cerrado entregarlos al mar o quemarlos sin pena en una gran hoguera, que las cenizas se esparzan y no vuelvan mas, busco las voces de las que tanto he huido, busco su compañia, su real lealtad, reniego del plan al que me han obligado, reniego de las reglas y de esta &quot;sociedad&quot;.
<br /><br />Busco el cántico de la destrucción eterna...el crujir de huesos que me dará la paz, busco matarte, destazarte en silencio, para recordar mi risa y encontrar la felicidad, busco al verdugo que me sigue en silencio, el hada guerrera no tendrá piedad, busco a la bruja que vive en mi centro y proteger a la niña que he dejado atrás, busco odiarte; mas no todo el tiempo, no mereces la pena, no me atarás, tu eres la presa que cambia de puesto, seré tu asesina, mis manos he de manchar.
<br /><br />Busco el silencio que viene de lejos, busco una imagen que me haga pelear, busco el arma que ha de matarte, saboreo tu sangre y me vuelvo a girar, busco en mi alma un filo, un intento, busco el perdon de mi alma lograr, le he lacerado y humillado ante ellos y todos se han ido, pero pronto morirán, escribiré sus nombres y no habrá modo de escapar, destrozaré sus hilos, sus cadenas de metal, destrozaré sus defensas y ante mi plañirán, busco mis instintos, mi dulce crueldad, mi miedo al encierro, mi resentimiento y mi eterna frialdad, que arda el infierno, que crujan los huesos, que de rodillas pidan un poco de piedad.
<br /><br />La busqueda eterna de la venganza incierta, que no tiene fin y no tiene final, la busqueda eterna de sanar las heridas, de regresar al origen, de volver a empezar, de regresar todo a como estaba, de no llorar más, de aprender de lo vivido, sin recordar lo demas, la busqueda cruel de los mas bajos instintos, de la raíz de la vida, la fuerza buscar, del Reino que abre sus puertas al duelo, sus caminos al pensamiento y sus castillos para descansar, recobrar fuerza, los tesoros saquear, busco el cántico de la destrucción eterna para volver a empezar.
]]>
		</document>
		<document id="99c21a71d7df41b0dfe0c65c173f68f7" url=""><![CDATA[El favor de la Soledad<br/><br/>Soledad, la única que viene
<br />Cuando todos se van
<br />La única con la que puedo llorar
<br />Que no me hace ni un reproche
<br />Deja que me desahogue
<br /><br />Soledad, sé que por un tiempo
<br />Me aleje de ti
<br />Y rompí la promesa para no ser infeliz
<br />Y ahora estoy aquí llorando
<br />Por haberlo amado tanto
<br /><br />Vé y búscalo en donde lo encuentres
<br />Y arrebátalo de entre la gente
<br />Llévatelo de la mano y enciérrense en su cuarto
<br />Y súbelo, bájalo, ámalo, y si él quiere, despedázalo
<br />Y hazlo que el sienta esto que me tiene a mí aquí sin aliento
<br />Soledad soledad soledad
<br />Hazme un favor yo te lo ruego
<br />Haz que él sienta lo que siento
<br />Soledad soledad soledad
<br />Hazme un favor yo te lo imploro
<br />Y que él sepa que lo adoro
<br />¡Soledad!
<br /><br />Soledad, vestida de noche
<br />O de claridad me dices al oído
<br />Que él no volverá no me das ningún consuelo
<br />Pero hablas con la verdad
<br /><br />Si… ámalo como a ninguno
<br />Que no quiera saber más del mundo
<br />Que no reconozca familia
<br />Que no conciba sin ti la vida
<br />Que por un beso el aguante desprecios
<br /><br />Y que sueñe envuelto en desvelo
<br />Que sea su alegría tus migajas
<br />De rodillas llorando te dé gracias
<br />Entonces… solo entonces
<br />Que sepa que lo sepa
<br />Que es por mí que te tiene
<br />Que es por mí que te siente
<br /><br />Soledad soledad soledad
<br />Hazme un favor yo te lo ruego
<br />Haz que él sienta lo que siento
<br />Soledad soledad soledad
<br />Hazme un favor yo te lo imploro
<br />Y que él sepa que lo adoro
<br />¡Soledad! ¡Soledad!… soledad
]]>
		</document>
		<document id="28690d7cc89d8d72996ad7a8ccb733af" url=""><![CDATA[? Una flor para ti ?<br/><br/>Del jardín de la miseria una flor te entrego yo, 
<br />disculpa la apariencia, hace tiempo se seco, 
<br />ha permanecido hundida en el libro de un extraño lector, 
<br />que le encomienda recordar la lectura que hace tiempo ya dejo. 
<br /><br />Esta flor ahora en tus manos te servirá como al lector, 
<br />permanecera en tus lecturas, en tus sueños, en tu tocador, 
<br />a la espera de un relato, de un recuerdo ,de un olor, 
<br />para mirarte dormir y cuidarte soñador. 
<br /><br />Viva no miraras la flor aunque la escuches respirando, 
<br />ha perdido el color, la esperanza y los días soleados, 
<br />pero esta ahi, a tu historia esperando, 
<br />en tu soledad has sentir que alguien te esta mirando, 
<br />que admira de ti, la vida que estas formando, 
<br />que guarda para un nuevo lector los cuentos que vas creando, 
<br />pues esa es su mision, guardar momentos, 
<br />guardar relatos, vivir a través de ti, 
<br />morir para seguir viajando.
<br /><br />En medio de las paginas de aquel antiguo texto,
<br />esperando que tus ojos recorran la líneas que ahi se han puesto,
<br />esperando sentir tus manos, esperando cambiar un verso,
<br />un libro que termina y un nuevo relato eterno,
<br />la experiencia que has adquirido, la fantasia que te ha envuelto,
<br />tu pensamiento plasmado y la flor que vibra al viento.
<br /><br />Del jardín de la miseria una flor te entrego yo,
<br />la razon de su apariencia es su amor que se escapo,
<br />y la respiración que se escucha, desde el lugar que le has dado; 
<br />la mirada que sientes, es porque le has encantado,
<br />y aunque no recuerde el sol y haya perdido el color,
<br />la esperanza regreso, al contemplar en la oscuridad tu rostro,
<br />una mision le he encomendado, cuidar de tí,
<br />la mision ha aceptado, tambien se ha enamorado de tí.
<br /><br />Nuevamente empiezo un libro, la flor ya se murio,
<br />mi jardín de la miseria, mi tristeza y mi dolor,
<br />de mi pluma surge el texto, las palabras del corazón,
<br />de la flor la fragancia eterna, de sus petalos el color,
<br />le he robado todo, te lo entrego todo hoy, 
<br />velar tu sueño es mi deseo, vivir en tu corazón.
]]>
		</document>
		<document id="aa6acebae6cc573c8a2f951130e4346d" url=""><![CDATA[++ Verdugo ++<br/><br/>El espacio abierto en donde caiga, la fugaz entrega de su arte, incomprendido el enfermo, la entrega de su estandarte.
<br />En medio de la nada su voz escucha al viento, susurra en el oido que el final se encuentra abierto, en la antigua ironia de esperar lo que es incierto. Cuando al viento la plegaria se pierde, cuando el innerte dolor escurre, mojando el rostro de la soledad, cuando las voces entrelazan versos, cuando lengua sedienta bebe las lagrimas de la ansiedad.
<br /><br />Temeroso de la suerte que le espera, ansiando la libertad, decepcionado de la lucha, decepcionado de la realidad, acunado por la esperanza y engañado por la fealdad, eterna la belleza de lo que desea escuchar.
<br />Huyendo de los espejos, con el exito caminar, ante la incredulidad de las caras, su vida desea entregar, en medio de la batalla, sin empuñar el arma para luchar, rendido ante la añoranza, con un intento de sobriedad.
<br />A campo abierto llorando, abrazado a la soledad, cubierto de espectativa ajena, cubierto de ansiedad, las pruebas que no ha ganado, el sueño que no llegarà.
<br /><br />Abatido en la caminata, camino que se borra al pasar, el mundo que te espera, el mundo que te ha de llorar, el mundo que no te escucha, que no cree seas capaz, el mundo que te detesta y te mira fijamente al amar, el mundo que te ama y se niega en tus ojos ver, la incredulidad de sus palabras, el don que se le entrego al nacer, lapida la espectativa, irreconocible el semblante va, caminando y dando tumbos, caminando sin tener a donde llegar.
<br /><br />Nada llenò el espacio, todo fugaz fue, nada que entienda la palabra, nada que explique el porque, nada que explique las voces, nada que justifique lo que fue, miles de preguntas naceran del hecho, de que un dia simplemente se fue, todos esperaban el momento, nadie lo creyo sin saber, nadie lo miro de nuevo, nadie a ayudarle fue. 
<br />Todo el tiempo se riega, la ayuda que nunca fue, el oido que no estuvo, la mano que no tome, ayuda he pedido al cielo, cuestionada me quede, que serà de mi artista, mi seductor que se fue, que sera de la obra, el perdon que necesitè, que serà de mi vida, cayendo al lado de lo que no se ve,que sera de aquel mundo al que tanto tiempo amè, que serà de mi alma, que serà de mi ser, cuando el artista deje su marca, cuando decida caer, cuando las voces nos tomen, cuando su canto me den, cuando entregue mi carne, cuando me abrace al saber, cuando me abrace a su amor, cuando su mano tomarè. 
<br />Suicida que cantas alto, abatido al nacer, palabras que ya no encuentro, la sangre que derrame, mi vida serà su obra, mi corazòn su papel, mi alma serà el detalle, la tecnica que ha de poseer.
<br /><br />Y la entrega al camino, de rodillas caer, no se escucha un solo ruido, nadie lo verà ceder, nadie buscara en el tedio, nadie lo salvarà de aquel, nadie escuchara su ruego, nadie mirara su haber, nadie evitara el castigo, la obra que quiere hacer, terminar con el dolor eterno, terminar con su querer, terminar con las voces sedientas de lagrimas, terminar con su deber, terminar con la inconclusa, terminar con todo su ser, desgarrar el cuerpo herido que sangra sin saber, que no ha encontrado la herida, pero que sangra sin querer, que se hiela de adentro hacia afuera, que mendiga ayuda tener, terminarà con su obra, terminarà por perder.
<br /><br />He mirado a traves del hueco, sus ojos tristes busque, he escuchado las voces que dañan todo su ser, las he sentido carcomiendo mi mente, he sentido su dolor tener, aman tus entrañas, absorben todo tu ser, no eres nada para ellas, un fracaso, un deber, nada logras de raiz, nada eres, nada has de temer.
<br />Recuerdo el sentimiento de quererlo proteger, de acercarme ante su pena, de escucharlo, de saber,la impotencia que se siente de saber que se acercan y aun asi no poder correr.
<br /><br />Ahora siento miedo, en el sendero lo encontre, nos miramos fijamente y su mano tome, mi mendigo de amor eterno, mi perdedor sin fè, mi hermano, amante y contraparte, mi verdugo al amanecer.
<br /><br />El frio que emana de nuestro hueco nos invita a un abrazo, me dice que me ha esperado para emprender el camino, mi sangre calentara el sendero,mi corazon se ahogara en su regazo y en medio de esta fiesta partiremos finalmente, callaremos las voces, haremos un universo, porque la muerte nos espera, porque nos une el deseo, porque nadie entiende razones, porque no hay un sabor en esto, por el metal en nuestras bocas, el beso que hemos mantenido en secreto, el perdon que de mi mente sale por haber abandonado el duelo. Mi artista terminarà su obra, su musa ha llegado a su encuentro, que destroce mi cuerpo y lo haga lienzo y con mi sangre trace lo eterno, que con mi corazòn firme el cielo, que con
<br />mis lagrimas enjuague el pincel, que con mi dolor se sane y con mi ilusion viva el.
]]>
		</document>
		<document id="33398645e340e8cd605074d56b460598" url=""><![CDATA[" Amar o morir "<br/><br/>Recargado en la ventana para sus adentros recuerda,
<br />recargado en la creencia para sus adentros se consuela,
<br />recargado en el filo mas fino de una desiciòn,
<br />recargado en el piso mas alto, aquella, su habitaciòn.
<br /><br />Y que fàcil serìa pensar que no le amara,
<br />y que dificil aceptar que ella tambièn en èl pensara,
<br />y que facil seria lanzarce al vacio,
<br />y que dificil seria explicarle el porque de tanto hastìo.
<br /><br />Nada habia cambiado, ella seguia ahi,
<br />postrada en la puerta hasta al el fin,
<br />y que facil serìa darse la media vuelta,
<br />y que dificil serìa andar por la vida ya muerta.
<br /><br />Esperando desiciones al filo de la puerta,
<br />tomando desiciones al filo de la ventana,
<br />perdiendo tiempo para solo amarla,
<br />perdido el tiempo para abrazarla.
<br /><br />Recargado en el filo de la ventana vienen los recuerdos,
<br />el viento golpea el rostro, como manos que rodean tan frias,
<br />la espera de aquella mujer le angustia, 
<br />de pronto un sonido rompe la escena, algo ha caido,
<br />es aquella mujer, presa de tanto frio,
<br />abre la puerta al fin y sujeta las manos frias contra su cara,
<br />es ella, la mujer del viento, ha tomado una desicion,
<br />ha de seguir viviendo, ha de tomar sus manos,
<br />a de morir tan lento, ha de esperar el momento para morir a su lado,
<br />asi como ella lo ha esperado, hasta que el momento ha llegado.
<br /><br />Alguien toca a la puerta, lo saca del ensueño,
<br />le avisan de la partida y el abandona el filo de los recuerdos,
<br />aquella mujer ya ha partido, cansada de esperar el tiempo,
<br />cansada de esperar la desiciòn se entrego al viento,
<br />si eran sus manos frìas, si era su sentimiento,
<br />de negro camina sereno, tomara su desiciòn con tiempo,
<br />alcanzar aquella historia de amor al cielo,
<br />o seguir recargado en el filo, con las manos frias que envuelven su cuerpo.
<br /><br />Ya habra tiempo...
]]>
		</document>
		<document id="506828316cdf7591c99b5c2d618f7052" url=""><![CDATA[Erase que se era...<br/><br/>Erase que se era la verdad de la mentira,
<br />erase que se era la verdad de la ironia,
<br />todo cayendo por peso a su cabeza venia,
<br />todo lo que extrañaba y valorar ahora podia.
<br /><br />En medio de la victoria aparente de la batalla,
<br />constante en su mente estaba el sacrificio de un alma,
<br />trueque macabro por una esperanza,
<br />recordar lo mucho que èl la extrañaba.
<br /><br />Varias batallas vinieron despues del sacrificio,
<br />la locura reinò y enclaustro al mas adicto,
<br />envuelto en la angustia de tanto extrañar,
<br />todo su sèquito en su ayuda vendrà.
<br /><br />En ese pesado encierro sin fin,
<br />postrado ante el miedo de nunca salir,
<br />enterado ahora de la cruel verdad,
<br />enfermo estaba y era hora de sanar.
<br /><br />En otros reinos la vida florecia,
<br />aparente victoria y recuperaciòn se veìa,
<br />muchos caballeros unieron sus fuerzas,
<br />sanan a aquella alma del sacrificio que vivia.
<br /><br />En el reino la confusion se sentia,
<br />las promesas, los besos que a su frente venian,
<br />al filo de la muerte tuvo que llegar,
<br />para encontrar razones que no llegaràn.
<br /><br />Ahora en la aparente paz de su Reino hay mas soledad,
<br />ha caido la noche ,pero hay luz en su oscuridad,
<br />una ilusion le permite soportar,
<br />la ausencia del alma que hoso destrozar.
<br /><br />Nada ha cambiado perdido esta aùn,
<br />la guerra ha parado, espera tu luz,
<br />carente de esperanza busca entre los recuerdos,
<br />se acerca con sigilo a un nuevo encuentro,
<br />traiciona la esperanza, incredulo ante los duelos,
<br />incredulo ante la posibilidad de ganar el encuentro,
<br />sabiendo de la verdad el alma descansa,
<br />recupera su aliento, entre amigos se sana,
<br />este guerrero su espada detiene, espera el milagro,
<br />a sabiendas que nada seguro tiene,
<br />el futuro es incierto mas algo parece seguro,
<br />el alma sacrificada no volvera.
<br /><br />Ha de morir la esperanza? o le dara oportunidad al tiempo?
<br />juez inflexible de lo que ha de suceder,
<br />el futuro se mira en tinieblas, con luces que parpadean al pasar,
<br />pasa el tiempo y el alma ha de sanar,
<br />ha de olvidar y perdonar el deceso,
<br />sabiendola sana dejarà de buscar el encuentro,
<br />ha de morir por fin el sentimiento?
<br />o ha de encontrarse en un futuro incierto?
<br /><br />El amor no ha de ser suficiente aunque en ellos exista,
<br />un emperador ahora domina el reino,
<br />combate con ansias de compartir la vida,
<br />combate en sus tierras que no quiere perder,
<br />busca con desden su ya ganada batalla,
<br />ahora ya no hay ansia de poder,
<br />solo la esperanza de que viva el reino y su amor persista.
]]>
		</document>
		<document id="ee846792b937971137176aae48e8db42" url=""><![CDATA[Como me siento ahora...<br/><br/>Extraño llorar,
<br />lo intento y no puedo,
<br />extraño reir,
<br />lo intento y no puedo,
<br />extraño sentir,
<br />lo siento y no puedo.
<br /><br />Algunas veces cuando callo, me abruma lo incierto,
<br />algunas veces cuando hablo, cuestiono todo a cada momento,
<br />algunas veces cuando duermo sueño con cosas imposibles,
<br />y al despertar por la mañana, sueño con cosas intangibles.
<br /><br />Pienso en mi como en la nada,
<br />espero de mi la retirada,
<br />e inmersa en mi desdicha entiendo, 
<br />que hay mucho porque luchar.
<br /><br />Pienso a veces en el amor que siento,
<br />me llena de gozo, imagino como en los cuentos,
<br />pienso a veces en el beso, en cerrar los ojos,
<br />y perderme en el tiempo.
<br /><br />Siento el tiempo que me abruma,
<br />a veces rapido, a veces lento,
<br />pienso que me ha revasado o a veces pienso que no lo tengo.
<br /><br />Tengo ideas de huida fugaz,
<br />tengo ideas de no regresar,
<br />tengo ideas que llenan mi mente,
<br />y la mantienen vacia como siempre.
<br /><br />Quiero creer en sus palabras tan serenas,
<br />quiero ser una gran mujer,
<br />quiero creer en que puedo,
<br />y nunca retroceder.
<br /><br />Entonces aparece mi enemiga,
<br />mi tan empecinada desidia,
<br />quiero luchar contra esa maldita,
<br />quiero la fuerza para levantarme a un nuevo dìa.
<br /><br />Quiero encontrar la fuerza contra los retos,
<br />quiero enfrentarme con desicion a ellos,
<br />no quiero ser una niña mas, 
<br />miedo tengo a crecer y a fracasar.
<br /><br />Luego recuerdo que ya no soy una niña,
<br />que tengo obligaciones y responsabilidades continuas,
<br />recuerdo que tengo que actuar de determinada manera, 
<br />no encuentro la forma de hacerme a la idea.
<br /><br />Caigo de nuevo en el mismo bache,
<br />caigo de nuevo en aquel abismo grande,
<br />de no poder ser lo que quiero,
<br />de ver como esperan de mi lo que no puedo,
<br />de sentir que no soy suficiente,
<br />de saber que lo tengo todo y no saber como se siente.
<br /><br />Esto es un cuento que espero acabara,
<br />espero con anhelo grande que pueda crecer ya,
<br />que pueda ser suficiente con todo lo que tengo,
<br />aunque me abrace la oscuridad que no me dejarà,
<br />aunque cargue con mi tristeza que me inspira para crear,
<br />aunque todo cambie, aunque algo cese,
<br />espero tener la fuerza para enfrentar lo que fuere.
]]>
		</document>
		<document id="242a9a0007df95ee0839c015ef043834" url=""><![CDATA[Invasión<br/><br/>Al cerrar los ojos me imagino transparente, llena de mil insectos de colores que buscan salida desesperadamente, buscando por cada uno de los rincones de mi cuerpo, por alguna extraña razón, su instinto los lleva a mi pecho, los lleva a agolparse en mi garganta, siento esa presión, me falta el aliento, siento un constante dolor y una impotencia que va creciendo. Pero no es el único dolor que siento, también están los constantes choques de su desesperación al vuelo, esas ansias de salir que los hace estrellarse repetidas veces contra las paredes de mi cuerpo, es ese dolor constante que lento sigue creciendo. 
<br /><br />Puedo ver su desesperación, más aún, puedo sentirla, y me pregunto constantemente -¿Por qué no darles salida?- Porque este miedo tan burdo de quedarme vacía, de preferir el dolor a provocar una herida, que me drene y me sane, que me devuelva la tranquilidad perdida, que me dé la oportunidad de llenarme de otros sentimientos, de otras mentiras , en un fluir constante, en un ciclo de vida, donde nada se estanque, en donde todo lo que entre encuentre salida, para no sentir esta desesperación, para no sentirme invadida, para no escuchar los zumbidos, para recuperar mi vida, para romper los sellos, para quebrarme en vida, porque no sé si es la mejor solución, pero si una viable salida.
<br /><br />Sin abrir los ojos puedo sentir lagrimas que brotan de ellos, puedo ver los colores, puedo escuchar los zumbidos necios, que me gritan que falta el aire, que me gritan que hay más naciendo y yo me muerdo la lengua y me trago mis sentimientos, los guardo en capullos negros que crecen entre mis dedos, que nacen con grandes alas, que son puros pensamientos, que al tocar las almas ayudan al buen entendimiento, que brindan apoyo excelso y explicación de lo incierto, que curan heridas ajenas y dan la apariencia de que todo es bello, que ocultan tras ropas finas los insectos en mi cuerpo, que se reproducen constantemente y laceran todo por dentro.
<br /><br />Imagino como sería dejarme caer y romperme en pedazos, liberar los insectos, su veneno y su llanto, verlos volar por el aire, verlos escapar de mi regazo, verlos vivir plenamente aunque sea brevemente su paso, sentir el aire oxigenar cada uno de mis espacios, pero aparece la imagen de mi cuerpo desgarrado, ¿Cómo volver a reconstruirme?, ¿Cómo crear de nuevo el espacio?, y el miedo me abruma y vuelven los  zumbidos a agravarlo, vuelvo a sentir el dolor y acaba todo en fracaso y vuelvo a abrir los ojos, pero la sensación no ha cambiado. 
<br /><br />Y con esos dedos creo ilusiones, imagino que tengo voz y que canto canciones, imagino que me escuchan y me admiran, me imagino necesitada, me imagino cautiva, en un corazón lejano, en un pensamiento, en una huida, como motor de un alma, como soporte que da vida, cubro mis insectos, cubro mis heridas y cuando no llega lo que espero, lo que imagine para mi vida, vuelven las cadenas, los zumbidos y las heridas, las lágrimas incontrolables y un rabia sin medida, las ganas de terminar con todo, las ganas que no se iban, las ganas de ser libre y ser congruente con lo que decía, que lo mejor fluye de adentro y que eres dueño de tus días, que siempre pasará lo que ahora sientes y hasta te reirás un día.
]]>
		</document>
		<document id="aa68ff8c36efe8ce38b89b906a1096d2" url=""><![CDATA[Ha vuelto a sentir mi muñeca...<br/><br/>Y es que en la locura de mi idea falsa se arremete el dolor,
<br />en ese espejismo muerto que desarma la razón,
<br />cuando siento el desprecio de ser lo que no soy.
<br /><br />He vivido absorta en una ilusión, 
<br />en ser un elemento más de esta podrida pintura de aerosol,
<br />perdí la dignidad de mi óleo,
<br />me convertí en un color más que deslumbró,
<br />pero en el oscuro hueco de mi pecho la oscuridad no murió.
<br /><br />Enredada entre colores, entre deseos y días de sol,
<br />me engañé pensando en ser parte de un mundo que me despreció,
<br />ahora maldigo la idea de ser alguien que no soy,
<br />maldigo la semilla que en mi se sembró,
<br />pero odio mas al jardinero, que mis espinas corto.
<br /><br />Mi rosa he plantado de nuevo con su autentico color,
<br />negro como mi alma, sórdido como mi dolor,
<br />mío, solo mío, lugar donde reino yo,
<br />lugar donde nadie entra, lugar donde puedo ser lo que soy.
<br /><br />Ya solo resta engañar al espectador,
<br />actriz de mi propia vida, la que siempre me toco,
<br />aceptar que aún no soy libre en el mundo exterior,
<br />gozar en el hueco mundo del talento que se me doto.
<br /><br />Es verdad, algo le acepto,
<br />no es enfermedad, es un don, 
<br />la oscuridad me ha creado, la oscuridad me acepto,
<br />con todo y mis cambios y mi hambre,
<br />mi hambre de tristeza y dolor,
<br />mi hambre de no sentirme atada a la luz que da color.
<br /><br />Había olvidado lo que se sentía,
<br />como reconforta y como calma la presión,
<br />el palpitar constante de una herida que me liberó,
<br />he perdido tanto mi identidad, 
<br />la han llenado de color,
<br />pero decido limpiar mis culpas y refugiarme en mi dolor,
<br />ese que tanto disfruto y tanto placer me dio.
<br /><br />He aprendido de la experiencia,
<br />hay cosas que me llevo hoy,
<br />más no he de entregarlo todo,
<br />buscar mi esencia decido hoy.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>