<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="19">
		<document id="fb520033f16e07d88081800f19a7593c" url=""><![CDATA[un cero a la izquierda...<br/><br/>Sin ti 
<br /><br />Sin tí soy un pasaporte vencido, 
<br />una mujer que ha perdido 
<br /><br />mil batallas, 
<br />una asociación de penas y olvidos 
<br />y una voz gritando: 
<br /><br />&quot;amor, no te vayas&quot;... 
<br /><br />Sin tí soy el nada de una 
<br /><br />propuesta, un error que pasa 
<br /><br />a ser reincidente, 
<br />una bienvenida llena de ausencia, 
<br />una niña que se extravió 
<br /><br />entre la gente... 
<br /><br />...Es por eso que estando 
<br /><br />contigo me siento en pleno verano, 
<br />llegando a puertas del cielo y de tu mano... 
<br /><br />Sin tí estoy sin agua 
<br /><br />en pleno desierto 
<br />y mi cuerpo vive 
<br /><br />haciendo protestas... 
<br /><br />Sin tí se me aleja todo lo bueno, 
<br /><br />soy una desterrada 
<br /><br />buscando tierra...  
<br /><br />Sin tí soy el ente que olvidó el nombre, 
<br /><br />soy el presupuesto de un alma en quiebra, 
<br />el salir de viaje hacia no sé dónde, 
<br />en definitiva 
<br /><br />un cero a la izquierda...
]]>
		</document>
		<document id="685fe0b841ec4cbe7c5d98dce85baeb6" url=""><![CDATA[virtual<br/><br/>Yo Creí... 
<br /><br />Mientras que aquí las personas denominan &quot;virtual&quot; a cualquier sentimiento, yo siempre creí que todos los sentimientos eran reales.
<br />Nunca logré sentir algo únicamente mientras me encontraba &quot;En línea&quot;, y después salir de esa relación como se sale en &quot;Sin conexión&quot;.  Yo creí en todo lo que sentí y oí.
<br />Yo creí en todo lo que me fue prometido.
<br />Yo creí de la misma manera en que las personas creen en otras cuando están frente a frente.
<br />Yo creí que mis deseos comunes y naturales iban a realizarse. Yo creí en las horas de cariño, dedicación y candidez. Yo creí en las imágenes que veía y en los ojos que me miraban a través de una cámara. Yo creí en la boca que hablaba y en lo dedos que escribían lindas palabras para mí.  Yo creí en todo momento que existía una sintonía especial. Yo creí hasta en las &quot;mentiras sinceras&quot;, porque así las cosas podrían ser más humanizadas... menos difíciles. Yo creí que las personas cambian, que el carácter se modifica, que no necesitamos demasiado para saber cómo vivir en la verdad y con honestidad.
<br />Yo creí que sólo bastaba con hablar con el corazón y dejar que los dedos escribieran  sinceramente.
<br />Yo creí y no recelé hasta el momento en que me di cuenta de que solamente &quot;YO&quot; había hecho &quot;mi realidad&quot;de la &quot;virtualidad&quot; , hasta que me di cuenta de mi soledad.  Yo creí hasta que comprendí que algunas personas
<br />apagan el pc y se apagan con ella, o simplemente &quot;bloquean&quot; algún nombre cuando ya no sienten deseos de &quot;mentir más&quot;...
<br />Tan simple como accionar el control remoto . demasiado simple para quien no &quot;advierte&quot; que atrás de la máquina hay personas con sentimientos, esperanzas, deseos y nostalgias. Parece complicado para esas personas entender que
<br />cuando se apaga el monitor, el sonido y todos los recursos existentes para estar &quot;en línea&quot;, no hay forma de &quot;apagar&quot; a la persona que está del otro lado. No se apagan  los sentimientos,
<br />no se colocan en &quot;Ausente&quot; cariños, caricias y sonrisas. No se eliminan placeres, alegrías e intercambios como si fueran un virus.
<br />No se borran de la memoria detalles de un amor puro.
<br />Nuestra memoria no se formatea. Yo creí... y hoy llevo mis sentimientos en la memoria,
<br />en el alma y dentro de mi corazón, hecho de músculos, venas y sangre
<br />que circula bombeando vida, y todavía tengo un poquito de esperanza en que del otro lado exista alguien semejante y no sólo cables conectados a un pc enviando cualquier cosa hacia cualquier lugar. Yo creí . sinceramente, yo creí...
<br />¿Y tú?  ¿Tú creíste en mí?
<br />¿Dónde estás hoy?
]]>
		</document>
		<document id="b93b9eb3995dcfe91f1d4bbdd5d7ab8d" url=""><![CDATA[reflexionando<br/><br/>Hoy me he dado cuenta de que las cosas no son lo que parecen, hoy…hoy y solo hoy, sucedió algo que creí imposible y vi cómo las cosas, la vida, los sueños, las esperanzas y las ilusiones sólo son de unos pocos, es decir, siempre pensamos cuando estamos en pareja que todo lo sentimos juntos, y no, no es así, él ya no tenía sueños conmigo, el no los tenia..solo yo...que ilusa he sido..yo sintiendome especial y todas son especiales...que tarde me he dado cuenta de todo...yo pensé que su sonrisa era mia..y es de todas las que le miran..pero ..con todas fué tan mágico? supongo que si..sólo que yo pensé que yo era especial...que teníamos algo especial...y al principio así era...pensé que  te habías enamorado de mi, que sentías mariposas en el estómago ,siempre estabas haciendo planes..planes de un futuro juntos....perooooooooooo!!” sin mas un buen DIA todo termina, todo termina mal muy mal, y todo porque uno se ha cansado o se ha dado cuenta de que el otro no es suficiente..en fin un desastre, es muy jodido que te rechacen sin saber del todo el por que, si si…muy mal , sobretodo porque no sabes qué ha pasado, en que momento , en qué lugar, esa persona dejó de quererte, dejó de tener miedo a que tu un día le dejaras..en qué momento dejó de pensar que eras la mujer de su vida para pasar a ser una más, y entonces los sueños se rompen, se convierten en un montón de escombros de ilusiones rotas...me quieres me abandonas, muero sin ti de pena, o muero contigo a solas..y NO...NO ES CULPA MIA y ya no hay excusas que te exculpen de eso, cada uno es responsable de sus propios actos...Lo malo de esto es que te hace que te pongas una coraza, que hace que los demás no lleguen a ti, solo escarben en la superficie..y pagan unos el mal que hicieron otros...pero al final el tiempo todo lo cura...y quizás un día te des cuenta que en realidad yo perdí y lloré...lloré mucho, pero el que más ha perdido has sido tu.
<br />Y a veces, es mejor dejar que algo se vaya y comenzar de nuevo..porque los recuerdos son preciosos y es lo malo que tienen, que siempre guardas los buenos, no te acuerdas de las lágrimas, no se hacen fotos de una discusión, ni de un enfado o un renuncio..sólo guardamos momentos intimos que son valiosos o momentos que nos hacen sentir un nudo en el estómago cuando los recordamos..pero hay que pasar página...vivir el presente mirando al futuro...si , es verdad que los recuerdos regresan y nos perturban una y otra vez, y a veces nos hacen dudar sobre si hacemos bien o mal, pero no deja de ser un recuerdo pasado totalmente subjetivo..algo fuera de contexto y de lugar, al que no has de aferrarte, sino pensar, fué bonito y ya está..hay cosas que nos pasan en esta vida que encontramos difíciles de aceptar, porque nos duelen, porque son inesperadas, pero ante esto sólo nos caben dos posibles formas de actuar...
<br />tenemos que decidir si hay algo que podemos hacer para cambiar las cosas y si lo hay, y vemos que somos capaces de hacerlo, porque a veces no es tan fácil...pues hacerlo; pero si por el contrario ya has hecho todo lo posible y en el corazón sientes que no hay nada que ya puedas hacer...dejalo que se vaya ..
<br />Por muchas vueltas que le demos a los &quot;y si hubiera hecho esto&quot;...&quot;y si hubiera dicho aquello&quot;...de haber repasado los &quot;que hubiera pasado si yo ese dia...&quot;y los &quot;por qué.&quot;....NADA VA A CAMBIAR..porque sólo tu estás dándole vueltas.....y aunque es una lección dolorosa también es muy valiosa....HEMOS DE APRENDER A DEJAR IR LAS COSAS EN VEZ DE PREOCUPARNOS POR LO QUE PUDO HABER SIDO....porque quizás al vivir en el pasado no disfrutes el presente y éste siempre es más valioso que aquello que ya no es...
<br />Y quizás en el presente o en un futuro cercano esté esa persona que si tenga tus mismos sueños y para la que seas especial siempre.
]]>
		</document>
		<document id="3ced2878b2c4b6f9745e30b2f7d6f882" url=""><![CDATA[somos los únicos que matamos por nada..<br/><br/>¿Somos amigos?-preguntó el joven cordero, en ese idioma que sólo entienden los niños.
<br />El pequeño, de cara sucia y mirada triste, frunció el ceño y exclamó- ¡Pues claro! Pero si te ví nacer, eras una bolita peluda que no sabía ni andar.
<br />Y sin embargo- contestó el animal- cuando crezcas me matarás para saciar tu hambre.
<br />El niño guardó silencio durante unos minutos. Luego, sin mirar a su amigo contestó.
<br />-Tranquilo, yo no me haré mayor. Una bomba me matará antes de que mi voz cambie.
<br />-Pero si a ti no te pueden comer.- Respondió el cordero.
<br />-No importa Bolita, para ellos yo también soy rebaño.
]]>
		</document>
		<document id="c7ec2b2e7dd00056db19a2638b6dddfc" url=""><![CDATA[di basta<br/><br/>A ti, mujer 
<br /><br />A ti, mujer que sabes lo que el miedo es, 
<br /><br />miedo oculto tras una sonrisa 
<br /><br />para que nadie se entere por lo que estas pasando 
<br /><br />miedo oculto tras unas gafas 
<br /><br />mangas largas que oculten 
<br /><br />lo que tus ojos gritan 
<br /><br />A ti, mujer 
<br /><br />que sabes lo que es sentir al corazón dar un vuelco, 
<br /><br />aunque no por la emoción 
<br /><br />…¿recuerdas?... 
<br /><br />aquella ilusión de los primeros dias? 
<br /><br />no, ahora el vuelco se debe al  pánico. 
<br /><br />A ti, mujer que perdonas una y mil veces, 
<br /><br />así como hice yo… 
<br /><br />¿Cómo nos dejamos engañar? 
<br /><br />aun no lo se. 
<br /><br />A ti, mujer que sientes que no hay salida, 
<br /><br />que te sientes atrapada, 
<br /><br />tú que sabes de lo que hablo, 
<br /><br />tú que sabes lo que callo. 
<br /><br />A ti, mujer te diré cual es la salida 
<br /><br />que te llevará a un nuevo camino por descubrir, 
<br /><br />a un nuevo amanecer en tu vida 
<br /><br />donde encontraras esperanza, 
<br /><br />donde te reencontrarás contigo… 
<br /><br />El camino es la expresión. 
<br /><br />Di BASTA!!! 
<br /><br />habla, expresa a todos tu dolor. 
<br /><br />Se que es difícil, 
<br /><br />pero te diré que el paso más difícil es el primero… 
<br /><br />luego solo es andar 
<br /><br />aprender a sostener la mirada 
<br /><br />recordar que eres importante 
<br /><br />que tienes opinión 
<br /><br />aprender a vivir otra vez 
<br /><br />sin temer oir a alguien llegar... 
<br /><br />ahora...desde la tranquilidad y libertad 
<br /><br />que he conseguido al dar el paso, 
<br /><br />a ti, mujer te digo… 
<br /><br />EXPRÉSATE!!!. 
<br /><br />di BASTA 
<br /><br />Para Azu con todo mi cariño. 
<br /><br />Mariel
]]>
		</document>
		<document id="5d3b2d8fe11e404760701e260b14fa45" url=""><![CDATA[un niño pide la paz a Dios<br/><br/>UN NIÑO PIDE LA PAZ A DIOS. 
<br /><br />Te escribo esta carta 
<br /><br />porque tengo miedo 
<br /><br />mi abuela me ha dicho 
<br /><br />que Tú eres muy bueno 
<br /><br />que curas las penas 
<br /><br />que sanas los miedos. 
<br /><br />De noche he llorado 
<br /><br />mi pájaro ha muerto 
<br /><br />dos niños lo ahogaron 
<br /><br />y luego se fueron. 
<br /><br />Mi padre ha reñido 
<br /><br />mi madre se ha vuelto, 
<br /><br />sus ojos ardían 
<br /><br />envueltos en fuego. 
<br /><br />He puesto la tele 
<br /><br />dos hombres riñendo 
<br /><br />sacaron pistolas 
<br /><br />dos tiros y un muerto, 
<br /><br />el uno entre sangre 
<br /><br />y el otro riendo. 
<br /><br />Cambié de emisora, 
<br /><br />más guerras, 
<br /><br />más muertos, 
<br /><br />soldados heridos 
<br /><br />mujeres huyendo 
<br /><br />con niños llorando 
<br /><br />cansados y hambrientos. 
<br /><br />De noche he llorado 
<br /><br />qué pena y qué miedo 
<br /><br />por eso te escribo 
<br /><br />a tí que eres bueno. 
<br /><br />Dios mío bendito 
<br /><br />quítame este miedo 
<br /><br />que se amen mis padres 
<br /><br />como en otros tiempos 
<br /><br />que no haya más guerras 
<br /><br />ni niños hambrientos 
<br /><br />y nunca en mi jaula 
<br /><br />un pájaro muerto. 
<br /><br />Mariel
]]>
		</document>
		<document id="23cc593f35c265206234e1f0cd945e21" url=""><![CDATA[un amigo<br/><br/>Esto me lo ha escrito un amigo, una maravillosa persona...y creo que se merece un lugar de honor....
<br /><br />Todo el mundo que ha poseido algo, o que lo ha considerado como propio, a pesar de haberlo perdido, regalado, apartado o abandonado,... se resiste a olvidarlo, no porque lo siga queriendo, sino para que no lo disfrute nadie, pues duele que algo que ha sido tuyo lo veas en otras manos, es por ego personal únicamente por lo que te sigue pinchando queriendo saber d ti, siempre los pinchazos hacen daño, pero está el remedio casero,.. cuando recibas el pinchazo de la flor,.. será tan sólo la impresión del primer golpe, pero enseguida se pasa esa impresión, y cuantas veces no hemos chupado el dedo,.. para que no sangre, y nos hemos dicho para nosotros,.. no ha sido nada, y hemos seguido con nuestra vida como si naaaaa.
<br />Ánimate cielo,... no me hagas que tenga que ir a animarte en persona, jejeje 
<br />Besos de corazón, y sonrieeeeeeeeee, cierra los ojos,... y respira profundamente, percibirás los aromas, y no el engaño de los colores..fijate en todas las flores...
]]>
		</document>
		<document id="da18e4e01f17db340db900efdf906e90" url=""><![CDATA[así soy yo...aunque pocos me conozcan<br/><br/>Yo soy así y pocos me conocen..a veces una niña q sueña refugiarse en unos brazos que la protejan,otras la mujer q cae,q se levanta,q no teme al mundo y le planta cara..soy esa frágil mariposa,q vuela alegre y confiada al arcoiris..cuando rozas levemente sus alas y la dejas desvalida..matando sus sueños Soy ese libro d poemas q se escribe con el alma rota,la lluvia en el cristal d las tardes d otoño,libro lleno d deseos y sueños,tristes pero llenos d esperanza..otras soy ese libro inspirado en ardientes pasiones,la mujer q desata el amor,q ama con entrega,con una fuerza incontrolable,sin peros,sin medida,sin la reserva d las dudas,q se da por entero con el alma desnuda..
<br />A veces soy locamente cuerda..una niña forjadora d sueños o una mujer con los pies firmes en el suelo,puedo ser cercana y distante,silenciosa o bulliciosa,alegre o tristemente calma,inquieta y alegre,liberal y posesiva,celosa y confiada,impulsiva..Soy ese pájaro alegre q es tan triste su canción q se le ahoga la voz,q no puede ni escribir pues tiene los ojos llenos de lágrimas..una mujer q siente dolor cuando el alma le acuchillan,cuando la traicionan,cuando le mienten..cuando al corazón le hiere una pena..y entonces se aleja,se encierra,se queda muda,encerrada dentro d ella.Y a veces,casi siempre,soy un volcán contenido q en un segundo estalla derramando su lava y en un instante quisiera darse en cuerpo y alma,una mujer q sólo necesita d un abrazo para olvidar su enfado.Y seguro,después del momento d sentirme tuya,volverás a verme muy niña,mariposa,poema,pájaro o simplemente tonta..pero no me importa q no me comprendas..q me veas compleja..yo soy así,soy yo misma aunque pocos me conozcan
]]>
		</document>
		<document id="cbe73bd8cc8c590eb5bb32910dbae4c4" url=""><![CDATA[ave fenix<br/><br/>Perdida la semilla
<br />de la ilusión,
<br />el alma se recoge
<br />silenciosamente...
<br />En dolor me deshago,
<br />sueños en quietud
<br />ante tus ojos de acero..
<br />y ya no hay más....
<br />hoy es el día..
<br />hoy he decidido dejar morir una parte de mí
<br />aquella para la que lo eras todo
<br />a sabiendas de hacerme daño..
<br />voy a matar todo el amor que siento por quien nada hace para merecerlo
<br />hoy doy la bienvenida a esa mujer...yo...
<br />que como ave fenix resurge de sus cenizas
<br />olvidando a aquel para quien nada fuí
<br />hoy veo el arcoiris a través de mis lágrimas
<br />las últimas lágrimas que son nuestras
<br />tuyas y mías
<br />causa y efecto 
<br />ya no hay más un nosotros
<br />game over
]]>
		</document>
		<document id="39610dbb9b74d7fc8ac9d7970254500c" url=""><![CDATA[búscame<br/><br/>Búscame 
<br /><br />cansada estoy de andar vagando buscándote, esperándote 
<br /><br />igual no existes 
<br /><br />igual tan solo te soñé 
<br /><br />búscame 
<br /><br />búscame tu 
<br /><br />que ando perdida 
<br /><br />que no sé  cual es mi sitio 
<br /><br />que no encuentro mi lugar 
<br /><br />búscame en un cruce de caminos 
<br /><br />búscame donde la lluvia 
<br /><br />crea fértiles prados en tierras yermas 
<br /><br />búscame más állá de la última estrella 
<br /><br />búscame donde el viento ulula mi nombre 
<br /><br />búscame allí donde las nubes crean formas caprichosas 
<br /><br />búscame en el horizonte, en un bello amanecer, en un eterno anochecer 
<br /><br />búscame más allá del arcoiris 
<br /><br />búscame en un cielo sin crepúsculo 
<br /><br />búscame en la ingenua sonrisa de un niño, en sus travesuras, en su inocencia..pero búscame 
<br /><br />búscame en la plegaria de una madre 
<br /><br />búscame en el suspiro de un amante ,en un corazón lleno de pasión 
<br /><br />búscame en el desengaño de un traicionado, en el sufrimiento del desconfiado 
<br /><br />búscame en el amor más puro 
<br /><br />búscame 
<br /><br />búscame 
<br /><br />y cuando me encuentres sujetame fuerte 
<br /><br />no me dejes ir 
<br /><br />porque mi grito diciendo qeu te odio solo es mi manera de decir que te necesito
]]>
		</document>
		<document id="6af1067b433ae07ecc29fc9b160ad2eb" url=""><![CDATA[esto es una despedida..<br/><br/>Lo sé...esto es el final..
<br />y esto no es una carta de amor
<br />tan sólo es una despedida..
<br /><br />¿De qué  sirve decir que te extraño? ...
<br /> no me creerás,
<br />tu sólo das valor a las palabras,
<br />a las que se dicen en voz alta,
<br />pero no escuchas esas que mi corazón calla.
<br /><br />¿De que sirve decir que te amo?...
<br /> no es suficiente sentir sin hacer nada
<br />para demostrarlo hay que estar frente a frente, cara a cara...
<br />y tu y yo ya estamos demasiado lejos...
<br />decir que te amo no sirve de nada !! .
<br /><br />Yo estaba acostumbrada a leer tus mensajes de amor
<br />nada más despertarme, era lo que miraba.. 
<br />y ahora tu silencio es un vacío en mi alma.
<br /><br />tu estás acostumbrado a mi silencio,
<br />a que yo, no dijera nada..
<br />y ahora no me creerás si te digo que mi corazón te extraña.
<br /><br />Yo que nunca pretendí rechazarte con mi silencio,
<br />ahora no pretendo retenerte con mis palabras.
<br /><br />eres libre amor, siempre fuiste libre para amarme,
<br />y siempre serás libre para darme la espalda.
<br />pero tu silencio ahora no solo es un rechazo...
<br />tu silencio ahora lo siento como una bofetada
<br /><br />Esta lágrima que hoy derramo no es algo fingido
<br />es mi corazón roto, que ha perdido la esperanza
<br />y si algún día me cruzo en tu camino
<br />será porque el destino con su mano nos alcanza
<br />y aunque mis palabras suenen hoy como una despedida
<br />es mi alma herida la que al abismo de tu olvido... 
<br />......hoy se lanza
]]>
		</document>
		<document id="a45f5d25d12830a3feec905a6ad156e7" url=""><![CDATA[Buesa - se deja de querer<br/><br/>Se deja de querer,
<br /><br />y no se sabe por qué se deja de querer.
<br /> Es como abrir la mano y encontrarla vacía,
<br />Y no saber, de pronto, qué cosa se nos fue. 
<br /><br />Se deja de querer,
<br /> y es como un río cuya corriente fresca ya no calma la sed;
<br />Es como andar en otoño sobre las hojas secas
<br />Y pisar la hoja verde que no debió caer.
<br /><br />Se deja de querer,
<br /> y es como el ciego que aún dice adiós, 
<br />Llorando, después que pasó el tren;
<br />O como quién despierta recordando un camino, 
<br />Pero ya sólo sabe que regresó por él.
<br /><br />Se deja de querer.
<br /> Como quien deja de andar por una calle,
<br /> Sin razón, sin saber;
<br />Y es hallar un diamante brillando en el rocío, 
<br />Y que, al recogerlo, se evapore también. 
<br /><br />Se deja de querer,
<br /> y es como un viaje destinado a la sombra,
<br /> Sin seguir ni volver;
<br />Y es cortar una rosa para adornar la mesa,
<br />Y que el viento deshoje la flor en el mantel.
<br /><br />Se deja de querer, y es como un niño
<br />Que ve como naufragan sus barcos de papel;
<br /> o escribir en la arena la fecha de mañana
<br /> y que el mar se la lleve con el nombre de ayer. 
<br /><br />Se deja de querer,
<br /> y es como un libro que,
<br /> aún abierto hoja a hoja, quedó a medio leer;
<br />Y es como la sortija que se quitó del dedo,
<br />Y sólo así supimos que se marcó en la piel.
<br /><br />Se deja de querer y no se sabe
<br />Por qué se deja de querer...
<br /><br />Jose Angel Buesa
]]>
		</document>
		<document id="db20400f913d58e2c9f1fb6a8d19d641" url=""><![CDATA[inacabada..la diferencia de mi vida sin ti..es que no vivo<br/><br/>No soy capaz de ver la luz
<br />no distingo el camino
<br />cierro los ojos y te veo 
<br />imagino tus brazos 
<br />que me llaman
<br />y me miras con esa sonrisa
<br />que lo fué todo
<br />y ahora me faltas
<br />y contigo se fué todo..
<br />mi risa.. mi ilusión
<br />soy como una melodía inacabada
<br />como una carícia sin roce
<br />como un beso sin pasión
<br />no sé hacia donde camino
<br />ni donde me lleva el caminar
<br />no sé si tengo destino
<br />o tan sólo me dejo llevar 
<br /><br />quiero dejar de ser 
<br />este vacío inmenso 
<br />que no sé como llenar
<br />la diferencia de mi vida sin tí
<br />es que no hay vida
]]>
		</document>
		<document id="d4dd45fec0efaf35267345652ba098a4" url=""><![CDATA[cierra los ojos amor<br/><br/>Cierra tu ojos amor
<br /><br />Piensa en mí
<br /><br />En mi voz
<br /><br />En mi risa
<br /><br />En mi pelo
<br /><br />En mi boca
<br /><br />En mi cuerpo
<br /><br />Imagina que estoy contigo
<br /><br />A tu lado, con el cabello mojado
<br /><br />Con la piel fresca del rocío
<br /><br />Cierra los ojos amor
<br /><br />Siente Mi deseo,
<br /><br />mi lascivia
<br /><br />Mi lujuria
<br /><br />Siente mi calor
<br /><br />siente como mis labios
<br />besan los tuyos,
<br /><br />Cierra tus ojos amor
<br /><br />Imagina mis manos en tu pecho
<br /><br />Mis piernas en las tuyas
<br /><br />Tu cadera contra la mia..
<br />bésame en tu silencio,
<br />y llévame hasta tu mundo...
<br /><br />Cierra tus ojos amor
<br />siénteme entre tus brazos,
<br />escucha el susurro de mi voz en tu oido
<br /><br />percibe la necesidad de mi piel
<br /><br />ámame a fuego lento
<br /><br />recorre con tu lengua mi contorno
<br /><br />saborea mis recovecos
<br /><br />mordisquea mi pecho..
<br />mientras penetras mi interior...
<br /><br />Cierra tus ojos amor
<br /><br />Yo también cierro los míos
<br /><br />Y me imagino contigo..
<br /><br />hasta donde estás voy,
<br /><br />contigo, pegada a ti
<br /><br />entrelazados sin saber
<br /><br />donde empiezas tu  o acabo yo
<br /><br />siendo uno los dos
<br /><br />Cierra tus ojos amor
<br /><br />y esta nochecuando la luna sea la única luz
<br /><br />que ilumine tu cama
<br /><br />en mi viaje imaginario
<br />volvere a hacerte el amor...
<br /><br />una y otra vez hasta el amanecer
<br /><br />hasta que tu piel desprenda fuego
<br /><br />hasta que caigas rendido a mi
<br /><br />Cierra los ojos amor
<br /><br />siénteme
<br /><br />mi cuerpo se desdibuja
<br /><br />como un puzzle entre tus manos
<br /><br />tu cuerpo tiene hambre de mi
<br /><br />y cada poro de mi piel
<br /><br />grita tu nombre
<br /><br />Cierra los ojos amor
<br /><br />que cuando los abras
<br /><br />no sabrás si fue un sueño
<br /><br />o  tu sueño soy yo
]]>
		</document>
		<document id="b452ef312f5b796a98718b8dd1b87cd" url=""><![CDATA[QUIERO..HACERTE OLVIDO<br/><br/>Puedes naufragar en mis ojos..pero mi mirada son dos mares en pena quebrados en arrecifes d silencio,ciega en un mundo d imágenes..
<br />sólo me queda acariciarte el alma
<br />Hacerte olvido
<br />aunque nunca olvide
<br />Vivir la ausencia con fingida calma
<br />Buscarte en el cristal 
<br />de aquella lágrima
<br />que guarda en su interior 
<br />sueños perdidos
<br />y ver en su brillar,desvanecidos
<br />la pureza de ideales compartidos. 
<br />Atravesar la atroz desesperanza de aceptar: 
<br />?que lo que fuera ya no existe? 
<br />Matar el sentimiento,aunque te sienta
<br />Y morir, sin morir con tu partida. 
<br />Pero pese las distancias, 
<br />yo acaricio tu alma con mi alma cada día. 
<br />Quiero Olvidar tus ojos
<br />Y su triste mirada
<br />Quiero
<br />Olvidar tus labios
<br />Y el sabor de sus besos
<br />Quiero
<br />Olvidar tus manos
<br />Y sus tiernas caricias
<br />Quiero
<br />Olvidar tu voz
<br />Y tus te quiero
<br />Quiero
<br />Olvidar tu cuerpo
<br />Y su pasión
<br />Necesito
<br />Sacarte de mi mente
<br />Arrancarte de mi alma
<br />Necesito
<br />Dejar de Amarte
<br />Necesito
<br />Dejarte ir
<br />Aunque empiece a morir
]]>
		</document>
		<document id="9591b70d036919b25c37347fa1116d1f" url=""><![CDATA[BUESA . NO ERA AMOR<br/><br/>No era amor. Fue otra cosa, pero según murmuran en la ciudad aquella, yo cometí el delito de inventarte una estrella y fue tuyo el pecado de ofrecerme una rosa.
<br /><br />No era amor, no era eso que se enciende en la sangre como una llamarada; era mirar tus ojos y no decirte nada o acercarme a tu boca sin codiciar un beso.
<br /><br />Tarde para mi hastío, tarde para tu angustia de mariposa en vano, era como dos ciegos que se daban la mano, como dos niños pobres, tu corazón y el mío.
<br /><br />Nada mas. Ni siquiera suspirar en la lluvia de una tarde vacía, no era amor, fue otra cosa. No se lo que sería. Yo se que es triste que nadie lo creyera.
<br /><br />(J. A. Buesa)
]]>
		</document>
		<document id="d1604654e24282a3c76981c92c047c83" url=""><![CDATA[BUESA - QUIZAS UN DIA TE DIGA<br/><br/>Quizás un día te diga...
<br /><br />Quizás te diga un día que dejé de quererte,
<br />aunque siga queriéndote más allá de la muerte;
<br />y acaso no comprendes, en esa despedida,
<br />que, aunque el amor nos une, nos separa la vida.
<br /><br />Quizás te diga un día que se me fué el amor,
<br />y cerraré los ojos para amarte mejor;
<br />porque el amor nos ciega, pero, vivos o muertos,
<br />nuestros ojos cerrados ven más que estando abiertos.
<br /><br />Quizás te diga un día que dejé de quererte
<br />aunque siga queriéndote más allá de la muerte;
<br />y acaso no comprendas, en esa despedida
<br />que nos quedamos juntos para toda la vida!
<br /><br />Buesa
]]>
		</document>
		<document id="4396de6ec0edd0f3bc33587ac3be572d" url=""><![CDATA[EXTRAÑO TU PRESENCIA DE TANTO NO VERTE<br/><br/>Extraño tu presencia,de tanto no verte
<br />extraño todo el tiempo que no puedo tenerte.
<br />Yo quiero saber,si,aunque no puedas verme,
<br />tú también necesitas que no esté tan ausente...
<br /><br />Necesito mil cosas,y a veces tú no entiendes..
<br />que necesito tus mimos,saber que me quieres
<br />porque vivir separados,es difícil  a veces:
<br />ni despierta o dormida,tú te vas de mi mente.
<br /><br />Te sucede a ti lo mismo?;es así como sientes?.
<br />No te quedes callado dime lo que sientes
<br />necesito repitas,cuánto dices quererme
<br />si ya me lo dijiste,repítelo mil veces;
<br />no ves que la distancia muchas veces...nos pierde?.
<br /><br />Repite que me extrañas;repite que me quieres,
<br />y dime muchas veces,que quieres conocerme.
<br />No importa si ya lo has dicho;no importa cuantas veces
<br />No sabes que me gusta que me lo digas siempre?.
]]>
		</document>
		<document id="39961e7604ec718ec303e3aac39b417d" url=""><![CDATA[MIS DESEOS EN LA NOCHE DE SAN JUAN<br/><br/>A la Luna rodeada de estrellas allá en lo alto, pero que está sola como yo, 
<br />le pido que te haga desear verme, acariciarme, sentirme.... cogerme de la 
<br />mano y mirarme, que un atardecer de agosto paseemos por la orilla de la 
<br />playa bajo su luz, que mis ojos se llenen de tu reflejo y de tu imagen
<br /><br />A la multitud de estrellas que la rodean, que ni con su brillo llegan a 
<br />opacarla, les pido que se junten y brillen fuerte cuando tu allá donde 
<br />estés las mires, y que con sus brillos alumbren mi recuerdo y te recuerden 
<br />lo mucho que te necesito y te hagan darte cuenta de lo mucho que me 
<br />extrañas..que no dejen que nadie más entre en tu corazón.
<br /><br />Al Sol, astro rey, le pido que ilumine tu camino y te traiga a mi, que 
<br />prenda fuego a tu corazón cuando me pienses y que no te cieguen 
<br />tus experiencias pasadas, que te haga ver que cada dia que amanece y no te 
<br />despiertas a mi lado, es un día menos que nos queda para disfrutar de 
<br />nuestro amor.
<br /><br />A Dios, qué le puedo pedir a El. te puso en mi camino  y a mi en el tuyo, 
<br />nos hizo el uno para el otro, pero no pensó en tu corazón roto, ni en los 
<br />escollos que le rodean, ancha franja de espinos llena de 
<br />desconfianza......le pido que te dé fé para creer en nuestro futuro, fuerza 
<br />para luchar por conseguirlo y salud para disfrutarlo conmigo.
<br /><br />Al día le pido que no pase un momento que no ocupe mi imagen tu mente, que 
<br />todo te recuerde a mi, que disfrutes la vida, pero siempre en un rinconcito 
<br />me tengas presente..hasta el día que no puedas estar sin pasarlo conmigo
<br /><br />Al amanecer... ay el amanecer, quiero despertarme y verte a mi lado, te 
<br />parece poco lo que le pido?darte los buenos dias con una sonrisa, con un 
<br />beso lleno de te quieros..será bonito despertar así a tu lado
<br /><br />A la Noche...ella te trae a  mi, ella es mi cómplice, noches insomnes por 
<br />estar juntos,noches que el sueño nos vence, pero seguimos juntos..noches 
<br />que pronto estaré en tus brazos...
<br /><br />A mi Corazón le pido que no deje de palpitar, que siga creyendo en la 
<br />magia, que te siga esperando que yo se que a mi llegarás.
<br /><br />Al Aire, ummm el aire que respiras,. a el  le pido que en cada bocanada que 
<br />tu des vaya un poco de mi aliento,  que la brisa de mi risa te acaricie, 
<br />que me respires...que huelas mi perfume.
<br /><br />Al Agua le pido que cuando te roce, acaricie tu piel con cariño y 
<br />dulzura como si fuera parte mia, que en su frescor percibas mi deseo...que 
<br />cuando la bebas, estés bebiendo mi esencia..para así entrar en tu alma
<br /><br />A mi misma me pido paciencia... que yo se que UN dia  tú estarás 
<br />Conmigo..
<br /><br />Y a tí, a tí te pido que me quieras  igual que  te quiero yo a ti, que tu 
<br />corazón viva por mi y que en tus ojos solo pueda verse mi imagen..en 
<br />definitiva solo te pido que cada mañana te enamores un poco ´más de 
<br />mi..siempre.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>