<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="5cae2e99bcf277498d44589c9e7b203d" url=""><![CDATA[REFLEXIONES<br/><br/>Qué es la amistad? Un simple juego de dos personas, en las que creen compartir todo, cuando realmente más daño se hacen. Los sueños se pierden con las pérdida de un amigo al que amamos. Y todo eso se transforma en un supuesto odio, porque nos traicionaron. Hay cosas que te hacen creer que la amistad no existe, y es por lo que estoy pasando. Sólo hay personas que te lastiman, fingiendo que son tus amigos. Y esas personas hacen que te desvalorices y adquieras el odio hacia ellas, aunque no es realmente odio, sino tristeza, por descubrir que esa persona que tanto queríamos nos traicionó. 
<br /><br />Cuando la noche cae, me pongo muy triste, va a pasar un día más y no tengo tu amor, un tiempo estuvimos juntos y no paro de llorar, pues amiga tuya soy y amor no te puedo dar,solo te pido una cosa, no me olvides por favor, pues te quiero con toda el alma y te llevo en el corazon
]]>
		</document>
		<document id="9b522fdd7f9aae06ef0b7189cf3d3ad5" url=""><![CDATA[A M I G O S<br/><br/>Hace poco, me di cuenta que cada día conozco nuevas personas que quizás me hacen sentir por un momento bien, me divierten o a lo mejor, solo me hacen pasar malos ratos e intento olvidarlas.
<br />Siento que pocas veces he podido sentarme a pensar sobre lo que en verdad valen para nosotros los amigos, pues como los tenemos ahí siempre, no necesitamos más nada, solo su presencia.
<br /><br />Un día, yo tenía un amigo, un buen amigo, al que le entregué toda mi confianza, al que me cegué porque creí que como yo lo quería, él me quería también... Y no era así, y mis otros compañeros me hicieron abrir los ojos (aquellos que nunca tomaba en cuenta) y abrí mis ojos, y me di cuenta que era verdad, pues solo me recostaba a él, sin pensar en todos los que perdía en esos momentos.
<br /><br />Y cuando empecé a abrirme a ellos pude entender lo que en verdad valen los Amigos, pues: ¿A quién no le gusta que nos llamen para decirnos solo 'hola&quot; y saber cómo estamos? Que al abrir nuestro e-mail, aparezcan cientos de mensajes de ellos, solo para decirnos que les caemos bien, o para mandarnos otra insoportable cadena de amor, que por más que sea, nos hace recordarnos de todos ellos... Nuestros Amigos.
<br /><br />¿No es buenísimo que cuando cumplimos años, todos nos recuerdan y se aparecen en nuestras casas para desearnos un feliz cumpleaños y deseos de que cumplamos muchos más?
<br /><br />Que cuando nos vamos de viaje, ellos intentan localizarnos, pues piensan que nos hemos perdido, o simplemente les hacemos falta.
<br /><br />Que cuando quieren hablar con alguien y contarles sus mayores penas ¡Nos buscan a nosotros! pues nos tienen confianza y sienten que los ayudaremos!
<br /><br />Qué bueno es cuando encontramos a un amigo que nos dice lo que siente en nuestra cara, y no habla detrás de nosotros, siendo hipócritas muchas veces, y puede ser que envidiosos.
<br /><br />Es agradable sentirlos presentes cuando tenemos ganas de llorar, de reir, de gozar un poco más de nuestras vidas.
<br /><br />Qué bueno es cuando nuestros amigos nos dicen: ¡Anoche pensé en tí!, o ¡Soñé contigo!... En realidad creemos siempre que son pocos los que son nuestros amigos, pero pensemos bien, y ese que ahora tú tanto no llamas, o no ves, ¡Tenemos Muchos Amigos! Solo nos hace falta volver a contarlos, y veremos que perderemos la cuenta, porque olvidamos a muchos que nos quieren mucho.
]]>
		</document>
		<document id="fe475f56cfe1719e75438a89547704ea" url=""><![CDATA[LA MENTIRA<br/><br/>...Una mentira repetida mil veces, puede parecer una verdad, sin embargo, en su esencia, siempre será una mentira...
<br /><br />Estarán de acuerdo conmigo, estimados amigos, que la mentira es uno de los peores defectos del ser humano, sobre todo, la mentira dicha con el único afán de obtener un beneficio personal en perjuicio del resto de las personas. Es tan detestable la mentira, que desde niños nos enseñaron sobre las mentiras de un personaje llamado -pinocho-, a quien le crecía la nariz cada vez que decía un embuste. Un cuento al fin, pero lleno de sabiduría de vida. 
<br /><br />Habrá quienes, sin embargo, busquen justificar su afecto hacia la mentira, tratando de explicar que algunas son &quot;piadosas&quot; y se dicen con el fin de no perjudicar a los demás, sin embargo, la piedad, como una virtud humana, no puede estar fincada en una mentira. Otros dirán que depende de la magnitud de la mentira, unas serán mentirillas y las otras mentiras grandotas, sin embargo, la mentira es en su esencia inconmensurable y por lo tanto no tiene tamaño ni puede ser medible, a pesar de que sus efectos conlleven daños o consecuencias leves o muy graves.
]]>
		</document>
		<document id="59d701a07bc71ad4b79d164d737eb533" url=""><![CDATA[SENTIMIENTOS<br/><br/>Y de pronto te ví, allí estabas...
<br />cuánto te eche de menos, cuántas noches recordando tu calor
<br />cuántas veces tu imagen invadió mis pensamientos.
<br />El tiempo pasaba despacio y cada vez se hacia más larga la espera,
<br />pero de pronto miré y ví tu nombre,
<br />tu nombre...que maravilloso poder desprende 
<br />que alegría tan grande sentí al leerlo
<br />creí nacer de nuevo, sentí por fín que podía respirar
<br />por un momento pensé que no podia caber tanta felicidad
<br />que era demasiado pronto, que no era real
<br />pero sí, allí estabas...y me viste, me hablaste
<br />me dijiste ...”te he echado de menos”, 
<br />y gracias a tí.....volví a vivir.
]]>
		</document>
		<document id="7f466cd814ab6ad4e206bcd119c7c2b0" url=""><![CDATA[AMISTAD O AMOR<br/><br/>Muchas veces confundimos la amistad con el amor. Ambos sentimientos se entrelazan tan de cerca que es muy difícil diferenciarlos, más aun cuando esa amistad se da entre un hombre y una mujer. La teoría general del romance dice que: si un hombre y una mujer son amigos es porque a uno de los dos le gusta el otro. Es posible; sin embargo, esto no dice nada malo en contra de la amistad y mucho menos del amor. El amor es sólo una forma mas elevada de amistad, y una forma mas violenta también. 
<br />Toda la admiración, toda el cariño, todos lo buenos sentimientos que tenemos por la otra persona se elevan, se exaltan, y nace el amor. Y está bien que así sea, no hay nada de malo en eso, es casi natural que nos veamos atraídos por nuestra amiga o amigo en algún momento de nuestra amistad. Esa persona con la que hemos compartidos tanto tiempo, que nos ha ayudado en las etapas difíciles, que nos a escuchado pacientemente ¿Cómo no habría de gustarnos? ¿Cómo, llegado el caso, podríamos evitar la tentación de pensar en besarla? Los momentos críticos unen, mezclan los sentimientos como en un lavarropa y es muy difícil distinguir el amor de la amistad
]]>
		</document>
		<document id="81931ddfd2fb83507407ee249cb852dd" url=""><![CDATA[AMIGOS DE INTERNET<br/><br/>Los amigos de internet
<br />&quot;Uno de los mejores regalos que nos hace la vida son los amigos.
<br />Los encontrás donde quieras que estés. Pero no todos nuestros amigos son iguales, hay unos muy particulares... 
<br /><br />Estos amigos especiales que nunca se han mirado a los ojos, que carecen del abrazo apretado, de una palmada en el hombro se han encontrado sin duda en un plano donde los intereses no existen, donde no hay compromiso alguno más que el de la propia voluntad. 
<br /><br />Se encuentran a diario porque realmente lo desean, se buscan desesperados porque necesitan saber uno del otro.
<br />Se apoyan, se ayudan, se consuelan.
<br /><br />Conocen del otro tanto como de sí mismos: sus gustos, sus sentimientos, sus actividades diarias, sus entornos, sus familias, todo lo que tienen y lo que es mejor y por lo general no tan expuesto, conocen sus sueños más profundos.
<br /><br />Estos amigos que tal vez jamás se encuentren ni siquiera a tomar un café, se quieren y hacen de la amistad un culto.
<br /><br />Ellos son los AMIGOS DE INTERNET 
<br /><br />Los que tenemos la suerte de tener uno o muchos de ellos sabemos lo importante que es sentir que a pesar de todos los problemas que podamos tener o lo solos que nos podamos sentir en esta vida, ellos siempre están para alentarnos y acariciarnos el corazón con las palabras más bellas del mundo. 
<br /><br />A MIS AMIGOS Y AMIGAS VIRTUALES con todo mi amor y mi más profundo agradecimiento.
<br /><br />*Por ayudarme a aflorar lo mejor de mí y aún cuando ven lo peor me aceptan y me quieren. 
<br /><br />*Por crear juntos momentos divertidos y reírnos hasta el cansancio.
<br /><br />* Por consolarme en los momentos difíciles y secar mis lágrimas con tanto cariño.
<br /><br />* Por compartir &quot;el tiempo&quot;, ese pedacito de vida tan preciado e inolvidable en el cual nos hicimos TAN GRANDES AMIGOS.&quot;
]]>
		</document>
		<document id="1328efa7bff8021856986c4769809cb9" url=""><![CDATA[AMISTAD O AMOR??????????????<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
<br /><br />Muchas veces confundimos la amistad con el amor. Ambos sentimientos se entrelazan tan de cerca que es muy difícil diferenciarlos, más aun cuando esa amistad se da entre un hombre y una mujer. La teoría general del romance dice que: si un hombre y una mujer son amigos es porque a uno de los dos le gusta el otro. Es posible; sin embargo, esto no dice nada malo en contra de la amistad y mucho menos del amor. El amor es sólo una forma mas elevada de amistad, y una forma mas violenta también.
<br />Toda la admiración, toda el cariño, todos lo buenos sentimientos que tenemos por la otra persona se elevan, se exaltan, y nace el amor. Y está bien que así sea, no hay nada de malo en eso, es casi natural que nos veamos atraídos por nuestra amiga o amigo en algún momento de nuestra amistad. Esa persona con la que hemos compartidos tanto tiempo, que nos ha ayudado en las etapas difíciles, que nos a escuchado pacientemente ¿Cómo no habría de gustarnos? ¿Cómo, llegado el caso, podríamos evitar la tentación de pensar en besarla? Los momentos críticos unen, mezclan los sentimientos como en un lavarropa y es muy difícil distinguir el amor de la amistad.
]]>
		</document>
		<document id="2709e306e29a498367f977435d1272cb" url=""><![CDATA[DEDICADO A - MIS AMIGOS - ES PARA VOSOTROS<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" />
<br /><br />Gracias por todos los momentos
<br />que hemos compartido
<br />momentos llenos de sentimientos
<br />y pensamientos compartidos,
<br />sueños y anhelos,
<br />secretos, risas y lágrimas,
<br />y sobre todo, amistad.
<br />Cada preciado segundo quedará atesorado
<br />eternamente en mi corazón.
<br /><br />Gracias por dedicarme tiempo
<br />tiempo para demostrar tu preocupación por mí,
<br />tiempo para escuchar mis problemas
<br />y ayudarme a buscarles solución,
<br />y sobre todo,
<br />tiempo para sonreir y mostrarme tu afecto.
<br /><br />Gracias por ser lo que eres
<br />una persona maravillosa.
<br />Pude contar contigo
<br />cuando necesitaba en quien confiar
<br />y pedir consejo.
<br />Gracias a ti comencé
<br />a conocerme
<br />e incluso a apreciar lo que soy.
<br /><br />¿Cómo podré expresarte
<br />todo el cariño que te tengo?
<br />Muchas gracias por tu amistad.
]]>
		</document>
		<document id="2565a488d0e4a325351f371149d5230" url=""><![CDATA[QUE ES LA AMISTAD<br/><br/>Que es la amistad
<br />La amistad es cuando
<br />Estas triste y un amigo
<br />Te acompaña en tu dolor.
<br /><br />Es cuando un ser muy querido
<br />No te defrauda y te hace
<br />Sentir que eres muy querido
<br />Te quiere tanto que te hace saltar de su amistad.
<br /><br />Sin embargo hay personas
<br />Que dicen ser tus amigos
<br />Pero en realidad no lo son y lo único
<br />Que hacen es lastimar.
<br /><br />Los buenos amigos son difíciles de encontrar,
<br />Más difíciles de dejar e imposibles de olvidar
<br />Son como tréboles de 4 hojas,
<br />Difíciles de encontrar, pero son de muy buena suerte.  
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/hug.gif" alt=":)" />
<br /><br />La amistad es compartir buenos momentos,
<br />es confiar el más íntimo de tus secretos.
<br /><br />La amistad es como un diamante precioso,
<br />y no ha todos se les puede confiar lo mas valioso.
<br /><br />La amistad es un valor único que se tiene que respetar,
<br />es el mejor regalo que te pueden dar.
<br /><br />La amistad es escuchar, entender y comprender,
<br />es querer, amar y agradecer.
]]>
		</document>
		<document id="812c468169cf90aaac2edd87a6180f70" url=""><![CDATA[HASTA EL MOÑO<br/><br/>[center][/center Hoka me he decidido a escribir esto porque estoy ya cansada de muchas cosas y deso necesito q a los q va este escrito si lo leen se abstengan de visitarme y ponerse en contacto conmigo. Se q todas y cada una de las personas son libres de buscar de tener sus ideas y sus necesidades, pero ya me canse de q al principio de conocer a una persona la cosa sea muy bonita muy agradable, en la conversaciones pero jajajajajajjajajjajajajja una vez pasado un poco la actitud cambia.
<br />No tengo problemas de dar mi msn a nadie no tengo problemas de poner la cam, pero si tengo problemas en q me tomen por el pito del sereno. Yo no soy nadie q le guste el cinertsexo, paso de ello no me va ni me gusta enseñar nada ni q me enseñen asique vuelvo ha decir q los q tengan esas intenciones porfavor no me llameis no contacteis conmigo  , no digo q hagais lo q os plazca no soy quien para decir nada de los demas cada uno hace de su vida y con su vida lo q le plazca, pero yo soy asi y pienso asi, asique una vez dicho lo q queria no escribo.
<br />Gracias por leerlo y perdonar al resto por este sermon pero de verdad q estoy ya cansada , haber si consigo q no entren esas personas , no soy ni estrecha ni retorgrada, ni antigua,  eso tenerlo claro pero sino me gusta una cosa la digo y me quedo muy agusto
<br />Besos y hasta otro  mensaje de blog,q espero q sea mas alegre y menos bronca jajajajajjajja
<br />Muhcos besos a todos y gracias por leerme <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/kiss.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="d7aa2ed73156413fc47259332ac1c289" url=""><![CDATA[¿¿¿¿¿ PORQUEEEEEEEEEEE?????????<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/confused2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blushing.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/confused2.gif" alt=":)" />
<br />Nunca jamas he querido decir ni opinar , nada al respecto de mis  pensamientos religiosos, pero hoy ya me supero.
<br />¿ Como es posible q todas las religiones me da igual cuales sea? diga e ese  Ser superior , q tanto quieren adoran u aman ,es ecuanime, bueno, y muchas mas cosas,?, por favor q me lo expliquen, ?porque consienten tantas animaladas, tantas catastrofes tantas gentes buenas y inocentes sufran y mueran?, no lo entiendo de verdad.
<br />Os contare lo q hoy ya me ha hecho hablar.
<br />Una persona a la cual aprecio muchisimo tiene un familiar, hace dos años y poco tenia una criatura de 10 meses la cual asi sin mas un cancer maligno en cosa de 1 mese se la llevo , ¿q ha hecho esa criatura de malo en esta vida?, no  suficiente con esto, esta persona al tiempo osea hace casi los 9 meses se vuelve a quedar embarazada para tener otra criatura y hoy, si hoy, me ham comunicado q al romper agua, al mirarla par prepararla para el parto como es logico resulta q la criatura esta muera. Vuelvo a preguntar ¿ Tanto malo han hecho esas criaturas para q ese SER las castigue por segunda vez?, por favor qen este mundo hay muy muy mala gente mucho mal bixo viviente, viviendo tranquilamente y feliz,
<br />¿ donde esta la ecuanimidad ? donde esta la bondad, y todo lo q pregonan¿, pido por favor q me lo expliquen . Eso si q no me digan q tranquila q estan felices al lado de EL, Q ESO NO O PASO
<br />Bueno no quiero seguir, necesitaba decirlo es tal el estado de animo q tengo q necesitaba soltarlo, perdonarme y disculpar  los q se den por ofendidos pero soy asi y pienso asi.Un beso y hasta otro rato
]]>
		</document>
		<document id="182d6b3457552335295135ceeeabd437" url=""><![CDATA[RSTA AUSENCIA - BISBAL<br/><br/>Despertar en el frio abismo de tu ausencia
<br />Es rogar por las horas perdidas en mi habitacion
<br />Recordar cada lagrima que fue tan nuestra
<br />Me desangra el alma, me desangra el alma
<br /><br />Es andar el sendero que escribimos juntos
<br />Es tocar un silencio profundo en el corazon
<br />Escapar por las brechas de un amor profundo
<br />Es mentir de nuevo por negar tu ausencia
<br /><br />Coro:
<br />Esta ausencia tan grande
<br />tan dura, tan honda
<br />Que quiebra en pedazos
<br />Mi razon.
<br /><br />Esta ausencia desnuda
<br />De dudas y sombras
<br />Me clava tu amor
<br /><br />Esta ausencia que duele 
<br />En el fondo del alma
<br />Que quema por dentro 
<br />Mi sueño y mi calma
<br /><br />Coro 2:
<br />Esta ausencia de hielo
<br />De piel, de silencio
<br />Que corta las horas sin piedad
<br /><br />Esta ausencia infinita 
<br />De noches y dias
<br />No tiene final
<br /><br />Fue tan facil decir 
<br />Que el adios sanaria
<br />Las espinas clavadas 
<br />En tu alma y la mia
<br /><br />Esta ausencia me grita
<br />Que se acaba la vida
<br />Porque no volveras, volveras.
<br /><br />Ya lo ves, tu partida no condujo a nada
<br />Porque nada hace el tiempo a la sombra de mi soledad
<br />Ya lo ves, derrotado y sin hallar la calma
<br />Que daria por verte y olvidarlo todo.
<br />(coro)
<br /><br />Esta ausencia me grita
<br />Que se acaba la vida
<br />Porque no volveras
<br /><br />Y me desangra tu partida
<br />Y tu recuerdo hace temblar mi corazon
<br />Como olvidarte si no quiero 
<br />Porque es que amor sin ti yo muero
<br />(coro 2)
<br /><br />Esta ausencia me grita
<br />Que se acaba la vida
<br />Porque no volveras, volveras, volveras
]]>
		</document>
		<document id="877a94510b3d9d89f54b29aba9b3995b" url=""><![CDATA[ALGO PARA REIR Q LA VIDA ES TRISTE DE POR SI<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/whistling.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Me ha gustado tanto esta cancion y pega tanto este temita para muchas de las cosas q se cuecen por estos lugares q no he tenido otra q ponerla jajajajaajajajajajajjaa
<br /><br />Me encanta tiene TELA  la cancioncita jajajajjajjajajjajajajajaja
<br /><br />LETRA DE LA CANCION EL BARRIO - PA' MADRID (LA VOZ DE MI SILENCIO)
<br />Te voy a contar una historia
<br />Todo un cuento sin hadas
<br />Bastaron 2 copitas y una simple mirada
<br />Deseo de escapada
<br />Se palpaba en el ambiente
<br />Pasábamos 3 kilos del desir de la gente
<br /><br />Pensamos en voz alta
<br />Una locura indecente
<br />Tener una aventura qe no entrara en la mente
<br />Le dimos tantas vueltas
<br />A una ruta inventada
<br />Pusimos la directa rumbo a la madrugadaaa...
<br /><br />Nos fuimos pa' Madriiid
<br />Y sin remordimientoos
<br />Como un deseo infantil
<br />Búscame una pensión
<br />Para comernos a besooos...
<br /><br />ESTRIBILLO
<br /><br />Sí, sí, Madriiid
<br />Y sin remordimientoos
<br />Como un deseo infantil
<br />Búscame una pensión
<br />Para unir nuestros cuerpooos...
<br /><br />Recuerdo aqellos labios
<br />Susurrando al oído
<br />Llévame de tu mano adonde duerme el olvido
<br />Preséntame tu cuerpo
<br />Qe las ansias me ahogan
<br />Hagamos de una playa tú la sal, yo la ola
<br /><br />Pongamos esta noshe
<br />Sirva como testigo
<br />Levántame el pellizco qe entra por el ombligo
<br />Y come de mi cuerpo
<br />Sin pagar el tributo
<br />Y trepa por mi espalda hasta el último minutooo...
<br /><br />Y va muriendo la noshe
<br />Cuando va despuntando el día
<br />Eran mis ganas con tus ansias en silencio
<br />La más sutil de las melodías
<br /><br />Te voy a contar una historia
<br />Todo un sueño encantado
<br />Yo soy del qe se muere sin tener a alguien al lao
<br />Me pierdo en la aventura
<br />En la pasión de unos besos
<br />En las adversidades sólo soy contrapeso
<br /><br />Me considero fácil
<br />Y de manitas muy largas
<br />Aunqe un buen dulcecito nunca a nadie le amarga
<br />Te conocí en el sitio
<br />A la hora precisa
<br />¡Ven! Come de mi cuerpo despacito y sin prisaaa...
<br /><br />ESTRIBILLO
<br /><br />Enséñame el abismo
<br />Qe tiene la locura
<br />Prometo ir despacio al tocar tu cintura
<br />Soy de los qe se sacian
<br />Con las simples caricias
<br />Hoy voy a hacer de ti [...]
<br /><br />ESTRIBILLO (Bis)
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/crazylove.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/innocent.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="1f5829832ee2fe8559704e80ab7eaf04" url=""><![CDATA[LIMPIEZA DEL PERFIL<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angry.gif" alt=":)" />
<br />No hay cosa q mas me cabree q aceptar a alguien como amigo y  q de esa persona nunca mas sepas ¿ porque narices te piden amistad?, es q acaso les gusta tener coleccion de amigas en su perfil  ¿ o q ?
<br />de verdad me encantaria q cuando visitarais mi perfil  si alguna persona quiere mi amistad o charlar o conocerme de acuerdo perfecto pida mi amistad, pero sino no me la pidais, me canasa me fastidia tener amigos o amigas q no me hablan q no se de ellos , clro ya no digo los q encima lo rematan pidiendote el msn y tres cuartas de lo mismo jajajajajajajajajaja
<br />Por favor no pido gran cosa solo q no me pidais la amistad ni el msn q luego me tengo q poner hacer limpieza, tanto de perfil como de msn y ya con la de mi casa tengo suficiente  jajajajajjajaja
<br />Gracias por leerlo hasta pronto ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh, otra cosa a los mal pensados a los q se mosquean con 10 de pipas tampoco absteneros q me fastidia mucho  q piensen cosas q no son de mi yo no miento si tengo q  decir algo lo digo a las claras  no me gusta la mentira ni la falsedad, eso ya lo ponia en mi perfil pero veo q algunos no lo leen o no lo entienden
<br />Bueno dicho esto me retiro hasta la proxima vez q me de por escribir algo y q alguien quiera leerlo jajajajaj
<br />Besos a todos los q lo lean.
<br />Ciao
]]>
		</document>
		<document id="64a202441bebc5c9452b931810864592" url=""><![CDATA[SEGUIRE SIN APRENDER<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
<br />Bueno esto lo escribo esta noche con gran pesar, sigo sin aprender q en esta vida la gente noo es igual q yo, no es q me tenga por mejor persona q nadie, jamas podria hacerlo, tengo mis defectos como todo el mundo y mis virtudes, pero si estoy muy  orgullosa de ser sincera, calra y  ir siempre con la verdad , y tambien tonta e incredula q me creo q todos son como yo , esto quiere decir q me seguiran dando collejas tras colleja y seguire sin aprender la leccion.Mira q te llevas desilusiones por estos lugares, mira q reconozco q es muy facil engañar , mentir, decir lo q no es verdad, hacer pensar a otra persona q eres amig&quot; de ella y luego cuando menos te lo esperas, collejon q te dan, desilusion q te llevas ¿porque es la gente asi?, si quieres hacer amigos hazlos , si quieres ligar, liga, si quieres relacciones dilo, se claro no engañes, no ilusiones a la otra persona y luego la machaques.
<br />Bueno no quiero seguir escribiendo mas sobre esto ya he dicho mucho y creo q muy claro, como me gustaria q esas personas q no son sinceras , claras, no se pusieran en contacto conmigo no quiero sufrir mas desilusiones no quiero q me engañen mas estoy hasta el MOÑO, de mentirosos  y falsos
<br />Bueneas noches  para quien lea este toston escrito por esta persona q esta desilusionada, triste y caaaaaansada de la falsedad
<br />Adios y hasta la proxima vez q necesite soltar algo por si alguien se digna en leerlo
<br />GRACIAS A TI Q LO LEES  un beso
]]>
		</document>
		<document id="1acda3d8c158e521d86fa8520642f293" url=""><![CDATA[PORQUE?<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/confused2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Q pasa en este sitio?
<br /> quiero esplicaciones?
<br />por que alguien tenga una foto como JUAQUINMADRID, una foto q no daña a nadie solo a los retrogrados he hipocritas, van y le censuran el perfil, q poca consideracion y perpestivas tienen, no  en cambio dejar a salidos babosos y cerdos, puplulen a sus anchas por aqui, gente q engaña gente q te toma por lo q no eres, gente q no tendria ni q poder hacerse un perfil sigan tranquilamente por aqui, no hablemos de los jovencitos q se meten en tu perfil gente de 17 o 16 años q te visitan  y si  solo fuera visitarte vale. pero algunos tienen la osadia de hablarte y proponerte cosas, en eso es en lo q tendrian q pensar , en eso es en lo q tendrian q poner mas esfuerzo en no consentirlo.
<br />Me fastias mucho q una persona q resulto ser majisima agradable , simpatica, le hagan eso y  por desgracia no tenga ningun sistema para poder contactar con el, porque si le tenia de amigo pero al bloquearle al censurarle me ha desaparecido me consta como q ya no se puede visitar ese pefil, jajajajajajaja q majos , nos inscribimos aqui para hacer amigos y segun les venga en gana resulta q te los quitan te los hacen desaparecer, me gusta. SI SEÑOR. eso es lo q hay q hacer SEÑORES DEL PAN-
<br />Bueno mis ultimos puntos o como narices se llamen ahora los gastare para poner esto en portada y q pueda leerse porque q lo sepan me han fastidiado un monton, ahhhhhhhhhhhhhhh aparte de otra cosa por si lo leen ustedes,
<br />Que narices pasan con los juegos q a unos salen nuebos juegos y otros llevamos casi un mes y no nos salen?
<br />podrian esplicarme esto tambien?
<br /><br />Bueno ya me quede tranquila y desahogada hasta otro cabreo q no se si sera pronto o tarde dependera de ustedes
]]>
		</document>
		<document id="d1f01cc4c2c3850aa082b2918d233d7a" url=""><![CDATA[PORQUE NO APRENDERE<br/><br/>Direis porque este titulo, pues lo dire
<br />Soy persona q la amistad se la toma muy en serio porque me encanta, creo q todos somos iguales q todos pensamos asi, a mis años sigo sin enterarme q hay personas q solo deseanla amistad para pasar un buen rato y conseguir  lo q deseanjajajja, no aprendere nunca jajajjaj
<br />bueno esta es la ni se sabe la vez q me dan una colleja y seguire asi,jajajjaj no lo tomaremos con alegria q remedio tengo.
<br />Pero tambien quiero deciros a todos q hay personas como yo q si se toma la amistad como una cosa preciosa y q hay q cuidar con mucho cariño.
<br />Ya me quede feliz lo solte y parece q me quedo mas tranquila y feliz
<br />Muchos besos a los q por una amistad son capaces de todo
<br />UNA AMIGA
]]>
		</document>
		<document id="b808793f73c76793d7ccbd6a89513fd3" url=""><![CDATA[AMIGO, OLVIDARTE JAMAS<br/><br/>Cómo olvidarte, amigo? 
<br />Cómo, cómo? Si estoy como una sombra a tu lado. 
<br />Cómo olvidarte amigo querido, si estoy siempre en tus pensamientos. 
<br />Cómo olvidarte amigo, si con tu toque al corazón, la presencia tuya ya se nota. 
<br />Cómo olvidarte amigo, que un día de no tener noticia tuya me siento morir. 
<br />Y si algún día no me puedes encontrar, amigo, es que no te olvidé. 
<br />En aquella ausencia habrá una razón. 
<br />Pero amigo mío, olvidarte jamás podría. 
<br />Seré siempre tu amiga leal.
]]>
		</document>
		<document id="80866d384642397b3de89c4605e0b838" url=""><![CDATA[UN VERDADERO AMIGO<br/><br/>Home   Pensamientos    Reflexiones   Poemas   Contacto
<br /><br />Un auténtico amigo
<br /><br />Un auténtico amigo
<br /><br />es como una medicina en la vida,
<br /><br />una valiosa protección.
<br /><br />Entre todos los tesoros
<br /><br />no encontrarás
<br /><br />ninguno tan grande
<br /><br />como un amigo fiel.
<br /><br />Basta ver al amigo
<br /><br />para que brote la alegría
<br /><br />en nuestro corazón
<br /><br />y se expanda por todo nuestro ser.
<br /><br />Con el amigo se cultiva
<br /><br />una comunión muy profunda,
<br /><br />que le infunde al alma
<br /><br />un gozo espiritual inefable.
<br /><br />Con sólo pensar en el amigo
<br /><br />se vigoriza el espíritu
<br /><br />y se libera de preocupaciones.
<br /><br />Pero esto únicamente sucede
<br /><br />entre amigos verdaderos,
<br /><br />que tienen los mismos sentimientos
<br /><br />y que darían la vida el uno por el otro.
<br /><br />Quien tenga un amigo así,
<br /><br />comprenderá mis palabras.
<br /><br />Y aunque lo vea todos los días,
<br /><br />nunca parecerá suficiente.
]]>
		</document>
		<document id="a7f225b91b3a87d80c9566256e2944a7" url=""><![CDATA[PENSAMIENTO<br/><br/>Siempre ten un sueño
<br /><br />Mira bien en derredor
<br />antes de llorar por tu infortunio
<br /><br />Tenemos tanto y muchas veces
<br />no le damos el valor justo
<br /><br />Muestra siempre a la vida
<br />tu mejor sonrisa,
<br /><br />Y recuerda que cada flor
<br />que se marchita
<br /><br />Abre paso a una nueva Primavera
]]>
		</document>
		<document id="6f165b6ab2bb4b13ab9f8e2c42a8f780" url=""><![CDATA[Hechos que todos debemos saber...<br/><br/>1. Por lo menos 5 personas en este mundo te aman tanto 
<br />que darían la vida por ti.
<br />2. Por lo menos 15 personas en este mundo te quieren 
<br />de alguna manera.
<br />3. La única razón por la que alguien te pudiera odiar es 
<br />porque quiere ser como tú.
<br />4. Una sonrisa tuya puede traer felicidad a cualquiera, 
<br />aunque no les caigas bien, o no te conozcan.
<br />5. Cada noche, alguien piensa en ti antes de dormir.
<br />6. Para alguien significas el mundo.
<br />7. Si no fuera por ti, alguien no estaría vivo.
<br />8. Eres especial y único.
<br />9. Alguien que no sabes ni siquiera que existe te ama.
<br />10. Cuando piensas que cometiste el error más grande del mundo, 
<br />algo bueno viene de él.
<br />11. Cuando pienses que no tienes oportunidad de conseguir 
<br />lo que quieres, probablemente no lo tendrás, 
<br />pero si crees en ti mismo, tarde o temprano lo tendrás.
<br />12. Siempre recuerda los cumplidos que has recibido.
<br />Olvida los malos tratos.
<br />13. Siempre di lo que sientes por él o ella,
<br />te sentirás mucho mejor después de que lo sepa.
<br />14. Si tienes un gran amigo, toma tu tiempo 
<br />para hacerle saber lo grande que es.
]]>
		</document>
		<document id="8f3945740144e3c546a1ffa1ec773abd" url=""><![CDATA[PENSAMIENTOS<br/><br/>Si abrigas un bello pensamiento no te quedes con él, manifiéstalo.
<br /><br />Si quieres pedir perdón y decirle a esa persona que la quieres, hazlo.
<br /><br />Si tienes oportunidad de componer un poema, escríbelo y obséquialo.
<br /><br />Si deseas cantar una canción, cántala y sé feliz.
<br /><br />Si unas lágrimas asoman a tus ojos, déjalas brotar y desahógate.
<br /><br />Si te viene el deseo de reír, ríe y contagia tu alegría.
<br /><br />Si ansías tener algo y puedes poseerlo, adquiérelo y disfrútalo.
<br /><br />Si puedes brindar ayuda a un semejante, dala toda y no te limites.
<br /><br />Si vas a dar un consejo, mejor sugiere, para no equivocarte.
<br /><br />Si tienes animales no los maltrates, protégelos.
<br /><br />Si anhelas un mundo más hermoso, cuida la naturaleza.
<br /><br />Si hay un niño a quien puedes educar, cuídalo hasta hacerlo hombre.
<br /><br />Si tienes sueños, hazlos realidad esforzándote más y siendo digno.
<br /><br />Si en verdad quieres ser feliz, no te quedes con las ganas y:
<br /><br />Sé autentico! Sé natural!
<br />Sé sincero!
<br />Sé bondadoso!
<br />y
<br />Bríndate para que seas feliz!
]]>
		</document>
		<document id="ba63c6bd0cf86839d6f0a39fddb4c5ee" url=""><![CDATA[CANCION DIVINA UMMMMMMMMMMM<br/><br/>Ese dulce veneno que tiene tu voz 
<br />esa forma de ser que me insita tu amor 
<br />ese beso robado que un día me diste en la boca. 
<br /><br />No hay condena mejor, que gritar de pasión 
<br />si me miras asi cuando estamos los dos 
<br />imagino tu piel, que acaricia mi piel y mi olvido. 
<br /><br />Que un mundo a los dos nos separa 
<br />que me impide soltar estas ganas 
<br />de perderme una noche contigo 
<br />sin ver lo que pasa... 
<br /><br />(Coro) 
<br />Estoy con el y pienso en ti 
<br />hora tras horas pienso en ti 
<br />este deseo puede mas, 
<br />que mi conciencia y mi verdad. 
<br /><br />Te has convertido en mi vivir 
<br />a donde vayas pienso en ti 
<br />y cuando trato de olvidar 
<br />puedo sentir mi corazon dentro de mi 
<br />aunque no quieras, noooo ohhhhh 
<br /><br />Se muy bien que hago mal 
<br />no lo puedo evitar 
<br />es mas fuerte que yo 
<br />mucho mas que obsecion 
<br />es un juego fatal que quisiera jugar en mi olvido 
<br /><br />Que un mundo a los dos nos separa 
<br />que me impide soltar estas ganas 
<br />de perderme una noche contigo 
<br />sin ver lo que pasa... 
<br /><br />(Coro) 
<br />Estoy con el y pienso en ti 
<br />hora tras horas pienso en ti 
<br />este deseo puede mas 
<br />que mi conciencia y mi verdad 
<br /><br />Te has convertido en mi vivir 
<br />a donde vayas pienso en ti 
<br />y cuando trato de olvidar 
<br />puedo sentir mi corazonnnn... 
<br /><br />Estoy con el y pienso en ti 
<br />horas tras horas pienso en ti 
<br />y cuando trato de olvidar 
<br />puedo sentir mi corazon dentro de mi 
<br />aunque no quieras, noooo ohhhhh 
<br /><br />Cierro los ojos y tan solo pienso en tiii... 
<br />Pienso en tiiiiiii....
]]>
		</document>
		<document id="230f79e00a2cfedb7cfd5366ff9ae95f" url=""><![CDATA[FRASES PARA CONQUISTAR<br/><br/>Ven conmigo al cielo 
<br />te invito a vibrar
<br />quiero hacerte vivir
<br />deseo que sientas y sueñes
<br />ven conmigo al paraíso
<br />será nuestro
<br />será tuyo, como lo soy yo
<br /><br />Me refugio en tus labios
<br />son sueños, lo sé
<br />tus besos aún son deseos
<br />imagino sabores, ojos cerrados
<br />sueño cada segundo con besarte
<br />concédeme dejar de soñar 
<br /><br />Me das la mano
<br />el mundo se para
<br />me regalas tu mirada
<br />mi mundo se detiene
<br />me regalas cada beso
<br />mi sueño se cumple
<br /><br />Cada día dibujo sueños
<br />y dibujando encuentro los tuyos
<br />y pintando descubro el despertar
<br />y coloreando te hallo a ti
<br />y mirándolos sonrío de felicidad
]]>
		</document>
	</documents>
</author>