<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="5bb6f5eb16a77187899ac40315a75cbe" url=""><![CDATA[Grosería inaceptable<br/><br/>El gobierno haitiano del presidente Rene preval incurre en un  acto de  descortesia y groseria diplomática contra el Gobierno y el pueblo dominicano al rechazar las donaciones en medicinas, médicos y ambulancias ofrecidas por autoridades nacionales e instituciones  de la sociedad civil para socorrer a sobrevivientes  del derrumbe de una escuela en Petionville en el que murieron al menos 94 estudiantes.
<br /><br />Esos equipos, medicinas y personal médico fueron devueltos desde la frontera por autoridades haitianas, quienes alegaron que  la decisión se adoptó en protesta  por la muerte de dos ciudadanos haitianos durante actos de violencia escenificados en las poblaciones fronterizas de Neyba y Guayubín, lo que constituye un resabio injusto, porque  el gobierno dominicano censuró esos incidentes, cuyos instigadores fueron apresados.
<br /><br />Resulta que tal brote de violencia  entre dominicanos y haitianos se produjo por  el asesinato de un motoconchista a mano de un indocumentadopara despojarlo de su motocicleta. Contingentes policiales y militares frenaron las acciones de fuerza y restauraron el orden.
<br /><br />Es por eso que se  afirma que  el gobierno  haitiano carece de motivo y razón para dejar  a las autoridades dominicanas con las manos tendidas, cuando se Sabe que de este lado de la isla siempre se ha actuado con proverbial solidaridad ante  las tragedias que han abatido a ese hermano pueblo.
<br /><br />Se recuerda que  el presidente Leonel Fernández y su comitiva oficial fue objeto de un atentado a tiros y piedras a su salida del Palacio Nacional de Puerto Príncipe, sin que el gobierno nacional adoptara ninguna medida de retaliación contra  el regimen de Preval.
<br /><br />La cancillería dominicana debería protestar energicamente  ante  el Ministerio de Exteriores de Haití por  la imperdonable ofensa en que ha incurrido el gobierno haitiano. (Orión Mejia)
]]>
		</document>
		<document id="61769ee890f5596f22910a93596514f6" url=""><![CDATA[Editorial sobre el tema haitiano<br/><br/>Editorial
<br /><br />En bochornoso acto de descortesía o injusta retaliación, autoridades haitianas han impedido el ingreso de donaciones de medicinas, equipos y alimentos que  Gobierno e instituciones nacionales han pretendido enviar a ese país para auxilio de sobrevivientes del derrumbe de una escuela que causó la muerte al menos de 94 estudiantes.
<br /><br />Los dominicanos han expresado siempre proverbial solidaridad frente a desgracias que han afligido al pueblo haitiano, como el penoso suceso acaecido en el sector Petionville, en Puerto Príncipe, por lo que dejar  extendida esa mano amiga constituye una acción desconcertante.
<br /><br />La Secretaría de Salud Pública puso a disposición de las autoridades haitianas personal médico y todos los hospitales de la zona fronteriza para participar en las labores de auxilio o acoger a heridos graves. Se ordenó también el envío al área de desastre de medicinas, frazadas y utilerías para las labores de rescate y asistencia a los sobrevivientes.
<br /><br />Sin embargo, la Bandera dominicana ondeará hoy a media asta en todos los recintos escolares en señal de luto y solidaridad del estudiantado nacional ante el terrible accidente.
<br /><br />El Gobierno haitiano ha rechazado donaciones y oferta de asistencia en   protesta por la muerte de dos indocumentados a manos de dominicanos en Neiba y Guayubín, en incidentes que se desataron luego que un haitiano mató a un nativo para despojarlo de su motocicleta.
<br /><br />Autoridades policiales y militares intervinieron de manera oportuna para frenar ese brote de violencia e identificar a los homicidas del motoconchista dominicano y de los dos ciudadanos haitianos, por lo que no  se puede culpar al Gobierno ni a la sociedad dominicana ante un suceso condenable, pero  fortuito.
<br /><br />La sociedad condenó con todo vigor esas acciones deleznables que incluyó  incendios de viviendas de familia haitiana, lo que anula cualquier resabio o queja de autoridades vecinas en torno a indiferencia o complicidad de sus pares en el lado dominicano.
<br /><br />Es por eso que se califica como inaceptable acto de descortesía por parte del Gobierno haitiano el impedimento, rechazo o devolución de  donaciones enviadas por autoridades e instituciones nacionales con motivo de la tragedia de Petionville.
<br /><br />República Dominicana no merece ni debería aceptar el acto de grosería en que ha incurrido el Gobierno haitiano, de impedir que la solidaridad nacional se exprese -como siempre lo ha hecho- ante  las penurias que  ha sufrido y aún padece ese vilipendiado pueblo. (periodico El Nacional)
]]>
		</document>
		<document id="c635996410e8d8ca6a3180e5c9b6675a" url=""><![CDATA[El Ultimo Zarpazo<br/><br/>A rajatabla  
<br /><br />POR ORION MEJIA
<br /><br />Antes de que los jefes de estados y de Gobierno de la zona euro arreglaran maletas para su viaje ayer Washington a la Cumbre del Grupo 20, recibieron la mala noticia de que Alemania, Italia, España y Reino Unido ingresaron formalmente en período de recesión, aunque Francia se salvó por un piquito. Esta situación eleva el enfado de los líderes europeos decididos a ponerle fin al modelo neoliberal basado en libertinaje del mercado.
<br /><br />La reunión del G-20, que integran las primeras economías del mundo y las emergentes, ha sido convocada por el presidente George Bush para intentar unificar criterios en la forma de afrontar la más severa crisis financiera mundial desde la Gran Depresión (1929-1932).
<br /><br />La economía europea ha sido severamente contagiada por la crisis de los bonos basuras hace más de un año en Estados Unidos con el derrumbe del sector inmobiliario, que siguió con el crack bancario y bursátil y que ya afecta a la economía real estadounidense, también ingresada en recesión.
<br /><br />Al convocar esta cumbre, que en realidad pretendió ser del Grupo Ocho (Estados Unidos, Francia, Alemania, Japón, Canadá, Reino Unido, Italia y Rusia), la Casa Blanca creyó que controlaría la agenda del encuentro basada en el rescate a las instituciones financieras que han colapsado a causa de la crisis financieras.
<br /><br />La Unión Europea ha hecho cumplir el dicho aquel de que una cosa piensa el burro y otra el que lo apareja, al adelantar, por boca de su presidente, Nicolás Sarkoszy, que  procurará el fin del modelo económico neoliberal que privilegiaba el control del mercado por parte de la iniciativa privada y  consideraba una aberración la intervención del estado.
<br /><br />El presidente Bush, a quien le quedan poco más de dos meses como inquilino de la Casa Blanca, recibe a sus colegas mandatario con una especie de balde de agua fría, al señalar que la actual crisis económica y financiera no constituye un fracaso del libre mercado y que, por consiguiente no es necesario reinventar el sistema como plantean los europeo.
<br /><br />Lo dicho por Bush en un discurso pronunciado ayer en Nueva Cork, anticipa hoy y mañana un choque de trenes con sus colegas europeos que entienden que ha llegado la hora de guillotinar al neoliberalismo mediante el retorno de los controles estatales sobre el mercado.
<br /><br />El galo Sarkosy, quien ostenta la presidencia de la UE, se adelantó a enfrentar la ofensiva de Washington en defensa del tipo de capitalismo salvaje, como lo definió Juan Pablo II, y convocó una cumbre con los jefes de Estado y de Gobierno de la Unión Europea, donde se unificó el discurso sobre la propuesta europea de reinventar al capitalismo. 
<br /><br />En efecto, Sarkosy ha dicho que propondrá en la Cumbre que concluye mañana una modalidad estatal de fiscalización de las sesentas instituciones financieras más grandes del mundo, además de prohibir  la bestial especulación con contrato futuros y la conversión en activos financieros de papeles referidos a la comercialización de artículos y materias primas básicas.
<br /><br />El presidente electo Obaka Obama, ha reaccionado de manera inteligente al disponer que tres funcionarios de su equipo de transición participen en la reunión del G-20 solo en calidad de observadores, con el claro propósito de que no se le pegue el revés que sufrirán las pretensiones de Bush de salvar al neoliberalismo.
<br /><br />Los intereses de naciones emergentes o subdesarrolladas estarán representados por Brasil, México y Argentina, cuyos presidentes van a Washington resuelto a echar el pleito contra el tipo de capitalismo que acumula enormes fortunas para un puñado de bancos e instituciones de inversión y acrecienta la miseria en la humanidad.
<br /><br />Los dominicanos deberíamos seguir con mucha atención las incidencias de esa cumbre y cruzar los dedos para que las posiciones europeas y latinoamericanas de reinventar el capitalismo triunfen sobre el último zarpazo de la administración Bush, de salvar al agonizante neoliberalismo. (<a href="/go/messages/send/receiver=mejiaorion@gmail.com">mejiaorion@gmail.com</a>)
<br /><br />Herramientas: Imprimir | Imprimir Sin Fotos | Enviar por Mail | Guardar Favorito  
<br />COMENTARIOS DE LA NOTICIA 
<br />Agregar Comentario Nombre
]]>
		</document>
		<document id="52c177c8a0c9d4b58efbe003a2e0c0d3" url=""><![CDATA[El PLD de ayer y de hoy<br/><br/>A rajatabla  
<br /><br />POR ORION MEJIA
<br /><br />PLD de ayer y de hoy
<br /><br />No fue por casualidad o azar que el Partido de la Liberación Dominicana (PLD) asumió el poder en 1996, sino por una correcta y oportuna aplicación de una táctica política diseñada por dirigentes bien entrenados, conocedores de la realidad política y de la correlación de fuerzas electorales en ese momento de la historia nacional.
<br /><br />Décadas atrás, el doctor José Francisco Peña Gómez involucró al Partido Revolucionario Dominicano (PRD) en una alianza electoral con la expresión política que fue responsable directa del derrocamiento del presidente Juan Bosch y que enfrentó   al movimiento constitucionalista que intentó restaurar con las armas la Constitución de 1963.
<br /><br />El propio  Bosch propugnó por un tipo de alianza electoral para desalojar al régimen del doctor Balaguer e instaurar un “Gobierno de Dignidad Nacional”, mientras el doctor Joaquín Balaguer atrajo a su seno partidos y dirigentes que le ayudaron en sus sucesivas reelecciones.
<br /><br />La primera gran decisión política de la dirección post Bosch, la de concertar alianza con el Partido Reformista en la segunda vuelta electoral de 1996, fue correcta y exitosa porque garantizó el triunfo del candidato del PLD, doctor Leonel Fernández, sin que mediara acuerdo político alguno que comprometiera la esencia del pensamiento boschista. 
<br /><br />En difícil identificar otro caso en América Latina de un partido de cuadros, con no más de 14 mil miembros, que alcanzara el Poder, al vencer  al más importante líder populista de la epoca y a un partido, como el PRD con fuertes raíces en la sociedad nacional.
<br /><br />Esa victoria electoral del PLD fue resultado directo del tipo de organización partidaria que creó, formó y consolidó el profesor  Bosch, quien enseñó a la dirección peledeista a estudiar la realidad objetiva con instrumental científico, sin pasión, pero con fervoroso deseo de procurar transformarla para beneficio del pueblo y no de intereses particulares.
<br /><br />A partir de su Séptimo Congreso, el PLD paso a convertirse de un partido de cuadros políticos a una institución de masas, porque así lo aconsejaba la nueva realidad política nacional y bajo esa nueva premisa, la organización recuperó el Poder en el 2004, lo que indica que ese paso fue acertado, aunque criticado por los mismos entes mediáticos que una vez lo tildaron de “logia inaccesible”.
<br /><br />Cuando el PLD participó por primera vez en unas elecciones  (en 1978), la mayoría del pueblo no asimiló el propósito de esa correcta línea política, que no era otra que el de elevar a cinco mil el número de comités patrióticos y populares, a 50 mil los ejemplares  del periódico Vanguardia del Pueblo y de movilizar al Partido.
<br /><br />Los adversarios de Bosch se burlaron porque en esas elecciones, el PLD alcanzó 18 mil votos, sin  entender que esa experiencia templó a la organización como acero en horno.
<br /><br />En estos días el partido de  Bosch es sometido a  críticas que formulan  dirigentes que consideran que su dirección se ha desconectado  del pueblo y que muchos de sus líderes y dirigentes en el Gobierno se han vuelto insensibles a los reclamos de la militancia y de la ciudadanía en  general.
<br /><br />Creo que esas censuras caen como uña al dedo a no pocos dirigentes y funcionarios, pero estimo también que los autores de esas reprimendas hacen más daño que bien a un Partido que se ha caracterizado siempre por su disciplina y respeto a los métodos de trabajo creados por Juan Bosch.
<br /><br />Es verdad que el PLD debe reencontrarse con propias raíces, no para retroceder en el tiempo ni permanecer estático, sino para retroalimentarse en el pensamiento bochista, que es una guía para la acción y no un dogma. El Partido morado no es ni debe ser una agencia de empleos, aunque los miembros de ese partido tienen derecho a procurar algún puesto en el Estado donde poder servir a la nación.
<br /><br />Por méritos propios y sobradamente acumulados, el doctor Leonel Fernández se erige como el auténtico líder del PLD y sobre él, junto a sus compañeros del Comité Político, recae la tarea de poner la casa en orden.
<br /><br />A reserva de volver a escribir sobre el tema, debo señalar que quien incurre en corrupción, no importa que sea miembros del PLD, aliado o quien sea, debe ir a parar con su anatomía a la cárcel, con la condena supletoria de que nunca más mencione ni por asomo el nombre de Juan Bosch. (<a href="/go/messages/send/receiver=Orion_mejia@hotmail.com">Orion_mejia@hotmail.com</a>)
]]>
		</document>
		<document id="711f9810d87fe455563c39b9300470a0" url=""><![CDATA[Diálogo o confontación<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br /><br />Diálogo o confrontaciòn
<br /><br />Quienes vieron y escucharon la entrevista que  el presidente Leonel Fernández concedió el viernes al periodista Huchi Lora no pueden negar que  el mandatario mostró su mejor perfil de estadista comprometido con la consolidación de la democracia,   con amplio   dominio sobre temas esenciales de la agenda nacional, sobrada voluntad dialogante y gran vocación concertadora.
<br /><br />En esa conversación,  el Presidente  no eludió ninguno de los temas  puestos sobre el tapete  por el veterano comunicador, todos los cuales abordó con tanta profundidad como humildad, bajo la premisa de que  sus argumentos  estarían  siempre expuestos al debate, para ser contrastado con opiniones divergentes.
<br /><br />Fue en ese contexto que  doctor Fernández  expuso sobre la necesidad de que  todos los sectores organizados participen en la Cumbre   convocada por su gobierno  para procurar acciones conjuntas que  ayuden a consolidar y ampliar espacios de  gobernabilidad, sostenibilidad macroeconómica, desarrollo económico y social.
<br /><br />Lo primero que ha hecho el Presidente es exponer con toda libertad sus puntos de vistas sobre asuntos tan puntuales como  el proyecto de reforma constitucional y, en particular,  el aspecto relacionado con la reforma del Poder Judicial, seguridad ciudadana, narcotráfico, crisis eléctrica y temas relacionados con la economía y la disyuntiva de la crisis económica global.
<br /><br />La cumbre, convocada para el 28 de este mes, tiene un objetivo a corto plazo, que sería la adopción de medidas que permitan  en el 2009 enfrentar los problemas  que ameriten atención urgente  para aliviar los impactos negativos de la crisis  financiera internacional, y otro objetivo de mayor alcance que sería el de concertar una estrategia Nacional de desarrollo para los próximos 20 años.
<br /><br />El jefe de Estado  ha dicho que en ese encuentro con las fuerzas vivas de la nación no primaría por parte del Gobierno el criterio de imponer  condiciones o posiciones y ha pedido que la cumbre no se convierta en una olimpiada de discursos.
<br /><br />Lo dicho y prometido por el Presidente  en la entrevista con  el productor del programa Al Día, sirve de marco para que  el liderazgo político, social y empresarial de la nación se  sienta atraído por la idea de debatir a la mayor extensión y profundidad las alternativas de soluciones o de prevención  a males presentes y futuros.
<br /><br />Resultan inválidos por superficiales, los argumentos que esgrimen líderes y dirigentes del Partido Revolucionario Dominicano  para  ausentarse o boicotear tan necesaria interacción democrática, como también son inadmisibles las dudas o sospechas sobre la sinceridad de la convocatoria externadas por  instituciones de la mentada sociedad civil.
<br /><br />Nomás 24  horas después que el doctor Fernández anunció la convocatoria a la cumbre  que había prometido en su discurso del 8 de diciembre, el presidente del PRD   rechazó la participación de ese partido en el encuentro, bajo  el alegato de que  aquí
]]>
		</document>
		<document id="df0c2465c1a178f5629b3df736655ee7" url=""><![CDATA[Mi amigo Otoniel<br/><br/>14 Febrero 2009, 11:30 AM 
<br />A Rajatabla 
<br />Escrito por: ORION MEJIA 
<br />Mi amigo Otoniel
<br /><br />El error de Otoniel fue cruzar la frontera ese día, cuando la suerte no le acompañaría. El no tenía intención de quedarse, sólo de comprar un gallo que le ofertaba un amigo en el vecino poblado de Bánica, para retornar de inmediato a la comunidad haitiana de Tomasina, donde vivía con su mujer y cuatro hijos.
<br /><br />De rodillas, Otoniel imploraba al capitán de la guardia que lo dejará ir, a cambio de lo cual le ofrecía el gallo de pelea que ya había comprado por 300 pesos. Después del culatazo en el lado derecho del rostro, no hizo o no pudo hacer más resistencia. Los militares lo tiraron sobre la cama del camión, junto a un amigo suyo.
<br /><br />Veintisiete años después, mi amigo Otoniel cuenta la historia, sin poder evitar que las lagrimas recorran surcos en su cara que no tenía la mañana primaveral de 1982 cuando la guardia lo hizo preso y en vez de repatriarlo lo vendieron junto a otros muchos compatriotas como mercancía para trabajar como bracero en el ingenio Consuelo, de San Pedro de Macorís.
<br /><br />El año siguiente fue para Otoniel más que una eternidad, pues no tuvo ningún tipo de contacto ni noticia de su mujer, sus hijos, sus padres, hermanos ni siquiera de sus amigos o vecinos. Cada día que transcurría en medió de cañaverales, parecía más largo que el anterior y más corto que el siguiente.
<br /><br />Un mercader de braceros llegó una tardecita en una destartalada camioneta al barracón donde Otoniel y otros compañeros acomodaban sus cansadas anatomías para proponerle “escapar” hacia el Central Romana, donde ganarían más dineros porque “los americanos no permiten que te roben en el peso de la caña cortada”.
<br /><br />El tratante de humanos  cargó en el desvencijado vehículo con todos los trabajadores que era posible transportar, por lo que puede decirse que  ese comerciante ese día hizo su agosto al llevarse un buen número de braceros desde un ingenio estatal a otro privado. 
<br /><br />Los próximos cuatro años transcurrieron para Otoniel, más o menos igual que sus infernales meses en Consuelo, porque también sufría maltratos y engaños por parte de los encargados del pesaje y pagos. Durante ese período fue poco lo que supo de su mujer y sus hijos.
<br /><br />Durante sus años de soledad y sufrimiento, Otoniel demostró sus cualidades de hombre trabajador, buen esposo y excelente padre, pues siempre se la ingeniaba para enviales a los suyos dinero del que se ganaba de sol a sol en las plantaciones cañeras del Central Romana.
<br /><br />Después de muchas fallidas diligencias y de ser víctima de reiteradas estafas, Otoniel logró traer a su lado a su mujer y mucho tiempo después vivieron sus cuatro hijos y además aquí nacieron otros dos.
<br /><br />Aunque no me lo ha dicho, estoy seguro de que en su peregrinar por campos y ciudades, Otoniel ha tendido que evadir muchas redadas o no alejarse mucho de las comarcas donde ha vivido para no ser apresado e internado contra su voluntad en algún cañaveral o finca.
<br /><br />Para no cansarle la historia, mi amigo reside desde hace más de 15 años con su familia en Baní, que ya incluye varios nietos, donde trabaja en un modesto proyecto turístico y cuenta con el afecto de sus compañeros de trabajo y de la comunidad en general.
<br /><br />Desde hace algunos años, me precio ser amigo de Otoniel y de su familia y admiro en particular el esfuerzo de superación de sus dos últimas hijas, aprovechadas estudiantes universitarias de leyes y mercadeo.
<br /><br />Han pasado 27 años desde aquel fatídico día cuando el capitán de la guardia respondió con un culatazo a las súplicas de Otoniel para que lo dejara retornar a su casa. Nunca ha podido retornar, a pesar de que supo las sucesivas  muerte de su madre y tres de sus hermanos. 
<br /><br />Otoniel me ha pedido un favor muy difícil de cumplir, por lo que me he atrevido a solicitar la ayuda del Director General de Migración, general José Aníbal Sanz Jiminián, para poder complacer a tan apreciado amigo.
<br /><br />Mi amigo desea volver a Tomasina para abrazar a su único hermano vivo, a sus sobrinos y amigos, pero teme que algún capital de la guardia le impida retornar, porque ya se considera dominicano, tanto así que durante 25 años ha cumplido religiosamente cada año su promesa de visitar a la Virgen de La Altagracia en la basílica de Higüey.
<br /><br />Le pido por este medio a la Virgen y al general Sanz Jiminián que me permitan complacer a mi amigo Otoniel para que pueda visitar a su familia en Haití con garantías de que podrá retornar al país que hace 27 años le sirvió de cárcel. 
<br /><br /><a href="/go/messages/send/receiver=orion_mejia@hotmail.com">orion_mejia@hotmail.com</a>
]]>
		</document>
		<document id="50c9be16b87f64f3fdedc1e9035f2521" url=""><![CDATA[EL PELIGRO DE CREERSE DIOS<br/><br/>A Rajatabla 
<br />El peligro de creerse Dios 
<br /><br />ORION MEJIA
<br />El ciudadano ordinario parece  ignorar que  con la instalación de la Asamblea Revisora para la modificación de la Constitución del Estado se inicia un ciclo trascendente en la historia nacional que puede signar por siempre el destino de la sociedad  en término de convivencia política, social y económica, toda vez que la profundidad y alcance de esa reforma  equivale a la refundación de la República.
<br /><br />La trascendencia de  este proceso, iniciado hace más de dos años, no sólo estriba en que  la mayoría de los artículos del Texto Sustantivo serán objeto de revisión,  se corregirán lagunas  y se insertarán figuras jurídicas de última generación, sino también en que serán creadas novedosas instituciones jurídico-políticas, auténticamente garantistas de derechos individuales y colectivos.
<br /><br />Una de esas instituciones sería la Sala Constitucional,  que tendría como misión dirimir conflictos de competencia, así como garantizar  la vigencia de derechos y libertades fundamentales consagradas en la Constitución.
<br /><br />Para entender porqué se defiende la idea de que esa Sala Constitucional opere con independencia de la Suprema Corte de Justicia, es menester referir que  el régimen político nacional se basa en el principio de la separación de los poderes, lo que quiere decir que el Ejecutivo, Legislativo y Judicial, operan con independencia plena uno del otro, aunque con jerarquías relativamente similares.
<br /><br />El Poder Ejecutivo resulta  algo así como  el rector  administrativo de la sociedad; el Legislativo tiene a cargo la elaboración del ensamblaje  jurídico, mientras, el Poder Judicial está a cargo de  garantizar respeto y obediencia a las leyes, derechos,  ordenanzas y resoluciones,  siempre con arreglo a la Constitución.
<br /><br />En las relaciones entre  poderes del Estado se producen  frecuentes encontronazos que  en el peor de los casos derivan en dictaduras,  caos jurídico o desconocimiento a preceptos fundamentales  de la Constitución. Ese tipo de conflicto no ha podido ser subsanado por el Constituyente, que no ha podido prever arbitrio  alguno cuando la disparidad se produce entre el Ejecutivo y el Poder Judicial.
<br /><br />En los casos  de diferencias de criterio con respecto  al alcance de una ley, la Constitución prevé  el veto u observación presidencial, que de inmediato genera la necesidad de mayorías calificadas  en las cámaras legislativas para poder imponer el criterio del legislador sobre  la voluntad del ejecutivo.
<br /><br />Sin embargo, con respecto al control de la constitucionalidad de las leyes, decretos, y ordenanzas,  la SCJ impone su voluntad sobre los demás poderes, que no pueden acudir a recurso alguno para  atacar una sentencia del más alto tribunal, que a su vez es cabeza de uno de los poderes del Estado.
<br /><br />Es claro, pues, que  la Constitución vigente no garantiza el principio de separación de poderes, porque la Suprema, esto es, el Poder Judicial, ejerce supremacía absoluta sobre las otras dos patas del trípode institucional, con prerrogativas que le permiten anular  decretos, leyes y ordenanzas.
<br /><br />Tanto es el poder de la SCJ, que sus jueces se han proclamado   vitalicios, en particular interpretación de uno de los articulados de la Constitución, sin que se pueda precisar si esa vitalicidad está limitada por el retiro laboral, con la muerte o la interdicción.
<br /><br />La Suprema de hoy está integrada por magistrados probos, pero  el riesgo de que  se instituya una dictadura de los jueces está latente, toda vez que esa institución   tiene ahora el control de la constitucionalidad, control administrativo y contencioso de la Justicia y, por supuesto,   poder ilimitado de fiscalizar, juzgar e intervenir  el fuero de los demás poderes del Estado, sin ser  juzgada ni juzgarse.
<br /><br />Es por eso que se aboga por una Sala Constitucional independiente, cuya misión  fundamental sería la de intérprete supremo de la Constitución y garante de los derechos  de los ciudadanos, que tendrían facultad para  acudir a ese  fuero a reclamar amparo ante cualquier  despropósito en el ámbito público.
<br /><br />Esa Sala Constitucional  impediría que la Suprema  se acerque más de la cuenta a Dios o que  sus integrantes lleguen a considerarse seres divinos, cuyos actos han de estar por encima del bien y del mal. 
<br /><br /><a href="/go/messages/send/receiver=orion_mejia@hotmail.com">orion_mejia@hotmail.com</a>
]]>
		</document>
		<document id="f2ea2bea9f09ada56eca0502f06bd953" url=""><![CDATA[!Uníos!<br/><br/>(                                                  ¡Uníos!  
<br /><br />El Día Internacional del Trabajo se conmemoró  el  1 de mayo con la pérdida de millones de empleos a causa  de un  torbellino financiero que ha dañado los cimientos de la economía mundial y de una clase obrera, cuyos miembros ingresan cada día de manera  abrupta al mapa de la pobreza extrema.
<br /><br />Como ejemplo del drama del galopante desempleo, se señala que  desde el comienzo de la crisis en agosto  del 2007, en China se han perdido  más de 20 millones de  empleos, en España la cifra supera ya los cuatro millones de desocupados y en estados Unidos  en el 2008 se esfumaron 2.6 millones de puestos de trabajo.
<br /><br />Los centenares de millones de dólares empleados por el presidente Barak Obama para  afrontar la grave crisis económica estadounidense, apenas pudo salvar 150 mil plazas laborales, lo que  indica cual difícil y aterrador es el panorama presente para los trabajadores.
<br /><br />La economía dominicana ha perdido  en pocos meses  decenas de  de miles de empleos, sin posibilidad por el momento de reponerlos, en  sectores de zonas francas, industrial y de servicio, mientras la tasa de desocupación nominal ronda ya  el 20 por ciento.
<br /><br />Puede decirse que un puesto de trabajo es  artículo de lujo que anhelan miles de  desempleados o desplazados, sin contar con la gran masa  de jóvenes de nuevo ingreso a una extensa población económicamente activa pero laboralmente ociosa.
<br /><br />El compromiso esencial del Gobierno y del sector productivo debería ser preservar los puestos de trabajo existentes y  procurar la creación de muchos más para  poder aliviar un creciente desempleo que ya  amenaza convertirse en pandemia de miseria.
<br /><br />Imposible  movilizar la maquinaria de la economía sin la participación de una clase obrera hoy debilitada por despidos masivos y puertas cerradas a las oportunidades de nuevos empleos, por lo que se impone  la acción concertada de sectores públicos y privado para detener la hemorragia de pérdidas de puestos de trabajo.
<br /><br />El Día Internacional del Trabajo es efemérides especial y propicia  para abogar por la unidad imperecedera entre la fuerza laboral y el capital en el compromiso mutuo de producir riqueza material y espiritual y de construir una sociedad justa en términos de oportunidades laborales y de equidad social.
]]>
		</document>
		<document id="e25f0415109aed3398d18ce731a56b6d" url=""><![CDATA[Proxenetismo mediático<br/><br/>Por Orión Mejía
<br />                                Proxenetismo mediático  
<br /><br />Tan rápido se degrada la imagen del periodista  ante la estima pública que pronto el ejercicio de tan noble profesión se asemejaría, en término de valoración ciudadana, al de las trabajadoras sexuales, a las que pundonorosos cristianos pagan por sus útiles servicios con la condición de que esa relación de negocio y placer no adquiera notoriedad.
<br /><br />Además de nuestros propios errores, los periodistas acarreamos  el caudal de deshonra que  enganchados a la profesión acumulan en retretes improvisados en medios de comunicación escritos, A rajatabla
<br />radiales, televisados o por Internet, aunque es de justicia decir que algunos allegados honran el oficio con su probada conducta ética y reciedumbre profesional.
<br /><br />No soy quien para negar que en estos tiempos de Aldea Global y Sociedad de Información, el periodismo dominicano atraviesa por una severa sequía moral, matizada por un ejercicio diezmado, en sentido general por grandes intereses políticos y corporativos.
<br /><br />Hay quienes mencionan al Gobierno como principal proxeneta de periodistas y comunicadores, pero de justicia es señalar que  desde  hace más de 40 años, las oficinas de relaciones públicas de instituciones oficiales han estado bajo tutela de periodistas, sin que ese haya sido vínculo determinante con la corrupción. Claro, ahora las cosas son diferentes en términos de  salarios y compromisos.
<br /><br />Es verdad que un periodista incurre en conflicto de intereses cuando presta servicio en un medio de comunicación y en una oficina pública, pero- repito- eso  ha ocurrido  antes sin que  el aprecio público sobre la profesión haya descendido tan estrepitosamente.
<br /><br />La conducta profesional de un periodista siempre estará vinculada  a su propia formación académica, a sus concepciones políticas y a su formación familiar, por lo que es nada justifica  el  deshonor  que significa la venta o alquiler de pluma y voz y conciencia.
<br /><br />¿Saben ustedes cual es el salario promedio de un reportero, redactor, corrector o ejecutivo medio de un periódico, noticiario de radio o televisión? Por Dios, no crean ustedes que intento justificar ningún tipo de inconducta, basado en que los auténticos comunicadores perciben salarios de miseria.
<br /><br />El proxenetismo  mediático no solo es apadrinado por  esferas oficiales, sino- quizás con mayor rentabilidad- por  litorales del mentado sector privado, que ha logrado componer un tipo de periodismo corporativo tan denigrantes como  el que de ordinario se censura. Ese tipo de periodismo corporativo, más que “bocinas”, opera como “Home Teather”, para reproducir intereses de élites económicas y políticas, que pagan precios similares los que perciben las trabajadoras sexuales llamadas “de cortina”.
<br /><br />Acepto el emplazamiento que ha hecho Consuelo Despradel para que todos los periodistas- grandes y pequeños- declaren la procedencia de todos sus bienes, así como sus ingresos. Momento de bañarse con cloro.
]]>
		</document>
		<document id="704d6beedefdc9d25e42026347c7c551" url=""><![CDATA[No seré yo<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br />                                                  No seré yo
<br /><br />El miércoles  se inscribe como día de luto para la democracia, pues ese día la Asamblea revisora rechazó la propuesta de instituir una Sala Constitucional, que sería como el pulmón del anhelado régimen de derecho, a través del cual la ciudadanía podría respirar aire limpio de libertad sin la contaminación de chimeneas de los poderes fácticos que controlan todas las instituciones del Estado.
<br /><br />Ese día, el Congreso de la República avergonzó a toda la sociedad al inclinar su cerviz ante presiones de intereses políticos, corporativos y de togas que desde tiempos inmemoriales fungen de carceleros de un pueblo que ha tintado más de una vez con sangre el lienzo patrio en reclamo de justicia y vías de derecho.
<br /><br />La Asamblea Revisora no expuso ningún argumento válido antes de accionar la guillotina, que no fuera el infeliz criterio de señalar que la Suprema Corte de Justicia solo ha sido  apoderada de 505 casos de inconstitucionalidad en 12 años, como si ignorara que ese templo ha estado siempre vedado al ciudadano ordinario.
<br /><br />Ante tan desafortunada  decisión, queda  el sabor amargo de saber que los constituyentes pudieron arrodillarse ante amenazas y advertencias sobre un cataclismo judicial si se aprobaba la Sala Constitucional o la advertencia aquella de que todos deberíamos reflejarnos en el espejo de Honduras.
<br /><br />Duele saber  que como ha sido siempre, los ciudadanos no tendrán derechos a la acción principal en materia de inconstitucionalidad y que será necesario ensayar la farsa aquella de los empresarios que se constituyeron en reos para obligar a nuestra Suprema Corte a declarar inconstitucional la ley 148 sobre colegiación de los periodistas.
<br /><br />En vez de una Sala Constitucional expedita, ágil que se pronuncie sobre  todo tipo de violación a los derechos fundamentales del ciudadano, veremos a una corte estatuir sobre la cuadratura del círculo, aprobar o rechazar decretos, ordenanza y leyes, de acuerdo a conveniencia del momento o hacia donde  corra el oleaje de los poderes fácticos.
<br /><br />Esta generación y las futuras han sido despojada del derecho a  poder recurrir a una instancia suprema de garantías constitucionales como la Sala Constitucional de Costa Rica, que ha conocido y fallado sobre  asuntos tan variados como  el reclamo de los no videntes a no ser discriminados en la configuración de los billetes  que emite el Banco Central,  de la cédula de identidad y de los demás documentos oficiales, la mayoría de los cuales,  fueron  transcritos al sistema braile, por sentencia de esa corte.
<br /><br />Esa sala constitucional se ha pronunciado contra el matrimonio  entre homosexuales, contra el envío de correos  de Internet no requeridos por el destinatario, a favor de una escuela secundaria a  ordenar el corte de pelo de sus alumnos, así como la sentencia que obliga al Banco central a entregar de inmediato a un ciudadano el informe  sobre la economía de Costa Rica que elaboró el Fondo Monetario Internacional.
<br /><br />En Costa Rica, la instalación de la Sala Cuarta no produjo caos judicial, ni  crisis de gobernabilidad, como exponen  asambleístas todavía en cuclillas. Por el contrario, esa nación centroamericana consolidó su proverbial estado de derecho y dispone hoy de un auténtico Poder Judicial al servicio del ciudadano ordinario, no postrado a intereses espurios, ni poltrona para el culto a la personalidad.
<br /><br />No seré yo quien vuelva a colocar un birrete sobre mi cabeza ni a abrigarme con una toga mientras persista  el ominoso estado de secreta dictadura de los magistrados consolidada por una conducta vacilante e irresponsable de la Asamblea Revisora, que ha retardado por otros cien años, un sentido anhelo de auténtica justicia del pueblo dominicano.
]]>
		</document>
		<document id="a9dcb85262313ba503d90a6db5725c23" url=""><![CDATA[Mis días con Juan Bosch<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br />                                    Mis días con Juan Bosch (2)
<br /><br />En la redacción de Vanguardia del Pueblo estábamos ese día, si mal no recuerdo, Juan Freddy Armando, Raúl Bartolomé, Nelson Gómez, Mario Méndez y yo, entre otros  periodistas, reporteros y redactores,  quienes por 30 pesos quincenales cumplíamos diarias jornadas en un periódico, que  por la multiplicidad de sus objetivos era el alma del Partido.
<br /><br />Vanguardia del Pueblo disputaba con el propio PLD el cariño y la atención de Juan Bosch, creador de ambos, que por momentos era difícil precisar qué le proporcionaba mayor satisfacción, si  dirigir el Partido o el Periódico, pues todos los días el profesor requería revisar los trabajos, que ya compuestos y  corregidos debían ser enviados a Ninón de Saleme, quien tenía a su cargo la diagramación y cuidado de la edición.
<br /><br />Antes de contarles lo que recuerdo de aquel día, hace 32 años, debo decirles que  además de periodista de Vanguardia  cumplía la tarea de llevarle al líder, para su corrección los trabajos originales que serían publicados en la edición siguiente del periódico, que se editaba cada 15 días, luego cada diez y después todos los miércoles llueva, truene o ventee.
<br /><br />Todos los días, desde las 6:00 de la mañana o antes, los dedos de Juan Bosch tocaban firmes, pero armoniosamente, el teclado de una pequeña máquina de escribir de la cual salían, casi sin mácula, las cuartillas  de sus artículos que constituían las  páginas centrales que servirían de discusión y unificación de criterios para todos los comités de base, círculos de estudios y comités patrióticos y populares.
<br /><br />Al llegar con más de media hora de retraso, una mañana, a una cita de trabajo con Don Juan, en sus oficinas del segundo piso  en la calle César Nicolás Penson número 60, el  compañero presidente me recriminó y recordó una expresión que nunca he olvidado: “mi lucha es contra el tiempo” y que dadas mis reiteradas tardanzas, me convertía en  el aliado de ese enemigo.
<br /><br />Su enojo se disipó cuando le explique que la asignación de 60 pesos mensuales no  alcanzaba  ni para pagar  el alquiler de una pensión y costearme el transporte, por lo cual me asignó un vehículo y ordenó a la Secretaría General aumentar la dote a cien pesos. “De usted a mí”- me dijo  al entregarme las llaves de una “safari”. Nunca más volví  tarde ante un requerimiento suyo.
<br /><br />Lo que con más interés deseo contar hoy se refiere al día aquel, cuando de manera intempestiva, todos nos pusimos de pie al ver a Don Juan, quien ingresó por la puerta trasera a la redacción de Vanguardia y de inmediato procedió a saludar muy efusivamente a cada uno de los presentes, a la vez que  nos inquirió sobre el trabajo que realizábamos y  nos ofreció saludables consejos.
<br /><br />Al revisar el librero sobre la pared que separaba la Redacción del traspatio de la Casa Nacional, Bosch comenzó a  sacar libros y tirarlos al piso; después dio instrucciones para que el lote de títulos fuera tirado a la basura “por inservible”, ante la sorpresa de todos nosotros. 
<br /><br />Los libros destinados a la basura eran obras de texto del Instituto Internacional de Ciencias Políticas, de Costa Rica, del cual dos décadas atrás el propio Bosch fue profesor,  quien  para explicarnos su proceder nos dijo que el contenido de esas publicaciones eran contrarios a los lineamientos del PLD, y que además, esa escuela seguía los designios ideológicos de Washington.
<br /><br />Hoy confieso que  no obedecí el firme requerimiento de  arrojar el paquete de libros a la basura. Me los llevé para mi casa, muy a escondidas de Don Juan.
]]>
		</document>
		<document id="a55433c78c8815549d2345072536db99" url=""><![CDATA[De fariseos e hipócritas<br/><br/>A rajatabla
<br />                     Por Orión Mejía
<br /><br />De fariseos e hipócritas
<br /><br />El Gobierno pierde por amplio margen la intespectiva batalla que sobre el tema de la corrupción  han declarado poderosos intereses corporativos, políticos y mediáticos, la mayoría de los cuales procuran inyectar a la opinión pública la percepción de que ese flagelo solo ha infectado al litoral gubernamental y que lo ha hecho de tal manera que es menester sacrificar al enfermo.
<br /><br />Tan efectiva ha sido esa campaña que el ciudadano ordinario parece convencido de que la corrupción sólo  existe en el Gobierno y en ningún otro lado más, incluido los demás poderes del Estado y, naturalmente, el sector privado estaría libre de pecado.
<br /><br />Me incluyo entres quienes creen que, como ayer y mañana, hay corrupción en áreas oficiales y que, como siempre, poco se hace o se ha hecho para  combatirla o prevenirla. No creo, sin embargo, que la vigorosa campaña que se ha emprendido entes   empresariales, de prensa y partidarios, procure en verdad erradicar o disminuir ese mal.
<br /><br />En ninguno de los enjundiosos escritos sobre el tema de la corrupción se incluyen los casos de actos dolosos contra el erario, perpetrados desde el sector privado, tales como los 400 millones de dólares cobrados por  empresas generadoras de electricidad, en virtud de contratos ilegales o con vicios de consentimientos, los más  cien mil millones transferidos a intereses empresariales desde el Presupuesto o por vía de “gastos tributarios” en 2008. 
<br /><br />A pesar de  tan intensa campaña contra la corrupción, la prensa no refiere con igual intensidad a escándalos de contrabando como los seis barcos con dos millones de combustibles o por la  denuncia de que  barcazas descargan en alta mar  gasoil y gasolina como si fueras drogas. Tampoco se mencionan los  casos de de evasión o el flujo de  capitales provenientes de actividades ilícitas, incluido narcotráfico. 
<br /><br />El destino de todos los actos de corrupción en cualquier lado debería ser el de los tribunales de la República. Hay que evitar, sin embargo, que  se instalen foros o paredones públicos manejados a control remoto para lapidar reputaciones o suplantar el rol del juez y del fiscal.
<br /><br />Llama la atención que esta “cruzada” contra la corrupción se inició al otro día del viaje del presidente a Francia, Israel y Egipto, quizás por el secreto encanto que  entre  algunos pontífices de la moral y las buenas costumbres ha provocado lo sucedido en Honduras.
<br /><br />No ha sido por casualidad que  el vendaval comenzó por la Corporación Dominicana de Empresas estatales (CDEEE), donde se gestiona la renegociación  de contratos viles y de naturaleza criminal, que reportan a empresas generadoras  cientos de millones de dólares  en ganancias espurias.
<br /><br />Quien infringe la ley penal debe ser sometido a la justicia y condenado según la gravedad y naturaleza de la infracción, sin importar si el corrupto o el corruptor es funcionario del Gobierno o enchaquetado empresario. Los delincuentes arrastran los pies  en cualquier parte.
]]>
		</document>
		<document id="87007dba3354090b842e0673130b35ee" url=""><![CDATA[Mis días con Juan Bosch (3)<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br /><br />Mis días con Juan Bosch (3)
<br /><br />Aquel domingo de septiembre de hace 41 años,  Taján Martínez me inscribió en el Comité de base número nueve de la Zona “A” del Partido Revolucionario Dominicano (PRD), cuyo local estaba ubicado en la casa 46 de la calle Damián del castillo 46, en mi  viejo barrio de San Carlos.
<br /><br />Por pura coincidencia, cuando  renuncié al PRD para  seguir los pasos del profesor Juan Bosch, en 1973,  quedé inscrito en el Comité de base número 9, pero  del Comité Intermedio Rafael Tomás Fernández Domínguez, del Partido de la Liberación Dominicana, que abarca los barrios Capotillo, Simón Bolívar y Luperón, feudos de la “Zona P”, del partido blanco. Para ese entonces ya había cumplido 19 años.
<br /><br />Todos los antiguos perredeistas que pasaron al PLD obtuvieron la categoría de miembros  de la nueva organización, pero de ahí en adelante para  conseguir tal distinción se requería  estudiar y unificar criterio en torno a 21 folletos sobre historia,  sociología, política,  organización partidaria, ética e incluso la historia sobre nacimiento y evolución del estado haitiano.
<br /><br />Luego se instituyeron los comités patrióticos y populares, como eslabón menor o periférico, que aglutinaba a los militantes del partido  desde dónde salían los aspirantes a integrar un círculo de estudio  con aspiración a convertirse en miembro. Juan Bosch decía que  el PLD  era un partido de oficiales “valiente, concientes y disciplinados”, con capacidad para dirigir al “gran ejército”  que es el pueblo dominicano.
<br /><br />Es por eso que la condición más elevada  en el PLD era la de miembro,  que debería ser un militante dotado de condiciones  teóricas y conciencia política que le permitieran conocer y comprender  la composición social dominicana, la historia de las ideas políticas, la realidad política del momento y los objetivos tácticos y estratégicos del Partido.
<br /><br />El periódico Vanguardia del Pueblo, del cual  yo era redactor, cumplía la misión de educar  a las masas y  de movilizar a todos los miembros del partido que debían discutir su contenido con sus lectores, especialmente las páginas centrales donde habitualmente  se publicaban los trabajos  del profesor Bosch.
<br /><br />Además de secretario general de ese comité de base, redactor de Vanguardia y locutor de “La Voz del PLD”, cumplía yo, la tarea de mandadero de don Juan, lo que me mantenía vinculado al partido la mayor parte de mi tiempo, más aun después que el compañero presidente me asignó una “Safari”, con la cual me movilizaba  con facilidad de un lado a otro de la ciudad.
<br /><br />Un día  le expuse a don Juan lo difícil de poder “unificar criterio” entre los  integrantes de mi comité de base, que era, además de yo, un  dentista, una profesora, el dueño de una fabrica de zapatos, y un dirigente obrero quienes  discutíamos acremente por cualquier cosa. La solución que me ofreció el profesor la expuso  de manera ampliada en una serie de artículos sobre disciplina, los Métodos de Trabajo.
<br /><br />La única manera de poder conciliar dentro del Partido a las distintas expresiones de la pequeña burguesía sería bajo la consigna de que todos los miembros respeten los Métodos de Trabajo, “como niñas de propios ojos”. Un buen consejo que hoy no se aplica en el PLD.
]]>
		</document>
		<document id="f6ec7d7292e440f8fd58396d9932f3f2" url=""><![CDATA[Mís días con Juan Bosch<br/><br/>A rajatabla’
<br /><br />Mis días con Juan Bosch
<br /><br />Ahí estaba él a la hora convenida, en la esquina de las calles respaldo José Martí y 42, con su  acicalada cabellera canosa y reluciente chacabana blanca. Durante más de una semana trabajamos intensamente para que ese momento llegara sin ningún contratiempo. A mi me toco estar a su lado durante el primer tramo se su caminata a través de callejuelas del barrio Capotillo. Eso fue hace 32 años.
<br /><br />¡Hey, miren a Juan Bosch, ese es Juan Bosch!, exclamaban la gente al paso de un líder político para quien  sonrisa, apretón de mano o el abrazo efusivo de hombres, mujeres y niños de esa barriada parecía rejuvenecerlo.
<br /><br />Previo a ese “esfuerzo concentrado”, miembros y circulistas del Comité Intermedio Rafael Fernández Domínguez realizamo un “censo”, casa por casa del trayecto de varios kilómetros que recorrería el profesor para poder  levantar informaciones sobre seguridad, simpatía o desafectos hacia él o el Partido de la Liberación, con apenas algunos años de fundado.
<br /><br />Las familias que los compañeros habían  excluido de la visita casa por casa de don Juan, eran las más entusiastas en querer abrazar y conversar con él que nunca atendió los  requerimiento de prudencia o de no ingresar a un lugar de inquilinos supuestamente hostiles.
<br /><br />Ese día los compañeros estábamos felices porque   la actividad que nos encomendaron  fue exitosa y porque la población del lado norte del barrio Capotillo, virtualmente se tiró a las polvorientas calles para abrazar, saludar y conversar con un verdadero prócer de la República.
<br /><br />Otro “esfuerzo concentrado”, que la dirección del Partido nos encomendó se realizaría hacia la zona del Capotillo que hace frontera con el barrio Simón Bolívar. Igual que el anterior, el Comité Intermedio preparó toda la logística para lo que debía ser otro encuentro fraterno de don Juan con su pueblo.
<br /><br />Cuando el vehículo que transportaba al líder del PLD cruzó frente  al local de la “Zona P”, del PRD, alguien desde su interior gritó ¡Juan Bosch, ladrón ¡ expresión calumniosa,  afrentosa e irrespetuosa, que motivó que don Juan ordenara detenerse y dar reversa hacia  el lugar de donde salió el improperio.
<br /><br />Bosch ingresó al local con el propósito de cobrar la infame ofensa, pero el individuo huyó como guinea tuerta, aunque los directivos allí presentes presentaron disculpas por esa inconducta. Al reivindicar su honradez personal, don Juan proclamó allí que durante su gobierno de siete meses “ni robé ni maté. 
<br /><br />Al conmemorarse el centenario de su natalicio, rememoro hoy con  sobrado orgullo, mis días con Juan Bosch, cuya obra política, literaria y su vida personal constituyen valioso ejemplo de patriotismo, humildad y sacrificio, que ha de servir como faro y camino a generaciones presentes y futuras.
]]>
		</document>
		<document id="16f54c61d07b9af567a93e07328db2fd" url=""><![CDATA[El Cirineo<br/><br/>A rajatabla
<br />                             El Cirineo
<br />Simón  de Cirene o el Cirineo es un personaje bíblico singular, pues su papel  de auxiliar a Jesús en el camino a El Calvario no fue anticipado por los profetas, por lo que la casualidad obró para que este  corpulento jardinero, padre de tres hijos,  convirtiera  su nombre de procedencia (Cirineo, natural de Cirinea, al norte de África) en sinónimo universal de  solidaridad.
<br />El Cirineo era un pagano, similar a un aldeano o persona de extracción humilde,  nombre con el que también se identificaba a los no profesaban ninguna de las tres religiones más conocidas (cristianismo, judaísmo e islamismo), quien sin dudas  estuvo  en lugar y circunstancia no deseada,  al encontrarse  en una calle estrecha y sucia de Judea con  la multitud que seguía a un Jesús en muy malas condiciones físicas obligado por la guardia imperial a acarrear una pesada cruz  con la cual sería crucificado en el Gólgota.
<br />Tres apóstoles se refieren a este  episodio casual: Marcos, quien afirma que: @ un hombre de Cirene, llamado Simón, padre de Alejandro y de Rufo, llegaba entonces del campo. Al pasar por allí, lo obligaron a cargar con la cruz de Jesús @; Lucas: @ cuando llevaron a Jesús a crucificarlo, echaron manos a un hombre de Cirene llamado Simón, que venía del campo, y lo hicieron  cargar con la cruz y llevarla detrás de Jesús @. Mateo: @Al salir de allí, encontraron a un hombre llamado Simón, natural de Cirene, a quien obligaron a cargar con la cruz de Jesús@.
<br />Es claro, pues, que  es hombre que vino del campo no tenía la menor idea de lo que el destino le depararía,  como  tampoco los profetas pudieron adelantar que  aquel humilde jardinero evitaría que Jesús falleciera antes de llegar al Gólgota, donde fue crucificado para que se cumpliera la  voluntad el Padre.
<br />Aunque Mateo, Marcos ni Lucas, lo refieren, se afirma que  el Cirineo, que en principio  sintió disgusto porque fue obligado a cargar tan pesada cruz,  quedó luego conmovido por la ternura que expresaban los ojos del Redentor, a quien ayudó a levantarse, por lo cual se hizo merecedor de la gracias de Dios.
<br />Aunque no  ha merecido mayor atención de evangelistas ni  historiadores del cristianismo, El Cirineo ocupa hoy un lugar cimero en la historia universal y su nombre  se asocia, como el del Samaritano, a los más nobles sentimientos de solidaridad y compasión por el prójimo.
<br />El relato bíblico de  Simón el Cirineo, aunque breve es tremendamente aleccionador porque  resalta nobles sentimientos humanos, aun  cuando sean inicialmente consecuencia  de un acto forzoso, porque siempre concluirá como una acción honrosa que dignifica  alma y espíritu.
<br /><br />Los buenos y verdaderos dominicanos están, como el Cirineo, obligados a socorrer a sus compatriotas socialmente marginados a cargar su pesada cruz, hasta el lugar no de crucifixión, sino de redención social y política, como Dios y los padres de la Patria lo han proclamado.
]]>
		</document>
		<document id="deb6a744aab372f7878d5f93b105a4d4" url=""><![CDATA[Extravíos de campaña<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br /><br />Extravíos de campaña
<br /><br />Son muchos los  expertos nacionales y extranjeros en  marketing político y campañas electorales que asesoran a candidatos y partidos  en el diseño de  discursos y estrategias con miras a  convencer a los electores sobre las bondades de sus programas y promesas, pero por lo que se ve, se escucha y se lee, esas asesorías en la mayoría de los casos culminan en fracaso.
<br /><br />La mayoría de esos técnicos no parecen comprender  el mercado electoral nacional o los candidatos y dirigentes no asimilan  ni aplican las recomendaciones que se les formulan, a juzgar por  los disparates que se cometen en  la configuración y emisión de mensajes  publicitarios o proselitistas.
<br /><br />El Partido Revolucionario Dominicano (PRD) parece el más afectado por este mal, aunque  ha contratado a connotados  estrategas foráneos con extensos currículos de asesoría a candidatos presidenciales en Estados Unidos, Europa y América Latina, por lo que hay que colegir que  el problema está en los alumnos y no en los maestros.
<br /><br />La estrategia electoral del PRD parece basa en  atacar los flancos  de mayor fortaleza del Gobierno y del Partido de la Liberación Dominicana (PLD), como el desempeño  de la economía, ejecución presupuestal, endeudamiento externo, aspectos no sólo difícil de cuestionar, sino también  constituyeron grandes debilidades de los gobiernos perredeistas.
<br /><br />El presidente del PRD ha centrado su discurso en el señalamiento de que  el país es asolado por “una plaga morada”, de que el gobierno aumentará los impuestos y la tarifa eléctrica, tres temas que  al desmenuzarlo se revierten contra  esa organización, en razón de que el último de los gobiernos blancos padeció una  cruenta epidemia económica que afectó  todas las variables  fiscales, monetarias y en particular al sector eléctrico.
<br /><br />En vez de un discurso pro positivo, los estrategas perredeistas asientan su campaña en la incertidumbre o el holocausto, sin darse cuenta que los hechos son tozudos y que la realidad apunta a que la economía a retornado a sendero del crecimiento y que las variables monetarias mantienen imperturbable estabilidad.
<br /><br />El de la corrupción parece el tema electoral de mayor rentabilidad para el bando del PRD, pero su manejo ha sido torpe, especialmente con la campaña del barrilito,  en la que sin proponérselo han incluido a legisladores de  su propio partido, amen de que un tema de esa naturaleza ha debido ser enriquecido con algún expediente criminal.
<br /><br />Como quien pretende dar palos a ciega, los estrategas del PRD asumieron el tema de la Barry Gold,  provechosa a los intereses de sectores ecologistas y de izquierda, pero inoportuna para un partido del sistema que objeta la inversión de más de tres mil millones de dólares y pone en riesgo la seguridad jurídica al ingreso de flujos de capitales.
]]>
		</document>
		<document id="12533a17f8caa0625be0e1db181c9595" url=""><![CDATA[Guitarra y Violin<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejia
<br /><br />No deseo que aumenten los combustibles ni ningún otro bien o servicio, pero tampoco quiero que los indicadores macroeconómicos se sobresalten por causa de una situación de anarquía tributaria o  como consecuencia de un rompimiento del acuerdo con el FMI que conlleve el cierre de ventanillas crediticias o de asistencia de organismos multilaterales y el deterioro de la calificación riesgo país.
<br />En octubre de 2009, el Gobierno firmó un nuevo acuerdo Stand By con el Fondo Monetario, compelido por  la urgencia de acceder a préstamos ya aprobados por el Banco Mundial y banco Interamericano de Desarrollo (BID) y bajo la presión de los gremios empresariales y de la oposición política para que  diera ese paso.
<br />Se creía que el pacto con el FMI obligaría al Gobierno a amarrarse de pies y manos en términos del Gasto Público, lo que ayudaría al PRD avanzar en el 2010  en medio de precariedades presupuestales y al empresariado a expandirse sólo por vía de incentivos y exoneraciones.
<br />Ocurrió que para paliar los efectos de la crisis  económica global que se desató  a finales de 2007, el FMI cambió radicalmente su política de ajuste y constreñimiento por  la de un programa anti cíclico basado en la expansión del Gasto Público como forma de reactivar la economía, con lo que puede decirse que a los propulsores de ese acuerdo se le  disparó el tiro por la culata.
<br />En el Memorándum de Entendimiento, el FMI  resaltó que  aunque la economía dominicana  sentía en 2009 los efectos de la crisis internacional,  tuvo uno de los mejores desempeños de la región, al  alcanzar un crecimiento de 1.4 del PIB, frente  a la  desaceleración  de la región que llegó a 0,5 por ciento.
<br />Como resultado de ese programa anti cíclico, el crecimiento  del PIB  durante el primer semestre de este año fue de 7.5, cifra que el Banco Central proyecta igual para  final  de diciembre, mientras que la Comisión Económica para América Latina (Cepal), calcula un crecimiento de un 6.0%.
<br />El PRD sostiene que el déficit fiscal  alcanza ya los 80 mil millones de pesos, pero un simple ejercicio matemático contradice esa versión, pues de los 370 mil millones de pesos del monto presupuestal de 2010, unos  115 millones ingresarán por vía  de  créditos externos e internos y de esa cantidad,  48 mil millones  serán destinados al pago de la deuda pública  vencida. Por tanto,el déficit fiscal  sería  de unos  67 mil millones de pesos, equivalente  al 1.7 del PIB, que ha sido lo convenido con el FMI.
<br />El problema del gasto público radica en las transferencias extraordinarias que el Gobierno debe realizar para conjurar el déficit acumulado en el sector eléctrico, que se proyectan en el menor de los casos en unos 790 millones de dólares y que su cumplimiento forma parte de los acuerdos con el FMI.
<br />Ese acuerdo consta de  seis (6) compromisos esenciales por parte del Gobierno y el primero en la lista  se refiere a diseñar una estrategia  para racionalizar y limitar las exenciones  fiscales, fortalecer la administración tributaria y continuar modernizando las aduanas para lograr los objetivos de ingresos a mediano plazo del programa ( 31 de marzo del 2010).
<br />La indexación a los precios de los combustibles, trasferir el cobro del Intebis a Aduanas y  reducir los 180 mil millones de pesos anuales en exenciones y exoneraciones al sector empresarial son compromisos ineludibles del Gobierno con el FMI, de los cuales los gremios empresariales tenían conocimiento. Esta vez el lobo llegó por el litoral empresarial.
]]>
		</document>
		<document id="d497e00cfcab3eea298dd96da2ac27dc" url=""><![CDATA[Locos o irresponsables<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br /><br />A la dirección del PRD no le ha importado que la Asociación de Bancos y gremios empresariales rechazaran su tremendista afirmación de que dinero del narco sostiene la estabilidad macroeconómica, ni tampoco que el Banco Central demostrara que el déficit  externo se ha financiado con recursos de inversión extranjera y  desembolsos de  créditos externos. Ahora  afirma que a la economía ingresan 1,645 millones de dólares al año por concepto de narcotráfico y lavado de activos.
<br />La Comisión Económica perredista se ha inventado su propia  fuente de estadísticas sobre cuentas nacionales, que le permite precisar hasta el último centavo que  el narco coloca en todos los anaqueles financieros o en nichos de actividades productivas de este país, en lo que puede definirse como una grotesca  burla a la inteligencia colectiva.
<br />Solo un loco se atrevería a negar que  dinero del narco permea segmentos se la economía, pero  hay que ser muy  irresponsable para  afirmar que  el dinero de la droga mantiene de pie a una economía que creció 7.5 por ciento en el primer semestre de este ano.
<br />Las cifras del Banco Central ni los análisis y proyecciones que sobre  la economía dominicana ejercitan instituciones de solvencia profesional y ética como Fondo Monetario Comisión Económica  para América Latina (Cepal) no valen para esa gente determinada a repetir mil veces una mentira con tal de mercadearla como verdad.
<br />La mejor forma de afrontar ese tipo de  esquizofrenia política es usando el sentido común para demostrar el tremendismo y la desfachatez de quienes emplean sus conocimientos para verter veneno, ante la imposibilidad de poder aceptar de que  el desastre económico que causaron cuando ocuparon oficinas en el Banco Central y en la secretaría de Finanzas, ya han sido superados.
<br />Esa gente dice que  a la economía dominicana ingresan cada ano US$1,645 millones procedentes del narcotráfico. En la economía de Colombia, muchas veces mayor que la dominicana,  cuna del mercadeo de la cocaína, apenas  se lavan unos cuatro mil millones de dólares al año. ¿No resulta exagerado afirmar que aquí se lava casi la mitad del volumen   de dinero que el narco logra colar en esa nación sudamericana?
<br />México,  donde  la guerra  contra el narco  causado más de 26 mil muertos en los últimos cuatro ano, los carteles logran lavar uno 12 mil millones de dólares al año, flujo  de dinero sucio que no ha servido para relanzar una de las principales economías de la región. Que a contrapelo de ese  dinero sufrió decreció en 2009. ¿Por qué los 120 mil millones de dólares que es estiman ingresan cada ano  al torrente financiero  de Estados Unidos no  repercuten en la recuperación económica de esa nación?
]]>
		</document>
		<document id="cc33c9194ecb303e3d7f11662217415a" url=""><![CDATA[Encuesta y percepción<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br />                                    La percepción sería algo así como el mecanismo que permite al organismo recibir, evaluar e interpretar información que los sentidos captan desde el entorno, sin importar si los datos procesados son ciertos o no, por tanto, puede ser que en un momento determinado una percepción individual o colectiva no se corresponda con la realidad. 
<br />En política se aconseja  escudriñar la realidad objetiva, la que existe independiente de la voluntad de  cada quien, para evitar que se conforme una apreciación falsa sobre un hecho o situación, que casi  siempre deviene en toma de decisiones o iniciativas incorrectas.
<br />La ciudadanía, por ejemplo, tiene la percepción de que  aquí prevalece un estado generalizado de criminalidad e inseguridad, posiblemente porque los casos más notables y frecuentes de  violencia delincuencial ocurren en sectores populares. No se aprecia, sin embargo, el hecho cierto o comprobable de que los crímenes u delitos han disminuidos, comparados con un ano base.
<br />En mi barrio San Carlos,  se conocían antes muchos casos de militares que “honraban” a mujeres de barras, a las que convertían en esposas y las “mudaban” en cuarterías de la barriada. Por lo general esas damas observaban buen comportamiento, si así se entiende lavar, planchar, cocinar y atender a su marido, pero la gente siempre tenía la percepción de que  seguía igual que el día antes cuando el guardia la sacó del bar.
<br />He tenido acceso a los resultados de una encuesta levantada entre el cinco y el nueve de octubre por una de las  empresas más prestigiosa de las que operan aquí, cuyos resultados contradicen la percepción que uno cree tiene la gente sobre el Gobierno, el presidente Leonel Fernández, los partidos  y los más notables aspirantes presidenciales, así como de la situación económica.
<br />La reelección presidencial se asocia con  desgracia o tragedia, pero en esa encuesta,  a la pregunta por quién votaría usted  entre tales candidatos, el presidente Fernández obtiene un 52 por ciento de la intención del voto, aunque  cuando se presentan otros aspirantes del PLD frente a sus iguales del PRD, los primeros también  salen vencedores.
<br />Hacia dentro y hacia afuera del PLD, el Presidente aventaja a sus competidores, dos de los cuales, un caballero y una dama sobresalen del resto del pelotón, por lo que en la encuesta se  preguntó: “en  caso de que el  doctor Fernández no se presente como candidato a las elecciones del 2012, ¿por quién votaría usted? Me reservo  el resultado por razones obvias.
<br />En el PRD, según esa encuesta, el ingeniero Miguel Vargas Maldonado supera por tres puntos al agrónomo Hipólito Mejía, lo que se considera un virtual empate, aunque entre los perredeistas encuestados Mejía aventaja  a al presidente de esa organización. Seguiré sobre el tema.
]]>
		</document>
		<document id="42d26b289625a19955df9f1de468a2e8" url=""><![CDATA[El Informe Pisa<br/><br/>A rajatabla 
<br />Por Orión Mejía
<br />                                                      El Informe Pisa
<br /> El presidente Leonel Fernández, al igual que el personaje de la novela del Gabo, no tiene quien le escriba, o muchos escribanos intentan de cotidiano desdibujar su imagen de estadista  que intenta  destrabar las amarras que  retienen a la nave nacional en  puerto del subdesarrollo. Al Presidente se le presenta ahora como un gobernante que  desdeña la educación, en cuyo sector no invierte lo suficiente.
<br />En un gráfico publicado en la prensa  se observa la curva ascendente  que indica que durante los gobiernos del doctor Fernández se ha invertido más en el sector educativo que  en cualquiera otra administración, aun sea con respecto al monto del Presupuesto del estado o con relación al Producto Bruto Interno (PI<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />.
<br />A mí me consta que el Presidente  ha elogiado el mentado movimiento ciudadano de las sombrillas amarillas, que reclama  el cuatro por ciento del PIB para la educación, al estimar como trascendente que la población se movilice alrededor de temas o consignas  relacionados con la educación o la cultura.
<br />El doctor Fernández ha dicho en privado- y ojalá lo repita en público- que  la calidad de la educación dominicana  debe ser garantizada por el estado, “cueste lo que cueste”, con lo que subraya  que los recursos que se dirijan hacia ese  vital sector deben estar íntimamente vinculados con  el concepto  de eficiencia.
<br />Todos saben o deberían saberlo que no es posible aplicar  en un año  una ley que, como la del cuatro por ciento del PIB para la Educación que data de 13 años y  entraña 45 mil millones adicionales, de un Presupuesto como el de 2011 que entre reducción del financiamiento y  apropiación de partidas para el Banco central y el sector eléctrico, tiene comprometido 45 mil millones de pesos.
<br />Aun así, la partida  al sector educativo se incrementó en seis mil millones y se agregó una adenda que consigna el 30 por ciento del excedente presupuestal  para construcción y reparación de escuelas.
<br />Lo que el Presidente Fernández   ha dicho es que no hay una probada  relación entre inversión y calidad de la enseñanza, por lo que se requiere  un mayor énfasis en  la optimización de los recursos existentes, al tiempo que se pacta el cumplimiento gradual o escalonado del porcentaje del PIB que se ajuste al nuevo modelo educativo.
<br />El Informe 2010 del Programa Internacional para Evaluación de Estudiantes o Informe Pisa, que se realiza cada tres anos, por encomienda de 65 países, y que realiza exámenes o evaluación a más de  diez mil estudiantes en todo el mundo, ha demostrado  cuánta razón tiene el Presidente al  objetar la vinculación pura y simple entre  dinero y calidad educativa.
<br />Los resultados del Informa Pisa 2010 han avergonzado al Reino Unido, cuyo Gobierno ha duplicado el presupuesto  a la Educación, a pesar de lo cual  ha descendido en el ranking mundial diez puntos por debajo de Polonia y Estonia, dos naciones cuya asignación al sector es de menos de cuatro puntos porcentuales del PIB.
<br />Francia, por ejemplo, dispone de un 6.8 del PIB a la Educación, pero la calidad de su enseñanza también retrocedió en asuntos tan vitales como  comprensión de la lectura y matemáticas;  y deserción escolar. Tan grave es la situación que el desempleo entre jóvenes con edades  de 15 a 24 años se incrementó en un 23 por ciento.
<br />El segundo Plan Decenal  de Educación, que incluyó una jornada de investigación y deliberación de dos años  está a punto de comenzar y hace tiempo que aquí se aplica un programa de entrenamiento docente (Aprendamos a pensar), regenteado por la Universidad de Harvard, entre otras iniciativas destinadas  garantizar calidad de la enseñanza.
<br />El asunto, pues, es más complejo  que  el de clamar por lo imposible, sin  contribuir a que  aquí se inicie una verdadera revolución educativa, comenzando desde el mismo seno familiar, como ha sido desde hace 15 anos, el planteamiento y el accionar del Presidente.
]]>
		</document>
		<document id="f58eb83bd235013e892998eeafde4f6a" url=""><![CDATA[Tormenta a la vista<br/><br/>A rajatabla
<br />Por Orión Mejía
<br /><br />El precio del barril de petróleo superó ya la barrera de los  cien dólares, lo que significa que  de nuevo se ha encendido la luz roja que  advierte  que sobre la economía dominicana se ciernen peligros mayores y que urge blindarla ante el inminente paso de otro huracán de crisis financiera global, esta vez originario en la inestabilidad política  en Poniente de África y  Levante de Oriente.
<br />Los pronósticos sobre  niveles de precios del crudo oscilan entre los 150 y 300 dólares, algo así como entre lo trágico y lo peor, especialmente para economía como la nuestra, abierta y muy dependiente  del mercado de Estados Unidos, inmerso en una crisis sin fin.
<br />La semana  pasada, el presidente Leonel Fernández previno a la nación sobre el impacto devastador que tendría para las finanzas nacionales la escalada alcista del petróleo y de materias primas básicas de origen agropecuario, como  el maíz, trigo y sorgo y advirtió que  la economía no tendría cómo reaccionar en caso de que  el precio del carburante se infle a 300 dólares el barril.
<br />El mandatario abordó tan lúgubres premisas con su Gabinete Económico y posteriormente convocó al Consejo de Ministro para  definir las medidas de prevención que deberían aplicarse en los órdenes  económicos y monetarios, basado principalmente en ahorro y  control del gasto público.
<br />A pesar de la advertencia presidencial y de los  nubarrones que ya se   avizoran, la ciudadanía no  se reputa como enterada  y el sector productivo presiona para que se atisbe la carga hacia un solo lado, sin reparar en el riesgo de que la nave se hunda en medio de una previsible tormenta si se ladea por falta de equilibrio. 
<br />Uno de los líderes gremiales advirtió que  el sector productivo no aceptaría ninguna  iniciativa oficial de constreñimiento que pueda “afectar la competitividad  empresarial”, con lo cual se adelanta objeción a la revisión de las exenciones, exoneraciones y otros gastos tributarios, ascendentes a 104 mil millones de pesos anuales a favor  del empresariado.
<br />Ojalá que  para garantizar esa mentada competitividad industrial no se le ocurra a  nadie  pedir que se  sacrifique la inversión en el Programa de Solidaridad, que representa unos 24  mil millones de pesos, porque sería como pretender enseñar al burro a no comer, en la seguridad de que se moriría de hambre.
<br />El Gobierno está en obligación de  enseñar con el ejemplo y aplicarse a si mismo un torniquete que impida  el gasto superfluo y dispendio de combustible, aunque  a la sociedad toda está compelida al ahorro y a la moderación en todos los órdenes, si de verdad se desea que la economía  sobreviva al paso del ciclón que se ha formado en África y Oriente. 
<br />La clase política no debería montar un carnaval o mercado de pulgas  con  pretendida intención de sacar provecho a  tan aciagos  momentos, aunque  es su deber  promover un debate transparente y responsable en torno a las medidas  que deben encaminarse para  disminuir  el previsible impacto negativo de la renovada crisis global que puede significar un frenazo al crecimiento y generar más pobreza y desempleo.
]]>
		</document>
		<document id="1e2e39deab6f11113a4aaedba2ed04a3" url=""><![CDATA[Pantalones<br/><br/>En poco más de 24 horas han muerto 16  personas, incluido nueve menores en accidentes de tránsito que pudieron evitarse con sólo  evitar que choferes manejen borrachos, impedir carreras de motociclistas en avenidas y autopistas y obligar a automovilistas y camioneros a cumplir las regulaciones de tránsito. 
<br />Los hospitales traumatológicos, Dario Contreras, Juan Bosch y Ney Arias ya no dan abasto para atender el  elevado número de  conductores y pasajeros que ingresan con fracturas y lesiones mayores sufridas en accidentes de tránsito,  que  se ha convertido en la primera causa de muerte en territorio nacional.
<br />Calles, avenidas y carreteras son desde hace tiempo verdaderos infiernos y se ha llegado a decir que quien se monta en una mentada guagua voladora, queda fuera de la gracia de Dios por el resto del día porque los conductores de esos vehículos guían como si fueran el diablo.
<br />De un día para otro, ocho  adolescentes  fallecieron al  deslizarse el minibús que  conducía un chofer borracho, en la carretera de Aras Nacionales,  cinco jóvenes murieron al chocar de frente dos motocicletas en la carretera Sánchez, y otras tres personas perecieron al  colisionar un carro contra un camión en la autopista San Pedro- La Romana.
<br />Es obvio que el caos que caracteriza al tránsito vehicular  ha degenerado en gran epidemia nacional, porque  conductores irresponsables y desaprensivos de  camiones, patanas, guaguas, carros y motocicletas  matan  más gente que  las muertes causadas por  el cólera y el VIH- Sida.
<br />Lo peor es 	que frente a tan descomunal desorden,  gobierno, Ministerio Público, Policía y Justicia se baten entre cobardía, indiferencia, complicidad y negligencia, por lo que puede decirse que la República ha quedado subyugada al imperio de cárteles y mafias del tránsito y del transporte.
<br />Ante la tragedia de Aras Nacionales, sin reparar que  la muerte de ocho adolescentes  tuvo como causa principal la embriaguez del conductor del vehículo accidentado, uno de los dueños del país minimizó el hecho al señalar que se trato de un simple “accidente”.
<br />Otro de estos empresarios del transporte,  ante el reclamo de Autoridad Metropolitana de Transporte (Amet) para que los motoconchistas usen casco protector, denunció una persecución oficial contra “la clase motoril”. 
<br />El Gobierno está compelido a imponer ley y orden en el tránsito, sin temor a  amenazas de huelgas y paros, o  si persiste el miedo, las autoridades deberían recabar pantalones en algún lado.
]]>
		</document>
		<document id="9a1c4baacb3209391e002f0970b13708" url=""><![CDATA[Los imparciales<br/><br/>A rajatabla
<br /><br />Durante los 27 años que llevo como periodista de El Nacional mis superiores nunca me han llamado la atención por alguna trapisonda en la redacción de noticias, como corrector de estilo, editor de páginas o en la  elaboración de material de opinión, de esos que se escriben por cuenta y riesgo del periódico. ¿Quiere eso decir que he sido imparcial? No, lo que demuestra es que  actúo apegado a la ética profesional.
<br />Por  casi tres décadas funjo como columnista y comentarista de radio y televisión, actividades profesionales, que además de proveerme sustento económico, me permite  expresarme libremente sobre temas políticos, económicos y sociales en torno a los cuales fijo posición personal sin ningún temor, por consiguiente en este rol tampoco soy imparcial.
<br />¿Porqué un periodista, lo mismo que un zapatero o  médico no puede  parcializarse con lo que cree, aun  en los casos que sus opiniones coincidan con  el Gobierno, la Iglesia, partidos políticos o que pueda fijar posiciones sobre el aborto, migración, matrimonio entre homosexuales o cualquier otro tópico de actualidad?
<br />Lo que un comunicador no puede hacer es  mentir deliberadamente, tergiversar una nota informativa o aceptar o exigir dinero o privilegios a cambio de su opinión o de su silencio, pero ninguna ley positiva o normativa ética prohíbe que un periodista  se declare con nombre propio comunista, derechista, ateo, musulmán, cristiano gobiernista u opositor, como tampoco esa prerrogativa  se le veda a ningún otro profesional.
<br />Bienvenido Álvarez Vega, director del diario Hoy, es cristiano militante, derecho que ha defendido desde la poltrona de la comunicación, sin que  esa conducta drene el altísimo prestigio profesional que  ese buen amigo goza ante  la sociedad a la que sirve con decoro, pasión y dignidad. Orlando Martínez, fue columnista y director de la Revista Ahora, sin renunciar a su militancia política. Es hoy mártir de la prensa.
<br />Las redacciones de los periódicos, noticiarios de radio y televisión, así como el espacio  cibernético están repletos de  periodistas y comunicadores que  militan o simpatizan con  diversos partidos o que cohabitan  con pensamientos  divergentes sobre  la problemática nacional,  sin que  resulte necesario  que se les indilgue el sambenito de “imparciales”.
<br />La  de imparcial es una condición infeliz, grisácea, irresponsable, acomodaticia y oportunista, sin que se pretenda obligar a todos los comunicadores a tomar partidas públicas con tal o cual posición política, pero es innoble pretender  hacer creer que la conducta ética está indisolublemente  ligada  a la posición aséptica.
<br />Ojalá que pronto llegue el día en el que los periodistas puedan tener un salario adecuado para laborar en un solo medio y que no sea necesario  trabajar en relaciones públicas oficiales, pero tampoco como asesores  corporativos o propagandistas de ron y cerveza, o compelido a  fundar periódicos con  donaciones extranjeras o a recibir “Money Ordey” , de organizaciones no gubernamentales.
<br />A los periodistas le asiste derecho a  emitir opiniones personales a favor o  en contra  del gobierno o de lo que crean conveniente; lo que no deben es  manipular información,  montar campañas aviesas, privilegiar o discriminar con el uso  y distribución de espacios en medios de  escritos o electrónicos. Lo más perverso, a mi modo de ver, es esconder bajos instintos  detrás de la infeliz condición  de “imparcial”.
]]>
		</document>
		<document id="52791d4336cd6157bcc39a72ffb1d689" url=""><![CDATA[Los tres frentes<br/><br/>A rajatabla
<br /><br />Antes de ser proclamado oficialmente el 28 de este mes como candidato presidencial del Partido  de la Liberación Dominicana, el licenciado Danilo Medina  ha logrado integrar  todos los comandos de campana en todo el territorio nacional y de paso compactar al PLD alrededor de su proyecto, algo que parecía difícil de alcanzar en tan corto tiempo, lo que pone en relieve  su  gran capacidad de  organizar, aglutinar y conciliar.
<br />La fórmula empleada por Danilo para conformar un solo ejército alrededor de su candidatura parece sencilla, pues lo que hizo fue no  participar en la escogencia de esos equipos y sólo intervenir cuando afloraba algún impasse o inconveniente entre peledeistas deseosos de comandar pelotón.
<br />En esos casos, Danilo lograba convencer a cercanos seguidores suyos para que  cedieran puestos a otros  del PLD o de la sociedad civil como forma de garantizar la unidad y mantener en alto el entusiasmo colectivo. Los desplazados por esa causa pasaron a otras funciones bajo el manto del aliento directo del candidato.
<br />Danilo pudo campear con  gran habilidad política  el intenso fuego de distracción a que fue sometido con la campana  mediática que procuraba  alejarlo  o distanciarlo del presidente Leonel Fernández, que incluyo una amplia cobertura de un documento seleccionado entre muchos “Wikilead”.
<br />Después del  fuerte temporal de adversidades económicas que significó el cumplimiento de todas las exigencias de restricción presupuestaria y financiera del Fondo Monetario Internacional (FMI), el presidente Leonel Fernández, virtualmente se ha tirado a la calle y cambiado  sustancialmente el cuadro electoral de correlación de fuerza, cosa que no hubiera ocurrido si Danilo cae en el gancho que le tiraron.
<br />En pocos meses, Danilo pudo unificar al PLD,  sin bajar la guardia reducir el protagonismo interno de sus propias gentes, aglutinar alrededor de su candidatura a más de 400 mil personas del mentado sector externo y no dejarse provocar por quienes  pretendían enfrentarlo al Presidente.
<br />A más de eso, el candidato peledeista ha  logrado articular un discurso electoral vigoroso, de gran contenido, que reconoce los logros de la actual gestión peledeistas  y promete avanzar significativamente en la agenda del progreso, con énfasis en una mejor distribución del ingreso.
<br />Por tales razones, antes de que  concluya 2011, la candidatura de Danilo Medina estará franqueada por tres poderosos frentes electorales: el que  encabezará el propio candidato, la excepcional maquinaria del presidente Fernández y el regimiento que, creo yo, dirigirá la  doctora Margarita Cedeño, en su rol de candidata vicepresidencial.
<br />El propio Danilo ha definido  esa tijereta de tres filos como demoledora,  y así es, porque hay que imaginarse a esos tres regimientos electorales en  marchas separadas pero confluyentes hacia la conquista del voto popular. No digo más.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>