<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="303fb9f9eacada3f1175ecd118be0955" url=""><![CDATA[mi vida<br/><br/>Mi vida navega por un mar de sueños
<br />guiado por tus cabellos a lo largo de los siete mares  buscando el puerto en el que se encuentra tu sonrisa.
<br /><br />Mi vida es un camino de sombras y tu sonrisa es la luz que ahuyenta mis fantasmas.
<br /><br />Mi amor por ti es como estar condenado y sentir la libertad a través de una reja, tan cerca pero tan lejos.
<br />Aunque intento olvidarte eres como una sirena que siempre me atrae a las rocas.
<br /><br />La soledad me da la muerte pero en cuanto te siento cerca resucito como si tu simple presencia me diese la fuerza para vivir, por eso, mi vida eres tú.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br />espero k les guste me lo  escribio un amigo
]]>
		</document>
		<document id="35d4dd62f6a922d07c610dab052e67c6" url=""><![CDATA[NIÑA MIA......<br/><br/>Niña mía, eres la dueña de mis sueños y suspiros, eres la creadora de mis locuras y sonrisas, y la musa que inspira palabras bellas.
<br />Niña mía, déjame estar junto a ti, déjame por un segundo clavarme en tus ojos y decirte todo sin palabras. 
<br /><br />Niña mía, eres el arte que inspira a los sentidos del cuerpo, eres la música que aún no se ha escrito, eres el aroma que no se ha descubierto, eres el sabor que al probar podría ser mortal, eres la caricia que solo pude ser comparada con la suave brisa del mar en el ocaso, eres el color que solamente yo veo y eres la persona de la cual me he enamorado.
<br /><br />Niña mía, cuando fue la última vez que te quedaste sin aliento por ver algo asombroso, magnifico, perfecto, bello ¿lo recuerdas? Corazón, yo he vivido sin aliento desde el primer día que te vi.
<br />Niña mía, dime que se siente ser parte del perfecto universo, dime que se siente poder iluminar mi vida con el más pequeño destello de tus ojos.
<br /><br />Niña mía, me detengo y veo aquel camino que se pierde en el lejano horizonte, veo al camino más difícil que haya emprendido, lleno de interrogantes, de posibles caídas que estoy seguro dolerán y alguna que otra, lágrimas dejarán pasar. 
<br /><br />Reflexiono un momento sobre este futuro que quiero tomar y me muero de ganas por empezar a caminar, porque si de algo estoy seguro es que si llego al final del horizonte, halla donde el camino se pierde, estarás tú, y cubierto de lagrimas te diré, Corazón, lo logre llegué al final, termine el maravilloso camino que ahora empezaré.....
]]>
		</document>
		<document id="f4aa31ffe3056882d2e880670008b738" url=""><![CDATA[UN ANGEL Y UN AMIGO<br/><br/><strong></strong>Un ángel no nos escoge, Dios nos lo asigna.
<br />Un amigo nos toma de la mano y nos acerca a Dios.
<br /><br />Un ángel tiene la obligación de cuidarnos.
<br />Un amigo nos cuida por amor.
<br /><br />Un ángel te ayuda evitando que tengas problemas.
<br />Un amigo te ayuda a resolverlos.
<br /><br />Un ángel te ve sufrir, sin poderte abrazar.
<br />Un amigo te abraza, porque no quiere verte sufrir.
<br /><br />Un ángel te ve sonreír y observa tus alegrías.
<br />Un amigo te hace sonreír y te hace parte de sus alegrías.
<br /><br />Un ángel sabe cuando necesitas que alguien te escuche.
<br />Un amigo te escucha, sin decirle que lo necesitas.
<br /><br />Un ángel, en realidad es parte de tus sueños.
<br />Un amigo, comparte y lucha por que tus sueños,
<br />sean una realidad.
<br /><br />Un ángel siempre esta contigo ahí, sabe extrañarnos.
<br />Un amigo, cuando no esta contigo, no solo te extraña,
<br />también piensa en ti.
<br /><br />Un ángel vela tu sueño.
<br />Un amigo sueña contigo.
<br /><br />Un ángel aplaude tus triunfos.
<br />Un amigo te ayuda para que triunfes.
<br /><br />Un ángel se preocupa cuando estas mal.
<br />Un amigo se desvive porque estés bien.
<br /><br />Un ángel recibe una oración tuya.
<br />Un amigo hace una oración por tí.
<br /><br />Un ángel te ayuda a sobrevivir.
<br />Un amigo vive por ti.
<br /><br />Para un ángel, eres una hermosa misión que cumplir.
<br />Para un amigo, eres un tesoro que defender.
<br /><br />Un ángel, es algo celestial.
<br />Un amigo es la oportunidad de conocer lo más
<br />hermoso que hay en la vida,&quot;el amor y la amistad&quot;.
<br /><br />Un ángel quiere ser tu amigo.
<br />Un amigo, sin proponérselo, también es tu Angel.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/girly.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" /> 
<br />Espero k lo disfruten tanto como yo .......y kiero agradecerle a carlos por tan bello poema un beso
]]>
		</document>
		<document id="868ece32b69be0197d7c186ef64d22ad" url=""><![CDATA[lA pAlAbrA mAs FaMoSa!!!!!!!<br/><br/><strong></strong>La palabra mas famosa de mexico: 
<br /><br /><strong></strong><em></em><span class="textAlign textAlignCenter">Chingar</span>
<br /><br />Quizás en nuestro maravilloso idioma una de las palabras que mas aplicaciones tiene es el verbo CHINGAR en todas sus acepciones: CHINGADO, CHINGON, CHINGOMETRICO, CHINGONERIA, CHINGADERA, CHINGA QUEDITO, ETC. 
<br /><br />Debido al auge en uso que ha tomado este hermoso vocablo, nuestra Real Academia de la Lengua española ha decidido aceptarla normalmente. 
<br /><br />DENOTANDO FRAUDE........Me chingaron 
<br /><br />IGNORANCIA..............Sepa la chingada 
<br /><br />AMENAZA.................Te voy a chingar 
<br /><br />PREPOTENCIA............Soy el mas chingon 
<br /><br />DISTANCIA...............Hasta la chingada 
<br /><br />DESPRECIO...............Vales para pura chingada 
<br /><br />CELOS....................Con quien chingados estabas?? 
<br /><br />INCONFORMIDAD............Son chingaderas!! Ya ni la chingan...
<br /><br />PETICION.................Vete a la chingada de aquí 
<br /><br />CALIFICATIVO.............Chingaquedito 
<br /><br />HOSTILIDAD...............Y tu quien chingados eres?? 
<br /><br />FRUSTRACION..............Ah que bien chingas!!! 
<br /><br />TERMINAL.................Esto chingo a su madre 
<br /><br />INCERTIDUMBRE...........Y no nos irán a chingar?? 
<br /><br />CERTEZA..................Ya nos chingaron 
<br /><br />ADVERTENCIA..............Síguele y te va a cargar la chingada 
<br /><br />INCOMPETENCIA............No se que chingados hacer 
<br /><br />DISCRESION...............chingao 
<br /><br />ENOJO....................Que vaya y rechingue a su madre 
<br /><br />COMPASION................Que fea chinga le arrimaron 
<br /><br />TRIUNFALISMO.............Ya chingue 
<br /><br />DERROTISMO...............Me chingue 
<br /><br />HUMORISMO......Esta bien que chingues pero.... a tu madre la respetas!!! 
<br /><br />DESPEDIDA................Vamonos a la chingada 
<br /><br />CHISME...................Supiste a quien se chingaron ayer?? 
<br /><br />ADMIRACION...............Ta chingon!!!! 
<br /><br />ANTIMODERNISTA...........Que chinguita con los celulares 
<br /><br />INCREDULIDAD...............Ah!!chinga, chinga, chinga.... 
<br /><br />ABURRIMIENTO.............Pos ah!! que la chingada 
<br /><br />DENOTANDO UN ERROR......Esta de la chingada 
<br /><br />LA HISTORIA DE MEXICO 
<br />Hace un chingo de años, los indios éramos bien chingones, pero llegaron un chingo de españoles y nos pusieron una chinga y desde entonces a todos nos llevo la chingada.
]]>
		</document>
		<document id="2f0b8cfc145e8cafe5efc661059aec22" url=""><![CDATA[A ESTUDIAR CHIKAS!!!!!!<br/><br/><strong></strong><span class="textAlign" style="text-align: left;"></span><em></em> Si las mujeres fueran albañiles,  esto sería lo que los
<br />hombres
<br />escucharían al pasar enfrente de una
<br />construcción:
<br /><br />1) Güero, yo te encuero.
<br />2) Con esos
<br />cojones, si me quito los calzones.
<br />3) Esos huevitos si están para estrellarlos.
<br />4)De que juguetería saliste.. muñeco.
<br />5) Amor, si amarte fuera trabajo, no  existiría el desempleo.
<br />6) Papacito, debo de estar muerta, por que estoy viendo angelitos.
<br />7) Acabo de encontrar al padre de mis hijos.
<br />8) Te estudio o te trabajo?.
<br />9) Bonitos pantalones, quedarían muy bien en  el suelo de mi cuarto
<br />10) Con ese pajarito hasta yo canto!!
<br />11) Con esa macana deberías ser policía!!
<br />12) Hey suegra présteme un estropajo para bañar a su hijo del
<br />ombligo para abajo...
<br />13) Tu mamá ha de ser repostera, por que hace cada bizcochito....
<br />14) Ojalá fuéramos elefantes, para caminar agarrándote la trompa con la cola.
<br />15) Quien fuera bizca, para verte dos veces.
<br />16) Mi Rey jugamos a la basurita? yo me tiro  al piso y tu me recoges.
<br />17) Quien fuera reloj, para ser dueña de tu tiempo.
<br /><br />18) Que se le ponen a los frijoles???  e..!!!PAZOTE!!!
<br />19) Hijo de Apache? !!!APACHITO!!!
<br />20) Si fuera la Diana cazadora ya te hubiera atravesado el corazón
<br />con una flecha de amor.
<br />21) Con esos brazos me gustaría ser conejo.
<br />22) Eres como el oso, mientras más bueno más hermoso.
<br />23) Quien fuera tu mano para poderte subir y bajar el zipper
<br />papacito.
<br />24) Papito préstame a tu general que yo te lo hago mayor.
<br />25) Cosita, necesito llave para mi candado.
<br />26) Rey, si así esta el camino ya me imagino  el carro.
<br />27) Mi Rey, cómo caminan las tortugas? ...  ...apacito, apacito.
<br />28) Papito, tu cosita se debería de llamar Bill Gates...  por que es
<br />asquerosamente rico.
<br />29) Adentro la verdura y arriba tu figura...
<br />30) Como quisiera que estuvieras en mi  frutero,mango podrido,
<br />por que ya te  pasaste de bueno. Pasito. muuuuua
<br /><br />asi k a estudias chikasjajajaja
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/doh.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/girly.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="2bdb98acf30e8bf907abf66cdc9d9cfd" url=""><![CDATA[!!!!tA´ rAtApAdA La LuPe!!!<br/><br/>¿TARÁ TAPADA LA LUPE...??? 
<br /><br />Después de un rato llega la Lupe acomodándose el cabello, la ropa;
<br /><br />y su madre le pregunta...
<br /><br />¿On' tabas Lupe...?
<br /><br />Pos, pos...
<br /><br />¿Ooon' taaabas Lupeee...?, te busqué y no'stabas???... ¿Pa'onde tejuites?
<br /><br />Güeno amá, lo que pasa es que estaba
<br /><br />en el jacal del Jelipe.
<br /><br />¡¿Y qué juites a hacer pa allá Lupeee?!, ¡...Dimelo todo!!!
<br /><br />Pos cuando llegué al jacal del Jelipe amá, pos que'l Jelipe, quezque me abraza y que me besa.
<br /><br />¡¡¿Y tú que hicites Lupeeee...!!?
<br /><br />Pos yo pensé... ¿Será mi dilla de santo...?
<br /><br />¡¡¡¿Ya'luego...?!!!
<br /><br />Pos a'luego amá, Que me quita la ropa.
<br /><br />Pos
<br /><br />¡¡¡¿Y tú qué hicites Lupeee?¡¡¡, 
<br /><br />¿Qué hicites mujer?!!!
<br /><br />pos yo pensé,... ¿Tendré calor?
<br /><br />¡Ayyy tatita...!, ¡¡¡¿Ya'luegooo...?¡¡¡
<br /><br />¡¡¡¿Qué máaas Luuupeeee?!!!
<br /><br />Ya'luego, amá, pos... ¡que me tira al petate!
<br /><br />¡¡¡¿Y lueeego, tú qué hiciiites Lupeee?!!!
<br /><br />Pos yo pensé..., ¿Taré cansada?
<br /><br />¡ ¡ ¡ ¿ Ya'luego, pooos que máaas pasóoo Lupeee ? ! ! !
<br /><br />Pos a'luego amá, que se me trepa y empieza...
<br /><br />¿Pa'dentro...?, ¡Pa'juera...!,
<br /><br />¿Pa'dentro...?, ¡Pa'juera...!,
<br /><br />¡'¡'¡'¿Pero Luuupeee !'!'!'?... ¡por Diooos!,
<br /><br />¿Y tú que hiciiites...?'?'?'!'!'!
<br /><br />¡Hay amá!!!, pos yo pensé... 
<br /><br />¡¡¡¿¿¿...Taré tapada...???!!!
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/w00t.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/doh.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="37e4e4687479c6ebd924679c31b76986" url=""><![CDATA[ReFlExIoN!!!!<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />N o pretendamos que las cosas cambien si siempre hacemos lo mismo. La crisis es la mejor bendición que puede sucederle a personas y apaises porque la crisis trae progresos. La creatividad nace de la angustia como el día de la noche oscura. Es en la crisis que nace la inventiva, los descubrimientos y las grades estrategias. Quien supera la crisis se supera a si mismo sin quedar SuPeRaDo….
<br /><br />Quien atribuye  a la crisis sus fracasos y penurias violenta su propio talento y respeta  mas  a los problemas que alas soluciones. La verdadera crisis es la crisis de la incompetencia. E l inconveniente de las personas y los países es la pereza para encontrar salidas y soluciones .
<br />SiN cRiSiS No HaY  DeSaFiOs y SiN dEsAfIos la vida es una rutina una lenta agonía.
<br />SiN cRiSiS No HaY mErItOs.
<br />Es en  la crisis donde aflora lo mejor de de cada uno, por que por que sin crisis todo viento es caricia.Hablar de crisis es promoverla, y callar en la crisis es exaltar  el conformismo. E n vez de esto trabajemos duro .AcAbEmOs De UnA vEz  CoN lA uNiCa CrIsIs AmEnAzAdOrA qUe Es La  TrAgEdIa  De  No QuEr LuChAr  PoR  SuPeRarLA..
<br /><br />Espero que les guste la reflexion  a mi me encanto por que es muy cierto lo que dice en la vida  a que superar los octaculos que se nos presentan para ser mejores personas .. un beso …….
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/girly.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="571e08a437becaa62eaf68dc3f682293" url=""><![CDATA[Feliz navidada!!!<br/><br/>Quiero que esta navidad sea diferente, 
<br /><br />quisiera ser un tren enorme para poder subir a toda mi gente
<br /><br />y a cada vagón ponerle un nombre distinto 
<br /><br />para que cada uno de ellos suba 
<br /><br />y se quede ahí, siempre, siempre conmigo...
<br /><br />Quisiera que cada vagón fuera diferente
<br /><br />para hacer sentir muy feliz a toda mi gente 
<br /><br />y que ellos a su vez invitaran a sus amigos
<br /><br />para subir en mi tren y recorrer juntos el camino...
<br /><br />y así poder llegar cada uno a nuestro destino.... 
<br /><br />Y quizás te preguntarás que nombre lleva cada vagón,
<br /><br />ahora te los digo con todo el corazón, empecemos pues por
<br /><br />paz, amor, felicidad, prosperidad, fe,
<br /><br />éxito, esperanza, amistad, solidaridad, fuerza, dedicación, 
<br /><br />sensibilidad, caridad, apoyo, carisma, humor, liderazgo,
<br /><br />risas, amor, ternura, compasión, carcajadas y emoción, 
<br /><br />y también porque no? quizás un poco de dolor, para que así 
<br /><br />puedas valorar, todos los vagones por los que has de pasar...
<br /><br />cada uno de ellos lo disfrutarás y ahí conocerás el valor de la amistad...
<br /><br />¡y se que no querrás, de mi tren jamás bajar!
<br /><br />Pero yo no quisiera que solo fuera en navidad, 
<br /><br />quisiera todo un año para poderte demostrar
<br /><br />que el espíritu navideño si puede perdurar 
<br /><br />solo es cuestión... de que tu quieras, a mi tren abordar...
<br /><br />y ser parte del sueño para convertirlo en realidad...
<br /><br />Quisiera esta Navidad poderte regalar todo eso y mucho más
<br /><br />pero lo más importante que yo quiero que tengas 
<br /><br />es el corazón con las puertas bien abiertas,
<br /><br />para dejar entrar la luz de una estrella....
<br /><br />llamada Jesús... y que nunca, nunca te alejes de ella...
<br /><br />pues solo con él encontrarás la Navidad eterna.
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5115b5f03ef0a519a48f326f1056dfbc" url=""><![CDATA[POR QUÉ LAS MUJERES NOS TARDAMOS TANTO...CUANDO VAMOS AL BA<br/><br/>El gran secreto de todas las mujeres respecto a los baños es que de chiquita tu mamá te llevaba al baño, 
<br />te enseñaba a limpiar la tabla del inodoro con papel higiénico y luego ponía tiras de papel cuidadosamente en el perímetro de la taza.  Finalmente te instruía: 'Nunca, nunca te sientes en un baño público' 
<br />Y luego te mostraba 'la posición' que consiste en balancearte sobre el inodoro en una posición de sentarse sin que tu cuerpo haga contacto con la taza.  
<br />'La Posición' es una de las primeras lecciones de vida de una niña, 
<br />súper importante y necesaria, nos ha de acompañar durante
<br />el resto de nuestras vidas. Pero aún hoy en nuestros años adultos, 
<br />'la posición' es dolorosamente difícil de mantener cuando tu vejiga está a punto de reventar. 
<br /><br />Cuando TIENES que ir a un baño público, te encuentras con una cola de mujeres que te hace pensar 
<br />que dentro está Brad Pitt. Así que te resignas a esperar, 
<br />sonriendo amablemente a las demás mujeres que también están discretamente cruzando piernas y brazos en la posición oficial de 'me meo''. 
<br />Finalmente es tu turno!!!y , 
<br />llega la típica mamá con 'la nenita que no se puede aguantar más'. (Mi chiquita ya no aguanta mas, perdon ehh me voy a adelantar, que pena!!
<br />Entonces verificas cada cubículo por debajo para ver si no hay piernas.
<br />Todos están ocupados. Finalmente uno se abre y te lanzas casi tirando a la persona que va saliendo.
<br />Entras y te das cuenta de que el picaporte no funciona (nunca funciona); 
<br />no importa... Cuelgas el bolso del gancho que hay en la puerta, CUUUUAAALLLLL ???nunca hay gancho!!, inspecciónas la zona, el suelo esta lleno de líquidos indefinidos y fetidos y no te atreves a dejarlo ahí, 
<br />así que te lo cuelgas del cuello mientras miras como se balancea debajo tuyo, 
<br />sin contar que te desnuca la correa, porque el bolso está lleno de cositas 
<br />que fuiste metiendo dentro, por un periodo de 5 meses sin revisar lo que ahi traes, y
<br />la mayoría de las cuales no usás, pero que las tienes por si acaso...  
<br /><br />Pero volviendo a la puerta... Como no tenía picaporte, la unica opción es sostenerla con una mano, 
<br />mientras que con la otra de un tirón te bajas el calzón
<br /><br />y te pones en 'la posición'... de aguilita...... AAhhhhhh.... por fin... Ahí es cuando tus muslos empiezan a temblar.... Por que para esto ya llevas 2 minutos  suspendida en el aire, con las piernas flexionadas, 
<br />los calzones cortándote la circulación de los muslos, el brazo extendido haciendo fuerza contra la puerta y un bolso de 5 Kg. cercenandote el pescuezo!!. 
<br />Te encantaría sentarte, pero no tuviste tiempo de limpiar la taza ni la cubriste con papel, interiormente crees que no pasaría nada pero la voz de tu madre retumba en tu cabeza 'jamás te sientes en un inodoro público!!', así que te quedas en 'la posición de aguilita' con el tembleque de piernas... Y por un fallo de cálculo en las distancias una salpicada finíííííísima del chorro te salpica  y te moja hasta las medias!!! 
<br />Con suerte no te mojas tus propios zapatos, y es que adoptar 'la posición' requiere una gran concentración y pericia. 
<br />Para alejar de tu mente esa desgracia,
<br />buscas el rollo de papel higiénico peeero, nooo hayyyyyy...! 
<br />El rollo esta vacío...! (siempre) Entonces suplicas al cielo que entre los 5 kilos
<br />de cachivaches que llevas en el bolso haya un miserable kleenex.....pero para buscar en tu bolso tienes que soltar la puerta, ????dudas un momento, pero no hay más remedio...
<br />Y en cuanto la sueltas, alguien la empuja.... te da un madrazo en la cabeza con la puerta que medio te apendeja pero rapidamente 
<br /> tienes que frenarla con un movimiento rápido y brusco, 
<br />mientras gritas OCUPAAADOOOO!!!
<br />ahí das por hecho que todas las que esperan en el exterior 
<br />escucharon tu mensaje y ya puedes soltar la puerta sin miedo, 
<br />nadie intentará abrirla de nuevo (en eso las mujeres nos respetamos mucho)
<br /><br />Encuentras el Kleenex!! ! echo un rollito, todo arrugado, pero no importa, te las ingenias para estirarlo, finalmente lo consigues y te limpias! pero el Kleenex esta tan viejo y usado que ya no absorve y te mojas toda la mano; osea que valio Madres el esfuerzo de desarrugar el maldito Kleenex con uns sola mano. Por ahi oyes la voz de otra vieja en las mismas circunstancias que tu &quot; alguien por ahi tiene un pedacito de papel que le sobre??? Pendeja!!! Idiota!!  
<br /><br />Sin contar el garrón del portazo, el desnuque con la correa del bolso, 
<br />el sudor que corre por tu frente, la salpicada del chorro en las piernas, la mano escurriendote... 
<br />El recuerdo de tu mamá que estaría avergonzadísima si te viera así; 
<br />porque ella nunca tocó el asiento de un baño público, 
<br />porque francamente, 'tu no sabes qué enfermedades podrías agarrar ahí,' que hasta embarazada puedes quedar (se acuerdan???<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />. 
<br />...estás exhausta!!, cuando te paras ya no sientes las piernas, te acomodas la ropa rapidísimo y tiras la cadena haciendo malavares con un pie ¡sobretodo! muy importante.
<br />Entonces vas al lavamanos. 
<br />Todo esta lleno de agua (o pipi?<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" /> acuerdate del kleenex......así que no puedes soltar el bolso ni un segundo,
<br />te lo cuelgas al hombro, no sabes cómo funciona la canilla con los sensores automáticos, así que tocas hasta que sale un chorrito de agua fresca, 
<br />y consigues jabón, te lavas en una posición del jorobado de Notredame 
<br />para que no se resbale el bolso y quede abajo del chorro...
<br />El secador ni lo usas, es un trasto inútil así que terminas secándote las manos
<br />en tus pantalones, por que no piensas gastar tu kleenex para eso y sales...
<br /><br />En este momento ves a tu novio (esposo) que entro y salio del baño de hombres
<br />y encima le quedo tiempo de sobra para leer un libro de Borges mientras te esperaba. 
<br />'¿Por qué tardaste tanto?'' te pregunta el idiota. 
<br />'Había mucha cola'  te limitas a decir.
<br /><br />Y esta es la razón por la que las mujeres vamos en grupo al baño, por solidaridad, ya que una te aguanta el bolso y el abrigo, la otra te sujeta la puerta, otra te pasa el kleenex por debajo de la puerta 
<br />y así es mucho más sencillo y rápido 
<br />ya que uno sólo tiene que concentrarse en mantener 'la posición' y la dignidad.
<br /><br />¡Gracias a todas por haberme acompañado alguna vez al Baño y servirme de Perchero o tenedora de Puerta!!!!..... pásalo a los hombres que siempre preguntan ¿Mijita porque te tardaste tanto en el baño...? ¡¡¡Idiotas!!!
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" /> un beso
]]>
		</document>
		<document id="b4526a5e491354de347186bad8baf24c" url=""><![CDATA[El verbo CHINGAR!!!!!!!!<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/ranting2.gif" alt=":)" />Quizás en nuestro maravilloso idioma una de las palabras que mas aplicaciones tiene es el verbo CHINGAR en todas sus acepciones: CHINGADO, CHINGON, CHINGOMETRICO, CHINGONERIA, CHINGADERA, CHINGA QUEDITO, ETC. 
<br /><br />Debido al auge en uso que ha tomado este hermoso vocablo, nuestra Real Academia de la Lengua española ha decidido aceptarla normalmente. 
<br /><br />DENOTANDO FRAUDE........Me chingaron 
<br /><br />IGNORANCIA..............Sepa la chingada 
<br /><br />AMENAZA.................Te voy a chingar 
<br /><br />PREPOTENCIA............Soy el mas chingon 
<br /><br />DISTANCIA...............Hasta la chingada 
<br /><br />DESPRECIO...............Vales para pura chingada 
<br /><br />CELOS....................Con quien chingados estabas?? 
<br /><br />INCONFORMIDAD............Son chingaderas!! Ya ni la chingan...
<br /><br />PETICION.................Vete a la chingada de aquí 
<br /><br />CALIFICATIVO.............Chingaquedito 
<br /><br />HOSTILIDAD...............Y tu quien chingados eres?? 
<br /><br />FRUSTRACION..............Ah que bien chingas!!! 
<br /><br />TERMINAL.................Esto chingo a su madre 
<br /><br />INCERTIDUMBRE...........Y no nos irán a chingar?? 
<br /><br />CERTEZA..................Ya nos chingaron 
<br /><br />ADVERTENCIA..............Síguele y te va a cargar la chingada 
<br /><br />INCOMPETENCIA............No se que chingados hacer 
<br /><br />DISCRESION...............chingao 
<br /><br />ENOJO....................Que vaya y rechingue a su madre 
<br /><br />COMPASION................Que fea chinga le arrimaron 
<br /><br />TRIUNFALISMO.............Ya chingue 
<br /><br />DERROTISMO...............Me chingue 
<br /><br />HUMORISMO......Esta bien que chingues pero.... a tu madre la respetas!!! 
<br /><br />DESPEDIDA................Vamonos a la chingada 
<br /><br />CHISME...................Supiste a quien se chingaron ayer?? 
<br /><br />ADMIRACION...............Ta chingon!!!! 
<br /><br />ANTIMODERNISTA...........Que chinguita con los celulares 
<br /><br />INCREDULIDAD...............Ah!!chinga, chinga, chinga.... 
<br /><br />ABURRIMIENTO.............Pos ah!! que la chingada 
<br /><br />DENOTANDO UN ERROR......Esta de la chingada 
<br /><br />LA HISTORIA DE MEXICO 
<br />Hace un chingo de años, los indios éramos bien chingones, pero llegaron un chingo de españoles y nos pusieron una chinga y desde entonces a todos nos llevo la chingada. 
<br /><br />Espero que disfruten  un poko besos
]]>
		</document>
		<document id="f71ce0176b29a2df3d95638358146b5a" url=""><![CDATA[EL VERBO CHINGAR!!!!<br/><br/>El origen del vocablo chingar lo describe en una forma más literaria Octavio
<br />Paz, en 'el laberinto de la soledad' (léelo y te sorprenderás, es más,
<br />mirarás al mexicano en su ideología al desnudo, y quizás entonces entiendas el porque de la condición de México) en el que menciona que 'la chingada' era La Malinche. Inicialmente se usó el término de una manera peyorativa, era la traidora, la que 'chingó a los mexicanos'... sin duda alguna en este libro logra un excelente ensayo que le mereció el Premio Nobel...
<br /><br />El verbo CHINGAR es por excelencia el verbo del léxico mexicano que se
<br />utiliza para todo, desde lo mejor que esta chingón hasta lo peor que está de la chingada. Quizás en nuestro maravilloso idioma una de las palabras que más aplicaciones tiene es el verbo CHINGAR en todas sus formas: debido al auge en uso que ha tomado este hermoso vocablo, la Real Academia Española de la Lengua ha decidido aceptarlo formalmente.
<br /><br />DENOTANDO FRAUDE
<br />Me chingaron
<br /><br />IGNORANCIA
<br />Sepa la chingada
<br /><br />AMENAZA
<br />Te voy a chingar
<br /><br />PRESUMIR
<br />Soy el más chingón
<br /><br />DISTANCIA 
<br />Hasta la chingada
<br /><br />DESPRECIO
<br />Vales para pura chingada
<br /><br />CELOS
<br />Con quién chingados estabas?
<br /><br />INCONFORMIDAD
<br />¡¡Son chingaderas!! Ya ni la chingan...
<br /><br />PETICION
<br />Vete a la chingada
<br /><br />CALIFICATIVO
<br />Chingaquedito
<br /><br />HOSTILIDAD
<br />Y tú quién chingados eres??
<br /><br />FRUSTRACION
<br />Ah que bien chingas!!!
<br /><br />TERMINAL
<br />Esto chingó a su madre
<br /><br />INCERTIDUMBRE
<br />¿Y no nos irán a chingar?
<br /><br />CERTEZA
<br />Ya nos chingaron
<br /><br />ADVERTENCIA
<br />Síguele y te va a cargar la chingada
<br /><br />INCOMPETENCIA
<br />No sé que chingados hacer.
<br /><br />DISCRECION
<br />Chingao
<br /><br />ENOJO
<br />Que vaya y rechingue a su madre
<br /><br />COMPASION
<br />Que fea chinga le arrimaron
<br /><br />TRIUNFALISMO
<br />Ya chingué
<br /><br />DERROTISMO
<br />Me chingué
<br /><br />HUMORISMO
<br />Está bien que chingues pero... a tu madre la respetas!!!
<br /><br />DESPEDIDA
<br />Vámonos a la chingada 
<br /><br />CHISME
<br />¿Supiste a quién se chingaron ayer?
<br /><br />ADMIRACION
<br />¡¡¡Tá chingón!!!
<br /><br />ANTIMODERNISTA
<br />Que chinguita con los celulares
<br /><br />INCREDULIDAD
<br />¡¡Ah!! ¡chingá, chingá, chingá!....
<br /><br />ABURRIMIENTO 
<br />Pos ah, que la chingada
<br /><br />DENOTANDO UN ERROR
<br />Está de la chingada
<br /><br />LA HISTORIA DE MEXICO
<br />......Hace un chingo de años, los indios éramos bien chingones, pero llegaron un chingo de españoles y nos pusieron una chinga y desde entonces a todos nos llevó la chingada.
]]>
		</document>
		<document id="2130a20a644da85dd6f14bef31c250a5" url=""><![CDATA[Carta de la abuela<br/><br/>Carta de la abuela
<br /><br />Querida nieta: El otro día tuve una experiencia religiosa muy buena, que 
<br />quiero compartir contigo. 
<br />Fui a la librería cristiana y allí encontré una calcomanía para el auto 
<br />que decía &quot;TOCA LA BOCINA SI AMAS A JESUS&quot; 
<br />Dado que había tenido un día muy malo, decidí comprarla y pegarla en el 
<br />cristal de mi auto. 
<br /><br />Al salir manejando, llegué a un cruce de dos avenidas que estaba muy 
<br />complicado, con muchos autos. La temperatura exterior era de 37 grados y 
<br />era la hora de salida de las oficinas. 
<br /><br />Allí me quedé parada, porque la luz estaba roja, pensando en el Señor y 
<br />como El es bueno. 
<br /><br />No me di cuenta que la luz se había puesto verde, pero descubrí que muchos 
<br />otros aman al Señor porque inmediatamente comenzaron a sonar las bocinas. 
<br /><br />La persona que estaba detrás de mí auto era sin duda muy religiosa, ya que 
<br />tocaba la bocina sin parar y le gritaba: DALE, POR EL AMOR DE DIOS. 
<br />Dirigidos por él, todos hacían sonar la bocina. Yo les sonreí y los 
<br />saludaba con la mano a través de la ventanilla. 
<br /><br />Vi que otro muchacho me saludaba de una manera muy particular levantando 
<br />sólo el dedo medio de la mano. 
<br /><br />Le pregunté a otro de mis nietos, que estaba conmigo, qué quería decir ese 
<br />saludo. 
<br /><br />Me contestó que era un saludo Hawaiano de buena suerte. 
<br /><br />Entonces yo saqué mi mano por la ventana y saludé a todos de la misma 
<br />manera. 
<br /><br />Mi nieto se doblaba de la risa, supongo que por la bella experiencia 
<br />religiosa que estaba viviendo. 
<br /><br />Dos hombres de un auto cercano, se bajaron y comenzaron a caminar hacia mi 
<br />auto, creo que para rezar conmigo o para preguntarme a que templo voy. 
<br /><br />Pero en ese momento fue que vi que la luz estaba verde. Entonces saludé a 
<br />todos mis hermanos y hermanas y pasé la luz. 
<br /><br />Luego de cruzar, noté que el único auto que había podido pasar era el mío, 
<br />ya que la luz volvió a ponerse en rojo, y me sentí triste de dejarlos allí 
<br />después de todo el amor que habíamos compartido. 
<br /><br />Por lo tanto, paré el auto, me bajé, los saludé a todos con el saludo 
<br />hawaiano por última vez y me fui. 
<br /><br />Ruego a Dios por todos esos buenos hombres y mujeres. 
<br /><br />Besos, 
<br />Tu abuelita.
]]>
		</document>
		<document id="5cf29c745b9e388960b2698cb61f129" url=""><![CDATA[Carta de la abuela<br/><br/>Carta de la abuela
<br /><br />Querida nieta: El otro día tuve una experiencia religiosa muy buena, que 
<br />quiero compartir contigo. 
<br />Fui a la librería cristiana y allí encontré una calcomanía para el auto 
<br />que decía &amp;quot;TOCA LA BOCINA SI AMAS A JESUS&amp;quot; 
<br />Dado que había tenido un día muy malo, decidí comprarla y pegarla en el 
<br />cristal de mi auto. 
<br /><br />Al salir manejando, llegué a un cruce de dos avenidas que estaba muy 
<br />complicado, con muchos autos. La temperatura exterior era de 37 grados y 
<br />era la hora de salida de las oficinas. 
<br /><br />Allí me quedé parada, porque la luz estaba roja, pensando en el Señor y 
<br />como El es bueno. 
<br /><br />No me di cuenta que la luz se había puesto verde, pero descubrí que muchos 
<br />otros aman al Señor porque inmediatamente comenzaron a sonar las bocinas. 
<br /><br />La persona que estaba detrás de mí auto era sin duda muy religiosa, ya que 
<br />tocaba la bocina sin parar y le gritaba: DALE, POR EL AMOR DE DIOS. 
<br />Dirigidos por él, todos hacían sonar la bocina. Yo les sonreí y los 
<br />saludaba con la mano a través de la ventanilla. 
<br /><br />Vi que otro muchacho me saludaba de una manera muy particular levantando 
<br />sólo el dedo medio de la mano. 
<br /><br />Le pregunté a otro de mis nietos, que estaba conmigo, qué quería decir ese 
<br />saludo. 
<br /><br />Me contestó que era un saludo Hawaiano de buena suerte. 
<br /><br />Entonces yo saqué mi mano por la ventana y saludé a todos de la misma 
<br />manera. 
<br /><br />Mi nieto se doblaba de la risa, supongo que por la bella experiencia 
<br />religiosa que estaba viviendo. 
<br /><br />Dos hombres de un auto cercano, se bajaron y comenzaron a caminar hacia mi 
<br />auto, creo que para rezar conmigo o para preguntarme a que templo voy. 
<br /><br />Pero en ese momento fue que vi que la luz estaba verde. Entonces saludé a 
<br />todos mis hermanos y hermanas y pasé la luz. 
<br /><br />Luego de cruzar, noté que el único auto que había podido pasar era el mío, 
<br />ya que la luz volvió a ponerse en rojo, y me sentí triste de dejarlos allí 
<br />después de todo el amor que habíamos compartido. 
<br /><br />Por lo tanto, paré el auto, me bajé, los saludé a todos con el saludo 
<br />hawaiano por última vez y me fui. 
<br /><br />Ruego a Dios por todos esos buenos hombres y mujeres. 
<br /><br />Besos, 
<br />Tu abuelita.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>