<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="21">
		<document id="7b04b84018e32b62310778c8e56b26d2" url=""><![CDATA[Reflexion del dia...<br/><br/>Un año mas...
<br /><br />Es increible como en ocasiones el tiempo se va tan rapido sin que lo notemos, hoy (ya saben un año mas a la cuenta <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />) analizando que ha sido de mi pequeña existencia, puedo decir que en terminos generales ha sido un periodo satisfactorio...
<br /><br />He conocido a personas inolvidables que han dejado una huella en mi y de paso se ganaron un sitio en mi corazon (si tu eres una de esas personas thx), he tenido oportunidad de aprender algunas cosillas nuevas (tiempo sin aprender es tiempo desperdiciado), me he enfermado y he sanado, he tropezado y he sabido levantarme, asi pues como digo, en terminos generales &quot;satisfactorio&quot;...
<br /><br />Sin embargo viene el complemento, aun hay cosas que creo que faltan para completar mi vida, algunas cosas que creia importantes han pasado a un segundo termino (como la diversion y las fiestas), sino con toda la alegria de mi parte si como resultado del advenimiento de la madurez de pensamiento (notese en la forma de describirlo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />)...
<br /><br />Tu que piensas que sera de ti, piensa solo en &quot;que quieres hacer de ti&quot;, somos el fruto de nosotros mismos, el &quot;yo de hoy&quot; hara el &quot;yo del mañana&quot;, somo resultado de nuestras acciones, y mas importante aun de aquello que ponemos en nuestra mente, nuestras costumbres, creencias, dogmas y tabus reflejan el lado de madurez y/o adaptacion que hemos tenido a lo largo del tiempo...
<br /><br />no obstante no debe entenderse con esto que la madurez propiamente dicha sea resultado de la edad y experiencia conjunta, ya que la edad no es determinante para el grado de una madurez (aunque las mujeres maduran mas rapido que nosotros dicho sea de paso.. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />) sino que se representa por la forma de enfrentar, reconocer, determinar, analizar y resolver nuestros problemas (mas que hacerlo con los de los demas)...
]]>
		</document>
		<document id="24e948294766fb6298652a013a432eda" url=""><![CDATA[Al servicio de la comunidad...<br/><br/>Araziel es un angel que tuvo relaciones con las hijas de los hombres y por lo tanto fue expulsado del Paraiso... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Por si se lo preguntaban... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Saludos!!!!
]]>
		</document>
		<document id="cbb2f8342022e4b9b187259fc241bdee" url=""><![CDATA[Tipos de besos.... (Parte 1)<br/><br/>Como siempre al servicio de la comunidad <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" /> , les dejo una recopilacion de los nombres y descripciones de los tipos de besos para todos aquellos que les interese, ademas de una breve reseña, que he dividido en 2 partes por la longitud <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />, pubertos abstenerse o leerlo en compañia de un adulto... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Primero la definicion:
<br /><br />Del diccionario: m. Toque que se hace a algo o alguien con los labios juntos y separándolos haciendo una pequeña aspiración.
<br />Definicion Poetica: Un beso es el dibujo más hermoso hecho sobre el lienzo de nuestros labios.
<br />Un beso es una promesa de amor que se dice en los labios.
<br /><br />Bueno, despues de las definiciones (y de sacudirnos un poco la miel <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />) continuemos...
<br /><br />Un beso por sí mismo combina tres sentidos: el gusto, el tacto y el olfato. Si cada sentido, por separado, es capaz de producir una fuerte reacción emocional, los tres juntos pueden transportarnos al séptimo cielo.
<br /><br />Los besos pueden ir desde un contacto fugaz, como un roce inesperado, hasta una fusión de dos cuerpos por medio de los labios. Entre ambos extremos existen numerosas variaciones, aunque muchas personas descuidan esta habilidad que, como todas, está sujeta a las leyes del aprendizaje: constancia, creatividad y paciencia
<br /><br />Cabe señalar que a pesar de que podamos olvidarlo, los besos no necesariamente son siempre en la boca, abriendo asi un espectro muy amplio y variado de modalidades (que no tocaremos en su totalidad....<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />)
<br /><br />Los tipos de Besos mas comunes (según el Kamasutra) en la proxima entrega.... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="a3b5e2d675e6b4c16dc3d02f4de62116" url=""><![CDATA[Tipos de besos.... (Parte 2)<br/><br/>Bueno, les dejo los tipos de besos (segun el Kamasutra) <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />BESO LADEADO: Cuando las cabezas de los dos se inclinan en direcciones opuestas y en esta postura se produce el beso.
<br />Las cabezas inclinadas permiten un mejor contacto de los labios y una honda penetración de la lengua.
<br /><br />BESO INCLINADO: Cuando uno de los dos echa la cabeza hacia atrás y el otro que lo sujeta por el mentón, lo besa. La dulzura y el afecto son las emociones principales que se transmiten con este beso. 
<br /><br />BESO DIRECTO: Cuando los labios de los dos se unen directamente y se chupan como si de una fruta madura se tratara. Es un tipo de beso en el que lo importante son los labios que se chupan, se mordisquean y se acarician levemente con la lengua.
<br /><br />BESO SUPERIOR: Cuando uno de los dos toma con sus dientes el labio superior y el otro le devuelve el beso besándole en el labio inferior. En la descripción de este beso se habla de que uno toma la iniciativa y el otro se limita a responder, posiblemente porque El Kamasutra fue escrito para hombres activos y mujeres pasivas. Pero en una pareja actual, cada quien debe de ser lo más creativo posible y dejar que la imaginación se muestre y se exprese tal cual es. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />BESO BROCHE: Cuando uno de los dos sujeta con sus labios los de su amante, se llama beso broche. 
<br /><br />BESO PALPITANTE: Cuando uno de los dos deposita sobre los labios miles de besos muy pequeños recorriendo toda la boca y las comisuras.
<br /><br />BESO CONTACTO: Cuando se toca ligeramente con la lengua la boca del otro y apenas se hace contacto con los labios.
<br /><br />BESO NOMINAL: Cuando uno se limita a tocar la boca del otro, después de besarla, con dos dedos.
<br /><br />BESO CON UN DEDO: Cuando se recorre la boca con un dedo.
<br /><br />BESO CON DOS DEDOS: Cuando el amante cierra los dedos, los besa ligeramente y presiona con ellos la boca del otro.
<br /><br />BESO QUE DESPIERTA: El beso que se da en las sienes, cerca del nacimiento del pelo, cuando el otro está dormido, para despertarlo con suavidad.
<br /><br />BESO QUE DEMUESTRA: Uno de los dos se acerca al otro y le besa suavemente en la mano o el cuello.
<br /><br />EL BESO DEL RECUERDO: Se da cuando los amantes están descansando y uno de ellos deposita su cabeza sobre el muslo del otro y la deja caer, como si tuviera sueño, besándole en el muslo o en el pie.
<br /><br />BESO LAGRIMOSO: Se produce cuando uno de los dos echa tanto de menos al otro que, en su ausencia, besa su retrato.
<br /><br />BESO SIN RELOJ: La clave es prestar total atención en el cuerpo del otro. Cuanto más control tengas y más te concentres en acariciar y besar cada rincón de su cuerpo, más intensa será la sensación de placer para ambos.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> Todos los comentarios son bien recibidos
<br /><br />Saludos!!!
]]>
		</document>
		<document id="5a6ad15d2ee217cce340cc9bf515bafe" url=""><![CDATA[EL CHISTE DEL DIA...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> Les dejo este chiste que me mandaron y que me parecio muy gracioso...
<br /><br />Dos mujeres jugaban golf en una mañana soleada. De pronto vieron con horror como la pelota se dirigía directamente hacia unos hombres que jugaban en el siguiente hoyo.
<br />La pelota golpeó a uno de los hombres, quien de inmediato juntó ambas manos en su entrepierna, y cayó al suelo rodando y gimiendo lastimosamente.
<br />Las mujeres corrieron hasta donde estaba el hombre. Una de ellas, sintiéndose culpable, dijo: &quot;Por favor, déjeme ayudarlo. Soy quiropractica y sé como quitarle el dolor si usted me lo permite.&quot;
<br />&quot;Ouch, auuuu, noooo. Estaré bien... el dolor se me pasara en unos minutos&quot;, contestó el hombre, mientras permanecía en posicion fetal, tirado en el cesped y con las manos en su entrepierna.
<br />Ella insistió hasta que finalmente él le permitio ayudarlo; ella gentilmente le separó las manos y lo acostó a su lado, le desabrochó los pantalones, puso sus manos dentro y comenzó a masajear.
<br />&quot;Se siente bien?&quot; preguntó la dama.
<br />&quot;¡Me siento fantastico!&quot; contestó el hombre, &quot;pero el dedo me sigue doliendo...&quot;
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Dejen sus comentarios!!!
]]>
		</document>
		<document id="a92c83eb07af92afd8b3d36538f22087" url=""><![CDATA[Leyes absurdas y demas...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> Las leyes mas ridiculas, curiosas e interesantes:
<br /><br />De acuerdo con las leyes del estado de Kentucky, cada persona debe bañarse al menos una vez al año.
<br /><br />En Atlanta va contra la ley atar una jirafa a un poste del teléfono o a una farola.
<br /><br />Carmel, Nueva York, tiene una ordenanza que prohíbe a los hombres llevar chaquetas y pantalones que no vayan a juego.
<br /><br />Los peatones del Distrito de Columbia que salten sobre los coches en movimiento para evitar que los atropellen, y golpeen el coche al caer, son responsables de cualquier daño inflingido al vehículo.
<br /><br />Las peleas entre perros y gatos están prohibidas por decreto en Barber, Carolina del Norte.
<br /><br />Ley de Kentucky: &quot;Ninguna mujer debe aparecer en traje de baño en ningún aeropuerto de este Estado a menos que sea escoltada por dos oficiales o a menos que vaya armada con una porra. Las disposiciones de este decreto no serán aplicadas a mujeres que pesen menos de 90 libras (aprox. 40kg.) o más de 200 libras (aprox. 90 kg.)
<br /><br />En Blythe, California, una ordenanza declara que una persona debe poseer al menos dos vacas parapoder llevar botas de cowboy en público. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
<br /><br />En Denver es ilegal prestar la aspiradora al vecino.
<br /><br />En Lexington, Kentucky, es ilegal llevar un cucurucho de helado en el bolsillo.
<br /><br />En Tulsa, Oklahoma, va contra la ley abrir una botella de soda sin la supervisión de un ingeniero con título.
<br /><br />Va contra la ley que un monstruo entre en los limites de Urbana, Illinois.
<br /><br />Es ilegal en Wilbur, Washington, montar un caballo feo.
<br /><br />La ley de Kirkland, Illinois, prohíbe a las abejas volar sobre el pueblo o por cualquiera de sus calles.
<br /><br />A los menores de Kansas City, Missouri, no se les permite comprar pistolas de juguete; sin embargo pueden comprarlas de verdad.
<br /><br />La ley del Estado de Pennsylvania prohíbe cantar en la ducha.
<br /><br />Otras mas, agrupadas por estado (USA):
<br /><br />ALABAMA
<br />Es ilegal llevar un bigote falso que cause risas en una iglesia.
<br />No se pueden vender patatas coloreadas artificialmente.
<br />Poner sal en la via del tren puede ser castigado con la pena de muerte.
<br />Está prohibido llevar un helado do cono en el bolsillo trasero del pantalón.
<br /><br />ALASKA
<br />Aunque es legal el disparar a un oso, despertarlo para sacarle una foto está prohibido.
<br />Está prohibido divisar ardillas desde un aeroplano.
<br /><br />ARIZONA
<br />Por cortar un cactus te pueden caer 25 años.
<br />Las mulas no pueden dormir en una bañera.
<br />Es ilegal rechazar un vaso de agua que te ofrezcan.
<br />Está prohibido tener mas de dos vibradores en casa.
<br />Está prohibido cazar camellos.
<br /><br />ARKANSAS
<br />Un hombre puede pegar legalmente a su mujer, pero no mas de una vez al mes.
<br />El sexo oral se considera sodomía.
<br /><br />CALIFORNIA
<br />Se garantiza por ley la luz solar.
<br />Ningún vehiculo sin conductor puede superar las 60 millas por hora.
<br /><br />FLORIDA
<br />Una mujer puede ser multada por dormirse en un secador de pelo, así como el dueño de la peluquería.
<br />Una ley especial prohíbe a las mujeres solteras saltar en paracaídas los domingos.
<br />Si un elefante es atado a un parquímetro, la tasa de parking debe ser la misma que si fuese un vehículo.
<br />La única posición legal para el coito es la del misionero.
<br />Es ilegal besar los pechos de tu mujer.
<br />La condena por robar caballos es la muerte en la horca.
<br /><br />HAWAII
<br />Te pueden multar por no poseer un barco.
<br />Está prohibido meterse monedas en las orejas.
<br /><br />IDAHO
<br />Si le regalas a tu novia una caja de bombones, esta debe ser, por ley, de no menos de 50 libras de peso
<br />No se puede pescar montado en camello.
<br /><br />ILLINOIS
<br />Te pueden arrestar por vagancia si no llevas encima, al menos, un billete de un dolar.
<br /><br />INDIANA
<br />Las licorerías no pueden vender leche.
<br />No está permitido llevarse una copa desde la barra de un bar hasta una mesa. Debe ser el camarero el que lo haga. Además te pueden arrestar por beber de la botella, hay que echar el líquido en un vaso o copa.
<br />El valor de PI es 4 y no 3.1415.
<br /><br />IOWA
<br />Los pianistas mancos (con un solo brazo, vamos), deben actuar gratis.
<br />Los besos no pueden durar mas de cinco minutos.
<br /><br />LOUISIANA
<br />No se puede disparar con un laser a un oficial de policía.
<br />Robar un cocodrilo puede penarse hasta con 10 años de carcel.
<br />Morder a alguien con tus propios dientes se castiga como &quot;Asalto menor&quot;, mientras que si lo haces on una dentadura postiza se trata de &quot;Asalto agravado&quot;.
<br />En MAINE No se puede salir de un avión que está en vuelo. 
<br /><br />NEW JERSEY
<br />Está prohibido sorber la sopa. 
<br /><br />NORTH CAROLINA
<br />Va contra la ley cantar fuera de tono.
<br />Está prohibido el uso de elefantes para arar campos de algodón.
<br />Si un hombre y una mujer que no están casados se registran en un hotel/motel como matrimonio, de acuerdo con las leyes del estado, están legalmente casados.
<br /><br />OKLAHOMA
<br />Te pueden arrestar o multar por poner &quot;caras feas&quot; a un perro.
<br />Está prohibido morder una hamburguesa que sea de otra persona.
<br />Es ilegal ir a dormir con botas.
<br /><br />SOUTH CAROLINA
<br />Es perfectamente legal pegarle a tu mujer en las escaleras del ayuntamiento el domingo.
<br /><br />TEXAS
<br />Es ilegal ordeñar la vaca de otro.
<br /><br />UTAH
<br />Es ilegal detonar cualquier arma nuclear. La puedes tener en casa, pero no la puedes hacer explotar.
<br />Los pajaros tienen derecho de paso en las autopistas.
]]>
		</document>
		<document id="b9d73bd8723975c224b245904a8c261a" url=""><![CDATA[Mas sobre los besos...<br/><br/>Siguiendo con el tema de los besos (y por si alguien se quedo antojado <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />), estas son algunas definiciones de los tipos de besos, tomadas de la famosa Wikipedia (editado para una facil comprension)...
<br /><br />BESO TRADICIONAL: Es el beso que se realiza sobre los labios de otra persona. En ciertas regiones se considera un beso de amistad, carente de connotación sexual.
<br /><br />BESO FRANCES: O &quot;con lengua&quot;, es una práctica en la que se introduce la lengua en la boca de la persona a la que se está besando.
<br /><br />BESO ESQUIMAL: En este beso no se utilizan los labios, sino que se frotan las puntas de las narices de las dos personas.
<br /><br />BESO NEGRO: Es un beso realizado en el ano, con el objeto de estimular sexualmente a la persona que lo recibe.
<br /><br />Y estos son algunos otros...
<br /><br />BESO SECO: Es el beso simple, cuando se apoyan los labios de uno contra los del otro.
<br /><br />BESO HOLLYWOODENSE: Al momento de besarse, uno inclina al otro hacia atrás, como invitándolo a estar más cómodo y preperandolo para el acto del beso.
<br /><br />BESO SUCCIONADOR: Para practicarlo, la mujer tiene que tomar entre sus labios el labio inferior de su pareja para introducirlo en su boca, mientras que él ejerce una movimiento de succión.
<br /><br />BESO CAZADOR: Este se da cuando la pareja juega a que cada uno trata de atrapar con sus labios el labio inferior del otro. 
<br /><br />Espero sus comentarios <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="3166c59c49962eb12839150362967bee" url=""><![CDATA[El chiste de hoy...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> Solo para gente de amplio criterio...<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
<br /><br />Un hombre llega a una posada y le pregunta al administrador si tiene un cuarto para pasar la noche. El administrador era un anciano de 70 años de edad recién llegado de Pekín. 
<br />Este le responde que sólo tiene un cuarto en el tercer piso junto al cuarto de su hija, y se lo ofrece, no sin antes advertirle que si le pasaba algo a su hija, le aplicaría los 3 castigos chinos, a lo que el hombre le asegura que no va a pasar nada y acepta el cuarto. 
<br />A la hora de la cena, baja por la escalera una chinita de unos 17 años de edad, muy guapa y sensual. Durante toda la cena la chinita no deja de mirar al hombre y éste no podía dejar de pensar en lo que le había dicho el anciano. 
<br /><br />Por la noche, la tentación fue demasiado fuerte para el hombre y éste pasó mucho, pero  mucho tiempo con la chinita… cansado volvió a su cuarto a descansar y se durmió. A la mañana siguiente, amaneció con una roca inmensa encima de su cuerpo con un papel que decía: &quot;Plimel castigo chino: loca encima de cuelpo&quot;. El hombre piensa que si eso era lo peor que podía hacer el pobre Anciano no iba a haber mayores problemas, se levanta, carga la roca y la tira por la ventana. Al tirar la roca por la ventana ve otro papel en el marco de la ventana que decía: “¡Segundo castigo chino: loca amalada a huevo delecho&quot;. El hombre al ver que la cuerda ya estaba llegando al punto en que más se estiraría, no lo piensa dos veces y se tira por la ventana, mejor un par de huesos rotos que un huevo menos. Cuando va cayendo por el segundo piso, lee un gran cartel en el piso que decía: “Telcer castigo chino: ¡huevo izquieldo amalado a pata de cama&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="bbdbe08a358325eb5e0add7d5e481b6c" url=""><![CDATA[de amor y sexo.. (parte 1)<br/><br/>Hoy les comentare sobre un tema muy espinoso y controvertido, considerado por muchas sociedades del mundo actual, como un verdadero “tabú”, aún viviendo ya en pleno siglo XXI.
<br /><br />Un tema que nadie quiere tocar y mucho menos tratarlo dentro de los hogares, e incluso con nuestras mismas parejas.
<br /><br />Muchas mujeres y hombres se preguntarán: ¿para qué voy a hablarles de sexo a mis hijos, si ya lo aprenderán cuando sean grandes…?
<br />¿Es esta postura correcta??
<br /><br />La educación sexual también es parte de la formación integral que toda persona deberia tener para desarrollarse plenamente y al igual que el comer o vestirse debe empezar en casa.
<br /><br />Una persona por ejemplo, que desconoce todos éstos aspectos de lo que el amor y el sexo representa en la vida de todo ser humano, se limita a sí mismo e incapacita a sus hijos para adoptar decisiones correctas respecto a la importancia que tiene conocer las necesidades biológicas de su organismo, conforme éste va enfrentando cada etapa de su crecimiento.
<br /><br />A pesar de que resulta comun el que se nos enseñe a bañarnos, vestirnos, alimentarnos, cepillarnos los dientes y demas no tenemos una educacion sobre las funciones del sexo y la forma cómo se manifiestan las primeras sensaciones y la forma en que podemos canalizarlas para no caer en manos de un mal informante (como yo mismo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />), o lo que es peor, empiecen a desarrollarse vicios solitarios aberrantes y desgastantes como la masturbación temprana indiscriminada y hasta exagerada.
]]>
		</document>
		<document id="b57a53039f2e3d3ccaaff8975d1c1f9d" url=""><![CDATA[de amor y sexo.. (parte 2)<br/><br/>Pero que hay de la sexualidad en una etapa posterior (jovenes-adultos):
<br /><br />Es todavía más complicado tratar éste tema con gente adulta, con seres maduros que ya tienen desarrollados y establecidos sus propios conceptos y defienden sus ideas a capa y espada, sin embargo intentare tocar algunos puntos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />:
<br /><br />Realmente la atraccion, deseo y similares (confundido a veces y llamado erroneamente &quot;amor) produce, excitacion, ansiedad (entre otras cosas) de manera inconciente (y a veces no tanto) para nosotros, ademas de estimular a las glándulas endócrinas de nuestro organismo, y las pone a trabajar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />, entonces muchas hormonas son producidas y ellas inundan los canales sanguíneos, y nos llenan de una gran vitalidad.
<br /><br />En la Grecia antigua la palabra “Hormona” significa “Ansia de Ser”, “Fuerza de Ser”. Y en realidad de verdad, el Amor revitaliza, el Amor despierta en nosotros innatos sentimientos de fidelidad, comunion, respeto, tolerancia, etc
<br /><br />A pesar de el bien sabido y existente &quot;sexo sin amor&quot; (que no tocare en esta ocasion) es el amor (cuando se da en verdad) quien da ciertos matices particulares y especiales al sexo en si, lo que se resume en «autentica» felicidad.
<br /><br />El acto sexual viene a ser entonces la realización plena entre dos personas listas para amarse, es la materializacion del Amor en el realismo psico-fisiológico de cada ser, sin por ello dejar de lado su papel placentero gratificante y energizante.
<br /><br />Amen...
<br /><br />Un aplauso al cafe por mantenerme despierto para dilucidar y resumir lo anterior...
<br /><br />no olvide dejar sus comentarios!!
]]>
		</document>
		<document id="335933c224cde00f30b32769ba12b05" url=""><![CDATA[Que temas interesan a niñas y mujeres<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />Esta entrada es principalmente para mujeres (aunque es interesante para los hombres tambien)... espero que les guste y dejen sus comentarios
<br /><br />¿Que temas interesan a una niña y a una mujer?
<br /><br />Mas alla de la condicion civil (casada, soltera, union libre, etc) o del estado fisico (sexualmente activa, virgen, etc), existen algunos factores que indican el grado de desarrollo y madurez de una persona del sexo femenino, que nos permiten catalogarla como niña o mujer, dependiendo tambien de los gustos (en cuanto a actividades) de cada una <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />, pero en cuanto a la lectura de interes, informacion y diversion (llamado tambien revistas <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />) los temas que vienen en ellas ¿realmente se relacionan con lo que interesa a ambos sectores (niñas y mujeres) en particular y porque?
<br /><br />Analicemos cada caso y su contenido y lo que dejan ver en cuanto a los intereses:
<br /><br />Lo que las niñas leen (pubertas, adolescentes y jovenes en desarrollo):
<br /><br />En las portadas por lo regular aparecen chicas vistiendo a la moda juvenil (algunas veces pareciendo niñas mal <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />) ademas de que en las mismas (portadas) figuran las palabras &quot;sexo&quot;, &quot;embarazo&quot;, &quot;ellos&quot;, entre otros, lo que nos lleva a preguntar ¿realmente giran los intereses de las niñas alrededor de eso?
<br /><br />Es razonable pensar que debido a la explosion de las hormonas en el proceso de desarrollo de toda persona en esa etapa los intereses pueden (aunque a veces no lo hacen) girar en torno a las relaciones sexuales y la apariencia para llamar la atencion, lo que parecen confirmarnos los titulos de algunos reportajes (pueden variar de publicacion en publicacion) que suelen aparecer regularmente:
<br /><br />&quot;estoy embarazada&quot;, &quot;descubre las diferencias entre ellos y nosotras&quot; (increible pero cierto <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />), &quot;tus zonas erogenas&quot; (mas de una debio de usar un diccionario), &quot;tus dudas resueltas&quot; (y vaya que hay algunas dudas muy interesantes), ademas de los clasicos temas-reportaje en que ellos (regularmente tomados de la misma categoria de &quot;niños&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" /> dan su respuesta a preguntas que &quot;interesan&quot; a ellas, en donde los niños en cuestion parecen niños bien por su apariencia, pero sacados de la cloaca por sus respuestas (aunque en ocasiones las respuestas son bastante aceptables y dignas de imitar); y las preguntas son del tipo: &quot;¿Cuanto tiempo esperas a que una chica se acueste contigo?&quot;, &quot;La primera vez que tienes relaciones con una chica ¿que esperas?&quot;, &quot;Al dia siguiente de haberte acostado con una chica ¿la llamas?&quot;, &quot;¿te acostarias con una chica que tuviera el periodo?&quot;; para que se necesita educacion sexual habiendo revistas que explican a las niñas lo que necesitan para crecer psicologicamente equilibradas <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Bueno, ademas de practicar el sexo con asidua regularidad (segun nos dejan ver dichas publicaciones), tambien sus intereses giran en tanto a ser las mas atractivas para llamar la atencion de ellos, con temas como &quot;atuendos provocativos primavera-verano&quot; (por citar uno) en donde se les explica a las niñas como cautivar la atencion y lucir mejor sus atributos (lo que muchas logran con calificacion de 10), ademas de los consabidos temas sobre el acné, el maquillaje y los consejos sobre trajes de baño (para disfrutar las vacaciones)
<br /><br />Lo que las mujeres leen (adolescentes maduras <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />, jovenes, señoritas y demas):
<br /><br />En las portadas aparecen muchachas en donde la vestimenta no tiene un &quot;cliche&quot; definido (a la moda juvenil, con la moda &quot;in&quot; de Paris, traje sastre, atuendo deportivo, etc.), pero por norma con un fisico muy agradable a la vista, ademas aparecen las palabras &quot;sexo&quot; (igual que en el caso anterior), aunque tambien &quot;sexy&quot;,&quot;sexuales&quot; (Sofisticacion ante todo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />).
<br /><br />Aqui las antes mencionadas hormonas han tenido un reposo (aunque el desarrollo sigue), y pasan a exigir plenitud en lugar de solo satisfacción, ademas de que la apariencia y el cuidado personal van de la mano, el desarrollo profesional aparece sustituyendo al reven, antro y vacaciones (aunque pueden aparecer en grado menor), lo que podemos conjeturar en base a algunos reportajes que suelen aparecer:
<br /><br />&quot;vistete para la ocasion&quot;, &quot;coordina tu guardarropa&quot; (ya no es solo cuestion de moda <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />), &quot;enciende a tu hombre&quot; (este me lo tuve que leer <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />), &quot;¿sabes lo que quieres?&quot; (tema discutible porque ¿quien lo sabe con abosuluta certeza<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />, entre otros; cabe destacar que aqui son valoradas las opiniones de expertos psicologos, sexologos, terapeutas, cosmetologos, diseñadores de imagen, cirujanos plasticos, dietistas, y demas...
<br /><br />Ademas de los entretenidos (e interesantes) tests como: &quot;¿eres demasiado impulsiva o un pez frio?&quot;, &quot;¿eres buena?&quot;, &quot;¿que tan atrevida eres?&quot;, por lo que podemos ver que ya no solo es necesario conocer, sino especializarse.
<br /><br />Y junto con lo anterior vienen temas feng-shui, seleccion de colores (para la vestimenta y maquillaje), formas de tocar y acariciar (a quien guste se lo explico &quot;in situ&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />), ejercicion reafirmantes, tecnicas de bronceado y demas que dejan a las niñas convertidas en verdaderas princesas....
<br /><br />Solo quedaria pendiente el preguntar (y contestar) ¿que tan bueno es lo que leemos y como se refleja en las tendencias modernas?, lo que me deja pie para un posterior blog <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Niñas (y no tan niñas) ilustren a los ignorantes como yo sobre sus interes dejando un pequeño comentario, mismo que les agradezco de antemano.
]]>
		</document>
		<document id="909de0476b666cca53e1a6952e4ea217" url=""><![CDATA[Para que se rian las mujeres...<br/><br/>Les dejo un chiste para mujeres...
<br /><br />Una mujer pregunta a su marido:-¿Porque no  arreglas la lampara del recibido?,El marido contesta:-¡pero si yo no soy electricista!
<br />-¿Porque no arreglas el mueble de la cocina?,-¡Pero si yo no soy carpintero!.
<br />Un día el marido llega a casa y se encuentra con el mueble y la lampara arreglados, y pregunta:-¿Como lo has arreglado todo?
<br />mujer:-Pues vino el nuevo vecino, y lo arreglo todo.
<br />marido:-¿Y te cobró alguna cosa?
<br />mujer: - me dejó escoger entre hacerle un pastel o irme a la cama con él.
<br />marido: -¿De que le hiciste el pastel?
<br />mujer:-¡¡¡¡Acaso yo soy pastelera!!!!!
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> Dejen sus comentarios <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/huh.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="dc62a3725befcf47045cfd6d2e3e8c78" url=""><![CDATA[Las parafilias....<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" /> Hoy les hablare un poco de las parafilias...
<br /><br />Empezare diciendo que las parafilias son aquellas costumbres y gustos (referente a lo sexual) que difieren de lo &quot;normal&quot;, en otras palabras, las perversiones o desviaciones de la conducta sexual.
<br /><br />Despues de esta pequeña introduccion, les listo las parafilias comunes junto con su descripcion:
<br /><br />PAIDOFILIA (PEDOFILIA): Es el deseo o gusto por tener relaciones sexuales con menores de edad.
<br /><br />NECROFILIA: Se define como la obtencion de placer sexual con cadaveres (de Necros - muerto)
<br /><br />EXHIBICIONISMO:	Se describe como la exposicion deliberada y compulsiva de los genitales en publico.
<br /><br />MASOQUISMO: En esta parafilia la persona tiene gran placer sexual al ser agredida fisicamente.
<br /><br />SADISMO: Al contrario de la anterior, en esta la persona tiene gran placer sexual y excitacion al agredir.
<br /><br />VOYEURISMO O ESCOPTOFILIA: Consiste en obtener placer sexual observando los organos sexuales y las actividades sexuales de otros.
<br /><br />FETICHISMO: Se le define como la obtencion del placer o excitaxion sexual a partir de objetos inanimados, para esto el fetiche debe estar en contacto o a la vista del parafilico (el que tiene esta parafilia).
<br /><br />FROTEURISMO (FROTAMIENTO): A esta parafilia se le describe como el gusto y excitacion por frotar el cuerpo o alguna parte de el con otra persona.
<br /><br />HIPOXIFILIA O ASFIXIOFILIA: Consiste en la excitacion que le provoca a la persona el asfixiarse al momento de alcanzar el orgasmo.
<br /><br />COPROFILIA Y COPROLALIA: La coprofilia es un interes anormal sexual en las heces. La coprolalia es una compulsiva habla con obsenidades.
<br /><br />ZOOFILIA O BESTIALISMO: Consiste en obtener placer sexual con animales.
<br /><br />TRANSVESTISMO: Se caracteriza por obtener placer o excitacion sexual vistiando ropas del sexo opuesto (hay que diferenciarla de la transexualidad).
<br /><br />GERONTOFILIA: Es la obtencion de placer sexual con una persona de mayor edad de cualquier sexo.
<br /><br />TRANSEXUALIDAD: Es un deseo obsesionante y consciente de cambiarse de sexo. Un transexual es un individuo que piensa, siente y actua como si fuera de sexo distinto.
<br /><br />Espero que sea de su interes y sorry si alguien se ofendio.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> Todos los comentarios son bien recibidos.
]]>
		</document>
		<document id="fdfaf28cc188c6409cc28f034ab7b8ae" url=""><![CDATA[las 10 mejores excusas...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> Las 10 mejores excusas para ser dichas si te cachan durmiendo:
<br /><br />1) Me dijeron en el banco de sangre que esto podia suceder....
<br />2) Es solo una siesta de 15 minutos para recuperar las energias, como me enseñaron en el curso de gestion de tiempo que me mandaron hacer.
<br />3) Estaba imaginando como es la vida de un ciego...
<br />4) No estaba durmiendo! estaba meditando sobre la mision de la empresa e intentando descubrir un nuevo paradigma...
<br />5) Queria verificar si mi teclado es a prueba de baba...
<br />6) Estaba haciendo un ejercicio altamente especifico de Yoga para aliviar el estres del trabajo. Ustedes discriminan a las personas que practican Yoga?
<br />7) Por que me interrumpio? Casi estaba llegando a una solucion para nuestro mayor problema...
<br />8) La maquina del cafe esta rota...
<br />9) Alguien debe haber puesto cafe descafeinado en el frasco equivocado...
<br /><br />Pero de todas, la mejor escapatoria es:
<br /><br />10) ...en nombre del Padre, del Hijo y del Espiritu Santo. Amen...
<br /><br />Dejen sus comentarios <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="4e6d67b611980c409867bb5166cf4cb0" url=""><![CDATA[Un chiste mas...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> les dejo otro chiste mas esperando alegrarles el dia...
<br /><br />Tres hijos dejaron su hogar, se independizaron y prosperaron. Cuando se juntaron nuevamente, hablaron de los regalos que habían podido hacerle a su madre. 
<br />El primero dijo: 
<br />-Yo construí una casa enorme para nuestra madre. 
<br />El segundo dijo: 
<br />-Yo le mandé un Mercedes con un chofer. 
<br />El tercero dijo: 
<br />Pues yo le gané a los dos: ustedes saben cuánto disfruta mama de leer la Biblia, y saben que no puede ver muy bien. Le mandé un gran loro que puede recitar la Biblia en su totalidad. Les llevó 20 años a 12 Franciscanos enseñársela. Contribuí con $1.000.000 por año durante 20 años, pero valió la pena. Mamá sólo tiene que nombrar el capítulo y el loro lo recita. 
<br />Pronto, la Mamá envió sus cartas de agradecimiento. 
<br />Escribió a su primer hijo: 
<br />- Andrés, la casa que construiste es tan grande. Yo vivo en un solo cuarto pero tengo que limpiar toda la casa. 
<br /><br />Escribió a su segundo hijo: 
<br />- Miguel, estoy demasiado vieja como para viajar. Me quedo en casa todo el tiempo, así es que nunca uso el Mercedes. 
<br /><br />Escribió a su tercer hijo: 
<br />Mi queridísimo Luis, fuiste el único hijo que tuvo el sentido común de saber lo que le gusta a tu madre....
<br />...el pollo estaba delicioso...
<br /><br />Espero sus comentarios <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="e9c694b12ab19695f01fa880b2a7bfbe" url=""><![CDATA[chiste....<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />Les dejo un chiste esperando sea de su agrado...
<br /><br />Una consultora informática, que estaba ayudando a un hombre a configurar su ordenador, le pregunta qué palabra le gustaría utilizar como contraseña para entrar en su sistema. 
<br />Con la intención de ponerla en una situación embarazosa, éste le dice que escriba PENE con mayúsculas.
<br /><br />Ella, sin inmutarse ni decir una palabra, introduce la contraseña. De pronto, la chica casi se desternilla de la risa ante la respuesta del ordenador:
<br /><br />&quot;Contraseña rechazada. No es suficientemente larga&quot;. 
<br /><br />Dejen sus comentarios <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="c319e44854e4993de8f5ae4ac6b03cbe" url=""><![CDATA["El ordenador" o "la computadora"<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" /> Como saben, en español se puede hablar de la computadora, el computador o el ordenador. Recientemente, un grupo de científicos en computación (todos hombres) anunciaron que debería hablarse de 'las computadoras' y referirse a estos objetos en femenino. Sus razones para esto fueron:
<br /><br />Cinco razones por las que las computadoras pertenecen al género femenino:
<br /><br />1. Nadie, excepto el Creador, entiende su lógica interna;
<br />2. El idioma nativo que utilizan para comunicarse entre ellas es incomprensible a cualquier otro ser;
<br />3. El mensaje 'Error de comando o nombre de archivo incorrecto' es tan informativo como: &quot;Si no sabes por qué estoy enojada contigo, entonces no te lo voy a decir&quot;.
<br />4. Tus menores errores son almacenados en la memoria a largo plazo, para uso posterior;
<br />5. En cuanto incorporas una a tu vida, te das cuenta que estás gastando la mitad de tu sueldo en accesorios para ella.
<br /><br />Sin embargo, otro grupo de científicos en computación (todas mujeres) piensan que deberíamos referirnos a estos objetos en su forma masculina. Estas son sus razones:
<br /><br />Cinco razones para creer que las computadoras son de género masculino:
<br /><br />1. Contienen un montón de información, pero no tienen ni idea para que sirve;
<br />2. Se supone que te ayudan a resolver problemas, pero la mitad del tiempo son el problema;
<br />3. En cuanto incorporas uno de ellos a tu vida, te das cuenta de que, si hubieras esperado un poquito más, podías haber conseguido un modelo mejor;
<br />4. Para que te presten atención, tienes que encenderlos;
<br />5. Grandes consumos de energía los dejan inútiles por el resto de la noche.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />dejen sus comentarios..
]]>
		</document>
		<document id="636351310e842b5ccbf5cd71293dffa9" url=""><![CDATA[Clasificacion de las mujeres modernas...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />De acuerdo a las modernas normas tecnologicas, les presento la clasificacion de las mujeres de acuerdo a su perfil tecnologico <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
<br /><br />MUJER INTERNET: Mujeres de facil acceso y dificil manejo.
<br />MUJER SERVIDOR: Está siempre ocupada cuando usted quiere usarla.
<br />MUJER WINDOWS: Todo el mundo sabe que no sirve pero nadie vive sin ella.
<br />MUJER POWERPOINT: Sólo un experto tiene la paciencia para aguantar por ella mas de media hora.
<br />MUJER EXCEL: Dicen que hace muchas cosas pero usted solo la utiliza para las cuatro operaciones básicas.
<br />MUJER WORD: Tiene siempre una sorpresa reservada para usted y no existe nadie en el mundo que la comprenda totalmente.
<br />MUJER D.O.S: Todos la usaron algún día, pero nadie la quiere ahora.
<br />MUJER BACKUP: Usted siempre cree que tiene lo suficiente pero a la hora de la hora... falta algo.
<br />MUJER VIRUS: También conocida como esposa, cuando usted menos lo espera, ella llega, se instala y va apoderándose de todos sus recursos. Si usted intenta desinstalar va a perder alguna cosa, si no lo intenta pierde todo.
<br />MUJER SCANDISK: Sabemos que ella es buena y que solo quiere ayudar, pero en el fondo nadie sabe realmente que esta haciendo.
<br />MUJER SCREENSAVER: No sirve para nada, Pero te divierte.
<br />MUJER PAINTBRUSH: Sólo sirve para sus hijos.
<br />MUJER RAM: Aquella que olvida lo que hace apenas se desconecta.
<br />MUJER HARDDISK: Aquella que se acuerda de todo, todo el tiempo.
<br />MUJER MOUSE: Sólo funciona cuando es arrastrada y presionada.
<br />MUJER MULTIMEDIA: Hace que todo parezca bonito.
<br />MUJER MICROSOFT: Quiere dominar a cualquier hombre que aparezca a su vista e intentara convencerlo de que eso es lo mejor para usted. Idea planes para enfrentarlo a usted contra otras mujeres y promete que hará lo que usted quiera si tira su agenda con los teléfonos de sus amigas. Sin que usted lo perciba, al poco tiempo, ella será la única en su vida. Llegara un día que, hasta para abrir la heladera o tomar las llaves del coche, usted tendrá que pedir su permiso.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />dejen sus comentarios...
]]>
		</document>
		<document id="b53ddada8984077eb0b52c2c23514ed9" url=""><![CDATA[El consejo tecnologico...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" /> Para todos aquellos que les interese un poco la tecnologia (como a un servidor) y que tenga entre sus planes a corto o mediano plazo el cambio de su equipo a uno nuevo o migrar su version de Windows XP a la version mas reciente del nuevo (bueno, ya no tanto <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" /> ) sistema operadivo de Microsoft, debo comentarles los siguientes puntos a considerar:
<br /><br />1.- Si lo que piensas es migrar de sistema operativo, debes considerar que las capacidades de tu pc (o laptop) no deben de ser escazas, si ese es tu caso... ni lo intentes <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
<br /><br />mas informacion:
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.error500.net%2Frequisitos-hardware-windows-vista"target="_blank" rel="nofollow">http://www.error500.net/requisitos-hardware-windows-vista</a>
<br /><br />2.-  Por lo regular, despues de salir un sistema operativo (y programas en general <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />) necesita de un tiempo (indeterminado) de mas o menos 1 año para que se corrijan los errores elementales (basicos) para que el sistema se vuelva estable y funcional.
<br /><br />mas informacion:
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.tuexperto.com%2F%3Fp%3D412"target="_blank" rel="nofollow">http://www.tuexperto.com/?p=412</a>
<br /><br />3.- Ademas, despues del periodo antes citado ya se encuentran disponibles la mayoria de los packs de seguridad (que al momento de escribir esta informacion sumaban mas de 40)
<br /><br />mas informacion
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.microsoft.com%2Fdownloads%2Fresults.aspx%3FpocId%3D7%26amp%3Bfreetext%3Dvista%26amp%3BDisplayLang%3Des"target="_blank" rel="nofollow">http://www.microsoft.com/downloads/results.aspx?pocId=7&amp;freetext=vista&amp;DisplayLang=es</a>
<br /><br />4.- Las unidades (laptop y PC) que cubren satisfactoriamente (y en ocasiones no tanto) los requisitos para ejecutar Windows Vista de forma mas o menos satisfactoria son escasos y caro$, por lo que tambien es prudente esperar a que el hardware se estabilice y de esta forma los precios deciendan...
<br /><br />Espero que les haya servido la informacion, dejen sus comentarios.
<br /><br />Y para cualquier duda manden PM (mensaje personal <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />...
]]>
		</document>
		<document id="9f1e6a023b20c4032589030ef875779f" url=""><![CDATA[Chiste para todos...<br/><br/>Les dejo un chiste para que se rian un poco... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br /><br />El contestador del Manicomio 
<br />Esta es la grabación del contestador automático del Instituto de Salud Mental. &quot;Gracias por llamar al Instituto de Salud Mental, su más sana compañía en sus momentos de mayor locura.
<br />•	Si usted es obsesivo y compulsivo, presione repetidamente el 1.
<br />•	Si usted es co-dependiente, pídale a alguien que presione el 2 por usted.
<br />•	Si usted tiene múltiples personalidades, presione el 3, 4, 5 y 6.
<br />•	Si usted es paranoico, nosotros sabemos quién es usted, sabemos lo que hace y sabemos lo que quiere. Espere en línea mientras ubicamos de dónde nos llama.
<br />•	Si usted sufre de alucinaciones, presione 7 y su llamada será transferida al Departamento de Elefantes Rosados.
<br />•	Si usted es esquizofrénico, escuche cuidadosamente y una pequeña voz le dirá qué número debe presionar.
<br />•	Si usted es depresivo, no importa cual número pulse. No va a conseguir comunicarse.
<br />•	Si usted sufre de amnesia, presione 8 y diga en voz alta su nombre, dirección, teléfonos, cédula de identidad, fecha de nacimiento, estado civil y el apellido de soltera de su madre.
<br />•	Si usted sufre de estrés post-traumático, presione lentamente la tecla de # hasta que alguien se apiade de usted.
<br />•	Si usted sufre de indecisión, deje su mensaje luego de escuchar el pitido... o antes del pitido... o después del pitido... o durante el pitido. En todo caso, espere el pitido...
<br />•	Si sufre de pérdida de la memoria a corto plazo, presione 9.
<br />•	Si sufre de pérdida de la memoria a corto plazo, presione 9.
<br />•	Si sufre de pérdida de la memoria a corto plazo, presione 9.
<br />•	Si sufre de pérdida de la memoria a corto plazo, presione 9.
<br />•	Si sufre de pérdida de la memoria a corto plazo, presione 9.
<br />•	Si sufre de pérdida de la memoria a corto plazo, presione 9.
<br />•	Si tiene la autoestima baja, por favor cuelgue, en este momento nuestros operadores están ocupados atendiendo importantes llamados de otras personas
<br /><br />Dejen sus comentarios... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="c9e98e41741eb7d6a3a6fb9c6dff646e" url=""><![CDATA[Auto-Cajero<br/><br/>Abriendo paso a la modernidad <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool.gif" alt=":)" />, se tiene pensada la implantación de cajeros automaticos &quot;Drive In&quot; para su uso a sin necesidad de bajarse del automovil....
<br /><br />Como un servicio comunitario les dejo las instrucciones para hombres y mujeres que aunque deberian ser las mismas, difieren en algunos puntos:
<br /><br />Hombres: 
<br />1. Alínee su vehículo junto al cajero automático. 
<br />2. Abra la ventanilla. 
<br />3. Introduzca su tarjeta de crédito y su código secreto. 
<br />4. Indique la cantidad que desea retirar. 
<br />5. Retire el importe. 
<br />6. Recoja el comprobante. 
<br />7. Si lo desea, cierre la ventanilla. 
<br />8. Reinicie la marcha. 
<br /><br />Mujeres: 
<br />1. Acérquese al cajero automático. 
<br />2. Vuelva a arrancar el motor que se le ha parado. 
<br />3. Vaya en marcha atrás hasta que el cajero vuelva a quedar a su altura. 
<br />4. Abra su ventanilla. 
<br />5. Vacíe el bolso en el asiento del copiloto y busque su tarjeta de crédito. 
<br />6. No es necesario que compruebe ahora su maquillaje en el retrovisor. 
<br />7. Intente introducir la tarjeta de crédito. 
<br />8. Abra la puerta y salga del vehículo para poder llegar al cajero que ha quedado demasiado lejos.
<br />9. Introduzca la tarjeta de crédito. 
<br />10. Retire la tarjeta y vuelva a introducirla en el sentido correcto. 
<br />11. Coja el bolso, vacíelo de nuevo y busque en la primera página de su agenda dónde tiene apuntado el número secreto. 
<br />12. Introduzca el numero secreto. 
<br />13. Presione el botón cancelar e introduzca el número correcto. 
<br />14. Indique el importe que desea retirar. 
<br />15. No es necesario que utilice ahora su pinta labios ni que vuelva a comprobar el maquillaje en el retrovisor. 
<br />16. Recoja la tarjeta, el dinero y el comprobante. 
<br />17. Busque el billetero en el bolso y guarde el dinero. 
<br />18. Ponga el comprobante en su libreta de cheques. 
<br />19. No es necesario todavía arreglarse el pelo. 
<br />20. Avance su vehículo 2 metros. 
<br />21. Vuelva a retroceder hasta el cajero. 
<br />22. Recoja la tarjeta de crédito. 
<br />23. Vacíe el bolso para encontrar la funda de la tarjeta. 
<br />24. Mire atrás y compruebe la cola que ha originado para poder contárselo a sus amigas. 
<br />25. Arranque el motor que se le ha calado. 
<br />26. Conduzca 4 ó 5 kilómetros. 
<br />27. Quite el freno de mano. 
<br /><br />No se la creyeron ¿o si???
<br /><br />No olviden dejar sus comentarios... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>