<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="767469333c06062cd3be69d754472bae" url=""><![CDATA[ME ENAMORE DE UNA HIPERSEXUAL<br/><br/>Un amigo mio estaba sumante preocupado porque habia descubierto en su novia un comportamiento
<br />sexual inadecuado. Ella todo los dias les hacia llamadas eroticas, terminando en la auto satisfaccion.
<br />Queria hacer el amor cuatro a cinco veces al dia. Lo mas triste de la situacion, es que descubrio que
<br />ella se acostaba con sus compañeros del trabajo. Mi amigo tuvo que someterse a varios examenes
<br />para detectar enfermedades de transmision sexual. La conducta hipersexual es una adiccion sumamente 
<br />peligrosa tanto en hombres como mujeres. Pierden autocontrol de sus impulsos sexuales, realizan
<br />llamadas eroticas y terminan en la auto satisfaccion sin que la otra persona lo consienta. Realizan
<br />actos sexuales sin proteccion exponiendose a enfermedades. El hipersexual tiene pobre juicio de sus 
<br />actos y no evalua las consecuencias. La sexualidad es una expresion humana natural, pero si se
<br />expresa de forma inadecuada puede traer consecuencias fatales. Si alguna persona tiene este tipo
<br />de comportamiento debe buscar ayuda profesional inmediata.
]]>
		</document>
		<document id="d797474b0d5c925a8536fe13796968d4" url=""><![CDATA[AMAR EN GUERRA<br/><br/>Un amigo me conto la siguiente situacion, mi compañera siempre esta en conflicto conmigo.
<br />Busca controversia para discutir por todo y luego la reconciliacion en la cama.
<br />Hacemos el amor agresivamente como si yo estuviera peleando con ella.
<br />El amor que vivo con ella es como una guerra mundial, nos disparamos para herirnos y luego
<br />fumamos la pipa de la paz. No es normal esa forma de amar, me estoy cansando de eso.
<br />Es vivir en conflicto, no es saludable para mi mente. La pareja de mi amigo vino de dos relaciones
<br />donde hubo violencia domestica y eso fue lo que aprendio. 
<br />Defenderse de la agresion verbal y fisica de sus ex-compañeros. 
<br />Ahora tiene una pareja tranquila y ésta lo trata como sus anteriores relaciones.
<br />No conviertas tu relacion sentimental en un campo de batalla sino en un jardin donde se respire la
<br />paz y el amor. Fomenta el dialogo y mas que nada la paciencia. No es una lucha para dominar el 
<br />otro sino para armonizar al otro. Como decia John Lennon y Yoko Ono en un Hotel de Londres 
<br />&quot; hagamos el amor y no la guerra &quot;.
]]>
		</document>
		<document id="657046e36b978a7709da949022178d73" url=""><![CDATA[ABRE LA PUERTA DEL AMOR<br/><br/>Si cerraste la puerta al amor, decidiste quedarte solo y sin compañia. Muchas noches en soledad,
<br />llorando en la tumba de un viejo amor. Abre la puerta, que pierdes con intentarlo, busca el amor 
<br />sincero y verdadero. Es real, es cuestion de tiempo y paciencia. 
<br />El amor cambia nuestras circunstancias y nos da fuerzas para vivir.
]]>
		</document>
		<document id="7f0c59e5c600317f08ada389e6fa3e83" url=""><![CDATA[LA AUTOLIBERACION INTERIOR 1<br/><br/>Quiero compartir con ustedes unos consejos utiles para entrar en un proceso de autoliberacion interior.
<br />La autoliberacion interior es un proceso de autoconocimiento de aquellas cosas que no me 
<br />permiten alcanzar la paz interior conmigo mismo. Son miedos,angustias,tristezas,perdidas que
<br />hemos tenido en nuestras vidas. Es identificar esos pensamientos autodestructivos que no me dejan
<br />crecer como ser humano.La auto estima de uno en muchas ocasiones esta basada en estos
<br />pensamientos autodestructivos que estan en nuestro interior. Liberarase de ellos o eliminarlos
<br />es la base de la autoliberacion. Primero, hay que reconocerlos cuales son y que producen en nosotros.
<br />Si queremos optar por una paz interior, es necesario entrar en un encuentro con uno mismo para
<br />identificar esas heridas emocionales que nos afectan mucho nuestro yo interno.
]]>
		</document>
		<document id="d6546010e8d83276ca2ce0e610c5db0" url=""><![CDATA[EL APRENDIZAJE EN EL AMOR<br/><br/>Cuando me conocistes, todo fue confusion y malos entendidos.
<br />Ese afan de imponerte y no dejar que la relacion fluya con
<br />normalidad. El amor no es un campo de batalla es el encuentro de dos 
<br />seres que se corresponden mutuamente. Tratar de dominar al otro
<br />no es amor es egoismo. Respeta la libertad de la persona que te corresponde
<br />y veras lo que Dios tiene para ti. Cada dia a pesar del destierro, piensas en 
<br />mi y yo en ti. Cada dia estoy en tus noches, no podras olvidarme.
<br />Dejate amar eso es todo, deja esa actitud de dominar y manipular.
<br />No sabes lo mucho que puedes recibir si te dejas amar y tu vida 
<br />cambiara. Quieres lo mejor de mi , te lo dare todo mi amor y ternura.
<br />Sabes que hay un vacio en tu corazon que yo puedo llenar, solo
<br />buscame , te espero con los brazos abiertos.
]]>
		</document>
		<document id="e39474f2fd1836d945383fd951863bd6" url=""><![CDATA[LA DUDA COMO PIEDRA DE TROPIEZO EN TU VIDA<br/><br/>Cuantas veces dudamos de nuestras capacidades para alcanzar nuestras metas personales.
<br />Dudamos de poder alcanzar nuestras expectativas y no hacemos nada por dudar en nosotros mismos.
<br />Cuantas veces dudamos de las personas que nos rodean. Dudamos de la buena voluntad de las 
<br />personas y asumimos una actitud prejuiciada intentando conocer a la persona. Nadie conoce lo 
<br />que hay en el interior de la persona. La sinceridad extrema puede ser un arma peligrosa para
<br />herir a los demas. No todo lo que piensas se puede decir , ya que hay asuntos de la persona que 
<br />son tan intimos o no tienes toda la informacion para decirlo. En algun momento la sinceridad sera
<br />sustituida por la prudencia una virtud en peligro de extincion. La duda como metodo es buena, lo que
<br />no es bueno es la duda maliciosa o mal intencionada.
<br />Dudamos de nuestras creencias como la existencia de Dios o la vida despues de la muerte. 
<br />Hay muchas cosas en la vida que no tienen una explicacion clara, pero existe. 
<br />La duda crea desconfianza en lo que piensas acerca de ti y los demas.
<br />Si dudas de ti , lo proyecta en los demas. Acepta a las personas como son y no intentes dudar de su
<br />buena voluntad. Solo el tiempo te ayudara a reconocer quienes son las buenas amistades y quienes no
<br />lo son.
]]>
		</document>
		<document id="c9156d73679c4833187652164c769c8d" url=""><![CDATA[LA LIBERTAD DE AMAR<br/><br/>Cuando amas es un acto libre y voluntario. Tu decides exponer tus sentimientos hacia otra persona.
<br />Cuando amas te expones a no ser correspondido o el peor de los caso rechazado. Amar es una 
<br />inversion de muchos bienes materiales y emocionales. Uno debe estar dispuesto asumir las consecuencias de amar a una persona. No busque excusas o justificaciones irresponsables 
<br />cuando actuas acerca del amor. Si uno se entrega sexualmente a una persona tiene que asumir la responsabilidad de su acto. Cuando amas tomas muchas decisiones acerca de tu vida.
<br />Es dar tu corazon a la otra persona libremente y sin reservas. Es iniciar un camino existencial que
<br />enfrentas los retos del amor. Eres libre de amar  y decidir acerca de tu destino. 
<br />Si decides mal, eres tu y no el destino. Nosotros somos los arquitectos de nuestras vidas.
<br />Te dejo con un pensamiento de San Agustin de Hipona dice asi ´´ Amas y Haz lo que Quieras¨. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="6ba9743787c0df0d75024a2c9a7ac7a6" url=""><![CDATA[NO ESTAMOS CONDENADOS AL SUFRIMIENTO<br/><br/>Una amiga universitaria en un estado de desesperacion me dijo que toda su vida lo que ha hecho es sufrir.
<br />Que su vida esta rodeada de perdidas y desamores. El sufrimiento ha reinado en su vida y no
<br />hay forma que pueda cambiar. Ella se condeno asi misma a sufrir, y no puede ver que es
<br />una decision suya sentirse asi. Si uno no se visualiza capaz de ser feliz ante la vida, vivira
<br />en la tragedia personal. Podemos cambiar la forma de ver las cosas y verlas desde la perspectiva
<br />decisional. Decide como te quieres sentir y hazlo realidad. Nada es imposible, solo en las mentes
<br />limitadas que afirman el sufrimiento. Yo digo que soy feliz y no me creen. La felicidad de nuestro ser esta  en nuestro interior.  Si hay paz interior en nuestro ser,somos felices. No busque la felicidad
<br />fuera, es dentro de ti. La meditacion en silencio nos ayuda a conseguirla, a retomar nuestro interior
<br />y eliminar pensamientos autodestructivos.
]]>
		</document>
		<document id="a56d7df754153811d06ae6828fa47fb3" url=""><![CDATA[LA AMISTAD Y EL INTERES VAN DE PASEO<br/><br/>Es triste encontrar supuestos amigos que lo que quieren de uno es disfrutar de los bienes materiales o
<br />personales de uno. Buscan un interes especifico de tu amistad, satisfacer sus privaciones personales. 
<br />La amistad es una excusa para conseguir algo de uno. Sea dinero, autos ,sexo entre otros. 
<br />Despues que investigan tu vida y no tienes lo que ellos buscan, te dan una patada. 
<br />Si uno no tiene lo que el seudoamigo quiere te botan al zafacon. 
<br />Para ellos tu no vales nada y te ignorar miserablemente.
<br />Eso dice de la calidad de personas que nos encontramos en el web, amigos de mentira y falsedad
<br />que te ofrecen amistad aparentemente sincera y te encuentras con un fraude. 
<br />La amistad verdadera esta basada en la sinceridad y mas que nada el desinteres material.
]]>
		</document>
		<document id="38cdca40cf0cc9919c735fd44f4e0a8d" url=""><![CDATA[EL HOMBRE EN BUSCA DE SU DESTINO<br/><br/>Cuantas personas recurren a consultar astrologos, brujos , psiquicos para conocer su destino.
<br />Te tiran el tarot y te predicen acontecimientos futuros. 
<br />Es que nosotros no tenemos control de nuestro destino y estamos condenados a la azar. 
<br />El ser humano tiene la capacidad de definir su destino en base a las decisiones que tome en su vida. 
<br />No busques excusas que tienes mala suerte o que nacistes en casa de pobres. 
<br />Trata de establecer metas a largo plazo y que sean realizables. 
<br />El destino lo haces tu, si aclaras tu mente que deseas hacer con tu vida.
<br />Asi que trabaja para apoderarte de tu destino,para alcanzar lo mas deseado y gratificante 
<br />en tu vida.
]]>
		</document>
		<document id="1bc155627560d29fe521add293540290" url=""><![CDATA[LLEGASTE A MI VIDA<br/><br/>Para Mi Amada Princesita 
<br /><br />Desde el primer encuentro sabia que eras lo que mas deseaba en la vida.
<br />Descubri que era lo que mas necesitaba en mi soledad.
<br />Vivimos unos momentos de intenso amor mezclados de indecision.
<br />Soltaste mi mano y te alejaste de mi. Senti que te perdi y que lo nuestro
<br />fue como una estrella fuga. Senti que lo perdi todo y que no habia marcha atras.
<br />Los hombres lloran, yo si llore tu partida y me cubrio una terrible soledad.
<br />Senti los meses de tu ausencia, surgio algo inesperado tu regreso a mi vida.
<br />Desde el principio te ame y te seguire amando con mas intensidad.
<br />Te dare todo el amor que soy capaz y reconstruire tu vida dando lo mejor de mi.
<br />Abriste tu corazon y yo te respondere a tu llamado. Quiero ser todo en tu vida,
<br />darte todo el amor y ternura. Mi alma esta en paz, ya que estas
<br />a mi lado y con mucha mas firmeza que antes. 
<br /><br />Te amo princesita, te lo digo con toda la fuerza de mi ser.
]]>
		</document>
		<document id="1721c65a00926257612c6b7d743de35" url=""><![CDATA[UNA SOLA COSA ES ESENCIAL<br/><br/>A  veces queremos hacer tantas cosas y perdemos el sentido de la vida.  Nos ahogamos 
<br />atendiendo cosas insignificantes y dejamos de hacer cosas dirigidas a nuestro crecimiento personal.
<br />Hay personas que dedican parte de su vida a fumar cigarrillos y bebe alcohol.
<br />Otras lloran por la perdida de un ser querido o un amor que se fue. 
<br />Nos pasamos lamentando de todo los que nos pasa, pero que nosotros hacemos por cambiar
<br />nuestras circunstancias.Perdemos tiempo de calidad y si no se aprovecha, se pierde desgraciadamente.
<br />Amigo o amiga, quieres hacer muchas cosas pero solo una cosa es esencial.
<br />Lo esencial es el crecimiento de nuestro Yo Interior y desarrollar una serie de metas dirigidas a mejorar
<br />todos los ambitos de nuestra vida.
]]>
		</document>
		<document id="c7950cb8723bed67fe97106c17e3a090" url=""><![CDATA[EL VALOR DE UNO MISMO<br/><br/>La fortaleza interna que todo Ser Humano tiene es la imagen optimista que tiene de si mismo.
<br />Nadie te dara el valor,  si tu no te lo das. Uno es el que se valora o se desprecia a si mismo.
<br />Cuando uno se da valor a si mismo, la vida toma otro sentido. Asume una actitud positiva ante la 
<br />vida. Deseas alcanzar sueños y ilusiones en tu vida. Lo que opinen de ti, no te importa sino
<br />lo que tu pienses de ti. Cuantas personas han pasado por tu vida atentando contra tu imagen
<br />y mas que nada con tu autoestima. Dudando de tus capacidades y talentos personales.
<br />Aunque el peor enemigo que uno tiene, es uno mismo cuando tenemos pensamientos 
<br />destructivos de si mismo.Pero recuerda tu eres el forjador de tus caminos y solo tu decides 
<br />cual camino escoger.Si no te amas a ti mismo, no tienes la capacidad de amar a otras personas. 
<br />Uno no puede dar lo que no tiene. Descubre el potencial que hay en tu interior y veras los
<br />milagros que lograras en tu vida.Es cuestion de creer en ti mismo y en tus talentos.
]]>
		</document>
		<document id="44727db1c270feb95f95509086a6bd15" url=""><![CDATA[MEDITACION EN TIEMPOS DIFICILES<br/><br/>Vivimos en un momento de escasez no solo de dinero sino de paz interior. 
<br />Hay muchas necesidades basicas y no hay dinero suficiente para cubrirlas.
<br />El peor de los casos sin trabajo o sin oportunidades de empleo.
<br />Cuantas personas sufren de soledad y mas que nada sin consuelo.
<br />Amaste alquien con intensidad y te dejo en el olvido.
<br />En tu vida cuantas decepciones y mas que nada la falta de autenticidad 
<br />de lo que llamamos amigos. Nuestras familias no son apoyo alguno sino
<br />piedras de tropiezo en nuestras vidas. Muchas veces no te dejan
<br />madurar en la vida sino te tratan protegerte de ti mismo.
<br />La necesidad de encontrar en uno mismo esa fuerza interior que pueda
<br />transforma nuestra vida y los que nos rodean. Cuando vivas en las 
<br />tinieblas de tu mente, busca el silencio de tu habitacion, respira 
<br />profundamente, pidele a Dios que te de armonia en tu interior.
<br />Sientas la paz de Dios en el silencio, no le digas nada, el lo
<br />sabe todo de ti.
]]>
		</document>
		<document id="f4762ef047ce4dbd9e5a110a60cfff89" url=""><![CDATA[CUANDO TE SIENTES USADO<br/><br/>Una amiga mia me conto lo siguiente; cuantas personas yo he ayudado en mi caminar por la vida,
<br />y luego que les ayudo desaparecen de mi vida. Le dije a mi amiga es triste que uno da lo mejor de
<br />si para luego quedar olvidado y el peor de los casos marginado. Uno deja de existir para esa
<br />persona, luego de ser apoyo en sus problemas. Luego te tratan como un estorbo cada vez que llamas para saber de estas personas.  Hay una frase verdadera &quot; Te usan y Te desusan. &quot; 
<br />Lo importante es que contribuiste positivamente en la vida de la persona a pesar que no te valoran 
<br />como persona. El hacer el bien a los demas no se debe detener por el menos precio a los demas.
]]>
		</document>
		<document id="b488c68e9324dd108e5a5262ebec19c5" url=""><![CDATA[LOS PODERES EXTRASENSORIALES, REALIDAD O FICCION<br/><br/>Yo creo que todos los seres humanos tienen la capacidad de ver mas alla de los sentidos externos.
<br />Tener acceso a ver acontecimientos del pasado (Retrocognicion) o futuro ( Precognicion).
<br />Poder captar informacion en los objetos (Psicometria) o diagnosticar condiciones fisicas de una persona con la mente ( Psicodiagnostico). Incluso mover objetos con la mente (Psicoquinesis).
<br />Alguno de ustedes ha viajado mentalmente a un lugar y lo pueden describir en detalles (vision remota).
<br />Pues yo creo que existen estas facultades y dependera si uno le dedica tiempo para desarrollarlo.
<br />Solo les pido que vean en sus vidas si han manifestado en algun momento estas facultades
<br />extrasensoriales. Pueden ser un instrumento de ayuda a otras personas sin lucrarse de estos
<br />dones especiales.
]]>
		</document>
		<document id="1e1b6f8de93e0fca047abc27c8d20907" url=""><![CDATA[AMIGOS Y AMIGAS MIOS<br/><br/>Este servidor desde mañana se retirara unos dias de este medio para tener un encuentro conmigo
<br />mismo en la soledad de mi habitacion. Les pido que oren por mi en el proceso de vida que estoy
<br />viviendo y cuando me sienta mejor volvere con ustedes con la motivacion habitual. Ustedes
<br />amigos mios son mi fortaleza en los momentos dificiles. Les envio un fuerte abrazo y los 
<br />quiero mucho.
]]>
		</document>
		<document id="54acaf5c4f0f071b43fe091671ef48eb" url=""><![CDATA[NO HAY NADA QUE ESCONDER DE TI<br/><br/>El ser humano debe ser transparente y no ocultar nada de su personalidad.
<br />Cuando escondes o restringes que tengas acceso a ti, hay un serio problema de
<br />auto-estima o una señal de una inseguridad de si mismo. Cada ser humano tiene 
<br />situaciones privadas y confidenciales que solo las comparte con aquellos amigos
<br />que saben guardarlas. Yo veo personas en este medio que tienen miedo o fobias
<br />de presentarse tal como son. La primera pregunta que debes hacerte es a que le temes
<br />a exponerte a los demas. Estas seguro de ti mismo? . Que es lo peor que puede pasar
<br />si descubren algo de ti ? Cuando uno tiene una imagen de si mismo clara y trasparente
<br />no le teme a las criticas ni a los rechazos. Cuando decidi colocar un perfil es para presentarme tal
<br />como soy con mis defectos y virtudes. Busco amistades valiosas, geniunas, autenticas en su 
<br />forma de ser. No importa su estilo de vida, si son heterosexuales o homosexuales, es lo que hay
<br />en su interior. Amigo o amiga no te esconda detras de un perfil restringido, deja ver tu ser tal como
<br />es sin censuras. Me gusta ser accesible, no me gustan las barreras,me gusta la espontaneidad
<br />hacia los demas. No me gusta esconder mi rostro como jason el de viernes 13 o el santo.
<br />Deja ver lo bueno que hay en ti.
]]>
		</document>
		<document id="b416103965b353e1428b23df935254f6" url=""><![CDATA[EL STRESS , MITO O FICCION<br/><br/>La psicologia define el stress como una reaccion de una situacion que produce malestales animicos y fisicos. Algunas personas experimentan alta presion alterial, cansancio, intolerancia, sensacion de perder el control de la situacion. 
<br />Si vemos el stress como una reaccion, la conclusion basica es que no tenemos control de como nos sentimos o experimentamos. 
<br />Es como un fantasma que nos sorprende en el momento menos esperado. Para mi el stress es la evaluacion de una situacion como terrible.
<br />Si vemos una situacion como terrible, apretamos el boton del panico y lo demas es show artistico.
<br />Dramatizamos lo que pensamos y sentimos en todo momento. 
<br />El stress no es una reaccion sino un acto decidido y deliberado de alterar nuestra presion alterial por 
<br />una evaluacion de una situacion terrible. El stress no es un cuco, es una forma de pensar y sentirse ante las circunstancias.Nadie te presiona, eres tu que te presionas o te exiges mas de la cuenta. Para mi hace veinte años murio y descansa en paz, el stress.  Como dijo Dr Matlin, la psicologia se inventa nuevos fantasmas en su diccionario.
]]>
		</document>
		<document id="f13e29e2cd8ad257d7b6674608b026af" url=""><![CDATA[EL PERIODICO DE AYER<br/><br/>Este blog dedicado a los envegecientes o abandonados de este mundo.
<br /><br />Tite Curet y Hector Lavoe tenian razon, los seres mas queridos nos tratan como un periodico de ayer.
<br />Te leyeron todas las paginas de tu vida y te desecharon en el zafacon. No importo los segundos, 
<br />minutos y horas dedicadas a ese ser que valorabas mucho.Ya no sirves y  vas a la paginas del
<br />olvido. Pero lo que no saben los mal agradecidos y desleales, siempre aparecen seres de luz natural 
<br />y no artificial que buscan brindarte un aire de esperanza y mas que nada amor. Dios nunca deja desemparados a sus hijos.
]]>
		</document>
		<document id="555217750dc7973b5d3d0396a0e13f4b" url=""><![CDATA[GUARDAS TRISTEZAS EN TU CORAZON ?<br/><br/>Si te sientes triste, explora en tu interior de donde proviene. Es una ruptura o perdida de un ser querido.
<br />Piensa que cada ser humano tiene libre albedrio, el dar o recibir amor es una decision personal.
<br />No hay garantias en el amor, es optar por el y ser correspondido por la otra persona.
<br />Si das el corazon a otra persona, tomas el riesgo de ser rechazado. Es importante no entregarte emocionalmente, si no hay entrega de la otra parte.La Ley de correspondencia es clave en el amor 
<br />y no la de la atraccion. La razon es que la atraccion es una influencia magnetica, pero no garantiza
<br />permanencia de la pareja. La correspondencia implica afinidad de intereses entre otros.
<br />Hasta aqui, mi reflexion sobre el amor.
]]>
		</document>
		<document id="5f8f533c214cef06b3339ed0a13f8bc6" url=""><![CDATA[LAS FACULTADES PSIQUICAS DEL SER HUMANO<br/><br/>Desde muy joven me di de cuenta que uno tiene unas facultades ocultas que estan en nuestro interior.
<br />No le di la importancia hasta los treinta y dos años comenzaron a salir durante mis practicas de meditacion y relajacion. Comenze a captar los sentimientos y penas en las personas Tambien a descifrar lo que las personas pensaban en su mente y a ver acontecimientos pasados de 15 a 20 años. 
<br />Luego a sentir y ver los campos energeticos en las personas lo que le llamamos Aura. 
<br />Tambien a captar condiciones fisicas que la persona desconoce. 
<br />He ayudado cientos de personas sin cobrar ni un solo centavo. 
<br />Si Dios te dio este don, porque hay que venderlo. 
<br />No necesito estar frente a la persona para decirle lo que recibo, en el chat o por el telefono. 
<br />Una foto es suficiente, para recbir psiquicamente lo que veo de la persona. 
<br />Asi que no soy muy facil de engañar y puedo ver la verdadera personalidad que tiene la persona. 
<br />Te dice una cosa y hace otra. Eso me ayuda a ser selectivo en mi circulo de amistades. 
<br />Siempre creo en la buena voluntad de las personas, pero siempre hay dos caras.
<br />Mis presentimientos acerca de una persona son acertados, porque yo no la miro con mis sentidos externos sino con mi vision interna. La gente cree que uno es psiquico 24 horas y eso no es correcto.  Es cuando uno esta en una actitud relajada y reflexiva en su yo interior puede recibir.
<br />Todas las personas tienen las facultades psiquicas en un grado mayor o menor , 
<br />se desarrollan si hay paz y armonia en su interior. 
<br />Nadie desarmonizado puede desarrollar su psiquismo. 
<br />Es importante la meditacion y el silencio interior para desarrollar este don.
]]>
		</document>
		<document id="f54fea9319475dcfd29b79785faf476d" url=""><![CDATA[EL VACIO QUE HAY EN TU CORAZON<br/><br/>Dedicado a Erick Fromn , Psicoanalista que escribio '' EL ARTE DE AMAR''
<br />Dedicada a las mujeres de moral distraida o de anorexia afectiva.
<br /><br />Hay un vacio en tu corazon , no lo niegues, aceptalo con humildad. 
<br />Tratas de buscar una ilusion o una imagen de alguien ideal, el cual no existe.
<br />Donde busca ese ser no es el lugar indicado, lo que encuentras son impostores
<br />del amor. El placer es pasajero y el amor es duradero. Como la noche se esconde
<br />los engaños y las falsas promesas de felicidad. Eres hija de narciso ,te amas a ti
<br />misma de forma enfermiza. El que piensa en si mismo de forma obsesiva, termina
<br />sumergida en la soledad. Quien encierra el amor asi misma, esta incapacitada 
<br />de amar a otros. El amor no gira en uno mismo, sino alrrededor de los demas. 
<br />Busca defectos en los demas , y tu los tienes.Dios no acepta una relacion egoista
<br />con el, el mismo se partio en pedazos de pan a toda la humanidad.
<br />Tu retorica narcisita te aleja de personas de buen corazon, el tratar de dominar a los 
<br />demas es sintoma de una auto-estima baja. Cuando uno esta claro de si mismo,
<br />no hay nada que temer. Estas inundada de temores y preocupaciones, porque
<br />en el fondo tu corazon necesita amor y ternura.
]]>
		</document>
		<document id="f0d7a5679774eda4c0cadb59ede5f7b" url=""><![CDATA[LA BRUJERIA Y SUS CONSECUENCIAS ESPIRITUALES<br/><br/>Desagraciadamente hay personas muy ingenuas que recurren a brujos y espiriteros para hacer daño a los demas. 
<br />Hacen pactos con espiritus del bajo astral para hacer daño y no este confiado que te acompañen en estos momentos. 
<br />Quien pacta con ello, nada bueno le puede pasar en su vida.
<br />Si crees que la gente afectada no se da de cuenta, te equivocaste. 
<br />Y mas si la persona es sensitiva o psiquica. Solo le recuerdo a las personas ingenuas que existe 
<br />la ley de la atraccion, ley de reversidad o boomerang, y la karmica = causa y efecto. 
<br />La ley de atraccion es simple atraes lo que haces sea bueno o malo. 
<br />La ley de Reversidad es simple si envias energia negativa a otra persona, vendra hacia ti, dos o tres mas fuerte. 
<br />Recuerda que lo que cosechas, recojes. 
<br />La ley karmica tiene que ver tus acciones y la ley divina. Si vives haciendo mal, tendras que pagar las consecuencias de tus acciones. La factura como quiera llegara, tarde o temprano. Si haces brujeria o hechiceria, pagaras un precio muy alto tus acciones, recuerdalo. 
<br />No le hagas daño porque te cae bien o porque tuviste una discusion fuerte. 
<br />En vez de maldiciones enviale bendiciones a su vida. 
<br />Podras disfrutar y sentirte bien por hacer daño a otra persona, pero como decia Don Lencho, a todos le lllega su noche buena.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>