<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="17">
		<document id="63956ab8068738ab27680dc08a738b9b" url=""><![CDATA[to0ma mi mano0 (b3lano0va)<br/><br/>Toma mi mano
<br />Ya todo estará bien
<br />No debes llorar
<br /><br />Sé que es difícil
<br />Pero yo estaré aquí
<br />No te sientas solo
<br /><br />Si todo está mal
<br />Y no puedes más
<br />Puedes buscarme
<br /><br />Sé que tú en mi lugar
<br />Lo harías también
<br />Sin pensarlo
<br /><br />Sé que duele caer
<br />Yo ya estoy aquí
<br />Para ti
<br /><br />Como ayer
<br />Como hoy
<br />Sabes que
<br />Puedes buscarme
<br /><br />Sé lo que sientes
<br />Y aunque parezca así
<br />No es el final
<br /><br />Esto no es fácil
<br />Pero yo estaré aquí
<br />No te sientas solo
<br /><br />Sé que tú en mi lugar
<br />Lo harías también
<br />Sin pensarlo
<br /><br />Sé que duele caer
<br />Yo ya estoy aquí
<br />Para ti
<br /><br />Como ayer
<br />Como hoy
<br />Sabes que
<br />Puedes buscarme
]]>
		</document>
		<document id="43c0876825703b462f375a6ac9257849" url=""><![CDATA[---------PIENSA ANTES DE HABLAR---------<br/><br/>Esta es la historia de una joven ciega que se odiaba a si misma, y a todo el mundo por ser ciega. Odiaba a todos, menos a su novio que la quería mucho.
<br />Un día, consiguió un par de ojos sanos. La operaron y pudo ver. Cuando lo hizo, el novio le preguntó si se casaría con el, a lo que ella respondió que no, porque se dio cuenta que él era ciego. El novio, triste, lo comprendió y se despidió de su vida.
<br />En su partida le dijo:
<br />- Tan solo te pido que cuides muy bien de mis ojos, pues te los regalé y ahora son los tuyos. Te amo
<br />Hoy, antes de decir algo destructivo, Piensa en los que no pueden hablar; antes de quejarte del sabor de tu comida, piensa en los que no tienen que comer; antes de quejarte de tu pareja, piensa en los corazones solitarios y tristes que añoran un compañero; antes de quejarte de tus hijos, piensa en quienes no los tienen y los desean; cuando estés cansado y reniegues de tu trabajo, piensa en los millones que están desempleados y quisieran el tuyo; antes de señalar con el dedo, Y TOMARTE LA ATRIBUCION DE JUZGAR, recuerda que todos hemos cometido errores, y lo seguiremos haciendo. Y cuando el cansancio y las tinieblas quieran timarte y llenarte de pensamientos negativos y destructores, SONRIE!! SONRIE y da gracias porque estás vivo y todavía andas por aquí. ESTA VIDA NO ES ETERNA,PARA NADIE. Es un regalo, una aventura, una celebración,un hermoso viaje.
]]>
		</document>
		<document id="62a09e9ac653649a2e919ded0b508003" url=""><![CDATA[no creo q haya alguna cancion mejor en estos momentos :S<br/><br/>Me asomo a la ventana y ya no estas
<br />hoy solo es vacio
<br />me conformaria con la mitad 
<br />de lo que era mio
<br /><br />no es justo que te alejes sin hablar
<br />no me quedo claro
<br />recuerda que dijiste que jamas 
<br />me harias algun daño
<br /><br />conquistamos las estrellas
<br />revolvimos los planetas
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
<br /><br />escuchamos el silencio
<br />nos perdimos en el tiempo
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
<br /><br />no es justo que te alejes sin hablar
<br />no me quedo claro
<br />recuerda que dijiste que jamas
<br />me harias algun daño
<br /><br />conquistamos las estrellas
<br />revolvimos los planetas
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
<br /><br />escuchamos el silencio
<br />nos perdimos en el tiempo
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
<br />y aun asi te vas
]]>
		</document>
		<document id="1d528d0ebe6b6865e97ab43fea8f2bbe" url=""><![CDATA[un poema llegador!!!<br/><br/>hya ps aki un poema de una amiga asi re linda
<br />fanyfa te kiero grax hay asi me siento esto una vez mas es para ti pro te juro q es lo ultimo q te dedico!! besitos bye 
<br /><br />&quot;Maldito el día en que llegué a amarte, maldito el momento en hablarte, perdida en los recuerdos de este frío corazón encuentro lo que fue el comienzo de este calvario, de la pena mas grande que tengo, creía que no me afectaría, pero tu desdén se hizo mas fuerte, yo perdida pedía a gritos tu cariño, aguantando todo. Cuando estaba en mi límite decía que ya no imploraría, pero esas palabras eran sordas, no tenían sentido, tal vez suenen de mi boca, pero en acción son mudas, sin vida, sin sentido alguno, por un tiempo creí tenerte, pero veo que solo fue un sueño.
<br />Destrozado mi corazón veo que todo ese tiempo fue una pérdida, una pérdida de mi vida, una lástima tuya, un juego horrible y lastimero.
<br />Sometida a la oscuridad poco a poco fui carcomida, mientras que mi amiga, la que siempre me ha acompañado me apoya, su nombre es soledad, ella es mi mejor acompañante, me hizo creer en un fugaz instante que este tormento concluiría, pero al ver tu reflejo volví a caer de nuevo en esta pesadilla, aferrada a algo estúpido, a una obsesión suicida creo necesitar tu compañía, ese gélido abrazo que calienta mi corazón.
<br />Ese abrasador sonido despedido de tu boca cuando me hablas, las palabras huecas, las sonrisas fingidas, los momentos de engaño y sufrimiento, están a la orden del día.
<br />Quitarme la vida quiero, mas no puedo al temor. No un temor de morir, si no al temor de que este sufrimiento sea eterno. Mis ansias aumentan, la adrenalina fluye, por cada tensión de este corazón que loco sigue a la imagen de mi perdición.
<br />Tú que haz acabado con toda mi resistencia, con mi cuerpo, con mi alma, mi dignidad, que mas quieres si ves que acaso no muero por tus manos, por tu juego. Te gusta verme así, en la más profunda carencia, en la infinita perdición humana, la necedad, la necesidad de tener a alguien al lado para poder encontrar sentido a lo que llaman vida.
<br />Vida, me pregunto yo, todo lo que he pasado se llama vida, no lo creo el concepto es erróneo no creo en esa palabra. Vida es no sufrir lo que estoy pasando, este trago amargo, esta penumbra que en la luminosidad aun continúa, no hay remedio para este padecer. Me rio, grito, lloro, mas no hay salida, atrapada en tus versos huecos, mas profundos que cualquier abismo conocido, mas dolorosos que cualquier cosa que pueda penetrar mi inerte cuerpo. Nada, estoy en la proximidad de tu mas cruel acción. Pero esta ocasión sabrás por que sigo en tus redes, en la fantasía de una jovenzuela, a pesar del tiempo que he estado en tu regazo. Por que aún te sigo queriendo, como podría ser así si me has causado sufrimiento. Masoquista me dirían, otros me dirían idiota y unos cuantos ilusa.
<br />Como ultimo martirio solo te pido que aclares lo que sientes, ya no se si podré seguir cargando esta cruz, llena de desdenes. Solo pido como ultimo favor un beso, volver a tocar esos labios que me llevan a mi perdición, esos labios que me llenan de falsa felicidad, de suplicas, de esperanzas vacias.&quot;
]]>
		</document>
		<document id="e298c694b4b3ee2c21847793a6f47e12" url=""><![CDATA[***a La pr!3rA p3Rso0nA***<br/><br/>A la primera persona que me ayude a comprender
<br />pienso entregarle mi tiempo, pienso entregarle mi fe,
<br />yo no pido que las cosas me salgan siempre bien,
<br />pero es que ya estoy harto de perderte sin querer (querer).
<br /><br />A la primera persona que me ayude a salir
<br />de este infierno en el que yo mismo decidí vivir
<br />le regalo cualquier tarde pa' los dos,
<br />lo que digo es que ahora mismo ya no tengo ni siquiera dónde estar.
<br /><br />El oro pa' quien lo quiera pero si hablamos de ayer:
<br />es tanto lo que he bebido y sigo teniendo sed,
<br />al menos tú lo sabías, al menos no te decía
<br />que las cosas no eran como parecían.
<br /><br />Pero es que a la primera persona que me ayude a sentir otra vez
<br />pienso entregarle mi vida, pienso entregarle mi fe,
<br />aunque si no eres la persona que soñaba para qué
<br />(¿qué voy a hacer? nada).
<br /><br />¿Qué voy a hacer de los sueños?
<br />¿qué voy a hacer con aquellos besos?
<br />¿qué puedo hacer con todo aquello que soñamos?
<br />dime dónde lo metemos.
<br /><br />¿Dónde guardo la mirada que me diste alguna vez?
<br />¿dónde guardo las promesas, dónde guardo el ayer?
<br />¿dónde guardo, niña, tu manera de tocarme?
<br />¿dónde guardo mi fe?
<br /><br />Aunque lo diga la gente yo no lo quiero escuchar,
<br />no hay más miedo que el que se siente cuando ya no sientes nada,
<br />niña, tú lo ves tan fácil, ¡ay amor!
<br />pero es que cuanto más sencillo tú lo ves, más difícil se me hace.
<br /><br />A la primera persona que me ayude a caminar
<br />pienso entregarle mi tiempo, pienso entregarle hasta el mar,
<br />yo no digo que sea fácil, pero, niña,
<br />ahora mismo ya no tengo ni siquiera dónde estar.
<br /><br />A la primera persona que no me quiera juzgar
<br />pienso entregarle caricias que yo tenía guardadas,
<br />yo no pido que las cosas me salgan siempre bien
<br />pero es que ya estoy harto de perderte.
<br /><br />Y a la primera persona que me lleve a la verdad
<br />pienso entregarle mi tiempo, no quiero esperar más,
<br />yo no te entiendo cuando me hablas ¡qué mala suerte!
<br />y tú dices que la vida tiene cosas así de fuertes.
<br /><br />Yo te puedo contar cómo es una llama por dentro,
<br />yo puedo decirte cuánto es que pesa su fuego,
<br />y es que amar en soledad es como un pozo sin fondo
<br />donde no existe ni Dios, donde no existen verdades.
<br /><br />Es todo tan relativo, como que estamos aquí,
<br />no sabemos, pero, amor, dame sangre pa' vivir,
<br />al menos tú lo sabías, al menos no te decía
<br />que las cosas no eran como parecían.
<br /><br />Y es que a la primera persona que no me quiera juzgar
<br />pienso entregarle caricias que yo tenía guardadas,
<br />niña, tú lo ves tan fácil, ¡ay amor!
<br />pero es que cuanto más sencillo tú lo ves, más difícil se me hace.
<br /><br />A la primera persona que no me quiera juzgar
<br />pienso entregarle caricias que yo tenía guardadas,
<br />yo no digo que sea fácil, pero, niña,
<br />ahora mismo ya no tengo ni siquiera dónde estar.
<br />ni siquiera dónde estar.
]]>
		</document>
		<document id="fa3d8b82963bc18059cd30a33e4a6f20" url=""><![CDATA[ALGO Q NUNK SABRAS!!!<br/><br/>Inestabilidad, Tristeza, Dolor y Amargura
<br /><br />Son sinónimos del presente y recuerdos del Pasado
<br /><br />Infinidad de veces siento poder el Cielo tocar
<br /><br />Pero al instante caigo al suelo recordando que tan solo 
<br /><br />Es un sueño más en mi mente.
<br /><br />Muy dentro de mí me dice que tan cerca te tengo,
<br /><br />Pero tu comportamiento y la razón me hacen ver la realidad.
<br /><br />No se cuando te tendré por completo,
<br /><br />No se si te tengo o si alguna vez te tuve.
<br /><br />Lo que si es que este Amor no cree poder terminarse nunca,
<br /><br />Aunque el mundo se ponga de moda con sus ideologías y 
<br /><br />pensamientos,
<br /><br />Este amor sobrevivirá por muy maltratado y débil que parezca.
<br /><br />Podrás tratar de recurrir a las apariencias,
<br /><br />Podrás querer rechazar y negar el sentimiento que nos une,
<br /><br />Pero sabes bien que siempre saldrá a flote,
<br /><br />Siempre sobresaldrá esa luz que ilumina nuestros corazones,
<br /><br />Por muy oscuro que se tornen nuestros caminos.
<br /><br />Sabes bien que siempre te querré como el primer momento en que di
<br /><br />Cabida a que este sentimiento se instalara en mi,
<br /><br />Sabes también que me amarás aunque nuestros destinos se empeñen 
<br /><br />En tomar caminos diferentes, pero el amor y la razón aun los une.
<br /><br />Si en algún momento dejo de existir,
<br /><br />Si por alguna causa desconocida mis ojos se cierran impidiendo seguir
<br /><br />Contemplando tu mirada,
<br /><br />Si por alguna razón mi cuerpo deja de producir calor y si a mi alma
<br /><br />Se le escapará el último aliento de vida, no temas y no decaigas!
<br /><br />Porque el sentimiento siempre vivirá en mi por el resto de los siglos.
<br /><br />Solo con recordarme como a la persona que te amó sin condición, 
<br /><br />Sin interés alguno, mas que el de recibir la misma cantidad de cariño
<br /><br />Que día a día te brinde sin tu darte cuenta.
<br /><br />Se que te envolviste tanto en tu vida y en tus afanes,
<br /><br />Se que por un momento me olvidaste,
<br /><br />Pero el hecho de saber que aun estabas bien me hacia inmensamente 
<br /><br />feliz,
<br /><br />Aunque muchas veces hubiese deseado alguna caricia, 
<br /><br />Algún beso o tan solo algún gesto amable de tu parte, pero créeme 
<br /><br />que
<br /><br />Tan solo escuchar tu voz en alguna escasa llamada telefónica,
<br /><br />Me hacia recordar con alegría lo que seguía aun sintiendo yo por ti.
<br /><br />Tal vez esto no lo llegues a escuchar de mi boca,
<br /><br />Se que no me atreveré a decírtelo nunca.
<br /><br />Tienes un corazón herido y la incredulidad se ha apoderado de ti,
<br /><br />Se que dentro de ti quisieras poder creer en mis palabras,
<br /><br />Pero el pasado ya hirió nuestras almas y se que tardarán en reponerse.
<br /><br />No nos queda mas que seguir en esta vida, llena de envidias, 
<br /><br />interrogantes y sueños.
<br /><br />Pero se con certeza que en mi vida siempre estarás, como lo mas 
<br /><br />grande, valioso y dichoso,
<br /><br />Aunque tal vez nunca termines de entenderlo.
]]>
		</document>
		<document id="72de9f5e5a126cdd1d945104f17c73f9" url=""><![CDATA[CORAZON NECIO!!!!!<br/><br/>Anoche al recordarte mis ojos derramaban lágrimas de dolor…
<br />En ese instante le pregunte a mi corazón, 
<br />Por qué eres un corazón necio?
<br />Por qué te empeñas en amarlo si no merece tu amor?
<br />Por qué siempre te enamoras de la persona equivocada?
<br />Por qué te entregas sin saber si eres correspondido?
<br />Por qué siempre das lo mejor de ti?
<br /><br />También le recordé de todos aquellos buenos amigos 
<br />que deseaban entregarme un amor incondicional…
<br /><br />Pero como tú eres un corazón necio nunca correspondí a ninguno de ellos,
<br />Tal vez porque ya había entregado mi amor a ese hombre equivocado.
<br /><br />En ese momento sentí que mi corazón 
<br />contestaba todas mis preguntas y dudas... 
<br /><br />&quot;En el corazón no se manda, soy un ser que solo siente, 
<br />me entrego y me enamoro perdidamente, 
<br />sin darme cuenta que no soy 
<br />correspondido, 
<br />ahorita siento partirme en 
<br />mil pedazos del dolor 
<br />tan grande que siento, 
<br />Pero también soy fuerte y muy pronto 
<br />lograremos olvidar a ese amor que no supo correspondernos, 
<br />el tiempo es nuestro mejor aliado, 
<br />el se encargara de que la herida sane muy pronto, 
<br />Ese hombre que no correspondió a
<br />este amor tan bello después se dará cuenta 
<br />de lo que perdió, porque tú y yo lo amamos 
<br />como nunca antes nadie lo amó... 
<br /><br />Nosotros con el paso del tiempo lograremos 
<br />amar a alguien que en verdad merezca nuestro amor, 
<br />pero a él nunca nadie lo amará como tú y yo lo hicimos...&quot; 
<br /><br />...Entonces fui yo la que contesté a mi corazón: 
<br />“Espero que el tiempo se apresure y pase muy rápido, porque este dolor que tú, 
<br />mi pobre corazón, sientes… es muy grande…
<br />Me diste una muy buena explicación, pero aún no logro comprender,
<br />porque eres un corazón necio”.
]]>
		</document>
		<document id="a5566bfe05ec20becd5432a71585919f" url=""><![CDATA[la soledad (te extraño mucho)<br/><br/>Soledad...hermosa y ala vez hiriente soledad
<br />Dime que hace cuando esta contigo...?
<br />Llora por mi...?
<br />Te cuenta cuanto me extraña....?
<br />Te abraza de dolor y desesperacion 
<br />a causa de mi ausencia...?
<br />Se duerme en tus brazos,cansado de tanto llorar...?
<br />Te busca para recordarme...?
<br />Se enoja contigo por estar asu lado y no yo...?
<br />Dime soledad hace todo eso...?
<br />Como yo lo hago cuando tu estas conmigo?.
]]>
		</document>
		<document id="4e233f6e45145d04ee88e5bb891e2c67" url=""><![CDATA[PERDONAME!!!!<br/><br/>Perdoname.. 
<br /><br />Perdoname por ser tan cursi, perdoname por protegerte tanto, por no dejar que nadie te dañe, y por ser tan cariñoso. 
<br /><br />Perdoname... por hablarte todos los dias por conciderarte lo mejor de mi vida, por vivir por ti y para ti por hacerlo todo a un lado por ti. 
<br /><br />Perdoname... Por no saber comprenderte a veces, por decir cosas que talvez no debi decir, por no saber leer tu mente por no adivinar como te sientes. 
<br /><br />Perdoname... Por que a veces me comporto celoso por interesarme en tu vida... y todo lo que tenga que ver contigo, y hacerte enojar sin desearlo. 
<br /><br />Perdoname.. Pues veo que todo lo anterior en vez de halagarte te molesta juro que no lo hago con esa intencion en pocas plabras... perdoname por quererte y por hacerlo con todo el corazon
]]>
		</document>
		<document id="9671822ccbbc396b10c06e37e0daebab" url=""><![CDATA[SE NOS MUERE EL AMOR<br/><br/>Se nos muere el amor, tiene fiebre de frio.
<br />Se nos cayó de la cama
<br />cuando lo empujó el hastio
<br />y esta enfermo de muerte
<br />el mismo que era tan fuerte
<br />tiene anemia de besos, tiene cancer de olvido
<br />y por si fuera poco, tiene ganas de morir.
<br /><br />Se nos muere el amor
<br />se nos mueren las ganas, las vemos agonizar
<br />convulsionando entre las sábanas
<br />y no existe un vino tinto
<br />que nos reviva el instinto
<br />se nos muere la magia, la pasión, la locura
<br />ay amor traicionero
<br />viniste pa´ jorobarnos.
<br />Yo sobrevivia sin ella
<br />y ella era feliz sin mi.
<br /><br />Ay amor con el tiempo te nos has oxidado
<br />ay amor susceptible, ay amor delicado.
<br />Ay amor no te mueras,
<br />o muerete de un trancazo
<br />que no hay peor agonia
<br />que la que es de paso en paso
<br /><br />Se nos muere el amor, se acabo la ternura
<br />y a la libertad, la convertimos en dictadura
<br />se contagio de costumbre
<br />le falto fuego a la lumbre
<br />se nos mueren los sueños, los versos, los besos
<br />ay amor implacable yo ya no se que prefiero
<br />que me odie de corazon
<br />o que me ame sin amor
<br /><br />Ay amor con el tiempo te nos has oxidado
<br />ay amor susceptible, ay amor delicado.
<br />Ay amor no te mueras,
<br />o muerete de un trancazo
<br />que no hay peor agonia
<br />que la que es de paso en paso
<br /><br />Si todo era tan bello
<br />dime amor que nos pasa
<br />hoy ya no somos ni amigos
<br />no cabemos en casa
<br />ay amor tan ingrato
<br />quitame solo una duda
<br />si eres tu el que te mueres
<br />o soy yo el que te mato
]]>
		</document>
		<document id="f31fd91afb5f35738bf59f640e942c4d" url=""><![CDATA[son del dolor<br/><br/>Tú sabes que yo me muero por ti mi vida
<br />yo me muero por ti mi amor
<br />que necesito respiración de boca a boca
<br />porque en tu boca nació mi dolor
<br /><br />Yo quiero que me mates con un beso
<br />y otro beso para resucitar
<br />yo quiero que me des un abrazo
<br />y en tus brazos yo quiero reventar
<br /><br />Que me muero por ti mi vida
<br />yo me muero por ti mi amor
<br />que me matas y me excitas
<br />con tanto dolor
<br /><br />Tú sabes que me apasiona tu persona
<br />y esa zona que te quiero morder
<br />sabes que me vuelves loco
<br />con tus gritos y tus arañazos de mujer
<br /><br />Y cuando fumas y quemas
<br />y dibujas patrones sobre mí
<br />y la manera que amas
<br />entre llamas y me consumo pero ya lo viví
<br />que más da
<br /><br />Que me muero por ti mi vida
<br />yo me muero por ti mi amor
<br />que me matas y me excitas
<br />con tanto dolor
<br /><br />Que me muero por ti mi vida
<br />yo me muero por ti mi amor
<br />que me matas y me excitas
<br />con tanto dolor
<br /><br />Hiéreme más
<br />que me hace tu maldad
<br />feliz
]]>
		</document>
		<document id="946a6a29dd115760c01f3cfa766a5e9b" url=""><![CDATA[i don´t love you (traducida)<br/><br/>Bueno,cuando te vayas,
<br />No llegues a pensar que trataré de que te quedes.
<br />Y quizá cuando regreses,
<br />Estaré apagado para encontrar otro camino.
<br /><br />Cuando después de todo este tiempo sigues debiendo,
<br />robas el coche para otra noche sola.
<br />Así que toma tus guantes y vete,
<br />y vete,
<br />mientras puedas.
<br /><br />Cuando te vayas,
<br />y te voltearías para decir:
<br />&quot;No te amo,
<br />como lo hice,
<br />ayer.&quot;
<br /><br />A veces lloro tan fuerte para suplicar,
<br />Tan enfermo y cansado de todos los latidos sin necesidad.
<br /><br />Pero nena, cuando ellos te golpean pobre
<br />es donde tu quieres estar.
<br /><br />Después de toda la sangre que sigues debiendo,
<br />otra vez fue solo otro vuelo.
<br />Así que levanta tus ojos para irte,
<br />y para irte,
<br />mientras puedas.
<br /><br />Whoa, Whoa!
<br /><br />Cuando te vayas,
<br />y te voltearías para decir:
<br />&quot;No te amo,
<br />como lo hice,
<br />ayer.&quot;
<br /><br />Ahora vamos, vamos!
<br /><br />Cuando te vayas,
<br />Tendrías las agallas para decir:
<br />&quot;No te amo,
<br />Como te amé,
<br />Ayer&quot;?
<br />No te amo como te amé ayer. [2x]
]]>
		</document>
		<document id="b0ecf12a0e75f5ee76c6f429c7978dc" url=""><![CDATA[PiEnSaLo BiEn -- Lu!!<br/><br/>Piénsalo bien
<br />Antes de quererme
<br />No lo pienses demasiado
<br />O quizá vas a perderme
<br />Tu lastima me ofende
<br />Mejor déjame tu odio
<br />Que solo se odia lo amado
<br /><br />Que me recuerdes con honor
<br />No como un descorazonado
<br />A si pierdes tu lo gano yo
<br />Y no pierdo mas mi tiempo
<br />Me has dejado ir sin saber
<br />Q pude haber sido yo
<br />Q pudiste haber sido tu
<br /><br />Y quien crees q perdió
<br />Quien te crees q soy yo
<br />Soy todo lo q siempre
<br />Extrañaras haber sabido
<br />Cuando descubras
<br />q el único trago amargo
<br />Fue el de tu dulce
<br />Adiós
<br /><br />Te conocía
<br />Mas mi imaginación
<br />Q mi sentidos
<br />Me enamore de una idea
<br />No de una realidad
<br />Mi obseción por la ilusión
<br />De no estar tan encerrado
<br />en los niveles del amor
<br />Del cual yo no conozco nada
<br /><br />No es q viva para mi
<br />Paro aun no habido nadie
<br />Q atormente mi pasión
<br />Hasta dejarme sin aire
<br />Q apacigüe mi dolor
<br />Por el cansancio de buscarte
<br />Q impaciente la adicción
<br />A besar y ser besado
<br />Q reviente la razón
<br />Para amar y ser amado
<br /><br />Q no serás tu
<br />Quien podrá extasiarme
<br />seguiré buscando
<br />Quien me ame
<br />Y quien me deje amarle
<br />Es fácil me molesta
<br />La gente como tu
<br />Q complica siempre el modo
<br />Y no valora pronto todo
<br />Se cierra el libro ya
<br />Aun antes de empezar
<br />No se escribe esta historia
<br />Y ya jamás se escribirá
<br />Me dejaste ir sin saber
<br />Q pude, q soy, y q siempre
<br />Habré sido yo
<br />Y nunca fuiste tu
<br /><br />Y quien crees q perdió
<br />Quien te crees q soy yo
<br />Soy todo lo q siempre
<br />Extrañaras haber sabido
<br />Cuando descubras
<br />q el único trago amargo
<br />Fue el de tu dulce
<br />Adiósssss
<br /><br />Te conocía
<br />Mas mi imaginación
<br />Q mi sentidos
<br />Me enamore de una idea
<br />No de una realidad
<br />Mi obscecion por la ilusión
<br />De no estar tan encerrado
<br />en los niveles del amor
<br />Del cual yo no conozco nada
<br /><br />No es q viva para mi
<br />Pero aun no habido nadie
<br />Q atormente mi pasión
<br />Hasta dejarme sin aire
<br />Q apacigüe mi dolor
<br />Por el cansancio de buscarte
<br />Q impaciente la adicción
<br />A besar y ser besado
<br />Q reviente la razón
<br />Para amar y ser amado
<br /><br />Para amar y ser amado
]]>
		</document>
		<document id="aa49257b9c3cabf4fd10182c8ba8bf5" url=""><![CDATA[ErRoR--LU<br/><br/>si supieras como se siente
<br />mirarte entre tanta gente,
<br />saber que no eres para mi,
<br />saber que no me perteneces,
<br />o almenos se que es asi,
<br />tal vez no ah sido suficiente
<br />robarme el corazon pues se
<br />que nada dura para siempre
<br /><br />yo solo veo en ti
<br />el mas perfecto error de la creacion
<br /><br />coro
<br /><br />enamorarme de ti, inevitable sufrir
<br />es traicionar de nuevo el corazon
<br />por que tu y yo
<br />ya no podemos seguir
<br />por que en mi vida ya no hay dolor
<br />enamorarme de ti yo se
<br />fue mi gran error
<br /><br />enamorarme de ti, inevitable sufrir
<br />es traicionar de nuevo el corazon
<br />por que tu y yo
<br />ya no podemos seguir
<br />por que en mi vida ya no hay dolor
<br />enamorarme de ti yo se
<br />fue mi gran error
<br /><br />si pudiera cambiar al tiempo
<br />cambiaria lo que ahora siento
<br />desearia no estar asi,
<br />dejar todo por un momento
<br />y talvez completar quien soy
<br />sin hablar sin decir te quiero
<br />no me quiero pedir perdon
<br />y matar este sentimiento
<br /><br />yo solo veo en ti
<br />el mas perfecto error de la creacion
<br /><br />coro (repetir)
<br /><br />enamorarme de ti, inevitable sufrir
<br />es traicionar de nuevo el corazon
<br />por que tu y yo
<br />ya no podemos seguir
<br />por que en mi vida ya no hay dolor
<br />enamorarme de ti yo se
<br />fue mi gran error
<br /><br />enamorarme de ti, inevitable sufrir
<br />es traicionar de nuevo el corazon
<br />por que tu y yo
<br />ya no podemos seguir
<br />por que en mi vida ya no hay dolor
<br />enamorarme de ti yo se
<br />fue mi gran error
]]>
		</document>
		<document id="f3cc5029ac5bb0a34f71ed9b0b62ba3f" url=""><![CDATA[El Duro Camino Hacia Volver A Empezar<br/><br/>No quiero llorar ya no quiero gritar 
<br />No quier saber que tu no estas mal 
<br />Me imagino que tu tranquila has de estar 
<br />Tu si gritas pero es de felicidad 
<br />Me diste aquí en la mera yugular 
<br />Y a chorros te pido la herida cerrar 
<br />Fermentas mi sangre para no olvidar 
<br />Tenerme para cuando quieras tomar 
<br />Ya basta de ti ya basta de mi 
<br />Ya basta de todo ya quiero reir 
<br />Dificil sera empezar a olvidar 
<br />Me lo voy a brincar ya quiero sanar 
<br />Quiero sanar 
<br /><br />Todo esto que digo todo esto que soy 
<br />No es para que cambies tu de opinion 
<br />Quiza esto nunca va llegar a ti 
<br />Pues chance es mejor asi ya no sufrir 
<br />No tengo esperanzas siento soledad 
<br />Me dicen que no sirve perseverar 
<br />Ya basta de solo en ti pensar no lo puedo evitar 
<br />No puedo parar 
<br /><br />Ya basta de ti ya basta de mi 
<br />Ya basta de todo ya quiero reir 
<br />Dificil sera empezar a olvidar 
<br />Me lo voy a brincar ya quiero sanar 
<br />Ya basta de ti ya basta de mi 
<br />Ya no quiero ayuda para sobrevivir 
<br />Decidete ya y no finjas llorar pues mis lagrimas si lo son de verdad 
<br />De verdad
]]>
		</document>
		<document id="b3573f52160004f34bd4302a22e598ac" url=""><![CDATA[kien es VICTORIA FRANCES?<br/><br/>Nace el 25 de Octubre de 1982. Desde su niñez quedó fascinada por la belleza de los bosques gallegos, donde pasó gran parte de su infancia.
<br /><br />Tras viajar a ciudades como Londres y París, queda hipnotizada por los ambientes que dieron vida a obras literarias ya legendarias del género gótico. Sus ilustraciones y bocetos rememoran así el mundo onírico del romanticismo gótico. Influida por la expresión de las pinturas prerrafaelitas, muestra temáticas que nos llevan a un mundo simbolista, mágico y ancestral. Todo el sufrimiento de los seres proscritos de este mundo se plasma en forma de castillos oscuros y mansiones de luces parpadeantes, donde queda patente la influencia de Goethe, E. Allan Poe, Baudelaire e incluso Bram Stoker.
<br /><br />Favole: Lagrimas de Piedra 
<br /><br />Favole es un canto al romanticismo gótico, una historia de pasiones inmortales narrada en imágenes que ilustran la estética de los más oscuros cuentos de hadas...
<br /><br />Favole es un recuerdo a través de tres ciudades: Verona, Venecia y Génova. Es con este estímulo creativo con el que enlaza sus ilustraciones en una historia de ambientes desolados y melancolía extrema.
<br /><br />Ahora cuenta en el mercado con numerosos posters tanto de tela como de papel y variados elementos de merchandaising y papeleria además de un portfolio y el comic Angel Wings.
]]>
		</document>
		<document id="c0cc7d2044470f3a77a430dfa989e6e3" url=""><![CDATA[favole (victoria frances)<br/><br/> Aunque no fue el primero, Favole: Angel Wings podría buenamente servir como una especie de introducción a la obra de Victoria Francés. El librito cuenta la historia de Neve, una niña huérfana acompañada únicamente por su gata Emma en un paisaje perpetuamente nevado, a la vez que (mediante bocetos con pequeñas notas) la autora nos explica el proceso de creación del vestido de la protagonista, que podemos ver sobre el cuerpo de la propia Victoria Francés en una fotografía al final del libro (fotografía que, de hecho, se convirtió en póster). Quizás es algo escueto para su precio (rondaba los 3€ cuando salió), pero de todas formas las ilustraciones, y en especial la portada, son bastante interesantes. Los textos están tanto en castellano como en inglés, alemán y portugués, para los curiosos. La pequeña historia está narrada de una forma muy bonita, con diminutivos y un tono general bastante dulce a la par que melancólico. Es, de cualquier forma, interesante.
<br /><br />En abril de 2004 aparece Favole 1. Lágrimas de piedra, que logró sorprender a todos los sectores del público por la calidad tanto de textos como de ilustraciones, así como por la espléndida edición de Norma Cómics en papel de calidad, tapa dura con un grabado y sobrecubiertas. Así, la obra de Victoria Francés, una total desconocida hasta el momento, se convirtió en la revelación de la temporada, cosa que se demostró en los diversos salones a los que acudió la autora.
<br /><br />Tras una introducción en la que explica, más o menos, los motivos que la han llevado a escribir e ilustrar “Favole” (más bien su fuente de inspiración), arranca el prólogo, en el que se nos presenta a Ezequiel, un poderoso vampiro que se convertirá en una de las figuras centrales de la obra, y a través de sus recuerdos iremos conociendo las diversas historias que conforman el universo de “Favole”.
<br /><br />En el primer relato (llamadlo parte, capítulo…como prefiráis), Vírgenes del lago, conocemos a Lavernne, convertida en reina del lodo y los pantanos por el mordisco fatal de Ezequiel. El dibujo es algo más “flojo” (a la genial manera en que lo es), con un uso del color más plano y oscuro que en otros. Empiezan a dibujarse, por otro lado, las pautas que se convertirán en tónica durante toda la obra: doncellas virginales enfundadas en largos vestidos, con gesto triste y melancólico, y lágrimas negras descendiendo por sus mejillas. El texto que acompaña a las ilustraciones, si bien sirve como complemento más que adecuado, es aún algo denso, aunque poco a poco es fácil adaptarse al personal estilo de la autora.
<br /><br />El segundo capítulo, Ángeles del silencio, se centra en la figura de Marquise, una hermosa dama rumana enamorada de un ángel de piedra y de su propio violín. Ella misma inicia a Ezequiel en los rudimentos de este arte, y cae presa de su abrazo vampírico. Aquí el dibujo mantiene el estilo, si bien algo más trabajado y detallista, y adquiere una mayor gama de colores. El violín se convertirá, además, en uno de los objetos recurrentes de la obra. En conjunto, resulta una historia muy bonita, y la misma portada es una imagen de Marquise abrazada a su bienamado ángel de piedra.
<br /><br />La tercera y última parte, Teatro de máscaras, introduce a la que se convertirá en protagonista (o al menos personaje conductor) de la obra en el resto de entregas. Favole, la doncella veneciana a quien Ezequiel rescató de una terrible muerte bajo una tormenta de nieve. En esta dama espectral podemos reconocer bastante bien los rasgos de la propia autora (acentuados sobre todo en los libros posteriores). Las ilustraciones de este fragmento son probablemente las mejores del tomo, y recogen, además de hermosas y etéreas imágenes de ciudades como Génova y Venecia, diversas ilustraciones de las ensoñaciones de Ezequiel y la propia Favole. Destaca entre todas las demás una imagen de la joven pelirroja tendida en un lecho de hojarasca, aferrada a su violín y con un gesto de sufrimiento perfectamente capturado. El texto, al igual que en los otros dos relatos, es un acompañamiento agradable para las ilustraciones, y que hilvana la historia de forma maravillosa.
<br /><br />A mediados de 2005 aparecía publicado Favole 2. Libérame. Se repite la excepcional edición de Norma, pero desde la primera página podemos comprobar que la autora ha mejorado sensiblemente respecto a la primera parte. Aunque hay algunos bocetos, la mayoría de las ilustraciones muestran unas líneas más claras, un color mucho mejor aplicado, más vivo y realista, haciendo que haya imágenes que realmente saltan del papel.
<br /><br />Tras una introducción narrada en primera persona y acompañada de una bonita y evocadora ilustración, aparece un prólogo en el que se resume lo acontecido en el primer libro.
<br /><br />El hada de Venecia se centra completamente en la figura de Favole, de vuelta a su ciudad natal, embebida del recuerdo del vampiro Ezequiel. Allí ve pasar los años, sola o con la compañía del pequeño y esquivo Sacha, que la esquiva por los rincones. Entre marionetas y carnavales, Favole añora a su vampiro, ahogada por la melancólica de la ciudad de Venecia. El salto artístico empieza a hacerse patente a partir de este capítulo, ya que nos ofrece muchas imágenes que, centrándose en las figuras de Favole o Sacha, nos muestran también el paisaje gris de Venecia, con sus puentes y sus estilizadas góndolas. Hay ilustraciones muy bonitas, como la de Sacha vestido de bufón al pie de un canal, o Favole con un vestido blanco, desvaneciéndose como si fuera un fantasma, y que logran darle un tono bastante triste al relato, apoyado por los ya mencionados escenarios lóbregos y grisáceos, entre los que destacan los vivos colores de los disfraces y las máscaras.
<br /><br />La segunda historia, Cauldrón, nos presenta a Ebony, una joven bruja abandonada en los bosques desde su infancia debido a la intolerancia y el fanatismo de la Inquisición. En su camino, y tratando de seguir los pasos de Ezequiel, aparece Favole. La doncella veneciana convertida en espectro termina por pedirle a Ebony la clave para encontrar a Ezequiel, y ésta le reclama un beso a cambio. Así, el beso vampírico convierte a Ebony, que utiliza sus nuevos poderes (una vez Favole la ha abandonado) para consumar su venganza contra los habitantes de su antigua aldea. Éste es, en mi opinión, el mejor relato de todo el tomo. Aparte de que los textos me parecen de lo más evocador y sugerente, las imágenes son muy poderosas: bosques umbríos y misteriosos, Ebony tendida sobre un lecho de hojas en mitad del bosque, o la propia bruja con un sendero de sangre en la barbilla… Todas ellas denotan una vez más el progreso artístico de Victoria Francés de una manera impresionante.
<br /><br />Cierra el tomo Necross, una historia que continúa el viaje de Favole hasta las tierras rumanas donde, según Ebony, reposa Ezequiel. Por el camino, ella se cruza con Abel, el hijo de Marquise (a quien ya conocimos en el primer tomo) convertido en vampiro. Él mismo le informa del paradero actual de Ezequiel, y le entrega el Necross, el amuleto que le conducirá hasta su amado vampiro. Excepcionales, los dibujos de esta historia, aunque también incorpora varias páginas de bocetos. Destaca sobre todo una imagen a doble página del encuentro de Favole y Abel en un bosque, o de la propia Favole enfundada en un ornamentado vestido blanco, con un gesto de tristeza infinita y las ratas como única compañía. 
<br /><br />Y por fin, tras un pequeño retraso (estaba anunciado para finales de 2005), Favole 3. Gélida luz apareció en abril de 2006, en mitad de una tremenda expectación por parte de los lectores. Y no era para menos, visto su contenido. Si bien se mantiene y refuerza el estilo, las ilustraciones ganan en calidad y matices de color. La técnica se refina, y los “bocetos” que abundan en el libro se asemejan cada vez más a las ilustraciones más trabajadas. En lo literario, es el tomo más ameno, con el mismo estilo pero mucho más ágil, y por primera vez incluye diálogos.
<br /><br />La introducción vuelve al tema de las marionetas, pero desde el punto de vista de una de ellas, llevando a ese terreno los toques melancólicos de la autora. El prólogo, de nuevo, nos relata fugazmente lo ocurrido en los libros anteriores.
<br /><br />Favole continúa su camino por Rumanía en pos de Ezequiel, y en La dolorosa. Dulce epidemia se encuentra con las Hadas del Desamparo, hermosas ninfas de los bosques entre las que reina Lavernne (que ya apareció en “Favole 1”). De la mano de Anna, una doncella de cabello castaño y ojos azules, Favole logra despertar a Lavernne, que le proporciona una enigmática información sobre el Necross. En este relato cabe destacar lo excepcional y trabajado de las ilustraciones, que son realmente impresionantes. Tanto el retrato en primer plano de Anna como el de Lavernne son auténticas maravillas, así como los de las demás Hadas, llenas de detalles y del toque gótico característico en la autora.
<br /><br />La segunda historia, Angelique. Violetas entre el hielo, nos presenta a Perséfone, una niña enferma que juega y canta en una extensión de nevadas perpetuas. El día de su florecimiento, aparecen ante ella Favole (excepcional el retrato, una vez más, que hace Victoria Francés de sí misma para dibujar al personaje) y Angelique. Una en el papel de hambrienta vampira y la segunda como una especie de oscuro y dulce ángel de la muerte. Aunque no es el mejor de los tres capítulos, destaca por algunas imágenes de los dos personajes antes mencionados.
<br /><br />Por fin, con Gélida luz. El fin de la tiniebla concluye la historia de Favole y Ezequiel, finalmente reunidos en un castillo rumano donde él reúne a su corte vampírica y toca desenfrenadamente el violín. El Necross, entregado por Abel a Favole, cumple la misión que había señalado Lavernne en el primer capítulo de este &quot;Favole 3&quot;, y la historia, pese al ominoso y melancólico que respira, termina con cierta felicidad, incluso para el jovencito Sacha. Al final, la tristeza la guardan únicamente los ángeles de piedra. De cualquier modo, es un excepcional colofón para uno de las obras más destacadas en el campo de la ilustración de los últimos años, y aunque algunos de los trabajos de este último capítulo están más “abocetados”, mantienen el magnetismo y la belleza que ya marcan las obras de Victoria Francés.
<br /><br />A partir de la saga “Favole” han aparecido una serie de pósters oficiales (relacionados un poco más abajo) de gran tamaño distribuidos por Norma Editorial, además de algunos licenciados por otras empresas especializadas, un calendario, un diario, sets de sobres y papel para cartas, chapas, marcalibros (gratuitos en el Salò del Cómic de Barcelona), y un portafolio. Se habla, incluso, de una línea de ropa basada en los diseños de Victoria Francés para los personajes de sus obras, que como ya se demostró en Angel Wings son perfectamente trasladables a la realidad.
<br /><br />El portafolio consta de seis láminas, que incluyen la portada de “Angel Wings”, así como imágenes de “Favole 1, 2 y 3”. Al salir publicado antes de la aparición de la tercera entrega, las nuevas láminas fueron la delicia de los fans de la autora en su momento. 
<br /><br />“Favole” fue recientemente publicada en EEUU con un éxito abrumador (de hecho, parte del merchandising se estrenó en Estados Unidos antes que en España), y seguramente no sea el único país que reciba con tanto éxito la obra de Victoria Francés.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>