<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="5a833f8cdd61753591793dd687a3e6f2" url=""><![CDATA[Dolor<br/><br/>A menudo, viene a visitarme el dolor.
<br />Yo diria incluso que somos amigos intimos.
<br />Viene y se sienta a mi lado y pasamos horas hablando.
<br /><br />Suelo preguntarle el porque de sus visitas.
<br />Ah! Pero el dolor es caprichoso y no siempre responde.
<br /><br />A veces viene de manera tan palpable que hasta puedo abrazarlo
<br />y es entonces cuando las lagrimas inundan mi rostro.
<br /><br />Otras, viene tan etereo que lo percibo como apenas una niebla.
<br />No me habla pero nubla mi vision de la vida.
<br /><br />Ah! Amigo dolor...como me desconcientas!
<br />Quien te invita?
]]>
		</document>
		<document id="531b3b5ec7fdc26f5ce120b14a09bb6f" url=""><![CDATA[VOLVERÉ A AMAR<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />  En la oscuridad, lo puedes ver 
<br />Que antes de caminar, hay que caer 
<br />Las penas abrazar, rezar 
<br />Hay que darle frente a la verdad 
<br />Y de repente el sol vuelve a brillar 
<br /><br />Volveré a amar, volveré a vivir 
<br />Volveré a sentir mi corazón 
<br />Mi cuerpo sentirá el fuego una vez mas 
<br />Voy a renacer, volver a empezar 
<br />Y volveré a amar 
<br /><br />Para sobrevivir, las lagrimas 
<br />Tienes que perdonar, dejar atrás 
<br />Es un arte olvidar, jurar 
<br />Que pase lo que pase triunfaras 
<br />Mírame como esta vez voy a ganar 
<br /><br />Volveré a amar, volveré a vivir 
<br />Volveré a sentir mi corazón 
<br />Mi cuerpo sentirá el fuego una vez mas 
<br />Voy a renacer, volver a empezar 
<br />Y volveré a amar 
<br /><br />Y el viento de mi vida me levanta 
<br />Con mis alas tan quebradas de luchar 
<br />Subiré una montaña 
<br />Cerrare mis ojos y voy a volar 
<br /><br />Volveré a amar 
<br />Volveré a sentir mi corazón 
<br />Mi cuerpo sentirá el fuego una vez mas 
<br />Voy a renacer, volver a empezar 
<br />Y volveré a amar 
<br /><br />Volveré a amar.
<br /><br />......Una de las cansiones que me gusta escuchar por que me enseñan que se puede volver a amar solo hay que darse tiempo.....JP
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="87ffe21401063e739f2487253f6c2f29" url=""><![CDATA[Uno crece<br/><br/>Imposible atravesar la vida ...
<br /><br />...sin que un trabajo salga mal hecho, sin que una amistad cause decepción, sin padecer algún quebranto de salud, sin que un amor nos abandone, sin que nadie de la familia fallezca, sin equivocarse en un negocio.
<br /><br />Ese es el costo de vivir. Sin embargo lo importante no es lo que suceda, sino, como se reacciona. Si te pones a coleccionar heridas eternamente sangrantes, vivirás como un pájaro herido incapaz de volver a volar.
<br /><br />Uno crece... 
<br /><br />Uno crece cuando no hay vacío de esperanza, ni debilitamiento de voluntad, ni pérdida de fe. 
<br /><br />Uno crece cuando acepta la realidad y tiene aplomo de vivirla. Cuando acepta su destino, pero tiene la voluntad de trabajar para cambiarlo. 
<br /><br />Uno crece asimilando lo que deja por detrás, construyendo lo que tiene por delante y proyectando lo que puede ser el porvenir.
<br /><br />Crece cuando supera, se valora, y sabe dar frutos. 
<br /><br />Uno crece cuando abre camino dejando huellas, asimila experiencias... ¡Y siembra raíces! 
<br /><br />Uno crece cuando se impone metas, sin importarle comentarios negativos, ni prejuicios, cuando da ejemplos sin importarle burlas, ni desdenes, cuando cumple con su labor.
<br /><br />Uno crece cuando se es fuerte por carácter, sostenido por formación, sensible por temperamento...¡Y humano por nacimiento!.. 
<br /><br />Uno crece cuando enfrenta el invierno aunque pierda las hojas. Recoge flores aunque tengan espinas y marca camino aunque se levante el polvo. 
<br /><br />Uno crece cuando se es capaz de afianzarse  con residuos de ilusiones, capaz de perfumarse, con residuos de flores... ¡Y de encenderse con residuos de amor...! 
<br /><br />Uno crece ayudando a sus semejantes, conociéndose a sí mismo y dándole a la vida más de lo que recibe.
<br /><br />Uno crece cuando se planta para no retroceder...
<br /><br />Cuando se defiende como águila para no dejar de volar...
<br /><br />Cuando se clava como ancla y se ilumina como estrella. 
<br /><br />Entonces...
<br /><br />Uno Crece
]]>
		</document>
		<document id="5b57867b01a813316dd375b292a33bf4" url=""><![CDATA[El Amor y La Locura.<br/><br/>Cuentan que hace muchísimos años se reunieron algunos sentimientos y algunas cualidades del hombre. Cuando el Aburrimiento bostezaba por tercera vez, la Locura propuso: vamos a jugar a las escondidas.
<br /><br />La Intriga se levanto extrañada, y la Curiosidad, sin poder contenerse, pregunto: ¿A las escondidas? ¿Y eso como es?
<br /><br />“Es un juego en donde yo me tapo la cara y comienzo a contar, desde el uno hasta un millón, mientras ustedes se esconden. Cuando termine de contar, los buscare hasta que los encuentre”, explico la Locura.
<br /><br />El Entusiasmo bailo de contento y la Alegría dio saltos que termino de convencer a la Duda, e incluso a la Indiferencia, a la que nunca le interesaba nada.
<br /><br />Pero no todos quisieron participar. 
<br /><br />La Verdad prefirió no esconderse. ¿Para que?, si al final siempre la hallaban. 
<br /><br />La soberbia pensó que era un juego muy tonto. En el fondo lo que le molestaba era que la idea no había salido de ella. Y la Cobardía prefirió no arriesgarse.
<br /><br />La Locura rápidamente comenzó a contar.
<br /><br />La primera en esconderse fue la Pereza, que como siempre, se dejo caer en la primera piedra que encontró.
<br /><br />La Envidia se fue detrás del Triunfo, quien por su propio esfuerzo había logrado subir a la copa del árbol mas alto.
<br /><br />La Generosidad casi no alcanzaba a esconderse. Cada sitio le parecía maravilloso para alguno de sus amigos
<br /><br />El lago cristalino para la Belleza.
<br /><br />La hendija de un árbol era perfecto para la Timidez.
<br /><br />Una ráfaga de viento le parecía magnifica para la Libertad.
<br /><br />Por fin después de pensar primero en todos, la Generosidad termino ocultándose en un rayito de sol.
<br /><br />El Egoísmo, en cambio, encontró un sitio muy bueno desde el principio. Era ventilado, cómodo, pero solo para el.
<br /><br />La Mentira se escondió detrás del arco iris.
<br /><br />Y la Pasión y el Deseo, entre los volcanes.
<br /><br />Cuando la Locura ya casi terminaba de contar, el Amor aun no había encontrado un sitio para esconderse, pues todo estaba ocupado.
<br /><br />Hasta que al fin vio un rosal y decidió esconderse entre sus flores.
<br /><br />“¡Un millón!”, dijo la locura. Y comenzó a buscar. La primera en aparecer fue la Pereza que estaba a solo tres pasos.
<br /><br />A la Pasión y el Deseo, los sintió en el vibrar de los volcanes.
<br /><br />En un descuido encontró la Envidia. Y claro también encontró al triunfo.
<br /><br />Al Egoísmo no tubo ni que buscarlo, pues el solito salio de su escondite que resulto ser un nido de avispas.
<br /><br />La Locura de tanto caminar sintió sed, y al acercarse al lago descubrió a la Belleza.
<br /><br />Encontrar a la duda fue mucho mas fácil. La encontró sentada aun sin poder decidir a donde se iba a esconder.
<br /><br />Así fue encontrando a todos
<br /><br />El Talento estaba entre la hierba fresca
<br /><br />La Angustia, en una oscura cueva.
<br /><br />La Mentira, detrás del arco iris.
<br /><br />Y hasta encontró el Olvido, que se había olvidado que estaba jugando a las escondidas.
<br /><br />Pero solo el Amor no aparecía por ningún lado. 
<br /><br />La Locura busco detrás de cada árbol, bajo cada arroyo de la tierra, en las cimas de las montañas.
<br />Y cuando estaba por darse por vencida, vio el rosal.
<br /><br />Tomo un pequeño palo y comenzó a mover las ramas. De pronto escucho un doloroso grito.
<br /><br />Las espinas habían herido los ojos del Amor.
<br /><br />La Locura no sabia que hacer para disculparse. Lloro, rogó, imploro, pidió perdón y hasta prometió acompañarlo siempre.
<br /><br />Desde entonces el Amor es ciego y la Locura siempre lo acompaña.
<br /><br />Por eso dicen que “amar es una locura, a menos de que se ame con locura”.
<br /><br />FIN
<br /><br />UN LINDO CUENTO NO 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="6048b4c6326dd3ae984eb76b64d70d14" url=""><![CDATA[¿Conozco mi corazón?<br/><br/>Dice la voz popular que la primavera la sangre altera. Pero la verdad es que no hay tiempos ni eras mejores para el amor. A juzgar por mis amigos habría que decir que el otoño alcanza el corazón de los enamorados, porque últimamente me viene la gente con la afectividad en ascuas, lo que me hace pensar en la intemporalidad del amor y también en el desconocimiento del propio corazón.
<br /><br />Quizá a veces andamos como estancados en la vida porque no conocemos el corazón de las personas que nos rodean: ¿Me querrá, no me querrá?, y se nos van las horas deshojando margaritas; pero tampoco conocemos nuestro corazón. Me gustaría que el artículo de hoy fuera un ejercicio de indagación en el motor del amor, nuestro corazón.
<br /><br />Yo siempre digo que lo mejor que tengo es el corazón. Me considero un animal amoroso más que racional. La cabeza toma decisiones pero es el corazón el verdadero motor de mi vida. Me considero una persona sensible, que vibra con aquello que creo que merece la pena. No me da vergüenza llorar, ni mostrar entusiasmo ante lo que reclama mi atención, aunque el que esté a mi lado no vibre igual que yo. Pero pienso que si el corazón es una fuente de turbulencias, inestabilidad, desasosiego... algo falla. Por eso digo mucho que hay que trabajarse el corazón. La primera pregunta que se me ocurría hoy es ¿Creo que conozco mi propio corazón? ¿Mis sentimientos son un altavoz de la realidad o una fuente de confusión? Porque están llamados a ser lo primero. 
<br /><br />Al respecto, pienso que puede ayudar mucho en la vida la siguiente verdad: los sentimientos son un apoyo, pero no una base sólida independiente. Yo les doy mucha importancia, porque para mí, repito, lo mejor que tengo es el corazón. Pero hay unos sentimientos profundos y otros superficiales. Los profundos son los que hay que cultivar y tienen que ver con nuestra identidad. Nos dicen que estamos haciendo algo que nos hace buenos, que nos construye; y son espejo, altavoz de la realidad. No se puede uno quedar con el altavoz mirándolo y remirándolo sino que hay que saber disfrutar la música y captar el mensaje. 
<br /><br />Pero hay que saber también que el corazón se va y el corazón se pone: las dos cosas. Se trabaja. El corazón no es un músculo irracional. Hay siempre un margen de misterio que se nos escapa en el campo del amor y de los sentimientos; y gracias a Dios, porque si algo tiene el amor de atractivo es lo espontáneo e inesperado, lo sorpresivo, la creatividad. Pero también hay todo un terreno donde el amor es intencional, se trabaja se dirige, hasta el punto de decir que uno es dueño de su propio corazón. Si fuéramos verdaderos dueños de nuestro corazón, en el sentido más profundo de la palabra, iríamos reinando por el mundo, sin miedo a nada. 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="1f52bd9ac7fdf2dcaa9b8d35847f3747" url=""><![CDATA[La vida es lo único que tienes<br/><br/>Hoy iba por la calle y caía en la cuenta de algo bonito: Nunca he comprado un billete de lotería ni he echado una quiniela. Quizá -pensaba- sea porque mi padre ha comprado tanta que ha sembrado en mí el efecto contrario. Sin embargo, el cartel anunciador que reclamaba mi atención era apetitoso: bote de 208 millones. Aún así, me decía: &quot;Voy a seguir manteniendo este record existencial. ¿Para qué anhelar algo que no tengo en vez de celebrar lo que ya poseo? Ya tengo el mejor de los premios: toda una vida, para amar&quot;.
<br /><br />A veces anhelamos cosas que no tocan lo más hondo de nuestro ser, porque tenemos miedo a la libertad. Es más sencillo jugar a imaginar o movernos en el terreno de lo seguro, que arriesgarse. Y amar es arriesgarse; tomar decisiones tiene implicaciones que pueden afectar a todo el porvenir, y es más fácil dejarse llevar... Nos acordamos de nuestra vida pasada, de la esclavitud, que era asequible: &quot;comíamos cebollas pero era cómoda la vida. Más vale malo conocido que bueno por conocer. ¿Para qué complicarme la existencia?&quot; Con estos pensamientos, las grandes figuras de la historia se hubieran quedado en casa.
<br /><br />Y es que valemos demasiado para que cualquier cosa nos llene. Nuestra valía es mucho mayor que la del bote especial que hoy se me cruzaba en el camino. Con todo aquel dinero no se compra a la persona más tirada del mundo. Y ante el valor de la vida... yo me pregunto, ¿qué hago con ella? ¿con qué la lleno? Porque es demasiado grande para ocuparla con cualquier cosa. No es lo mismo llenar la vida de horas, que llenar las horas de vida. 
<br />Vamos a hacer, en el corto espacio de este artículo, un recorrido por las diferentes actitudes que los hombres tomamos ante nuestra biografía.
<br /><br />A muchos la vida se les queda grande. No saben qué hacer con tamaño regalo; incluso lo ven como carga o lucha imposible. Entonces la llenan de actividades, de cientos de actividades. Acción, trabajo, salidas... No hay tiempo para pararse y calibrar adónde vamos tan rápido, porque hacerlo sería enfrentarse con un vacío interior. 
<br />Otros creen que cuando más alto lleguen más han vivido: aprenden inglés, lenguajes informáticos, estudian, escalan puestos en la empresa. Y siempre sueñan con llegar a más.
<br /><br />Algunos piensan que vivir mucho es poseer mucho: microondas, el coche más admirable, y toda suerte de comodidades en casa: son las llamadas casas museos, donde se acaparan cosas por si acaso algún día...
<br />Los hay quienes ya se han rendido; han tenido malas experiencias y han echado el ancla en una vida pequeñita, llena de seguridades.
<br /><br />Pero son pocos los que han arrojado el ancla en el amor. A veces intuimos que sólo las personas son capaces de llenarnos el corazón, pero incluso así, podemos errar el camino. No debemos acercarnos al amor, a las personas, como el náufrago que anhela a toda costa aferrarse a un madero o a un chaleco salvavidas. Porque si nos asimos así a las personas, podemos hundirlas. En otro artículo hablaremos de las consecuencias que esta actitud puede suponer en la vida de pareja. Pero el gran descubrimiento no consiste únicamente en darnos cuenta de que sólo por amor merece la pena vivir; sino en descubrir dónde está la fuente de ese amor y cómo mantenerlo vibrante, hasta el final de nuestros días. 
<br />Frente a todas estas actitudes, la realidad es la misma: Queremos vivir intensamente. Queremos acabar el día cansados, pero por algo que merezca la pena. Poseer una vida plena, que desborde. No ir por ahí mendigando nada, ni siquiera amor; darnos cuenta de que el amor está dentro de mí y lo tengo en cantidades abundantes para llenarme a mí y a todo el que se cruce por delante.
<br /><br />Ante todo esto, cabe decir: tantas horas de TV ¿para qué? Tantas actividades que no me aportan nada, ¿para qué? Al final de la vida no me recordarán por lo que compré, o porque fui un gran profesor de inglés o un gran vendedor. Me recordarán por lo que amé. Sería bonito si pudieran escribir en nuestra tumba el siguiente epitafio: amó mucho y amó a muchos.
<br /><br />Cuando, hace unos días, hablaba en estos términos con un amigo, me decía: &quot;La verdad es que me siento interpelado, pero soy un poco escéptico. ¿Qué hacer?&quot; Y yo le contestaba. La inquietud no es más que un reflejo vital, un coleteo del corazón que dice: es cierto, aspiro a más. ¿qué hacer entonces? Pues seguir dejando que nuestro interior se queje. Detrás de las quejas, del dolor, decía Ignacio de Loyola, si seguimos escarbando encontraremos nuestros mayores anhelos, a menudo llamadas claras a echarse andar por otros caminos. Pero no quedarnos en la queja, sino rebelarnos. El descubrimiento, tan viejo como el hombre, es darse cuenta de que estamos llamados a un crecimiento continuo en el amor. Y toda la vida es proceso. La felicidad, como dice Julián Marías tiene algo de estático, de instalarse en lo que verdaderamente merece la pena; pero también tiene algo de dinámico, de hacerse. El hombre, es por naturaleza un buscador, pero en la práctica nos rendimos pronto y nos vendemos a bajo precio.
<br /><br />Y ese hacerse, que propone el filósofo, no consiste en hacer muchas cosas sino en ser honrado consigo mismo y decirse: &quot;esto se me queda pequeño, no me conformo&quot; y seguir buscando hasta encontrar aquello para lo que estamos hechos: un amor sin medida, que no se desgasta, sino que se regenera al amar.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="3d50ba979744af0ecb1b08456af0062b" url=""><![CDATA[ILUSION<br/><br/>Que de amar sólo sé;
<br />inexplicable amor,
<br />Una ilusión divina,
<br />sugirióme esta pasión.
<br /><br />Los lirios y las rosas,
<br />si sale al balcón,
<br />esconden sus corolas,
<br />envidiando tu candor.
<br /><br />Todas las aves que te escuchan desde el prado,
<br />Tu voz imitan en sus languidas canciones.
<br />Por admirarte, las fugaces golondrinas,
<br />no emigran nunca hacia las cálidas regiones,
<br />¡Ilusión! ¡Ilusión de amor!
<br />¡Ilusión! ¡Ilusión de amor!
<br /><br />Errante trovador,
<br />nací para cantar,
<br />al pie de tu ventana,
<br />mis anhelos y tu afán.
<br /><br />Espléndido tesoro
<br />irradias como el sol.
<br />De mis ensueños de oro
<br />sois el mágico arrebol...
<br /><br />Hasta la brisa que pasa silenciosa,
<br />rozando apenas con tus bucles dulcemente,
<br />tú le transmites las esencias de las rosas,
<br />los matices de jazmín de vuestra frente.
<br />¡Ilusión! ¡Ilusión de amor!
<br />¡Ilusión! ¡Ilusión de amor!
]]>
		</document>
		<document id="f09a9111adb7e3126814ba65df940a7" url=""><![CDATA[Afán de conocer<br/><br/>Ese afán de conocer
<br />de saber de cada cosa
<br />del perfume de la rosa
<br />de las penas de un querer
<br /><br />Tan sólo debes vivir
<br />entregarte con pasión
<br />cada día una ilusión
<br />cada noche algún sentir
<br /><br />Atreverte descuidada
<br />sin pero ni condiciones
<br />saborear las emociones
<br />sorprenderte enamorada
<br /><br />De vez en vez un desliz
<br />es sólo un cerrar de ojos
<br />ya dale gusto a tu antojo
<br />desfallece de feliz
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="a01bb5f716c000a68785f521c33a2ea5" url=""><![CDATA[Afortunado<br/><br/>Porque me diste tu mano
<br />cuando estaba confundido
<br />porque sí, sin condiciones
<br />sin habértela pedido
<br /><br />Por tu actitud generosa
<br />tu infinita comprensión
<br />por tu intención positiva
<br />manifestada en la acción
<br /><br />Porque eres compañera
<br />siempre te encuentro a mi lado
<br />porque sin dudas tu estás
<br />entre mis bienes preciados
<br /><br />Por tu palabra atinada
<br />tu decir considerado
<br />por nuestro cariño común
<br />hoy me siento afortunado
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="919a23d3a13c9743504ca7cab084060d" url=""><![CDATA[Algo de tristeza<br/><br/>Descuida, sólo es algo de tristeza
<br />es la vida que a veces torna gris
<br />con el tiempo sabré de otro matiz
<br />ya verás, es plena la certeza
<br /><br />Y por eso no debe preocuparte
<br />esa pizca de amargura, de desgana
<br />volverán las risas y las ganas
<br />será aquí o quizás en otra parte
<br /><br />Por el tiempo sanador de las heridas
<br />la ternura de una dama esperanzada
<br />que sabrá de mi alma enamorada
<br />de mi franca sonrisa tan perdida
<br /><br />Nuevamente tendré días soleados
<br />y la luz que impregne cada cosa
<br />el intenso perfume de la rosa
<br />será indicio que la pena habrá pasado 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="bd0703598e80a1507136567ebc1e5cc4" url=""><![CDATA[LA LIBERTAD<br/><br/>Libertad es una palabra que nos gusta oír. Somos partidarios de la libertad. Pero al mismo tiempo algo nos hace pensar que hay matizaciones y aspectos menos claros. Por ejemplo, la libertad de un asesino es una libertad malvada, mal empleada. Comencemos, pues, a matizar. 
<br /><br />¿QUIEN ES MÁS LIBRE? 
<br /><br />¿Es más libre el que siempre sigue sus caprichos? Más bien es esclavo de sus apetencias. Así lo reconocía una joven que afirmaba: &quot;Me gusta sacrificarme de vez en cuando, pues esto me hace sentirme libre&quot;. 
<br /><br />¿Un caballo salvaje es libre? Ningún animal es libre. Un caballo salvaje parece gozar de libertad de movimientos, pero los instintos le dirigen inevitablemente. Sólo los seres inteligentes son libres. 
<br /><br />¿Es más libre quien cambia de criterios según el ambiente? Más bien es esclavo del ambiente, como una veleta no se mueve por sí misma sino al dictado del viento. Otra cosa diferente es la persona que sin faltar a sus ideales sabe manejarse con flexibilidad. 
<br /><br />¿Quién no decide es más libre? Es más indeciso. Aparenta más libertad porque tiene más opciones donde escoger al no haberse comprometido con ninguna. Pero en realidad no se es más libre por el número de opciones sino por saber descubrir y elegir las correctas. El recién nacido y el animal salvaje tienen muchas posibilidades, pero no son libres. Quien nunca decide deteriora su libertad pues en ocasiones futuras le será más difícil escoger. Por otro lado, mientras no se decida está eligiendo no actuar y su pasividad le domina. 
<br /><br />¿Quien no tiene metas en su vida es más libre? El barco mercante que nunca llega a puerto es inútil, por mucho que navegue. La inteligencia que no descubre verdades es defectuosa, por mucho que piense. La libertad sin fines donde ir es una herramienta inservible. La mejor libertad es la que conduce a puertos mejores.
<br /><br />ACLARANDO LO QUE LA LIBERTAD NO ES 
<br /><br />¿Puesto que soy libre puedo hacer lo que me da la gana? Bueno, pero esto no significa que dé lo mismo. No es indiferente escoger el bien o el mal. No da igual conseguir dinero mediante el trabajo o a base de robos y asesinatos. En ambos casos son decisiones libres, pero una es equivocada y malvada. Somos responsables de nuestras elecciones. 
<br /><br />¿La libertad humana es absoluta? Es limitada. No podemos respirar bajo el agua, ni volar, etc. No somos todopoderosos, pero dentro de nuestras limitaciones podemos dirigir nuestra vida en un sentido u otro. 
<br /><br />¿Libertad es capacidad de elegir? Los animales y seres privados de razón también escogen, pero no son libres. (Y no se les encarcela porque no son responsables de sus actos). La libertad requiere elegir inteligentemente. 
<br /><br />¿Libertad es capacidad de elegir el mal? No. No. El ser más libre de todos es Dios y nunca escoge el mal. Elegir el mal es un error de la inteligencia o de la voluntad. Manifiesta que hay libertad pero una libertad defectuosa, capaz de equivocarse. Precisamente del mal hay que librarse. (&quot;Líbranos del mal&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />. 
<br /><br />De modo semejante, quien hace un razonamiento equivocado muestra que piensa, pero su inteligencia es pobre. Las cosas no se definen por sus errores: la inteligencia no es la facultad de fallar razonando; un coche no es un medio de accidentarse viajando; la libertad no es la capacidad de equivocarse eligiendo. No se trata de escoger deliberadamente mal sino bien. La mejor libertad es la que siempre reconoce y elige el bien, como la mejor inteligencia es la que razona siempre bien alcanzando la verdad.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="99c6a5e761c211251e69775ca7652d54" url=""><![CDATA[Mi Corazon<br/><br/>Hay momentos que el corazón tiene ganas de hablar y decir que es lo que siente y por que no dejar que hable por que dejamos todo a la cabeza por que la cabeza siempre tiene que decidir ante el corazón es por que el corazón es tan terco y pueden dañarlo, pero aun que la cabeza decida sobre el siempre hace lo que quiere y se sale con la suya es tan difícil decirle no al corazón y es lo mas terco y testarudo que podemos tener aun que sabe que puede salir dañado el no se detiene y arriesga todo por lo que quiere pero aun que se equivoque siempre has y vive lo que tu corazón te pide sigue a tu corazón y pídele a tu cabeza  que cuide de el por que el siempre ha de seguir lo que quiere por mas que el sepa que no esta bien o que puede salir mal….. Solo vive tu vida guiado por tus sentimientos y espera cualquier cosa de la vida. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5ee43f10c8e6312ae08c8339aa5a5d7b" url=""><![CDATA[Buscando<br/><br/>Todos buscamos algo siempre vamos en busca de algo que nos pueda hacer felices bueno yo tambien busco pero al contrario de todos me parece que soy el que busca muchas cosas, y creo que nadie busca lo que yo busco la Soledad jejeje me sonrio por que la verdad hasta el que lea esto lo aria pero bueno es dificil encontrarla o siempre que ya la vas a allar se te pierde pues bueno nose si estoy buscando mal o no se buscar pero si alguien puede ayudarme le agredeceria mucho
]]>
		</document>
		<document id="6e20de53ebc27fc4d4336e5aa0ea05b" url=""><![CDATA[COMIENZO<br/><br/>siempre todo tiene un final pero detras de un final hay un gran comienzo todos tenemos q siempre empezar y olvidar lo vivido si uvo cosas malas olvidarlas y empezar nuevamente y si lo que has vivido fue bueno recordarlo y hacerlo mucho mejor cumple tus metas y vive solo vive al maximo por que solo tenemos una oportunidad de hacer lo que uno decea que nada te detenga <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5932311e51cb966f747f31cc08c9b029" url=""><![CDATA[la amistad<br/><br/>Amigo mío, 
<br />tengo tanta necesidad de tu amistad. 
<br />Tengo sed de un compañero que respete en mí, 
<br />por encima de los litigios de la razón, 
<br />el peregrino de aquel fuego. 
<br />A veces tengo necesidad de gustar por adelantado el calor prometido, 
<br />y descansar, más allá de mí mismo, 
<br />en esa cita que será la nuestra.
<br />Hallo la paz. 
<br />Más allá de mis palabras torpes, 
<br />más allá de los razonamientos que me pueden engañar, 
<br />tú consideras en mí, simplemente al Hombre, 
<br />tú honras en mí al embajador de creencias, 
<br />de costumbres, de amores particulares. 
<br />Si difiero de ti, lejos de menoscabarte te engrandezco. 
<br />Me interrogas como se interroga al viajero,
<br />Yo, que como todos, experimento la necesidad de ser reconocido, 
<br />me siento puro en ti y voy hacia ti. 
<br />Tengo necesidad de ir allí donde soy puro. 
<br />Jamás han sido mis fórmulas ni mis andanzas 
<br />las que te informaron acerca de lo que soy, 
<br />sino que la aceptación de quien soy te ha hecho
<br />necesariamente indulgente para con esas andanzas y esas fórmulas. 
<br />Te estoy agradecido porque me recibes tal como soy. 
<br />¿Qué he de hacer con un amigo que me juzga?
<br />Si todavía combato, combatiré un poco por ti. 
<br />Tengo necesidad de ti. Tengo necesidad de ayudarte a vivir.
<br /><br />Hay amistades que nacen a los pocos minutos de relacionarse y otras que tardan años en hacerlo. Hay amistades que duran unas horas y otras que duran toda la vida. Hay amigos que se ven una sola vez en la vida y hay otros que lo hacen por muchas décadas.
<br /><br />pero la importancia de la amistad es respetarla y saber valorarla y solo vive una linda amistad q la amistad es unica, y nose encuentran buenos amigos asi nomas
]]>
		</document>
		<document id="de52cb562fb33d8f17d9c8b14ccb6710" url=""><![CDATA[la musica<br/><br/>Es aquella en la cual las manifestaciones musicales del hombre consisten en la extereorizacion de sus sentimientos a través del sonido emanado de su propia voz y con el fin de distinguirlo del habla que utiliza para comunicarse con otros seres.
<br /><br />tu eliges el tipo de musica q deceas oir de acuerdo a tu forma de ser y a tus sentimientos tan solo tienes q saber toda la musica lleva consito una historia la cual manifiesta lo q vivimos y se relaciona al dia a dia
]]>
		</document>
		<document id="ff5a0af2011acd898023a09c89099534" url=""><![CDATA[proyecto de vida<br/><br/>suena lindo saber y poder hacer un proyecto de vida, tu sabes que es lo que quieres y como lo quieres alguna vez te has puesto a pensar que es lo que quieres para ti o te has puesto a pensar en hacer un proyecto para el resto de tus días, pues creo que si existen personas que tienen su proyecto de vida cada uno lo elabora a su modo y su forma pero muchos solo se dejan llevar por el momento el mejor proyecto que puede hacer cada quien es el de su vida y su futuro sin dejar ningún cabo suelto con el cual cumpla todas las normal y reglas que ponga en el pero hasta ahora no hay alguien que pudo hacer un proyecto perfecto por que no sabe que día o la hora en que pasaran las cosas las dispone pero en algún momento hay alguien que quiere cambiarlo y no saben cuanto daño pueden hacer, hacer  perder tanto tiempo, por que destruyen tanto tiempo de la elaboración de ese proyecto tan solo por que tienen envidia o quieren ser parte de el nadie decide formar parte de un proyecto mal elaborado pero si de un buen proyecto y a veces no se dan cuenta que por querer formar parte de ese proyecto lo pueden destruir, ya que llegaron en un mal momento y el que lo elaboro no se dio cuenta q no tocaba todavía esa parte por que cometer el error de no tomar en cuenta precauciones para no tener fallas por que no ponen tiempos de ampliación por cualquier contratiempo como en un proyecto normal, por que no se dan cuenta que el proyecto de su vida es lo mas importante y es el que mas cuidado tienen que tener por que ponen mas atención en un proyecto ajeno, hay algunos que copian o tratan d copiar un proyecto ya echo pero que equivocados están por que no son sus ideas ni su forma de vida uno debe crear su propio proyecto integrando si algún otro pero al mismo tiempo mejorar para su propio bien 
<br />y al final tener una meta vivir como personas de bien y siempre viendo hacia delante sin hacer ni dejarse hacer daño vive la vida como tu quieras pero siempre teniendo encuentra que cada uno tiene un proyecto en la vida y si no lo tienes aún pues decídete que ya es hora de que crees el tuyo …………vive guiado de Dios buscando el bien común ....<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />...
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="16ecda67e4db79da548794d10ed6e771" url=""><![CDATA[Enamorado<br/><br/>Como saber si alguien de verdad te ama, es suficiente que te diga que te ama o que haga detalles lindos por ti, es suficiente que mientras tu vives por esa persona ella viva por los demás, como sabes que lo que te dice es cierto, bueno nadie mas sabe si todo es verdad, o si todo es una vil mentira para endulzar tus oídos y tu corazón y así poder tenerte a su disposición, esa persona como puede saber que lo que sientes es amor o solo una linda ilusión nadie sabe pero lo que si sabes si alguien piensa en otra persona es por q no te ama de verdad tan solo esta ilusionada contigo para sentirse bien te necesita esperando a amarte de verdad y que tu hagas lo mismo por eso enamorado quien solo tu lo sabes y esto ni tu lo sabes por q acaso sabes como es amar a alguien, no es suficiente dar todo por la persona a quien amas sino saberte querer y respetar haciéndole ver cuanto puedes hacer por esa persona pero sin olvidarte de ti  sin arriesgar tus sentimientos no por ser mas lindo o dar mas la otra persona te amara mas si no te ama no sabes si te llegara a amar pero tienes q saber q estar enamorado de alguien es amarte a ti y saber q es lo que la persona hace para verte feliz sin engaños ni traiciones; solo hace lo mejor de el para darte un poquito de felicidad y si es capas de darse cuenta cuanto la quieres es por que es capas de darse cuenta cuanto te ama. Estar enamorado es saber que es lo que te conviene a ti veras q todo el amor q le das será recompensado con cariño y sinceridad si alguien te engaña una vez no dudes no te ama y nunca podrá amarte y siempre te engañara. No perdones una infidelidad por que siempre vivirás pensando si te engaña o no y no podrás confiar en esa persona lo mejor es vivir una verdad a vivir con la duda de que si es verdad todo lo que te dice o hace por ti. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5d897c0e4df2f27ae6ebc97fb81c1ff7" url=""><![CDATA[Como Me Gustaria<br/><br/>Como me gustaría
<br />poder algún día
<br />vivir la vida
<br />como merece ser vivida.
<br /><br />Vivir la buena vida
<br />Seria mi lema
<br />Vivir mi vida
<br />Mi esperanza
<br /><br />Siento que se aproxima
<br />Yo sé que sí
<br />Puedo sentir, puedo escuchar
<br />Sus pasos en la oscuridad
<br /><br />Si tan solo hubiera
<br />Vivido mejor
<br />Mejor ahora estaría
<br /><br />Me arrepiento de lo hecho
<br />Pero sé que es imposible el desecho
<br />Siento sus respiros
<br />Siento sus latidos
<br /><br />¿Por que a mí?
<br />Podría decir
<br />¿Qué hice?
<br />¿Qué no hice?
<br /><br />¿Por qué otros andan por ahí
<br />vívendo la vida de otros
<br />sin que nada les pase?
<br /><br />¿Es acaso que estaba,
<br />desde lo lejos,
<br />destinado a esto?
<br /><br />¿Qué ganaría con este ejemplo?
<br />¿Cuál es mi beneficio?
<br />¿Cual es mi premio?
<br /><br />Si sucede
<br />A los otros no les importará
<br />Solo seguirán viviendo
<br />O mejor dicho muriendo
<br /><br />Ya no puedo hablar
<br />El miedo me sofoca
<br />El pánico me ahorca
<br />Ya lo veo venir
<br /><br />Es hora del fin
<br />Mi fin es ahora.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="33cb98e3d0fd482df1dd3171f0849d77" url=""><![CDATA[Loco Por Volverte A Ver<br/><br/>Que te llamo, que no olvido y no puedo estar sin ti,
<br />Que me estoy volviendo loco
<br />Desde que no estas aqui
<br />Que yo nunca encontraré mis deseos de vivir
<br />Y tu piensas que yo muero
<br />Pues ya ves que no es asi!
<br /><br />Rompi tus fotos cuando te marchaste de aqui
<br />Queme tus cartas y no volvi a pensar en ti
<br />Y me veia yo escuchando a tus amigos decir
<br />Que a todo el mundo le estas preguntando por mi
<br /><br />Pase las noches enteras bailando sin ti
<br />Ya no me duele tanto que tu no estes aqui
<br />Ya no me importa lo que pienses de mi
<br />No creas que el mundo no gira sin ti
<br /><br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco,loco)
<br />Ya no paso por tu casa ya no llamo para ver si acaso estas ahi
<br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco,loco)
<br />Y me dicen mis amigos que he cambiado, que yo estoy mejor sin ti
<br /><br />Ya no me acuerdo por que me fijaba yo en ti
<br />Y mi telefono vuelve a tener su ring ring
<br />Y mis amigas que siempre me querian dar su
<br />Boom boom mami mami boom boom mami mami
<br />Ya no hace falta llamarte ya me convenci
<br />Que ya no duele tanto que tu no estes aqui
<br />Ya no me importa lo que pienses de mi
<br />No creas tu creas que el mundo no gira sin ti
<br /><br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Ya no paso por tu casa ya no llamo para ver si acaso estas ahi
<br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Y me dicen mis amigos que he cambiado que yo estoy mejor sin ti!
<br /><br />Ya no paso las noches pensado
<br />Que era yo que te estaba fallando
<br />Ya no tengo que estar esperando
<br />Por que el telefono por mi esta sonando
<br />Y aunque te has hido
<br />No te visto
<br />Ya me convenci
<br />Que no podia estar contigo, no eras para mi
<br />Y si tu sigues convencida que lloro por ti
<br />El ritmo y delirio de cantar para ti
<br /><br />Pase las noches enteras bailando sin ti
<br />Ya no me duele tanto que tu no estes aqui
<br />Ya no me importa lo que pienses de mi no creas que
<br />El mundo no gira sin ti
<br /><br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Ya no paso por tu casa ya no llamo para ver si acaso estas ahi
<br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Y me dicen mis amigos que he cambiado que yo estoy mejor sin ti!
<br /><br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Ya no paso por tu casa ya no llamo para ver si acaso estas ahi
<br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Y me dicen mis amigos que he cambiado que yo estoy mejor sin ti!
<br /><br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Ya no paso por tu casa ya no llamo para ver si acaso estas ahi
<br />Ya no estoy loco por volverte a ver (loco, loco, loco)
<br />Y me dicen mis amigos que he cambiado que yo estoy mejor sin ti!
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="38e90c6e56390d0781180557e2a1b6a5" url=""><![CDATA[noche oscura<br/><br/>hoy en esta noche oscura me puse a pensar, cuales eran las cosas mas lindas que tenia en mi vida y empese a mencionar una por una, sin darme cuenta vi que tengo tantas cosas bonitas tengo mi vida, tengo a mi familia, tengo amor, tengo paz ... y mucho mas y me di cuenta que muchas veces sin darme cuenta no valoro lo que tengo mientras seguia pasando la noche de pronto uvo un apagon y me di cuenta que por un momento ya no tenia luz y no era bonito uedarme a oscuras en esta noche oscura y comprendi que lo mas bonito del mundo lo tengo junto a mi siempre y que no quiero que sea tarde o que lo tengo que perder para darme cuenta por eso desde hoy no me quejare por l que no tengo sino valorare lo que ya tengo y lo cuidare y are que creesca y compartir con ls que quiero y sobre todo lo que mas me gusta tener es amigos con los que puedo compartir y vivir todo lo que yo tengo para dar ..... en una noche oscura me di cuenta que la amistad es muy importante pero una amistad sincera..... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="e3987ad6780132323f7b05f25199674b" url=""><![CDATA[amistad por internet<br/><br/>Los amigos de Internet... 
<br /><br />¿Qué son? 
<br />Seres que no se ven, 
<br />pero que dan amor, 
<br />que nos brindan compañía, 
<br />que nos prestan atención, 
<br />que nos hablan desde adentro, 
<br />de su mismo corazón... 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br />los que tapan los agujeros, 
<br />de la soledad o el desamor, 
<br />los que nos dan su cariño, 
<br />a través de un monitor, 
<br /><br />los que se brindan sinceros, 
<br />sin esperar ningún favor, 
<br />los que ayudan a distancia, 
<br />y lo hacen con amor, 
<br />los que nunca esperan nada, 
<br />solo que les permitas 
<br />entrar en tu buzón! 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br />¡¡qué cosa maravillosa!! 
<br />desde que los encontré, 
<br />mi vida es otra cosa, 
<br />nadie lo puede entender, 
<br />solo aquél que lo ha vivido, 
<br />puede reconocer, 
<br />que a través de esta pantalla, 
<br />se puede llegar a querer, 
<br />desde adentro y con el alma, 
<br />sin necesidad de ver... 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br />no son ficción ni mudez, 
<br />son amigos que descubren, 
<br />nuestra propia desnudez, 
<br />la desnudez del alma 
<br />sin necesidad de ver. 
<br /><br />Algunos son calladitos, 
<br />tranquilos, 
<br />que observan desde su sitio, 
<br />y disfrutan los envíos...
<br />a veces se hacen notar, 
<br />y nos escriben con cariño!! 
<br />A veces, hay quién pelea, 
<br />pero solo por jugar!! 
<br /><br />Algunos son muy sinceros, 
<br />otros prefieren callar, 
<br />cuando llego con mis cartas, 
<br />y me excedo por demás!! 
<br /><br />Los amigos de Internet, 
<br />son seres maravillosos, 
<br />que con todo desinterés, 
<br />dan su cariño y apoyo!! 
<br /><br />Suelen ser más leales, 
<br />que los que podemos tocar, 
<br />son amigos entrañables, 
<br />que te saben valorar!! 
<br /><br />A mis amigos de Internet... 
<br />A todos, 
<br />les doy las GRACIAS!! 
<br />Por saberme soportar, 
<br />por estar en mi ventana, 
<br />y alegrarme un día más!! 
<br />con todo mi cariño.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="d9457a83be31a0302fa731b03ace1a22" url=""><![CDATA[las heridas<br/><br/>Si quieres a alguien trata de que sea feliz 
<br />No lo lastimes, hay palabras que duelen mucho dependiendo del momento en que las dices, pueden ser insignificantes pero si las dices en un mal momento no sabes cuanto daño hacen. Tu alguna vez has herido a alguien y eso fue por cólera discúlpate o al menos trata de reparar el daño que hiciste solo trata de no lastimar a un ser querido y menos a alguien que amas, por que esa persona espera todo de ti menos que tu la lastimes valórala, si te ama ese amor hay q valorarlo por que un amor que no se valora y se lastima ya nada podrá curarlo, todos tenemos un corazón de cristal que si se rompe ya nada lo deja bien podrás repararlo pero quedaran las marcas y ese corazón no es el mismo nunca vuelve a ser el mismo y ya no ama con la misma intensidad. Lucha y valora lo que tienes no lo cambies por pensar que hay algo mejor y por q nada es mejor a un amor verdadero puso u sin heridas. 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>