<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="18">
		<document id="93b805e5c1a40cc1e3997f5d06029cef" url=""><![CDATA[El mejor<br/><br/>Miguel Cotto es el mejor
<br />Ese es mi idolo puertorriqueño
<br />Quien contra el?
<br />Gano en el 10 por nocaut <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="2077c32fc857c3e13defc2d08a1f078" url=""><![CDATA[Amigos<br/><br/>Dicen q los amigos son un peso en el bolsillo
<br />Pero yo siempre quiero a mis amigos aunque ellos no me quieran.
]]>
		</document>
		<document id="13c69ef98ed56d6b37e5df76c7b8b82e" url=""><![CDATA[Amistad<br/><br/>Amistad significa pensar en tus amigos (a), seres queridos o familiares aunque esten lejos.
<br />Un amigo puede ser de cualquier edad.
]]>
		</document>
		<document id="1ce316a67f5b674abb87c1c0d93d6355" url=""><![CDATA[Dios le ama<br/><br/>Porque de tal manera amo Dios al mundo que ha dado a su Hijo unigenito para que todo aquel que en el cree no se pierda mas tenga vida eterna.
]]>
		</document>
		<document id="32590cd07b1d503944da2cae2810dc53" url=""><![CDATA[La mejor pelea<br/><br/>Jajaja gano Mayweather
<br />Q pelea
<br />Es la mejor q e visto este año
<br />Gano solo por 2 puntos
]]>
		</document>
		<document id="a205255790e2ae35e2c964067e7f2c1b" url=""><![CDATA[Para los q no me soportan<br/><br/>Aveces es divertido q aquellos q te desean lo peor tienen q soportar q te ocurra lo mejor
<br />Para los q desean mi muerte bezos y abrazos yo les mando
<br />jajaja
]]>
		</document>
		<document id="4e39911ce43620b7ea8ea146ed7002f0" url=""><![CDATA[Mi decision personal de recibir a Cristo como mi Salvador<br/><br/>Confesando a Dios q soy un pecador y creyendo q el seños Jesucristo murio por mis pecados sobre la cruz y resucito para mi justificacion yo le recibo y  confieso ahora como mi personal salvador. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="783b244ce3053a3b2ea90c079436bd78" url=""><![CDATA[Amen a Dios<br/><br/>FILIPENSES 2 Ver12
<br />Por tanto amadisimos mios, que siempre me han escuchado, sigan preocurando su salvacion con temor y temblor; y si lo hicieron cuando me tenian presente, haganlo mas todavia cuando estoy lejos. Pues Dios es el que produce en ustedes tanto el querer como el actuar para agradarles.
<br />Cumplan todo sin quejas ni discuciones; asi no tendran falla ni defecto  y seran hijos de Dios  sin reproche en medio de una raza descarriada y pervertida. Ustedes son luz en medio de ellos, como las estrellas en el universo, al presentarles la palabra de la vida.
<br />De ese modo me sentire orgullosos de ustedes  en el dia de Cristo, porque mis esfuerzos  y mis afanes no habran sido inutiles. Y aunque deba dar mi vida por su fe, que vale mas que cualquier celebracion y sacrificio, me siento feliz y me alegro  con todos ustedes. Y tambien ustedes han de sentirse felices y alegrarse conmigo.
<br />                      <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="4d907abf357ddc3073b38732e620eec3" url=""><![CDATA[Jesus es el Señor<br/><br/>Salmo 101
<br />.Misericordia y juicio cantare;a ti cantare yo, oh Jehova.
<br />..Entendere el camino de la perfeccion cuando vengas a mi. En la integridad de mi corazon andare en medio de mi casa.
<br />...No pondre delante de mis ojos cosa injusta. Aborrezco la obra de los que se desvian; ninguno  de ellos se acercara a mi.
<br />....Corazon perverso se apartara de mi;no conocere al malvado.
<br />.....Al que solapadamente  infama a su projimo  yo lo destruire; no sufrire al de ojos altaneros y de corazon vanidoso.
<br />....Mis ojos los pondre en los fieles de la tierra, para que esten conmigo; el que ande en el camino de la perfeccion, ese me servira
<br />...No habitara dentro de mi casa el que hace fraude;el que habla mentiras  no se afirmara delante de mis ojos.
<br />..De mañana destruire a todos los impios de la tierra,para exterminar de la ciudad  de Jehova a todos los que hagan iniquidad.
]]>
		</document>
		<document id="c8b21bfebfdda553cb8fdceac5344bd" url=""><![CDATA[La biblia es importante en UD<br/><br/>Cristo es su gran tema , nuestro bien su diseño y la gloria de Dios su finalidad.
<br />Debe llenar la memoria, gobernar el corazon  y guiar los pies. Leala lentamente, frecuentemente y en oracion. Es una mina de riqueza, un paraiso de gloria y un rio de placer.Es dada a usted en vida y sera abierta en el juicio  y recordada para siempre . Ella enciera  la responsabilidad mas alta, recompensara la labor mas grande y condenaraa todos los que menosprecien su contenido sagrado.
]]>
		</document>
		<document id="826b9d83a57bc9de1667946fbbb5a7d2" url=""><![CDATA[Hola<br/><br/>Hola espero que pasen por mi perfil y me feliciten por mi cumpleanos bye
]]>
		</document>
		<document id="1707d4d6c9455bd3ae9f2a8949969ef5" url=""><![CDATA[Es mejor ver las cosas por los dos lados<br/><br/>La costumbre de ver el buen lado de cada cosa vale una fortuna. Todas las cosas tienen un lado bueno y otro malo y si solo consideramos lo malo , nos parecera que estamos en un mundo insoportable.
]]>
		</document>
		<document id="d5a32204a85ed35bf9667cc8a5b51e59" url=""><![CDATA[Cristo es la solucion<br/><br/>A diario vemos como aumenta el numero de suicidios , como personas q parecian ser felices se quitan la vida talvez pensando q esa era la solucion a sus problemas, pero enrealidad la solucion es Cristo Jesus el quitarse la vida es negar a Cristo y morir para siempre si estas pensando en el suicidio como solucion y vistes este mensage esta vida se perdio en el infierno pero para ti ahy vida eterna y en abundancia en Cristo Jesus confiesa q le necesitas q Dios te bendiga
]]>
		</document>
		<document id="e8cc06864cb0b7088dfc4df728ea7d7" url=""><![CDATA[Dios<br/><br/>Las bendiciones de Dios a menudo benefician a toda persona. Pero muchas de sus promesas son solo para sus propios hijos. Si usted no esta seguro que parte de la familia de Dios.El le ofrece esta invitacion. La camino a Cristo es sencillo:
<br />1)Admita q usted tiene necesidad
<br />          Por cuanto todos pecaron y estan destituidos de la Gloria de Dios.
<br />                                     Romanos 3:23
<br />2)Crea q Jesus es Dios, el Hijo q pago el precio de su pecado.
<br />          Porque la paga del pecado es muerte: mas la dadiva de Dios es vida eterna en Cristo Jesus señor nuestro
<br />                                  Romanos 6:23
<br />3) Llame Dios
<br />         Que si confesares con tu boca al Señor Jesus y creyeres en tu corazon q Dios le levanto de los muertos oseras salvo
<br />                                  Romanos 10:9
]]>
		</document>
		<document id="5cb30232d820f751fb6702ff1408ff" url=""><![CDATA[Podrias compartir un favor con migo???<br/><br/>PODRIAS COMPARTIR UN FAVOR CONMIGO??
<br /><br />La verdad a mi no me da nada de verguenza, no se a TI. Lee con mucha atención lo siguiente y con el corazón hazlo por mí.
<br /><br />¡¡¡¡¡¡¡ GRACIAS !!!!!!!!!
<br /><br />Padre nuestro
<br /><br />que estás en los cielos
<br /><br />santificado sea tu nombre
<br /><br />venga a nosotros tu reino,
<br /><br />hágase tu voluntad aquí en la Tierra
<br /><br />como en el cielo.
<br /><br />Danos hoy el pan nuestro de cada día,
<br /><br />perdona nuestras ofensas,
<br /><br />danos misericordía
<br /><br />para saber perdonar
<br /><br />a los que nos ofenden,
<br /><br />no nos dejes caer en tentación
<br /><br />y líbranos de todo mal.
<br /><br />Amen
<br /><br />Gracias
<br />Ahora, por tu bien envíala a otras diez o más personas.
<br /><br />¿Sabes porqué?.
<br /><br />En un rato más, diez personas habrán rezado por ti y habrás logrado
<br /><br />que muchas personas recen a Dios por otras personas.
<br /><br />Luego, piensa por un momento
<br />y aprecia el poder de Dios en tu vida, por
<br /><br />hacer lo que tu sabes que a Él le encanta, Orar.
<br />Si no tienes vergüenza de hacer esto, por favor, sigue las instrucciones.
<br /><br />Jesucristo dijo,
<br />&quot;Si te avergüenzas de mí, yo me avergonzaré de ti ante mi Padre&quot;.
<br /><br />Si no tienes vergüenza, envía este
<br />mensaje...solo si crees en ello.
<br /><br />Sí, amo a Dios.
<br /><br />Él es mi fuente de existencia y mi Salvador.
<br /><br />Él me mantiene funcionando día y noche.
<br /><br />Sin Él, nada soy, pero, con Él todo lo puedo,
<br />en Cristo que me da fuerza.
<br /><br />Filipenses 4:13
<br /><br />Esta es la prueba más simple.
<br /><br />Si amas a Dios y no te avergüenzas de todas las cosas maravillosas
<br /><br />que Él ha hecho por ti, envíalo a diez personas o MÁS,
<br /><br />¿O te da verguenza? Que no te de, dios dio la vida por ti y no le dio verguenza, salvo a mas de un familiar o amigo tuyo y no le dio verguenza y a ti te ha salvado aunque no lo creas de muchas cosas y no le da verguenza
]]>
		</document>
		<document id="62ad5ea3ab7b3d285bf5095f2cc8acf6" url=""><![CDATA[TE AMOOOOOOOOOOOOO<br/><br/>Te Amoooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo
<br /><br />&quot;Amo a mi Dios sin importar lo que pase&quot;
<br /><br />Si de verdad amas a Dios
<br />y ves esto Pasa esto a diferentes personas
<br />1 , 2 , 3 lo q sea pero pasalo
<br /><br />Ps- no ignores akuerdate que Dios siempre esta mirando.
<br /><br />NO T AVERGUENZES RECUERDA Q SI T AVERGUENSAS DE DIOS, DIOS C AVERGONZARA DE TI
]]>
		</document>
		<document id="3d9999fcc15cab54a7c49634e9b57939" url=""><![CDATA[Enamorate de alguien q...<br/><br/>ENAMORATE DE ALGUIEN QUE....
<br /><br />Te ame
<br />Te espere
<br />Te comprenda aún en la locura
<br />Te ayude
<br />Te guíe
<br />Sea tu apoyo
<br />Tu esperanza
<br />Tu todo.
<br /><br />Enamórate de alguien que...
<br /><br />No te traicione
<br />Sea fiel
<br />Sueñe contigo
<br />Sólo piense en ti, en tu rostro, en tu delicadeza, en tu espíritu y no en tu cuerpo o en tus bienes
<br /><br />Enamórate de alguien que...
<br /><br />Te espere hasta el final
<br />Sea lo que tú no elijas, lo que no esperes
<br /><br />Enamórate de alguien que...
<br /><br />Sufra contigo
<br />Ria junto a ti
<br />Seque tus lagrimas
<br />Te abrigue cuando sea necesario
<br />Se alegre con tus alegrías
<br />Te de fuerzas después de un fracaso
<br /><br />Enamórate de alguien que...
<br /><br />Vuelva a ti después de las peleas, después del desencuentro
<br />Camine junto a ti
<br />Sea buen compañero/a
<br />Respete tus fantasías y tus ilusiones
<br /><br />Enamórate de alguien que...
<br />TE AME
<br /><br />NO TE ENAMORES DEL AMOR. ENAMORATE DE ALGUIEN QUE ESTE ENAMORADO DE TI.
]]>
		</document>
		<document id="c1f7ce03a30a97df986762347117286c" url=""><![CDATA[Como Haser un bebeshito<br/><br/>Como Haser un bebeshito.. 
<br />como hacer un bebe!!!!!!
<br /><br />UTENSILIOS E INGREDIENTES:
<br /><br />* 1/4 oscuro
<br />* 1 cama
<br />* 2 personas de sexo opuesto (insustituible)
<br />* 1 higo
<br />* 1 pepino
<br />* 2 melones
<br />* 2 huevos
<br />* 200 gr. de resistencia física
<br />* Abrazos y besos al gusto
<br /><br />MODO DE PREPARACIÓN:
<br /><br />Se introducen las 2 personas del sexo opuesto en 1/4 oscuro donde habremos ubicado la cama. Se acomodan sobre esta, y se amasan sin prisa durante 20 o 30 minutos a temperatura ambiente, añadiendo los besos y los abrazos en pequeñas pizcas. Se pueden incluir el pepino, los huevos, los melones y el higo en este proceso previo. Cuando esté todo bien sazonado se rellena el higo con el pepino y se baten los huevos enérgicamente durante 10 o 15 minutos (será durante este proceso
<br />que deberemos añadir a la mezcla los 200 gr. de resistencia física) hasta
<br />que se forme una masa espesa en el pepino que se vierte en el interior del
<br />higo. Tras rellenar el higo se retira suavemente el pepino, procurando que no se rompa, y se deja reposar la mezcla en el horno durante unos 9 meses. Tras este periodo de espera el niño ya está listo para servir. Si se desea otro niño se debe limpiar el molde y dejarlo reposar durante 40
<br />días antes de empezar de nuevo.
<br /><br />Nota: Si le gusta cocinar por placer, envuelva el pepino con una cubierta
<br />plástica para que no quede ningún residuo en el higo tras verter la masa espesa.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>