<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="21">
		<document id="c6caeaeddd3895178a04b4968b15ba0" url=""><![CDATA[Vacaciones 2007<br/><br/>Bueno... ya estamos aquí otra vez, por desgracia se han acabado las vacaciones, pero seguiremos pasándolo bien aunque sea trabajando.
<br /><br />Os contaré algo de las vacaciones, aunque solo sea para dar envidia a los que no se han ido... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> (que mala soy).
<br /><br />La verdad es que han estado bastante bien, divertidas, con medianamente buen tiempo, con mucha fiesta, con tirones de pelo (me han hecho trenzas...), y entre otras cosas, muchas fotos... Unas 563 incluyendo 5 o 6 videos, vamos, impresionante. 
<br /><br />Lo más impresionante, o más bien, lo más desesperante es ordenarlas (al estar hechas con dos cámaras diferentes, no se colocan automáticamente en la carpeta) y poner nombre a todas las fotos, y más si lo haces como yo, que no me limito a decir que sale en la foto brevemente, sino que comento la foto todo lo que los caracteres me permiten, desde qué o quién sale en la foto, hasta lo que se estaba pensando en ese instante.
<br /><br />Es mi forma de hacer participe de mis vacaciones a todo el que vea las fotos, hasta hago que se hechen unas risas entre lo que es la foto en sí y el comentario que le agrego. Mis amigos se parten el culo de la risa cuando han visto las fotos, una vez comentadas por la nena, que ellos mismos protagonizaron en unas vacaciones, un fin de semana o un día tonto.
<br /><br />La verdad es que me encantaría deciros que ya tengo las fotos listas para que las podáis ver, pero si lo digo estaría mintiendo, y de que manera... Todavía ni me he puesto a filtrar las que valen de las que no valen, mayormente por que no se ven, no os creais que descarto aquellas en las que uno u otro no sale bien, no señor, todas las que se vean, o sean facilmente descifrables van a la carpeta de aptas ( a más de uno le gustaría que no fuera así...).
<br /><br />Lo único que os puedo decir que una vez que las tenga, os lo haré saber de la misma forma que os lo estoy haciendo saber ahora (para los más cortos: escribiendo un blog). Escribiré el link del space para que el que quiera pueda verlas y comentarlas, o bien aquí o bien en el space.
<br /><br />Bueno, ya va siendo hora de que me despida, porque para realmente no decir nada, estoy diciendo mucho... Reflesionaré sobre la última frase, porque no acabo de pillarle el sentido, jejejejeje <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />Besitos. Bye.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="2262f9fad49ad8fa9e990ffb5bf658f6" url=""><![CDATA[Lo prometido es deuda<br/><br/>Como lo prometido es deuda, aquí os pongo el link para ver las fotos de las vacaciones: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Ftishaqc.spaces.live.com%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://tishaqc.spaces.live.com/</a> , el album se llama: Vacaciones Salou 2007, y tiene un blog con el mismo nombre para que se hagan comentarios. Ya sabéis, si queréis podéis comentarlas en el Space o aquí, donde gustéis, pero please, dejad comentarios... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Bueno, como comenté en el blog anterior (en el que hacía referencia a las fotos, y al que más tarde añadí un comentario diciendo que no eran muy buenos los pies de foto...) No es de mis mejores series de fotos, más bien mis pies de foto, en otras ocasiones me han salido mejores, desternillantes, pero no ha sido esta ocasión, lo siento, pero es lo que hay... Espero no me lo tengáis en cuenta...
<br /><br />Pues eso, tenéis 502 fotos para ver, comentar, reir, llorar o lo que gustéis. He eliminado bastantes (había 563 aprox. con videos incluidos) porque no estaban decentes, y no es cuestión de poner fotos horrorosas, muy borrosas o bochornosas...
<br /><br />Aquí está, el que quiera que pase y vea, y si pasas, comenta, bien aquí o allí, pero comenta, por favor... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
<br /><br />Besos.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="e789372a66328b5eaec222c17e91da44" url=""><![CDATA[Cuestionario raro, para hacer algo...<br/><br/>CUESTIONARIO (ACTUALIZADO 31/08/2010)
<br /><br />-Copia y pega en tu blog.
<br />-Resalta(en negrita)lo q sea verdad (tb aceptamos el poner un símbolo, como por ekemplo...*)
<br />-Dejar como esta lo q no sea verdad.
<br />-Agregar 3 cosas al final de todo.
<br /><br />* 1-Extraño y necesito mucho a alguien en este momento.
<br />2-Miro mas TV de lo q deberia.
<br />3-Me encantan las olivas.
<br />* 4-Me encanta dormir.
<br />*5-Tengo muchos libros.
<br />6-Me encantan los juegos de PC.
<br />* 7-Creo q la honestidad es la mejor politica.
<br />* 8-No podria vivir sin mi telefono movil.
<br />* 9-Mi mentalidad cambio mucho este ultimo año
<br />*10-Tengo un hobby.
<br />* 11-Soy perfeccionista.
<br />12-Llevo un cuter o una navaja a todos los lugares.
<br />13-Nunca le quebre un hueso a alguien.
<br />14-Nunca me quebre un hueso.
<br />15-Tengo un secreto q no me atrevo a revelar.
<br />16-Me encanta la lluvia.
<br />* 17-A veces soy paranoico.
<br />18-Me haria alguna cirujia plastica si fuese 100%, gratis y no dejara cicatrices.
<br />19-Necesito dinero.
<br />20-Me encanta el sushi.
<br />* 21-Hablo muy, muy rapido a veces.
<br />* 22-Tengo el pelo largo.
<br />23-Me gustan las apuestas.
<br />* 24-Perdi dinero en apuestas.
<br />* 23-Tengo al menos un hermano o hermana.
<br />24-Tengo un gemelo.
<br />* 25-Tengo fotos de mis amigos/as por todo mi cuarto.
<br />26-Le menti a un buen amigo en los ultimos 6 meses.
<br />27-Soy bastante pesimista.
<br />28-Tengo muchos cambios de humor. [Según el tempo y las circunstancias]
<br />* 29-Pienso q Britney Spears es idiota.
<br />* 30-Tengo un talento oculto.
<br />31-Pienso q soy popular, pienso.
<br />* 32-Bese a alguien de mi mismo sexo.
<br />33-Me gusta hablar por telefono.
<br />* 34-Me encanta comprar cosas.
<br />35-No odio a nadie...
<br />* 36-Tengo un telefono movil.
<br />37-Duermo mas horas de las q estoy despierto.
<br />38-Estoy enamorado/a de alguien.
<br />39-No tengo idea de q quiero hacer con mi vida.
<br />40-Llamaron a la policia por mi culpa.
<br />41-Me muerdo las uñas.
<br />42-Soy fan de Tom Green.
<br />* 43-No tengo alergias.
<br />* 44-Tengo mucho q aprender.
<br />* 45-Mi mejor amigo/a es del sexo opuesto.
<br />* 46-Estoy en internet todo el dia.
<br />* 47-Probe el alcohol.
<br />48-Tengo la pelicula de South Park.
<br />49-Me gusta la musica country.
<br />50-Miro Bob Esponja, y me gusta.
<br />51-Soy feliz.
<br />* 52-Me enamore de alguien q nunca conoci.
<br />53-Toco un instrumento.
<br />* 54-Odio las matematicas.
<br />*55-
<br />56-Estoy obsesionado con un programa de la TV.
<br />* 57-Pienso q el mundo seria un mejor lugar si todo el mundo sonriera.
<br />58-No importa donde este o con quien este, siempre me parece estar solo.
<br />59-Tengo gastritis.
<br />60-No tengo nada mejor q hacer con mi tiempo.
<br />61.Tengo mas de 200 cd's.
<br />62-Me fui de la ciudad para ver a una banda.
<br />63-No me gusta escuchar musica.
<br />64-Me quiero ir a casa.
<br />* 65-No se q haria sin mis amigos/as.
<br />66-&quot;Friends&quot; es mi programa favorito.
<br />66-Me puedo tocar la nariz con la lengua.
<br />* 67-Quiero un tatuaje.
<br />68-Pienso q Joey Jordison es la persona mas sexy del mundo.
<br />* 69-Me gusta este numero.
<br />70-Creo q 70 preguntas son un desperdicio de tiempo.
<br />* 71-Necesito un abrazo.
<br />72-Mi idolo es Marilyn Manson.
<br />73. Deseo aprender a cantar y a tocar el piano.
<br />74. Tengo mono de ir a un nuevo concierto de metal.
<br />75. Quiero robar una tienda goth ¬¬
<br />76-Me gusta el JRock!
<br />77-Odio el JEVI
<br />*78-El futbol es patético 
<br />* 79-Tengo un piercing
<br />* 80- Colecciono cosas...
<br />* 81- No me da vergüenza casi nada
<br /><br />Ahora te toca a tí, lo copias y seleccionas tus respuestas, si hay algo que yo tengo seleccionado, por ejemplo, yo tengo un piercing y tu no, quitas mi * y listo, no olvides añadir tus tres respuestas...
<br /><br />Espero muchos comentarios, o al menos alguno que otro, con vuestros test.
<br /><br />Besos.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="d7c673bd052035898dab0db9279a55c9" url=""><![CDATA[Mi cumple!!!!<br/><br/>Hoy es mi cumple!!!!
<br /><br />Vaya, tanto tiempo esperando a que llegara, y ya casi se está acabando...
<br />No siempre es como me imagino, pero que se le va a hacer, hay que aceptarlo.
<br /><br />Me han regalado muchas cositas, pero lo más importante, el amor que siento por las personas que me rodean, sin ellas no soy nada...
<br /><br />Bueno, pues voy a seguir disfrutando mi cumple!!! y trabajando, que se le va a hacer...
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="816363d10d9cccf4ec4997d17938a9f6" url=""><![CDATA[Próxima actualización<br/><br/>Hola a todos:
<br /><br />En unos días, supongo que pocos, actualizaré un poco el perfil, ya que hace mucho que no pongo fotos nuevas, blogs interesantes ni actualizo la lista de música.
<br /><br />Por eso os invito a visitar la página ahora y cuando la haya actualizado, para que contrastéis opiniones, y dejéis algún que otro comentario.
<br /><br />Un saludo a todos, voy a ver si sigo trabajando...
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="4ac8b103bbe4beb4eb4a05b5865a946f" url=""><![CDATA[Fotos nuevas "actualizado"<br/><br/>Hola a todos los asiduos y a los no asiduos.
<br /><br />He añadido alguna foto nueva, tres en concreto, de la boda de mi hermana. Espero que os gusten y dejéis un comentario diciendome que os han parecido.
<br /><br />Un saludo.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br /><br />ACTUALIZACIÓN:
<br /><br />He añadido más fotos nuevas, para que luego se diga que no actualizo el perfil...
<br />Ya sabési, comentarios y esas cosas.
<br /><br />Besos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="17377a72ed97f6dbe24a55b54e79e271" url=""><![CDATA[Algo habrá que hacer....<br/><br/>Hola a todos los lectores:
<br /><br />Pues sí, ya va siendo hora de que cuide un poquito más la página... A ver si esta semana o la que viene subo fotos nuevas y escribo algún blog, de esos que escribes para abrir tu corazón, examinarlo, exprimirlo, mostrarlo, pisotearlo, y ver como has dejado que te lo pisen otros en diversas y repetidas ocasiones, pero eso será otro día.
<br /><br />Voy a ver si sigo trabajando.
<br /><br />Besos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="29eabe0bef0142f56909149b4428fb3" url=""><![CDATA[Me quedé sin amigos en PAN...<br/><br/>Hola a todos:
<br /><br />Es triste, pero me he quedado sin amigos, y diréis: ¿qué has hecho? Yo nada, lo prometo.
<br />La verdad es que no es tan grave, mis amigos siguen estando conmigo, como siempre, pero los amigos que tenía agregados en PAN, me han desaparecido!!!!!!
<br /><br />Ayer no me aparecían en los entresijos de mi perfíl de PAN, pero en la página principal, la que véis todos, sí aparecían. La cosa ha empeorado, ya no me aparecen ni en la página principal!!!
<br /><br />Así que hago un reclamo a los que tenía agregados como amigos, y que supongo, me sigan teniendo ellos agregada. No eran muchos, pero alguno si que era, y por culpa de, vete a saber qué, me han desaparecido, jooooooo. Necesito amigos...
<br /><br />Intentaré acordarme de los nicks, pero lo veo bastante difícil, así que si leéis esto, agradecería que me volvierais a invitar como amigüita...
<br /><br />Sin nada más, besos a todos.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="497b0b6511b576f7c921fc0f5b41ca06" url=""><![CDATA[Midamos nuestro nivel de estupidez...<br/><br/>Este es un Test para medir el nivel de estupidez que atrapa a la raza humana, como es evidente, yo ya lo he completado, y si leéis un poco más abajo, comprobaréis el mio... ¿Mi resultado? Jejejejeje.... 31 de 50, podría ser peor, ¿no creéis? Si queréis participar, copiad el test en un comentario en esta misma página, y contestad las preguntas. A continuación las indicaciones:
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>MIDAN SU NIVEL DE ESTUPIDEZ </strong></span>
<br /><br />Instrucciones: Copia este test en un comentario, marca con una x las cosas estúpidas que te han pasado, y comenta lo que desees, poniendo al final el númeor de estupideces que has cometido.
<br />Copialo en tu blog si lo deseas, pero no olvides contarme cual fue tu resultado...
<br />PARA PODER MARCAR LA X PRIMERO DEBES COPIAR EL TEXTO EN UN COMENTARIO (DATO PARA LAS PERSONAS QUE SEAN UN POCO CORTITAS).
<br /><br />1. [X] Que se te caiga el chicle de la boca cuando estas hablando.
<br />2. [X] Saludar a alguien en la calle por equivocación.
<br />3. [X] Golpearte con una puerta o algo transparente.
<br />4. [X] Llamar 2 o mas veces al mismo número cuando te han dicho: 'no equivocado'.
<br />5. [X] Pensar algo divertido y te empiezas a reír y la gente se te queda viendo raro.
<br />6. [X] Golpearte con un árbol/poste/cartel mientras caminas. jeje
<br />7. [] Te es posible chuparte el codo.
<br />8. [] Al leer esto, acabas de intentar chupar tu codo ya lo he hecho
<br />9. [X] Mandar un mensaje de texto a la persona incorrecta
<br />10.[] Ponerte el zapato izquierdo en el pie derecho y/o viceversa' 
<br />11.[] Salir con la etiqueta de la ropa nueva a la calle
<br />12.[X] Ahogarte con tu propia saliva.
<br />13.[] Ir a un lugar en tu vehículo y volver caminando. 
<br />14.[X] Confundir la sal con el azúcar en las comidas/bebidas
<br />15.[] Abrir al revés la caja de fósforos. 
<br />16.[] Abrir el bidet y mojarte la cara con el chorro.
<br />17.[X] Tragarte un insecto sin querer.
<br />18.[] Incendiar algo accidentalmente 
<br />19.[] Has intentado tomar un sorbete con la boca pero se te va por la nariz/ojos.
<br />20.[X] Dormir y despertarte todo babeado
<br />21.[X] Dormirte en clase. 
<br />22.[X] Destapar la gaseosa y salpicarte, cerrarla y volver a abrirla por lo tanto volver a salpicarte.
<br />23.[X] Contar algo y olvidarte de lo que hablabas.
<br />24.[] Llegar al mostrador y olvidarte de lo que ibas a comprar 
<br />25.[X] Querer servir la bebida con la botella tapada.
<br />26.[X] Usar los dedos para hacer sumas simples.
<br />27.[] Dormirte en el colectivo y pasarte de la parada. 
<br />28.[] Cerrar la puerta, que abre solo de adentro, y dejar las llaves de ese lado.
<br />29.[X] Ponerte la ropa al revés o del lado equivocado.
<br />30.[X] Buscar algo por todos lados y que lo tenías en la mano.
<br />31.[] Abrir el bidet y que el agua salga demasiado caliente. 
<br />32.[] Ir a votar y no llevar el DNI. 
<br />33.[X] Tragarte el chicle.
<br />34.[] Ir a comprar y no llevar dinero. 
<br />35.[] Hacer una cola de 3 hs que no era.
<br />36.[] Agarrarte los dedos con el ventilador de techo.
<br />37.[X] Tirarte al agua y rasparte la cara contra el fondo.
<br />38.[X] Largar una carcajada con la boca llena de líquido y escupir todo. 
<br />39.[X] Ir caminando, que se te salga el zapato y tener que volver a buscarlo. 
<br />40.[X] Quemarse los pies con la arena y disimularlo.
<br />41.[X] Salir o entrar al agua y que se te baje el bikini/bañador. 
<br />42.[X] Entrar al departamento o coche equivocado. 
<br />43.[X] Que se te caigan objetos al inodoro. 
<br />44.[] Poner la pasta a calentar sin agua. 
<br />45.[X] Entrar al baño del genero equivocado. 
<br />46.[X] Inclinarte el vaso antes de llegar a la boca y chorrearte. 
<br />47.[] Dejar el coche sin freno de mano y que se te vaya cuesta abajo. 
<br />48.[X] Encender el cigarrillo al revés e intentar fumarlo. 
<br />49.[X] Decirle mamá a la profesora. (En mi caso al PROFESOR...y MAMÁ)
<br />50.[X] Toparte con alguien en la calle y querer salir los dos para el mismo lado.
<br /><br />Y vosotros, ¿qué resultado habéis sacado?
]]>
		</document>
		<document id="3f14123d9721d8c00c79ef23e5475a28" url=""><![CDATA[No se para que sirve esto.<br/><br/>Como digo en el título no se para que sirve esto, así que no tengo ni idea de porque escribo sin saber que hacer con esto, y además, no saber que poner, pero bueno, ya veré. Bye, y no os olvidéis de dejar una firmita...
]]>
		</document>
		<document id="d3dc0695467265e4c73021d4ff9bd879" url=""><![CDATA[Momentos<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> 
<br />  Momentos, de eso se compone la vida, de momentos. 
<br />  Momentos felices, momentos tristes, intensos, agonizantes, novedosos, desesperantes, agradables...
<br />  Momentos que forman parte de la vida, unos muy felices llenos de ilusión y otros no tan felices, pero no dejan de ser momentos cruciales para determinar nuestra personalidad, nuestras metas, nuestros cambios, nuestras sensaciones...
<br />  Dicen que es más doloroso un recuerdo feliz que un recuerdo triste, pero la verdad es que no se que opinar. Yo creo que depende del momento, cuando eres feliz, son los recuerdos tristes los que resultan dolorosos, y en cambio cuando estás triste, recordar cosas felices puede ayudarte a superar el problema, o por el contrario a hundirte más en la desesperación, pensando que nunca volverás a sentirte como entonces.
<br />  Da igual si estás muy bien, muy feliz,  realizada o lo que sea, la tristeza entra hasta las entrañas, y la mayoría de las veces no sabes a que se debe, simplemente aparece de repente, sin avisar, sin consultar, es así de inoportuna. Solo queda ser fuerte y superarlo, sacar fuerzas del interior, aunque cueste.
<br />  Sonreír a la tristeza y jurarla que no podrá contigo, secar las lágrimas y levantar la cabeza. La solución está en ti, aunque suene troyado es la verdad, tu tienes el poder de superarlo, de luchar contra la tristeza y la pena, el poder de ser feliz, de conseguir tus metas y cumplir tus sueños, eres poderoso aunque no lo quieras ver.
<br />  Intenta cambiar lo que no te guste, intenta ser feliz, estar agusto contigo mismo, intenta ser como te gustaría ser, no sabes lo que enorgullece y gratifica el intentarlo y conseguirlo, aunque solo sea por unos días, pero por algo se empieza.
<br />  Haz de tus momentos un algo magnífico, de tus sueños una realidad, de tu realidad un sueño, de los fallos una oportunidad para mejorar, de tus lágrimas fuerza para superarlas, de tu sonrisa el primer recuerdo de alguien, de tus amigos gente con la que luchar y cambiar todo lo que desees cambiar.
<br /> Aprovecha y se feliz , piensa en ti!!!!
<br /><br />A todos y todas aquellas que han estado alguna vez tristes, perdid@s en su mundo, etc, o simplemente, con el día rarito:  Puedes con ello, no dejes que nadie te desanime!!!!
<br /><br />Besos a todos y todas las que estan haciendo a que mi vida sea cada día un poco más feliz, gracias, os quiero. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="4c85e30967ea3db46ef73dc5a475cb70" url=""><![CDATA[Advertencias<br/><br/>En caso de que necesitéis ulteriores pruebas de que la raza humana está condenada a la estupidez, aquí van algunas instrucciones que aparecen en las etiquetas que aparecen en
<br />algunos productos de consumo:
<br /><br />- En un secador de pelo de Sears: No usar mientras se duerme. 
<br />(¡Exacto! Ese es el único momento del día que tengo para dedicar a mi cabello)
<br /><br />- En una bolsa de Fritos: ¡Puedes resultar ganador! No se requiere ninguna compra.Detalles en el interior. 
<br />(¡Vaya, un regalo para chorizos!)
<br /><br />- En una caja de jabón Dial: Indicaciones: Utilizar como jabón
<br />normal.
<br />(¿Y eso cómo es<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />- En algunas comidas congeladas Swan: Sugerencia para servir<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />escongelar primero. 
<br />(Pero *sólo* es una sugerencia)
<br /><br />- En un hotel que proporcionaba un gorro para la ducha en una caja: Vale para una cabeza.
<br />(¿<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />- En el postre de Tiramisú de la marca Tesco: (impreso en la parte de abajo de la caja) No voltear el envase
<br />(¡Demasiado tarde! ¡Has perdido! Me encanta)
<br /><br />- En el Pudding de Marks &amp; Spencer: El producto estará caliente después de calentarlo. (¿¿¿Seguro??? Hagamos el experimento)
<br /><br />- En un paquete de una plancha Rowenta: No planchar la ropa sobre el cuerpo.
<br />(¿Pero así no se ahorraría más tiempo? ¿Y el cuerpo de quién<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />- En la medicina contra el catarro para niños de Boot: No conduzca coches ni opere maquinaria después de usar este medicamento.
<br />(Podríamos reducir un montón la cantidad de accidentes de la construcción si consiguiéramos mantener alejados de las palas excavadoras a esos individuos de cinco años)
<br /><br />- En las pastillas para dormir de Nytol: Aviso: puede causar somnolencia.
<br />(¡Eso espero!)
<br /><br />- En un cuchillo de cocina coreano: Aviso: Mantener fuera del alcance de los niños.
<br />(¡O de las mascotas! ¿Y entonces qué cenamos<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />- En una tira de luces de Navidad fabricadas en China: Sólo para usar en el interior o en el exterior.
<br />(Claro, no vaya a ser que las uses en el espacio exterior o bajo tierra)
<br /><br />- En los cacahuetes de Sainsbury: Aviso: contiene cacahuetes.
<br />(¿<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />- En un paquete de frutos secos de American Airlines:
<br />Instrucciones: abrir el paquete, comer los frutos secos.
<br /><br />- En una sierra eléctrica sueca: No intente detener la sierra con las manos o los genitales. 
<br />(¿Pero qué es esto, un kit de castración casero<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />- En un disfraz de Supermán de niños: El llevar este disfraz no te proporciona la capacidad de volar.
<br />(Eso es, destruye la fantasía de los niños)
<br /><br />Seguro que hay muchas más de esas.
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="cb27feb97556d05cc9efc853c20f4198" url=""><![CDATA[Preguntas tontas<br/><br/>¿Qué es una amiba?
<br />- Lo contrario de una enemiba.
<br /><br />¿Qué es un campeón?
<br />- Un señor que vive en el campo.
<br /><br />¿Qué es una aspiradora?
<br />- Una señora que vende aspirinas.
<br /><br />¿Qué es un lío?
<br />- Una coliente de agua.
<br /><br />¿Qué es una libra?
<br />- La esposa de un libro.
<br /><br />¿Qué es un bote?
<br />- El esposo de la bota.
<br /><br />¿Quiénes fueron los caldeos?
<br />- Los inventores del caldo.
<br /><br />¿Como ama una chinche a otra?
<br />- Chincheramente...
<br /><br />¿Cuál es el astro más corriente?
<br />- El estropajo.
<br /><br />¿Qué es un agujero?
<br />- Un señor que vende agujas.
<br /><br />¿Cuál es el lápiz que mata?
<br />- Lapis....tola.
<br /><br />-Si la piscina es honda, ¿qué marca es el mar? 
<br /><br />-Un local abierto 24 horas al día, 365 días al año, ¿ para qué tiene cerraduras? 
<br /><br />- Si un gato al caerse cae de pie y una rebanada con mantequilla al caerse se cae por el lado de la mantequilla, si atamos una rebanada con mantequilla al lomo de un gato como caerá? 
<br /><br />- Si una palabra estuviese mal escrita en el diccionario, ¿ cómo lo sabríamos ? 
<br /><br />- Un esquizofrénico paranoico, ¿tiene miedo de estar persiguiéndose? 
<br /><br />- ¿Cómo la mujer maravilla encuentra su avion si este es invisible? 
<br /><br />- A una nave espacial que está viajando a la velocidad de la luz, ¿le funcionan los faros ?
<br /><br />- Adán y Eva, ¿tenían ombligos ? 
<br /><br />- Cuando llueve, el cielo esta cubierto de nubes; entonces, ¿cómo pasan las gotas a través del cielo?
<br /><br />- Cuando te tomas una foto al lado de Mickey Mouse, el hombre de dentro del disfraz ¿esté sonriendo ?
<br /><br />- El otro día compré agua en polvo. Pero, ¿cómo la preparo ?
<br /><br />- El otro día oí que las esponjas crecen en el mar. ¿Hasta dónde llegaría el agua si no fuese por ellas ? 
<br /><br />- En caso de guerra nuclear, los pulsos electromagnéticos de las bombas termonucleares ¿podrían afectar mis videocassettes ? 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />¿ Y tu? ¿ Qué te preguntas?? Comentazlo...
]]>
		</document>
		<document id="bb9f431528391701ddc6fcae7ee0f51c" url=""><![CDATA[Consejos para futuros bordes<br/><br/>Él: ¿Puedo invitarte a un trago? 
<br /><br />Ella: En realidad preferiría que mejor me dieras el dinero 
<br /><br />Él: Estoy seguro que podría hacerte muy feliz 
<br /><br />Ella: ¿Por qué? ¿Ya te vas? 
<br /><br />Él: Que dirías si te pidiera que te casaras conmigo? 
<br /><br />Ella: Nada. No puedo hablar y carcajearme al mismo tiempo 
<br /><br />Él: ¿Me puedes dar tu nombre? 
<br /><br />Ella: ¿Por que? ¿No tienes tu uno? 
<br /><br />Él: ¿Vamos a ver una película? 
<br /><br />Ella: Lo siento. Ya la ví
<br /><br />Él: ¿Dónde has estado toda mi vida? 
<br /><br />Ella: Escondiéndome de ti 
<br /><br />Él: ¿No te he visto en otro lado? 
<br /><br />Ella: Si. Por eso ya no voy por allí 
<br /><br />Él: ¿Esta libre este asiento? 
<br /><br />Ella: Si, y si te sientas también éste 
<br /><br />Él: Así es que, ¿A qué te dedicas? 
<br /><br />Ella: Soy travesti 
<br /><br />Él: Hola preciosa, ¿Qué signo eres? 
<br /><br />Ella: De negación 
<br /><br />Él: Tu cuerpo es como un templo 
<br /><br />Ella: Lo siento, pero hoy no hay misa 
<br /><br />Él: Si te viera desnuda moriría feliz 
<br /><br />Ella: Si yo te viera desnudo probablemente moriría de risa 
<br /><br />Él: ¿Donde has estado toda mi vida? 
<br /><br />Ella: Donde estaré el resto de tu vida: en tus sueños 
<br /><br />Él: Soy fotógrafo. He estado buscando un rostro como el tuyo 
<br /><br />Ella: Yo soy cirujana plástica. También he estado buscando un rostro como el tuyo 
<br /><br />Él: Hola, ¿No salimos juntos una vez? o ¿Tal vez dos? 
<br /><br />Ella: Debió haber sido una. Nunca cometo el mismo error dos veces 
<br /><br />Él: ¿Cómo hiciste para ser tan bella? 
<br /><br />Ella: Probablemente me toco la parte que te correspondía a ti 
<br /><br />Él: ¿Saldrías conmigo el sábado? 
<br /><br />Ella: Lo siento, pero me va a doler la cabeza el fin de semana 
<br /><br />Él: Tu rostro hace que la gente se vuelva a mirarte 
<br /><br />Ella: Y el tuyo hace que se le vuelva el estomago 
<br /><br />Él: Vamos, no seas tímida. Dime algo 
<br /><br />Ella: Ok, ¡Lárgate!
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="91bdf17c603d0cc7a4bdf76dfac4d650" url=""><![CDATA[¿Quién dijo...?<br/><br/>Levantaré a los caídos y oprimiré a los grandes. (El sostén) 
<br /><br />Mi esposa tiene un buen físico. (Albert Einstein) 
<br /><br />Nunca pude estudiar derecho. (El Jorobado de NotreDame) 
<br /><br />A mí lo que me revienta son los camiones. (Un sapo) 
<br /><br />Ser ciego no es nada, peor seria ser negro. (Stevie Wonder) 
<br /><br />Cuando te fuiste me dejaste un sabor amargo en la boca. (Monica Lewinski) 
<br /><br />¡ Me las pagaras! (Fondo Monetario Internacional) 
<br /><br />Hasta mañana si yo quiero. (Dios) 
<br /><br />Tengo todos mis hijos de apellido distinto. (Carlos Distinto) 
<br /><br />Me encanta firmar autógrafos en pelotas. (Un jugador de fútbol) 
<br /><br />Yo tengo un pasado muy negro. (Michael Jackson) 
<br /><br />Convencer a la Reina me costo un huevo. (Cristóbal Colon) 
<br /><br />Te la veo con desprecio, te la agarro con asco, pero te 
<br />cobrare como sí te la hubiese mamado. (Un urólogo) 
<br /><br />El coche nunca reemplazara al caballo. (La yegua) 
<br /><br />No al paro. (Un cardiaco) 
<br /><br />Tengo un nudo en la garganta. (Un ahorcado) 
<br /><br />No hay Marx que cien años dure. (Lenin) 
<br /><br />Si hay algo que me revienta, son los alfileres. (Un globo) 
<br /><br />X. (Un analfabeto) 
<br /><br />Viaje con nosotros... lo trataremos como a una vaca. (Aerolíneas de la India) 
<br /><br />Se me fue la mano. (Mazinger Z) 
<br /><br />Las horas se me pasan volando. (Piloto de avión) 
<br /><br />Estoy hecho pedazos. (Frankestein) 
<br /><br />Me gusta la humanidad. (Un caníbal) 
<br /><br />¡Viva Chernobyl! (La Hormiga Atómica) 
<br /><br />Los reyes son los padres. (El Príncipe Felipe) 
<br /><br />No temáis, es solo una nube pasajera. (Noé) 
<br /><br />A mi no me cagan dos veces. (un pañal desechable) 
<br /><br />Venganzaaaa!!. (un ganso) 
<br /><br />Mi novio es una bestia. (La bella) 
<br /><br />Mi mama es una rata. (Mickey) 
<br /><br />Abajo las drogas!. (los del sotano) 
<br /><br />Estoy rodeado de animales. (Noe) 
<br /><br />P2 + P2 = KK. (Einstein) 
<br /><br />Lo importante es lo de adentro. (Jack el Destripador) 
<br /><br />Estoy hecha una vaca. (un toro gay) 
<br /><br />Mama, lo se todo!. (El pequeo Larousse Ilustrado) 
<br /><br />Mi novia tiene las tetas de hierro. (Mazinger) 
<br /><br />Vamos por partes. (Jack el destripador) 
<br /><br />Mi novia es una perra. (Pluto)
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wacko.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/tongue.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wacko.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="e577e56283cffc7db91445f8c5288654" url=""><![CDATA[Frases graciosas de los Simpson (me aburro mucho)<br/><br/>&quot;Tndrá todo el dinero del mundo... pero habrá algo que jamás podrá comprar... ¡¡un dinosaurio!!&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Marge, no le busques tres gatos al pie&quot; (h0mer)
<br /><br />(SCULLY) Esto es 1detector d mentiras ¿lo ha comprendido? (h0mer) &quot;sí&quot; (y el detector explota)
<br /><br />&quot;¡¿¡Operadora!?! ¿Cuál es él numero del 091?&quot; (h0mer)
<br /><br />(Saliendo x la ventana) &quot;Voy a ser un adulto...¡te quiero krusty! (bARt)
<br /><br />(bARt) &quot;Estamos organizando excursiones para padres e hijos&quot; (h0mer) &quot;Je,je.. tu no tienes hijos&quot;
<br /><br />&quot;No es una persona q se impresiona fácilmente... !Mosquis, un coche azul!&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;La vida es una aplastante derrota tras otra asta q akbas desando q se muera Flanders&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Se q nunca me acuerdo de ti.. pero si estás ahí arriba..¡¡sálvame SUPERMAN!! (h0mer)
<br /><br />&quot;Sin tele y sin cerveza Homer pierde la cabeza&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;¡Marge.. por favor! no me humilles delante del dinero&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;¡Marge! a Maggie se han caido sus piernas de leche&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;A Maggie la dejaremos por el jardín y que la naturaleza siga su curso&quot; (h0mer) 
<br /><br />(bARt tira una piedra por la ventana) &quot;Una piedra voladora, llama a un geólogo!&quot; (h0mer)
<br /><br />(bARt) &quot;¡Dios es el más poderoso!&quot; (h0mer) &quot;¡Si! ¡es mi personaje de ficción favorito!
<br /><br />&quot;o es por ofender Apu, pero cuando repartieron las religiones tu debías estar haciendo pis...&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Lisa cariño.. los vampiros no existen.. son seres imaginarios como los duendes o.. los esquimales &quot; (h0mer)
<br /><br />(M0E) Este cochecito d juguete representa mi coche y esta aceituna te representa a ti (H0MER) (se come la aceituna) mmmmmm...yo..
<br /><br />&quot;Moe cree saber mas de lo q el propio Moe sabe&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;En la vida hay 3 tipos de personas, los que saben contar y los que no&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Oh mira! Han introducido internet en los ordenadores&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Rápido.. ¡al Simpson-móvil!&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;¡Callaos! que no puedo oír mi cerebro &quot; (h0mer)
<br /><br />&quot; Papá!, has matado al zombie de Flanders!&quot; (bARt)
<br /><br />(Sr BURNS) Diga (h0mer) Señor Burns, soy su madre
<br /><br />&quot;La cosa mas ingeniosa que has dicho en tu vida y no hay nadie para escucharlo&quot; (h0mer)
<br /><br />(MARGE) ¡¿Y cómo volverán los niños?! (h0mer) No sé, ¿por internet?
<br /><br />(h0mer) Existen 3maneras d hacer las cosas: x las buenas, x las malas, y al estilo de Max Power (bARt) ¿xo eso n es x las malas?
<br /><br />(SEñ0R) Wow! Max Power! Vaya nombre! (h0mer) Jeje, gracias. Lo saqué de un secador de pelo
<br /><br />&quot;el pavo....el único animal mas listo que el hombre&quot; (h0mer)
<br /><br />(MARGE) Homer!! como te encuentras? (h0mer) No me puedo quejar. (señalando un cartel que pone prohibido quejarse)
<br /><br />(Lisa) Papá que te hundes! (h0mer) Tranquila, es muy sencillo, debo meter las manos para sacar las piernas y luego saco los brazos con la boca
<br /><br />(Flanders) Homer, creo q has atropellado algo (h0mer) Jejeje, ojala sea Flanders...
<br /><br />&quot;Cariño no había pastillas para el mareo, pero te he traído cigarrillos&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Tenemos una pareja ,llamémosla sr X y sra Y. El srX le dice a l sraY, Marge si esta noche no  te pongo caliente es que no me llamo Homer J Simpson&quot;
<br /><br />&quot;Todos los matrimonios se hunden menos el nuestro, Marge. El problema es la comunicación.. .Demasiada comunicación&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Y de beber, albóndigas&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;¡Hey! T advierto q si vas a enfadarte conmigo cada vez q haga una estupidez, no tendré más remedio q dejar de hacer estupideces&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;Uff, menos mal! El hueso ha parado la bala...&quot; (h0mer)
<br /><br />&quot;¡MOUchísimo más rico!&quot; (M0E)
<br /><br />&quot;Para encontrar  a Flanders debo pensar como Flanders... Soy un mojigato 4 ojos y me pongo el mismo sweter cada dia&quot; (HOMER)
<br /><br />(MARGE)&quot;¿hablas de Maggie?&quot; (h0mer) &quot;Si.. esa..&quot;
<br /><br />&quot;¡¡YO SE ESCUCHAR!¡CALLESE SEÑORA JUEZ!! (h0mer)
<br /><br />(h0mer) Tu maleta pesa muy poco (Lisa) No, es que tu estas muy fuerte Homer (h0mer) jeje, si... ahora como un poquito más..
<br /><br />h0mer:MARGE, tienes q creerme :Eres mi alma gemela! (MEM0RIA:&quot;busca a tu alma  gemela&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" /> h0mer:¿DONDE!? (MEM0RIA: no puedo darte más información)
]]>
		</document>
		<document id="252ae070392b10c105aa1690b598735" url=""><![CDATA[Frases de películas<br/><br/> *LA VECINA DE AL LADO*Lo que tienes que pensarte es si de verdad el zumo compensa exprimir la fruta. 
<br /><br />*LÁGRIMAS DEL SOL*Lo único que necesita el mal es que los hombres buenos no hagan nada. 
<br /><br />*LEON EL PROFESIONAL*Me encantan estos momentos de calma antes de la tormenta. Me recuerdan a Beethoven. 
<br /><br />*LIBERTARIAS*Ya está mi padre dándole cuerda al reloj. No cree en Dios pero sí en los relojes. Si se le para es que llegó la hora 
<br /><br />*ANGELES DE CHARLIE*Dicen que la muerte da respuesta a todas las preguntas de la vida. ¿Me lo contarás? 
<br /><br />*LOS4FANTASTICOS*Todo hombre sueña con una mujer a quien entregarle el mundo, en mi caso no es una metáfora. 
<br /><br />*LOS2LADOS DE LA CAMA*Hoy en mi ventana brilla el sol, y el corazón se pone triste contemplando la ciudad ¿Por qué te vas?  Como cada noche desperté pensando en ti, y en mi reloj todas las oras vi pasar ¿Por qué te vas? Todas las promesas d mi amor se irán contigo. Me olvidaras Me olvidaras
<br /><br />*LOS OTROS*Ninguna puerta debe abrirse sin haber cerrado antes la anterior 
<br /><br />*LOVE ACTUALLY*Siempre q me siento pesimista por cómo está el mundo, pienso en la puerta d llegadas del aeropuerto de Heathrow. La opinión general da a entender q vivimos en 1mundo de odio y egoísmo, pero yo n lo entiendo así. A mí me parece que el amor está en todas partes
<br /><br />*LOVE ACTUALLY*Cuando los aviones se estrellaron contra las torres gemelas, que yo sepa, ninguna de las llamadas telefónicas de los que estaban a bordo fue de odio y venganza. Todas fueron mensajes de amor. 
<br /><br />*LOVE HISTORY*Amar significa no tener que decir nunca lo siento. 
<br /><br />*MAR ADENTRO*La vida es un derecho, no una obligación 
<br /><br />*MAR ADENTRO*¿Quién soy yo para juzgar a los que quieren vivir? 
<br /><br />*MAR ADENTRP*“—¿Fumas?” “—Sí, de vez en cuando, por si me mata.” 
<br /><br />*MAR ADENTRO*Mar adentro, mar adentro. Y en la ingravidez del fondo, donde se cumplen los sueños se unen tantas voluntades para cumplir un deseo. Un beso enciende la vida con un relámpago y un trueno. Y en una metamorfosis mi cuerpo no es ya mi cuerpo. 
<br /><br />*MAR ADENTRO*Lo único peor a que se te muera un hijo es que quiera morirse. 
<br /><br />*MAR ADENTRO*Cuando me apetece, me concentro y doy un paseo hasta el mar, me voy volando 
<br /><br />*MARY POPPINS*Que adoro al hombre, no hay ni que decir, pero todos juntos son inaguantables
<br /><br />*MATRIX*Hay una gran diferencia entre conocer el camino y andar el camino. 
<br /><br />*MATRIX*No creo en el destino porque odio pensar que no soy yo quien controla mi vida 
<br /><br />*MATRIX*Esta es tu última oportunidad, después ya no podrás echarte atrás. Si tomas la pastilla roja te quedarás en el país de las maravillas y yo te enseñaré hasta donde llega la madriguera de conejos. Recuerda, lo único q te ofrezco es la verdad, nada más. 
<br /><br />*MATRIX*Está por  todas partes. Incluso ahora,, en esta misma habitación. Puedes verla si miras por la ventana o al encender la tv. Puedes sentirla cuando vas a trabajar, cuando vas a la iglesia, cuando pagas tus impuestos. Es el mundo que ha sido puesto ante tus ojos para ocultarte la verdad
<br /><br />*MATRIX*Existe otro organismo en este planeta que sigue el mismo patrón. ¿Sabe cuál es? Un virus. Los humanos son una enfermedad, son el cáncer de este planeta, son una plaga. Y nosotros somos la única cura
<br /><br />*MEJOR IMPOSIBLE*¡Yo me estoy ahogando y tú estás describiendo el agua! 
<br /><br />*MEMORIAS DE UNA GEISHA*Hay veces que el silencio es la respuesta más inteligente. 
<br /><br />*MENSAJE EN UNA BOTELLA*—¿Me olvidarás? —Todos los días de mi vida. 
<br /><br />*MI VIDA SIN MI*Sin sueños no se puede vivir.
<br /><br />*MI VIDA SIN MI*Cuando miras a una persona, cuando la miras de verdad puedes ver el 50% de lo que es. Querer descubrir el resto es lo que estropea las cosas. 
<br /><br />*MI VIDA SIN MI*Rezas para q tengan momentos d felicidad tan intensos q cualquier pena parezca pequeña a su lado. Rezas a n sabes q ni a quién, pero rezas, y n sientes nostalgia x la vida q n tendrás, pq para entonces habrás muerto, y los muertos no sienten nada, ni siquiera nostalgia
<br /><br />*MINORITY REPORT*Tú no escoges las cosas en las que crees, ellas te escogen a ti. 
<br /><br />*MOULIN ROUGE*El matrimonio es como una comida sosa con el postre al principio 
<br /><br />*MOULIN ROUGE*Esto corrobora lo que siempre he mantenido: el mal solamente existe en la mirada del que observa; por lo tanto, le agradecería a usted que deje de mirar mis cuadros.
<br /><br />*MOULINE ROUGE*Lo más grande que te puede suceder es que ames y seas correspondido.
<br /><br />*MOULIN ROUGE*¡Qué maravilloso es el mundo, ahora que sé que tú estás en él! 
<br /><br />*MULAN*La flor que crece en la adversidad es la más hermosa de todas. 
<br /><br />*NADIE CONOCE A NADIE*Muchas veces tengo la sensación de estar pasando por encima de mi propia vida sin enterarme. 
<br /><br />*NOTHING HILL*Los periódicos de hoy llenarán las papeleras de mañana. 
<br /><br />*NOTHING HILL*Solo soy una chica, delante de un chico, pidiéndole que la quiera 
<br /><br />*NOVIA A LA FUGA*Te garantizo q habrá épocas difíciles y t garantizo q en algún momento 1d los2 o los2 querremos dejarlo todo, pero también t garantizo q si n t pido q seas mío me arrepentiré durante el resto d mi vida pq sé en lo más profundo d mi ser q estás hecho para mí 
<br /><br />*PEARL HARBOUR*No creo que pueda ver otra puesta de sol sin pensar en ti. 
<br /><br />*PIRATAS DEL CARIBE*Le cortaron la lengua y le enseñó al loro a hablar para que lo hiciera por él. Lo que nadie sabe es cómo lo hizo. 
<br /><br />*PRETTY WOMAN*Tú y yo somos seres muy parecidos: los dos jodemos por dinero 
<br /><br />*PRINCESAS*Zulema, lo q n puede ser es q te peguen diez hostias y tu vuelvas corriendo a por otras diez a la primera que te llaman. ? No, lo que no puede ser es que no pueda salir a la calle, o ir a ver a mi hijo, porque si sales n entras. Eso es lo que n puede ser
<br /><br />*PRINCESAS*Hoy no somos putas, somos princesas. 
<br /><br />*PRINCESAS*Yo no creo mucho en Dios, pero si he pensado y, creo que lo peor sería que hubiera otra vida. Que fuera como esta
<br />*PRINCESAS*Dicen que las princesas son tan sensibles que notan la rotación de la tierra, que si están lejos de su reino se enferman, que hasta se pueden morir de tristeza 
<br /><br />*PRINCESAS*En parte es bueno tener nostalgia, eso quiere decir que has vivido buenos momentos. Yo nunca e tenido nostalgia de nada, porque nunca he vivido buenos momentos, a veces me pasa que tengo nostalgia de algo que no ha pasado. 
<br /><br />*ROMEO&amp;JULIETA*Ojos, mirad por última vez. Brazos, dad vuestro ultimo abrazo. Y labios, que sois puertas del aliento, sellad con un último beso
<br /><br />*ROMEO&amp;JULIETA*Mi único amor nació de mi único odio, pronto le veo y tarde lo conozco
<br /><br />*ROMEO&amp;JULIETA*Mil veces buenas noches. 
<br /><br />*ROMEO&amp;JULIETA*¿Sabía lo que es amor?... Ojos, jurad que no, por que nunca había visto una belleza así. 
<br />*AbAJO EL AMOR*Es la primera vez que descarto tener un pasado común con un hombre antes que tener una oportunidad de tener un futuro con él 
<br /><br />*AMéLIE*Cuando un dedo apunta al cielo, el tonto mira el dedo. 
<br /><br />*AMéLIE*La vida no es más que un interminable ensayo de una obra que jamás se estrenará. 
<br /><br />*AMéLIE*Si Amélie prefería vivir en sus sueños y seguir siendo una chica introvertida, estaba en su derecho, ya que malograr su vida es para todo ser humano un derecho inalienable. 
<br /><br />*AMéLIE*Usted nunca será una hortaliza porque incluso las alcachofas tienen corazón. 
<br /><br />*AMIGAS PARA SIEMPRE*En la vida ocurren cosas, pero esa no es razón para aislarse del mundo. 
<br /><br />*AMIGAS PARA SIEMPRE*Me he dado cuenta que he tenido tanto miedo de las cosas malas, que me he perdido las buenas. 
<br /><br />*BAJO EL SOL DE LA TOSCANA*¿Qué son cuatro paredes?... Son lo que contienen, la casa protege a los soñadores. Pueden suceder cosas realmente buenas, incluso después de mucho tiempo, y es una gran sorpresa 
<br /><br />*BAJO EL SOL DE LA TOSCANA*Cuentan que construyeron la vía férrea de los Alpes entre Viena y Venecia antes de que existiera e1tren q pudiera realizar el trayecto, aun así lo construyeron, porque  sabían que algún día llegaría el tren.. Si hubiera tomado otro desvío, ahora estría en otra parte, sería una persona distinta
<br /><br />*BAJO EL SOL DE LA TOSCANA*Tienes que vivir esféricamente, en muchas direcciones; nunca pierdas tu entusiasmo infantil, y... todo saldrá como deseas
<br /><br />*BATMAN Begins*Siempre tememos a lo que no comprendemos. 
<br /><br />*BRAVEHEART*Habéis venido a luchar como hombres libres. Y hombres libres sois. ¿Que haríais sin libertad?
<br /><br />*BRAVEHEART*Puede que nos quiten la vida, pero jamás nos quitarán LA LIBERTAD
<br /><br />*BRAVEHEART* La historia la escriben aquellos que cuelgan a los héroes.
<br /><br />*BRAVEHEART*Tu corazón es libre, ten el valor de hacerle caso
<br /><br />*CADENA PERPETUA*N tengo ni la más remota idea de que coño contaban aquellas dos italianas y lo cierto es que no quiero saberlo, las cosas buenas no  hace falta entenderlas. Supongo que contaban sobre algo tan hermoso que no podía expresarse con palabras y q precisamente x eso te hacia palpitar el corazón. 
<br /><br />*CADENA PERPETUA*A veces me entristece que Andy no esté aquí y tengo que acordarme de que algunos pájaros no pueden ser enjaulados, sus plumas son demasiado hermosas. Y cuando se van volando se alegra esa parte de ti que siempre supo que era un pecado enjaularlos.
<br /><br />*CASI FAMOSOS*Eres demasiado dulce para el Rock&amp;Roll. 
<br /><br />*CHARLIE Y LA FáBRICA DE CHOCOLATE*Todo lo que hay en esta sala es comestible, incluso yo. Claro que eso sería canibalismo. 
<br /><br />*CHARLIE Y LA FáBRICA DE CHOCOLATE*Y una cosa estaba totalmente clara, la vida, jamás había sido tan dulce 
<br /><br />*CHICAGO*&quot;—¡Ellos me adoran!&quot; &quot;—Te adorarán más si te ahorcan, ¿sabes por qué? porque venderían más.&quot;
<br /><br />*CHICAS MALAS*Sé que parece que soy una zorra, pero eso es sólo porque me comporto como una zorra
<br /><br />*DIARIO DE UN REBELDE*Estoy solo, pero no soy el único que lo está, todos estamos solos, solos para siempre
<br /><br />*DICEN POR AHí*La vida debe ser una locura, si no se reduciría todo a un puñado enorme de lunes. 
<br /><br />*EL CARTERO Y PABLO NERUDA*La poesía no es de quien la escribe, sino del que la necesita. 
<br /><br />*EL CLUB DE LOS POETAS MUERTOS*Me fui a los bosques porque quería vivir sin prisas. Quería vivir intensamente y sacarle todo el jugo a la vida, para no descubrir en el momento de mi muerte que no había vivido. 
<br /><br />*EL CLUB DE LOS POETAS MUERTOS*La verdad es como una manta que te deja los pies fríos. 
<br /><br />*EL CLUB DE LOS POETAS MUERTOS*La medicina, el derecho, el comercio, la ingeniería... son carreras nobles y necesarias para dignificar la vida humana. Pero la poesía, la belleza, el romanticismo, el amor son cosas que nos mantienen vivos. 
<br /><br />*EL CLUB DE LOS POETAS MUERTOS*Soñamos con un nuevo día, cuando el nuevo día no llega. Soñamos con una batalla, cuando ya estamos luchando 
<br /><br />*EL CLUB DE LOS POETAS MUERTOS*Lo que importa es, que ella se ha acordado de mi, sólo me ha visto una vez, y ya se acuerda de mi. 
<br /><br />*EL CLUB DE LOS POETAS MUERTOS*Muéstrame un corazón que esté libre de necios sueños, y te enseñaré a un hombre feliz 
<br /><br />*EL CUERVO*Si nos roban a nuestros seres queridos, la forma de hacer que vivan más tiempo es no dejar de amarlos nunca. Los edifici os arden, las personas mueren, pero el amor verdadero es para siempre
<br /><br />*EL CUERVO*La infancia termina cuando sabes que vas a morir. 
<br /><br />*EL DIARIO DE ANA FRANK*Sigo creyendo que la gente tiene buen corazón
<br /><br />*EL DIARIO DE BRIDGET JONES(II)*Mantengo una relación muy intensa con dos hombres a la vez, uno se llama chocolate y el otro pistacho. 
<br /><br />*EL OTRO LADO DE LA CAMA*No todo tiene porque ser blanco o negro, también puede ser gris, además, como hay estudios que dicen que todos somos bisexuales... 
<br /><br />*FUTURAMA*Es como en el ajedrez, no debes permitir que el enemigo vea tus piezas 
<br /><br />*GHOST*No te imaginas cuanto amor me llevo... 
<br /><br />*GOTHIKA*No puedo confiar en alguien que cree que estoy loca... 
<br /><br />*GREASE*&quot;?¿Gafas nuevas?&quot; &quot;? Sí, ¿me quedan bien?&quot; &quot;? No, aún se te ve la cara&quot;
<br /><br />*GRASE*Tengo tantos cardenales que parezco el Vaticano 
<br /><br />*LA BELLA Y LA BESTIA*¿Cómo puedes leer esto? No tiene dibujos. 
<br /><br />*LA COSA MAS DULCE*El 50% de lo que dice la gente cuando bromea es cierto, es decir, que sí, que quieres ir a esa boda pero no te atreves a admitirlo, de modo que haciendo una especie de broma logras decir lo que de verdad quieres hacer sin que se te vea el plumero. 
<br /><br />*LA COSA MAS DULCE*No busques al hombre de tu vida, busca al rollo de tu vida, y al final, si él lo merece, algún día ese rollo llegará a ser para toda la vida sin que te des cuenta y entre tanto podéis... pasar un buen rato. 
<br /><br />*LA FIESTA*Me iré a la puta mierda, pero esa mierda seguro que no es ni la mitad de puta de lo que eres tú.
]]>
		</document>
		<document id="1b41779289347f5c7572de443fc66bb5" url=""><![CDATA[Como actuar...<br/><br/>CÓMO ACTUAR CUANDO TE PARA LA GUARDIA CIVIL A 180 KM/H. 
<br />Un motorista de la guardia civil para un coche que circula a gran velocidad: 
<br />GC: Buenos días. ¿Se ha dado cuenta de que iba usted a 180? 
<br />MM.: Lo siento pero es que estoy muy borracho y no me fijo en las señales. 
<br />GC: ¿me permite su carné de conducir? 
<br />MM: No va a poder ser, me lo retiraron por atropellar dos ancianas. 
<br />GC: ¿los papeles del coche? 
<br />MM: Es que no es mío, lo acabo de robar. 
<br />GC: Mire en la guantera quizás están ahí. 
<br />MM: Imposible, los habría visto cuando puse la pistola.
<br />GC: ¿Que pistola? 
<br />MM: Hombre, la pistola con la que maté a la niña que llevo en el maletero... 
<br />El guardia civil, asustado, retrocede hacia su moto y, por la radio, pide refuerzos. Inmediatamente se presentan varios coches de la guardia civil y rodean al infractor. El comandante se acerca al conductor: 
<br />GC: Buenos días ¿me permite su permiso de circulación? 
<br />MM: No faltaba más, aquí tiene usted. 
<br />GC: ¿los papeles del vehículo? 
<br />MM: Por supuesto, tenga usted. 
<br />GC: Ahora con mucho cuidado... ¿Podría abrir la guantera? 
<br />MM: Claro (abre y se ve la guantera vacía).
<br />GC: Ahora ábrame el maletero. (El conductor abre y como no, el maletero esta vacío).
<br />GC Perdone pero no entiendo nada: hemos venido urgentemente porque nos habían dicho que estaba usted borracho, que conducía sin carné, que el vehículo era robado y sin papeles, que llevaba una pistola en la guantera, un cadáver en el maletero... 
<br />MM: (interrumpiéndole) No me diga mas!! Seguro que también le han dicho que conducía con exceso de velocidad ¿verdad?
]]>
		</document>
		<document id="998c069a82d4d4019561e46a882a1656" url=""><![CDATA[Pablo Motos<br/><br/>Hasta ahora pensaba que la peor frase que te puede decir una tía es: &quot;Tenemos que hablar...&quot;. Pero no, la peor frase que te pueden decir es: &quot;yo también te quiero... pero solo como amigo&quot;. 
<br /><br />Eso significa que para ella tú eres el mas simpático del mundo, el que mejor la escucha, el más enrollado... pero que no va a salir contigo. Va a salir con un impresentable que sólo quiere acostarse con ella. Eso sí, cuando el otro le haga una putada, te llamará a ti para pedirte consejo. Es como si vas a buscar trabajo y te dicen: &quot;Señor Motos, es usted la persona idónea para el puesto, el que mejor vitae tiene, el más preparado... pero no le vamos a contratar. Vamos a coger a un incompetente. Eso sí, cuando la cague, ¿le podríamos llamar a usted para que nos saque del lío?&quot; 
<br /><br />Me pregunto, ¿qué he hecho mal? Hemos ido al cine, nos hemos reído, hemos pasado horas tomando café... ¿A partir de qué café nos hicimos amigos? ¿Del quinto? ¿Del sexto? Joder, eso se avisa. ¡uno menos, y ahora me estaría acostando con ella!
<br /><br />Para ellas un amigo se rige por las mismas normas que un Tampax: puedes ir a la piscina con él, montar a caballo, bailar... Lo único que no puedes hacer con él es tener relaciones sexuales. 
<br /><br />Es que si lo piensas... Si para una tía considerarte &quot;su amigo&quot; consiste en arruinar tu vida sexual, ¿qué hará con sus enemigos? A mi me parece muy bien que seamos amigos, lo que no entiendo es por qué no podemos &quot;follar como amigos&quot;. 
<br /><br />Yo creo que la amistad entre hombre y mujeres no existe, porque si existiera, se sabría. Lo que ocurre es que cuando ella te dice que te quiere sólo como amigo, para ella significa eso y punto. Pero para ti no. Para ti significa que si una noche estáis en la playa, ella se emborracha, hay luna llena, se han alineado los planetas y meteorito amenaza la Tierra... ¡A lo mejor consigues enrollarte con ella! 
<br /><br />Por eso tragas, porque nunca pierdes la esperanza. ¿Qué se lía con Oscar? Pues ya romperá... cuando lo hace, tú atacas con la técnica de &quot;consolador&quot;: &quot;No llores, el Oscar ese es un chulo. Tú te mereces algo mejor, un tío que te comprenda, un tío que sepa estar ahí cuando lo necesitas... Que sea bajito, que sea castaño, que no sea muy guapo, que se llame Javier... como yo&quot;. 
<br /><br />Al menos, siendo amigo puedes meter cizaña para eliminar competencia. Es la técnica del &quot;gusano miserable&quot;. Cuando ella te dice: 
<br />- Ay, que majo es Paco, ¿verdad? 
<br />- ¿Paco? Es muy majo, sí... un poco bizco. 
<br />- No es bizco, lo que pasa es que tiene una mirada muy tierna. 
<br />- Sí, en eso tienes razón, me fijé el otro día, cuando miraba a Marta. 
<br />- No la miraba a ella, me miraba a mí. 
<br />- ¿Ves como es bizco? 
<br /><br />El colmo es que las tías consideran que tienen una relación &quot;superespecial&quot; con un tío cuando pueden dormir con él en la misma cama y que no pase nada. Pero bueno, ¿lo &quot;superespecial&quot; no sería que sí pasara algo? 
<br /><br />Un día después de una fiesta, te quedas ayudándola a recoger, como haces siempre, y cuando acabáis, ella dice: 
<br />- Huy, es muy tarde, ¿por qué no te quedas a dormir? 
<br />- ¿Y donde duermo? 
<br />- Pues en mi cama. 
<br /><br />A ti te tiemblan las piernas: &quot;¡Ésta es mi noche, se han alineado los planetas!&quot; Al rato te das cuenta de que no son precisamente los planetas los que se han alineado, porque ella, como sois amigos, con toda la confianza, se que queda en camiseta y bragas, y tú, visto lo visto piensas: &quot;Me voy a tener que quedar en calzoncillos... con la alineación de planetas que llevo encima&quot;.
<br /><br />Así es que te metes en la cama de un brinco y doblas las rodillas para disimular. Ella se mete, te pega el culo y te dice: &quot;Hasta mañana&quot;. ¡Y se duerme! &quot;Pero bueno, ¿cómo se ha podido dormir tan pronto? ¿Pero esta tía no reza ni nada?&quot;. 
<br /><br />¡Estas acostado con la tía que te gusta! Al principio no te atreves a moverte, para no tocar nada. Sabes que si en ese momento hicieran un concurso, nadie podría ganarte: eres el tío mas caliente del mundo. ¡Y que larga se te hace la noche! Te vienen a la cabeza un montón de preguntas: &quot;¿Tocar una teta con el hombro será de mal amigo? ¿Y si es la teta la que me toca a mí?&quot;. Pero después de muchas horas ya solo te haces una pregunta: &quot;¿Seré realmente gilipollas?&quot;. 
<br /><br />No puedes creer que estéis en la misma cama y no vaya a pasar nada. Confías en que en cualquier momento se dé la vuelta y te diga: &quot;Venga tonto, que ya has sufrido bastante, ¡hazme tuya!&quot;. Pero no. A las tías nunca les parece que hayas sufrido bastante. Y mira que sufres... Porque tienes toda la sangre del cuerpo acumulada en el mismo sitio. Se han dado casos de hombres que han llegado a reventar. 
<br /><br />Pero ahí no termina tu humillación. A las siete de la mañana suena el timbre de la puerta: 
<br />- ¡Ay, es Oscar! 
<br />- ¿Oscar? ¿Pero no le habías dejado? 
<br />- Ya te contaré, que ahora tengo prisa. Se me olvidó decirte que iba a traer su perro, porque como nos vamos a Vaqueira, yo le dije que el perro mejor que contigo no iba a estar con nadie. ¡Qué tu eres un amigo! Tienes mala cara, ¿has dormido bien? 
<br /><br />Y ahí te quedas con el perro, que ése sí que es el mejor amigo del hombre.
]]>
		</document>
		<document id="545e9cb1d5da80267137fcfd5e75b6f0" url=""><![CDATA[Pablo Motos 2<br/><br/>A mi novia no le viene la regla, por Pablo Motos
<br /><br />¿Alguna vez han oído decir que cuando estás a punto de morir te pasa toda tu vida por delante? Pues no es el único momento... El otro día mi novia me dijo: 
<br />- Cariño, no me viene la regla... 
<br />Y yo les aseguro que en ese momento, todo, ¿eh?, pero el pasado y el futuro... 
<br />Me vi en una ranchera con cuatro niños yendo al híper. Ya sé que estas cosas pasan... ¡Pero que me pase a mí! ¡A mí!, que cuando me decían: 
<br />- Paco se ha casado de penalti. 
<br />Exclamaba: 
<br />- ¡Será gilipollas! ¡Con la cantidad de cosas que hay para que no te pase esto! 
<br /><br />Sin ir más lejos la marcha atrás. Es mi método. Ya sé que me envidian. Yo es que soy partidario de lo natural, naturópata, vamos. Soy el Carlos Sainz de la marcha atrás. Un control, una pericia, una concentración... Lo que pasa es que hace dos semanas iba yo a mi marcha... Suave, suave, haciendo la tabla del diecisiete: &quot;Diecisiete por uno diecisiete, diecisiete por dos treinta y cuatro...&quot;. ¡Claro!, ¡lo que sea antes que la eyaculación precoz! 
<br /><br />Yo tengo una técnica infalible para esto: si veo que voy muy deprisa pienso: &quot;Karmele, Karmele, Karmele...&quot; Y me relajo. Y si veo que la cosa baja pienso: &quot;Claudia Schiffer, Claudia Schiffer, Claudia Schiffer...&quot;. Y oye, ¡da gloria verme! 
<br /><br />Bueno, como decía, iba yo a mi marcha, diecisiete por una diecisiete, diecisiete por dos treinta y cuatro y me llevo tres... Y en el momento clave a ella le dio la tos, y claro, empezó a agitarse y me rompió el ritmo. Yo controlo, ¡pero si ella se pone a improvisar! De todas maneras tiene que ser un retraso. Como mucho se me pudo escapar un espermatozoide, ¡dos todo lo más! ¡También sería casualidad que encontrasen el camino, con la oscuridad que tiene que haber allí! 
<br /><br />El caso es que cuando ella te confiesa: &quot;Todavía no me ha venido&quot;, te acojonas. Te acojonas tanto que no dices más que tonterías: 
<br />- A lo mejor te ha venido y no te has dado cuenta. 
<br />- A lo mejor tú te has vuelto imbécil y tampoco lo sabes. 
<br />En esas situaciones es cuando se demuestra que los tíos no tenemos ni idea. Nosotros confundimos el método Ogino, con el índice Nikkei: 
<br />- Oye tú estás segura de que has contado bien los días, mira que este año es bisiesto. 
<br />- Ya, en febrero, pero es que estamos en octubre. 
<br />- A lo mejor lo llevas arrastrando desde entonces. 
<br />- A ti sí que te arrastraban los huevos, que te da todo igual. 
<br />- Huy, qué borde estás. ¡Eso es que te va a venir! 
<br /><br />Pero no le viene. Y tu vida cambia. Por la calle no ves más que embarazadas. Bueno, te cambia hasta el humor. Antes, cuando salían en televisión anuncios de compresas, hacías bromas. Ahora no. Ahora se hace un silencio en el salón, una tensión, un mal rollo... Sólo se oye: &quot;Tun, tun, tun, tun, tun, tun, tun... uuuu iiii... ¿A qué huelen las nubes...?&quot;. ¿A qué huelen las nubes? ¡A Dodotis! 
<br /><br />Estás tan nervioso que no puedes ni trabajar. La llamas cada cinco minutos: 
<br />- ¿Ya? 
<br />- ¡No! Y deja de llamar que me pones nerviosa.
<br /><br />Así es que te metes en Internet a buscar información. &quot;A ver, regla punto com&quot;. Y te sale la Cofradía de la Virgen de la Regla con Rocío Jurado a la cabeza. &quot;No, vamos a probar otra cosa... Retraso punto es&quot;. Y te sale Iberia. &quot;Joder, cada vez vamos peor...&quot;. Y cuando desesperado pones &quot;Penalti punto com&quot; y te sale José María García... lo dejas. Y es que en Internet no se navega, se naufraga, porque nunca encuentras nada. Y la vuelves a llamar: 
<br />- ¿Ya? 
<br />- Que noooo, pesao. 
<br /><br />Así es que te compras la revista &quot;Ragazza&quot;, que has visto que viene un artículo que se llama &quot;La regla, tu mejor amiga&quot;. &quot;Vaya, por fin algo científico&quot;. Y lees: &quot;El estrés y los nervios pueden retrasar la regla&quot;. &quot;Pues ya está, voy a tranquilizarla&quot;, te dices. Y la llamas: 
<br />- ¿Dígame? 
<br />- Ommmmm... 
<br />- ¿Quién es? 
<br />- Te pesan los párpados... 
<br />- Pero tío, ¿tú estás tonto? 
<br />- Ommmmm... Imagínate una pradera, con pajaritos... pío, pío, pío... &quot;¡Coño, me ha colgado! ¿Así como le va a venir la regla?... Si es que no colabora&quot;. Ya no sabes qué hacer. 
<br /><br />Cuando llega a casa y llama a la puerta antes de abrirle le dices por el telefonillo: 
<br />- Cariño, ¿ya?, cariño, ¿ya?, cariño, ¿ya? 
<br />- ¡Quieres abrirme! 
<br />Cuando entras en casa con el Predictor en la mano, ella brama: 
<br />- Como salga el circulito, te la corto... ¡Carlos Sainz! 
<br />Por cierto ¿por qué se llama Predictor el Predictor? ¡Si no predice nada! Cuando sale el circulito ella ya está embarazada! Si fuese Predictor tendría que haberme avisado antes. Yo creo que en vez de Predictor se debería llamar Terminator. 
<br /><br />¿Y lo lento que es? En esos diez minutos te acuerdas de todos los circulitos que han marcado tu vida: los ceros de Matemáticas, las albóndigas de la mili, el Círculo de Lectores, el condón que no te pusiste... Llega un momento en que estás tan nervioso que no quieres ni verlo, y te vas al salón a intentar relajarte: &quot;Diecisiete por uno diecisiete, diecisiete por dos treinta y cuatro... Ommmm, pío, pío, pío... ¡Karmele, Karmele, Karmele!&quot;. 
<br /><br />Menos mal que no salió el circulito. Y claro, con la alegría del momento... Nos liamos, nos liamos... Pero después del susto lo hicimos con condón. Porque, según el prospecto, un condón es muy seguro, tiene un 97 por cien de fiabilidad. Así que no hay problema, cuando lleve 97 kikis me lo cambio y ya está.
<br /><br />Las risas con Pablo Motos, me lo paso por las mañanas como una enana escuchando su programa, te alegra en día. Teneis que escucharlo, jejeje...
<br /><br />Comentarios please...
]]>
		</document>
		<document id="e882df20e741441dc4f134ce200f5d69" url=""><![CDATA[Luis Piedrahita<br/><br/>Juegos de mesa, por Luís Piedrahita.
<br /><br />LA LECHE, TE ECHAS UNAS RISAS CON ESTE HOMBRE, ME PARTO CON SUS COSAS PEQUEÑAS... JEJEJEJE
<br /><br />Buenas noches. Buenas noches. Yo soy un reconocidísimo experto a nivel mundial en un tema, que a nadie le importa un carallo, los juegos de mesa, y así nos va, a punto de terminar una partida a la oca y nadie sabe lo que hay que hacer, al final de la oca, la gran duda es como al aparcar un coche, ¿se llega y ya está, o hay que rebotar y rebotar hasta que se entra justo? Nadie lo sabe, pero hay una frase, que resume las reglas de todos los juegos de mesa del mundo: No, es que en mi casa jugamos así.
<br /><br />Dicho eso, dicho todo, ya te puede pillar la poli jugando al tres en raya con cocaína que tu los miras con las pupilas dilatadas, y les dices: No es que en mi casa jugamos así. 
<br /><br />Claro, es que todos estos problemas vienen porque las reglas de la oca no están escritas en ningún sitio, se transmiten de boca en boca, como el herpes; son como leyendas milenarias, y dice el cantar, de puente a puente y tiro porque me lleva la corriente, ya, pero luego en cada casa el cantar es distinto, y a lo mejor estás en casa de un amigo y caes en una oca, y crees que de oca a oca y tiro porque me toca, y te dice: De eso nada, de pato a pato tiro yo y tu te esperas un rato.
<br /><br />Es que en mi casa jugamos así. 
<br /><br />Y en lugar de solucionar este problema poniendo las reglas detrás del tablero, ponen un parchís. Yo es que me indigno, si porque hay juegos que son muy peligrosos, los hay que no se acaban nunca, ¿conocen alguna persona que haya terminado una partida de Monopoly? Es imposible, ya lo pone en la caja, edad aconsejable, de 9 a 99 años, para que te de tiempo a terminar la partida. 
<br /><br />Otra cosa que les encanta poner en la caja, es el contenido del juego. Esta caja contiene: 4 fichas de colores, un dado, un tablero... ¿Para que lo ponen? Si además eso solo es cierto el primer día, si porque al día siguiente el cartel tendría que ser más bien: Esta caja contiene: un pie de los airgamboys y un botón que hace de ficha verde, el dado cogerlo del parchís. 
<br /><br />Y aquí viene una de las más grandes dudas, ¿por qué desaparecen los dados?, ¿dónde se meten? 
<br /><br />Yo tengo la teoría de que los dados son como Dios, o como las tijeras de la cocina, que dicen que existen pero nunca están donde se les necesita. Y sin embargo hay cosas que no las necesitamos para nada, y siempre están ahí; vamos a ver, los 8 y los 9 de la baraja española, ¿para que los siguen fabricando? Si son super-molestos, es como si yo ahora me empeñara en fabricar chicles con hueso, o con dos huesos. 
<br /><br />Y luego tiramos enseguida a la basura, cosas tan importantes como esa carta blanca que tiene unas letras minúsculas, esa carta la tiramos enseguida, claro luego hay cosas de la baraja que no entendemos, si porque vamos a ver, un caballo es un caballo y un rey es un rey, ¿no? Todos sabemos lo que son pues porque los hemos visto en la Zarzuela, o en cualquier otro hipódromo...
<br /><br />¿Pero que coño es una sota?¿Para que sirven las sotas? ¿Hubo un tiempo en que vivíamos gobernados por sotas? ¿Se han extinguido ya? Claro nadie lo sabe, por eso está esa milenaria tradición de que cuando se compra una baraja de cartas, lo primero que hacemos es quitar todas las sotas y substituirlas por lonchas de mortadela, ¿no? 
<br /><br />Pues en mi casa jugamos así. 
<br /><br />Muchas gracias, buenas noches
<br /><br />JEJEJEJEJEJEJEJEJEJE...
<br /><br />COMENTARIOS POR FAVOR. BESO. BYE.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>