<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="fabc5b9977dce6155e9b925a5c198f0c" url=""><![CDATA[Bella noche...<br/><br/>Bella noche, iluminada 
<br />por luna y estrellas
<br />¿qué deparas hoy para mi
<br />en mis profundos sueños?
<br /><br />¿Estará ella una vez más en ellos,
<br />acariciando mi cara, 
<br />abrazándome, besándome ó
<br />hablándome al oído?
<br /><br />Luna mágica y brillante
<br />con tu luz guíala hacia mi,
<br />hazle saber ¡cuánto la amo!
<br />y que será siempre mi Eterno Amor...
<br /><br />Estrellas parpadeantes, que en 
<br />cada guiño que me dan
<br />veo sus expresivos y
<br />grandes ojos llenos de vida...
<br /><br />Parte de mi alma ya le
<br />pertenece, ella está en mí,
<br />en mis sueños... Permíteme
<br />Bella Noche, seguir durmiendo...
]]>
		</document>
		<document id="78a2d4e5bd0ed3d20562d17940aa8a24" url=""><![CDATA[Sentimientos<br/><br/>En la vida hay sentimientos
<br />que no se pueden obviar;
<br />que se aprenden con los años
<br />y no se olvidan jamás.
<br /><br />Lo más bello es el amor,
<br />el que se da de verdad,
<br />el que no te pide nada,
<br />el que se ofrece sin esperar.
<br /><br />El amor que da una madre,
<br />el amor de tu papá,
<br />el amor de un hombre tierno
<br />que te jura no fallar.
<br /><br />El amor de un buen amigo,
<br />de él siempre puedes confiar,
<br />el amor es algo hermoso
<br />que lo sientes sin pensar,
<br />que nace en el alma:
<br />que lástima si no está
<br />que renace día a día,
<br />al tener a quien amar,
<br />pobre del que está solo
<br />del que no tiene a quien amar,
<br />si en la vida es lo más genuino
<br />que uno puede dar,
<br />para amar hemos nacido,
<br />y de eso no hay duda ya,
<br />quisiera que estés conmigo
<br />y que sientas casi igual,
<br />que juntemos ese amor
<br />y nos una de verdad.
]]>
		</document>
		<document id="a289d51d2425ff006ce1f6bdc75a1766" url=""><![CDATA[Este amor...<br/><br/>Este amor
<br />complicado y sencillo
<br />se metió en el bolsillo
<br />de un pantalón.
<br /><br />Este amor
<br />es el dueño del tiempo
<br />que hace eterno el silencio
<br />para amarnos tú y yo.
<br /><br />Este amor
<br />no respeta fronteras 
<br />y agoniza la pena
<br />cuando clava un puñal.
<br /><br />Este amor
<br />se ha adueñado de todo,
<br />mi conciencia y mi modo
<br />de perder la razón.
<br /><br />Este amor
<br />que ocupó mi cabeza
<br />y enlazó tu cintura
<br />para hacer uno solo entre dos.
<br /><br />Este gran amor
]]>
		</document>
		<document id="5c29f3ec58ac3416d962eea9dbb7dac" url=""><![CDATA[El sitio de los dos...<br/><br/>Aquí puedo permanecer siempre contigo,
<br />sin cortarte las alas para que te quedes.
<br />Aquí el viento es tibio, 
<br />y mis dedos pueden jugar en tu pelo.
<br /><br />En este sitio no hay tristeza
<br />los colores hacen magia en tus ojos
<br />si tu sientes que me encuentro lejos
<br />en un sueño te diré que estoy contigo.
<br /><br />Te amaré con la fuerza que llevo en la sangre
<br />soñando siempre tenerte conmigo
<br />te llevaré en el toque suave de mis dedos
<br />llenando de tu amor todo en mi vida.
<br /><br />Mi mundo esta lleno de alegría
<br />quisiera recorrerlo contigo de la mano
<br />en este lugar todo ha renacido
<br />solo me falta tenerte a mi lado.
<br /><br />Te amaré hasta el fin de nuestros días
<br />mirando amaneceres en tus labios
<br />te llevaré al último rincón del universo
<br />para hacerte el amor en una estrella
<br />en esa estrella que te ha concedido un deseo.
]]>
		</document>
		<document id="115104dcc0453392de1f7738aaf61b8f" url=""><![CDATA[El no verte es una inmensa melancolía<br/><br/>El amarte me fuerza cada día
<br />solo eres tu la razón por la que vivo
<br />para observarte, enloquezco con tu suspiro
<br /><br />Sentir que me pierdo en ese cuerpo
<br />con ese movimiento de tu pelo 
<br />fundirme con esos ojos negros
<br />para solo tratar de robarte un beso
<br /><br />Podrán ser largas las distancias
<br />desoladoras las horas y los minutos
<br />para tan solo apreciarte dormida 
<br />porque tu eres la persona que me hipnotiza
<br /><br />Mi cuerpo se estremece con tu sonrisa
<br />dentro de mis recuerdos te busco deprisa 
<br />pero despierto y no te encuentro
<br />tan solo me encuentro con este lamento
<br /><br />Por que ahora tan solo ya no te tengo
<br />solo soy un caballero sin su doncella
<br />me hace falta tu cuerpo y es que todavía te quiero
<br />tan solo quisiera probar la gloria de tus labios de nuevo.
]]>
		</document>
		<document id="a6a4c70125f97918e939963f9818f618" url=""><![CDATA[Mis palabras<br/><br/>Mis palabras quisieron llegar a tu piel,
<br />deslizarse por tus cabellos,
<br />mojar suavemente tus ojos con lagrimas de un amor añejo.
<br /><br />Corrieron por tu espalda, subieron por tu cuello 
<br />y en tus labios se detuvieron para decirte que te necesitan
<br />que es tu voz por la que viven.
<br /><br />Bajaron a tus manos y jugaron con tus dedos, 
<br />se enredaron en ellos suavemente
<br />dudaron el seguir el camino,
<br />esperaron que llegara la noche,
<br />mientras tu dormías planearon todo con sigilo.
<br /><br />Despues se colocaron en tus sueños
<br />y te susurraron al oído -te amo, te amo.
<br /><br />Asi que no te extrañe que al despertar
<br />te sientas con ganas de amarme,
<br />con ganas de repetir lo que mis palabras te dijeron
<br />no temas, es un síntoma tan normal...
<br /><br />A mi me pasa todos los días.
]]>
		</document>
		<document id="7ae0a79b7ed766c7b1612cc549009cd0" url=""><![CDATA[Charla entre la razón y el corazón.<br/><br/>¿Y si en realidad el tiempo no lo pudiese todo, si no fuese tan cierto que las cosas con el pasar de los días se van olvidando, o las heridas no se van cerrando, cuantas cosas cambiarían?
<br /><br />Porque es muy fácil pensar que con solo dejar pasar los días, meses o años las cosas se solucionan, y lo peor es que uno se auto convence, y se cree un superado, alguien que tuvo la suerte de superar un dolor y sobreponerse, y se vuelve a sentir fuerte...
<br /><br />Sin embargo, un buen día, quizá el menos pensado, todo el castillo que creías tan sólido comienza a temblar, porque te encuentras de nuevo cara a cara con el dolor, con ese sentimiento tan helado y tan dormido del que ya casi ni te acordabas, y que, muy a pesar de todo, sigue ahí, y comienza a despertarse con todas las fuerzas acumuladas por el tiempo en que estuvo inactivo y quiere salir, quiere gritar que está vivo y que va a dar pelea, por que la RAZÓN piensa:
<br /><br />”¡Otra vez no! ¿o acaso no te acuerdas el tiempo que te costó volver a ponerte en pie?, ¿o no te acuerdas de esas noche sin dormir, de esos desvelos y angustias, de tus días vacíos, de tus noches sin estrellas?
<br /><br />¿Quieres realmente volver a vivir todo eso, o ahora que ya estas de pie no sería mejor que anduvieras por otros caminos? Porque, sinceramente, amores no te faltan, tienes la capacidad de enamorar a quien quieras, y te vas a hacer problema por un hombre/una mujer que, en realidad, no sabes si te quiere, no sabes si te engaña?...
<br /><br />¡Piensa! ¡no te equivoques! Una vez creíste tocar el cielo con las manos y en un instante descendiste al más profundo de los infiernos, ¿crees que vale la pena?
<br /><br />Haz lo que te digo, no existen los amores eternos, y seguramente, todo eso lo único que te va a hacer es ilusionarte y volverte a lastimar&quot; Y se hace un silencio eterno...
<br /><br />El CORAZÓN, aturdido por las palabras de la RAZÓN, se queda sin aliento, pero después de un rato de pensar, donde la RAZÓN ya creía tener ganada la partida, el CORAZÓN replica:
<br /><br />&quot;No sé si tus palabras son del todo ciertas, pero sí sé que no son tampoco del todo equivocadas: no es lo mismo pensar que sentir, no es lo mismo razonar que hacer las cosas impulsivamente, porque los que piensan son aquellos que nunca se arriesgan, y pobre de aquel que no esté dispuesto una vez en su vida a perderlo todo por la persona que ama, pobre de aquel que no está dispuesto a olvidar, porque nunca será perdonado, pobre de aquel que es tan ciego y vacío, que no es capaz de dejar de lado todas las trivialidades de la vida por amor... Pobre de quien teniendo en frente el amor de su vida, no es capaz de quitarse la careta y sentir...
<br /><br />Porque el amor no sólo es alegría, no solo es paz y ternura, el amor es también dolor y lágrimas, es angustia y desvelo, es muchas cosas, pero bueno... la verdad es que no sé qué pesa más, si la RAZÓN o el CORAZÓN.
<br /><br />Lo que si sé es que si uno no siente se transforma simplemente en una roca, una cosa que no es capaz de demostrar cariño y confianza, un cuerpo sin alma.
<br /><br />Por eso creo que uno debe jugarse por lo que siente... le puede salir bien o mal, puede equivocarse o vivir el resto de su vida con la persona que ama... lo que sí es cierto es que jamás perdonaría a alguien que por rencor o desconsuelo no sea capaz de tomar a la persona que ama, y gritarle a todo el mundo que por ella daría la vida...
<br /><br />Y, por último, otra cosa que tengo bien clara, es que el que se enamora soy yo, y el amor se siente con el CORAZÓN, no con la CABEZA&quot;.
<br /><br />Se hizo el silencio... y, sin mediar palabra, el CORAZÓN, decidió tomar el camino correcto... y fue tras el amor...
]]>
		</document>
		<document id="7745ff40357a3ecfe95901dfb06fe364" url=""><![CDATA[Busco un corazón<br/><br/>Busco un corazón,
<br />pero no un corazón cualquiera.
<br />Tiene que ser uno compatible
<br />con la dureza de los tiempos
<br />en los que vivimos,
<br />para poder soportar las pruebas... 
<br /><br />Busco un corazón fuerte,
<br />pero lo suficientemente blando
<br />como para percibir
<br />el dolor de la gente
<br />y sensibilizarme ante ellos... 
<br /><br />Busco un corazón 
<br />con un ritmo que sea ligero
<br />pero controlado al mismo tiempo,
<br />para que me ayude a tener paciencia
<br />ante las cosas que me parecen injustas,
<br />pero que yo no puedo cambiar... 
<br /><br />Busco un corazón estable;
<br />que me dé la seguridad que necesito 
<br />para enfrentar mi destino
<br />y saber que todo tiene su lugar
<br />y su tiempo;
<br />que nada ocurre por casualidad... 
<br /><br />Busco un corazón 
<br />que simplemente ame,
<br />porque el amor 
<br />es la clave de todo:
<br />del principio y del fin,
<br />de parar o seguir,
<br />de vivir o morir... 
<br /><br />Busco un corazón especial...
<br /><br />¿Acaso lo tienes tú?
]]>
		</document>
		<document id="44ad36301ffaeb9c8ff03f531bb9655a" url=""><![CDATA[El amor de mi vida<br/><br/>E  n los días que Dios me ha concedido habitar
<br />L  a tierra jamás imagine conocer a
<br /><br />A  lguien que con un solo roce de sus
<br />M  anos, con tan solo mirar mis
<br />O  jos, pudiese despertar en mi el
<br />R  omanticismo, el cariño, el
<br /><br />D  eseo de estar siempre a su lado y
<br />E  ntregarle lo mejor de mi, alguien que
<br /><br />M  e muestre con gran ternura la
<br />I  lusión del primer amor, el amor de mi
<br /><br />V  ida. Y así es, lo he encontrado en ti,
<br />I  nesperadamente has llegado a alegrar mis
<br />D  ías, llenando de colores mi cielo y de
<br />A  mor a mi corazón, TE AMO...
]]>
		</document>
		<document id="83d09e52ec0552846989cf963ba5ef52" url=""><![CDATA[Diferencia entre enamoramiento y amar<br/><br/>Erich Fromm en su libro &quot;El Arte de Amar&quot;
<br />habla de una diferencia entre
<br />enamoramiento y amor. 
<br /><br />Nos enamoramos cuando conocemos a alguien por quien nos
<br />sentimos atraídos y dejamos caer frente a
<br />el o ella las barreras que nos separan de
<br />los demás.
<br /><br />Cuando compartimos con esa persona
<br />nuestros sentimientos y pensamientos más
<br />íntimos, tenemos la sensación de que, por
<br />fin, hicimos una conexión con alguien.
<br /><br />Este sentimiento nos produce gran placer,
<br />hasta la química de nuestro cuerpo cambia,
<br />dentro de el se producen unas sustancias
<br />llamadas endorfinas. 
<br /><br />Nos sentimos felices y andamos todo el día
<br />de buen humor y atontados.
<br /><br />Cuando estamos enamorados nos parece que
<br />nuestra pareja es perfecta y la persona
<br />más maravillosa del mundo. Esa es la
<br />diferencia entre enamoramiento y el amor.
<br /><br />Empezamos a amar cuando dejamos de estar
<br />enamorados. 
<br /><br />¿Que? Así es.
<br /><br />El amor
<br />requiere conocer a la otra persona,
<br />requiere tiempo, requiere reconocer los
<br />defectos del ser amado, requiere ver lo
<br />bueno y lo malo de la relación.
<br /><br />No quiere decir que enamorarse no es
<br />bueno, al contrario es maravilloso. Sin
<br />embargo es solo el principio.
<br /><br />Muchas personas son adictas a estar
<br />enamoradas. Terminan sus relaciones cuando
<br />la magia de haber conocido alguien nuevo
<br />desaparece; cuando empiezan a ver defectos
<br />en la otra persona y a darse cuenta que no
<br />es tan perfecta como pensaban.
<br /><br />El verdadero amor no es ciego. 
<br /><br />Cuando amas
<br />a alguien puedes ver sus defectos y los
<br />aceptas, puedes ver sus fallas y quieres
<br />ayudarle a superarlas.
<br /><br />Al mismo tiempo esa
<br />persona ve tus propios defectos y los
<br />entiende. 
<br /><br />El amor verdadero esta basado en
<br />la realidad, no en un sueño de que
<br />encontraste a tu príncipe azul o a tu
<br />princesa encantada.
<br /><br />Encontraste a una persona maravillosa, de
<br />acuerdo, pero no es perfecta ni tu
<br />tampoco.
<br /><br />Encontraste a tu alma gemela, pero también
<br />los gemelos discuten y también tienen
<br />diferencias.
<br /><br />Amar es poner en una balanza lo bueno y lo
<br />malo de esa persona y después amarla. El
<br />amor es una decisión consciente.
<br /><br />Muchas veces oímos de personas que dicen
<br />que se enamoraron de alguien y que no
<br />pueden evitarlo.
<br /><br />Que se supone que es una cuestión de
<br />suerte?
<br /><br />Que se supone que amamos por arte de
<br />magia?
<br /><br />Que se supone que alguien mas tiene poder
<br />sobre nosotros?
<br /><br />De ninguna manera. Puedes sentir una gran
<br />admiración por alguien, puedes desear
<br />tener una relación con alguien, puedes
<br />estar muy agradecido por lo que alguien ha
<br />hecho por ti, pero... no la amas.
<br /><br />El amor nace de la convivencia, de
<br />compartir, de dar y recibir, de intereses
<br />mutuos, de sueños compartidos. 
<br /><br />Tu no
<br />puedes amar a alguien que no te ama, o que
<br />no se interesa en ti. El amor verdadero es
<br />reciproco.
<br /><br />Recibes tanto como das.
<br /><br />Si en este momento, tu mismo tienes un
<br />&quot;amor imposible&quot; debes estar molesto
<br />conmigo tal vez estas pensando: Como es
<br />posible que me digas esto? Que no ves que
<br />es amor lo que siento?
<br /><br />No te culpo, yo también tuve alguna vez
<br />amores imposibles y también sentí la
<br />frustración de que esa persona no me
<br />hiciera caso o me abandonara. Pero te
<br />repito. No puedes amar a alguien que no te
<br />ama.
<br /><br />Haz este experimento: Llena el espacio en
<br />blanco con el nombre de tu &quot;amor
<br />imposible&quot;
<br /><br />*Amo intensamente a________________ aunque
<br />no muestre el más mínimo interés en mi.
<br />*Nunca voy a estar con_______________ pero
<br />lo amaré por siempre.
<br />*Voy a amar a ____________ sin importar
<br />que me trate mal o no me haga caso.
<br />*Si no tengo el amor de ____________ no
<br />amare a nadie más.
<br /><br />Como te sientes? Alguna de estas frases te
<br />suena familiar?.
<br /><br />Las frases anteriores no hablan de amor
<br />verdadero, hablan de lo siguiente:
<br /><br />*Baja autoestima: tu no mereces ser
<br />ignorado por nadie, mucho menos ser
<br />tratado mal.
<br /><br />*Temor de hacerte responsable de tus
<br />sentimientos: si te aferras a alguien
<br />que sabes no podrás conseguir, te evitas
<br />el trabajo de buscar a alguien que te haga
<br />caso.
<br /><br />*No hacerte responsable de ti mismo: Si le
<br />das a alguien mas poder sobre ti, evitas
<br />tomar tus propias decisiones.
<br /><br />*Miedo: que tal si en lugar de estar
<br />sufriendo por esta persona en particular,
<br />te olvidas de ella y te pones a buscar
<br />alguien con el que si puedas tener una
<br />relación?
<br /><br />Lo has intentado verdad?, pero no puedes.
<br />Ahora llena las siguientes frases
<br />con el mismo nombre:
<br /><br />*Pienso que__________ es maravilloso(a)
<br />pero como se que hay pocas probabilidades
<br />de que exista algo entre nosotros, buscare
<br />alguien que este disponible para mi.
<br /><br />*Veo que____________ no puede ver lo mucho
<br />que valgo, buscare alguien que pueda.
<br /><br />*Yo soy un ser humano digno de amor y
<br />respeto, si__________ no me lo da,
<br />alguien mas lo hará.
<br /><br />*Me amo, así que nunca mas permitiré
<br />que__________ me menosprecie.
<br /><br />Las frases anteriores si hablan de amor
<br />verdadero. Amor por ti mismo, que como ya
<br />dijimos es la base del amor.
<br /><br />En resumen:
<br /><br />*El enamorarse no es lo mismo que amar. 
<br /><br />*Tu decides a quien amar.
<br /><br />*No puedes amar a quien no te ama.
<br /><br />*El amor esta basado en la realidad.
<br /><br />*El amor no es ciego.
<br /><br />*Si, el amor esta basado en la realidad,
<br />pero también tus sueños los puedes
<br />alcanzar.
<br /><br />*Por eso analiza y busca la forma de
<br />encontrar el amor en la persona de tus
<br />sueños.
<br /><br />&quot;Empezamos a amar no cuando encontramos
<br />una persona perfecta, sino cuando
<br />aprendemos a ver perfectamente una persona
<br />imperfecta.&quot;
]]>
		</document>
		<document id="d576db57b29fbe038c000c9cba3f9623" url=""><![CDATA[Tiempo y amor<br/><br/>El tiempo es un gigante
<br />Que termina con todo.
<br /><br />El tiempo acaba con la vida,
<br />El tiempo acaba con los sueños,
<br />El tiempo acaba con las ilusiones.
<br /><br />El tiempo no se para a descansar,
<br />El tiempo avanza sin cesar.
<br /><br />El tiempo acaba con las caricias,
<br />El tiempo acaba con los besos,
<br />El tiempo acaba con el placer,
<br />Pero nunca acabará con el amor.
<br /><br />Si amaste antes, ama aun después,
<br />Ama a tiempo y a destiempo,
<br />Ama mientras puedas disfrutarlo.
<br /><br />El amor no es un compromiso,
<br />El amor no es un sacrificio,
<br />El amor no es un tiempo,
<br /><br />El amor es un don de Dios
<br />Que dura toda la vida.
<br /><br />El tiempo es tan solo un paso para AMAR.
]]>
		</document>
		<document id="e92d09137fa82f22eb2253fac89131f9" url=""><![CDATA[El uno para el otro<br/><br/>Cada día me acerco más a ti
<br />a tus costumbres,
<br />a tus días,
<br />a las noches que te envuelven
<br />a tu calida sonrisa...
<br /><br />Y me voy metiendo de lleno
<br />en cada uno de tus sentidos,
<br />cada vez estoy mas cerca
<br />cada día estoy contigo...
<br /><br />Y la pasamos tan lindo
<br />y alcanzamos lo divino,
<br />nos olvidamos del mundo
<br />para sentir que vivimos...
<br /><br />Y se hace grande lo nuestro
<br />va creciendo contra todo,
<br />y sin medida, ni reservas
<br />nos buscamos como locos...
<br /><br />Y en cada encuentro nuestro
<br />descubrimos poco a poco,
<br />que al final hemos nacido...
<br /><br />¡Solo el uno para el otro!
]]>
		</document>
		<document id="1c06d937b7992c7a67dd6ec3523d02c2" url=""><![CDATA[Te amo<br/><br/>Te amo 5 letras que matizan al más obscuro corazón, suaviza la más dulce melodía que
<br />El oído mas sordo quisiera escuchar, rompe las barreras de la distancia el tiempo y
<br />La memoria. 
<br /><br />Te amo 2 cortas palabras que alargan la ilusión, la esperanza y la pasión, puente
<br />Entre el odio y los recuerdos, pasillos a la sublime eternidad. 
<br /><br />Te amo es el grito del alma, estupor del callado corazón que en valiente jinete se
<br />Convierte y sobre el viento deja impregnada la deliciosa sensación de vivirlo. 
<br /><br />Te amo hoy mi boca lo dice y lo siente por ti sin importarme donde y con quien
<br />Estés. Lo repito mil veces y en cada una lleva marcado tu nombre, no me importa nada
<br />La emoción me gana. 
<br /><br />Te amo y en cada una de sus letras estará el aroma de tu cuerpo que día a día me
<br />Imagino y lo hago mío, esta tarde me incita a decir, lo que para mi es imposible, lo
<br />Digo sin reproche lo siento sin arrepentimiento te amo sin importarme que tu, nunca
<br />Llegues a sentir lo mismo.
]]>
		</document>
		<document id="c68d7ade56726378affdc37557ae46" url=""><![CDATA[Nuestros Sueños<br/><br/>Hoy te fuiste muy temprano,
<br />y me puse a recordar,
<br />los momentos que vivimos,
<br />compartimos la ilusión, 
<br />en aquel amor intenso 
<br />lleno de una gran pasión,
<br />de caricias y de besos 
<br />que sentimos tu y yo.
<br /><br />No importaba nada entonces
<br />solo estar juntos los dos,
<br />olvidándonos de aquello
<br />que negara nuestro amor;
<br /><br />El pensar en nuestros sueños,
<br />en nuestro nido de amor
<br />solo hacia que olvidara, 
<br />nuestro mundo alrededor.
<br /><br />La pasión que un día sentimos
<br />comprendí que no era amor,
<br />solo era la inocencia 
<br />de nuestra juventud,
<br />el desear estar unidos 
<br />ahogarnos en amor,
<br />el creer que todo el mundo,
<br />era solo de los dos.
<br /><br />Ya los años han pasado
<br />nuestro amor a madurado
<br />convirtiéndose en aquello,
<br />lo que habíamos soñado,
<br />mas no creas que fue fácil,
<br />conservar aquel amor,
<br />es la lucha cada día 
<br />Que vivimos tu y yo.
]]>
		</document>
		<document id="f21ac8b99f11a5183e61d6e02b1d84be" url=""><![CDATA[Que ganas<br/><br/>Que ganas tengo de conocerte, de hacerte sonreír, de que tus ojos perfectos me miren por un instante y se roben mi sueño por las noches.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de encontrar en ti algo más que una caricia, de caminar a tu lado en una tarde lluviosa y con la excusa de que no te mojes, poder abrazarte.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de dejar de buscar en las estrellas lo que encuentro en tu sonrisa, de inventar mil locuras para poder acercarme.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de compartir un helado contigo, de escuchar mi nombre en tu voz, de robarte un solo pensamiento.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de decirte hola todos los días, de dejar de crearte en mi imaginación.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de ser parte de tu mundo, de mirarte a los ojos en silencio, de visitar de vez en cuando tus sueños.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de sin ser un día especial, sorprenderte con una flor, de saber como contentarte, después de haberte enojado conmigo.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de contarte mis problemas y en tu sonrisa encontrarles la solución, de simplemente sentarme contigo y tener una linda conversación.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de escribirte un millón de poesías con las nubes, de arriesgarme contigo y vencer el miedo a perder, de levantarme cada día sabiendo que te voy a ver.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de sentir tus manos, de compartirte mis sueños, de que seas parte de mis días.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de seguir tú camino y llegar hasta el cielo, de guardar tu mirada en un instante del tiempo.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, de perderme en tus palabras soñando con tus labios.
<br /><br />Que ganas tengo de conocerte, simplemente conocerte.
]]>
		</document>
		<document id="79d89c82dcc02754e3b6ae09d30e8e75" url=""><![CDATA[Que pensarías<br/><br/>Que pensarías cariño si yo te dijera
<br />que con tus caricias has secado los ríos de pena y tristeza,
<br /><br />que en tu mirada he viajado al profundo infinito y que con tus besos has provocado nuevos instintos,
<br /><br />que has bañado los días de nueva esperanza,
<br /><br />que la alegría se torna perfecta cuando la concede tu gracia.
<br /><br />Que pensarías si me perdiese en tu mirada y en ella buscara las llamas de fuego que aviven mi alma,
<br /><br />que resbalen mis sentimientos sobre tu espalda mojada,
<br /><br />que te acaricie la ternura de niña y que te llene de calma.
<br /><br />Para que despiertes amor mio en todos los días con una caricia de sol que te parezca divina, que a la mas mínima cosa la hagas con energía, poniendo en ella lo mejor de tu vida, como yo pongo en mis versos lo mejor de la mía.
]]>
		</document>
		<document id="3adf0a4c36ef36136bc39333c5a11065" url=""><![CDATA[Eres tu<br/><br/>¡Eres tú!
<br />Quien puede hundirse en lo profundo de mis ojos
<br />y nadar en el océano de mi alma
<br />porque si estás conmigo,
<br />sus aguas son tranquilas, son mansas.
<br /><br />¡Eres tú!
<br /><br />Quien puede caminar en mis pensamientos
<br />y viajar en mis dulces sueños,
<br />puedes latir en mis adentros igual que mi corazón
<br />¡Y volar en mis alientos!
<br /><br />¡Eres tú, solo tú!
<br /><br />Quien puede vivir en mi 
<br />sentir mi sangre, tocar mis entrañas,
<br />acariciarme el alma, ser mis ideas,
<br />mis sentimientos, ¡mis reflejos!
<br /><br />¡Eres tú!
<br /><br />Quien tiene en movimiento la máquina que mantiene viva
<br />Tú, puedes darme ¡o quitarme la alegría!
<br /><br />¡Esa eres tú!
<br />La que tiene la magia, la que tiene el poder...
<br />...De mantenerme vivo
]]>
		</document>
		<document id="d6db8f99d82111fde1ae149536bd4f96" url=""><![CDATA[El Hombre y la Mujer<br/><br/>El hombre es la más elevada de las criaturas;
<br />La mujer el más sublime de los ideales.
<br /><br />El hombre es el cerebro, la mujer el corazón;
<br />el cerebro fabrica la luz, el corazón el amor;
<br />la luz fecunda, el amor resucita.
<br /><br />El hombre es fuerte por la razón;
<br />la mujer es invencible por las lágrimas;
<br />la razón convence, las lágrimas conmueven.
<br /><br />El hombre es capaz de todos los heroísmo;
<br />la mujer de todos los martirios;
<br />el heroísmo ennoblece, el martirio sublima.
<br /><br />El hombre es un código;
<br />la mujer es en sagrario;
<br />el código corrige, el evangelio perfecciona.
<br /><br />El hombre es un templo;
<br />la mujer es un santuario;
<br />ante el templo nos descubrimos, 
<br />ante el santuario nos arrodillamos.
<br /><br />El hombre piensa;
<br />la mujer sueña;
<br />pensar es tener en el cráneo una larva;
<br />soñar es tener en la frente una aureola.
<br /><br />El hombre es un océano,
<br />la mujer es un lago;
<br />el océano tiene la perla que adorna,
<br />el lago la poesía que deslumbra.
<br /><br />El hombre es el águila que vuela,
<br />la mujer el ruiseñor que canta;
<br />volar es dominar el espacio,
<br />cantar es conquistar el alma.
<br /><br />En fin,
<br />El hombre esta donde termina la tierra;
<br />la mujer donde comienza el cielo.
]]>
		</document>
		<document id="59d5ef9e3d681748474721bbf79d2e2f" url=""><![CDATA[Quisiera....<br/><br/>Quisiera empezar contigo, 
<br />un pequeño fuego, 
<br />poco a poco 
<br />y  verlo crecer, agrandarse 
<br />ver tus colores, 
<br />mis colores, 
<br />al calor de la llama... 
<br /><br />Quisiera sentir tu aliento 
<br />suave, cálido, sentir como poco a poco 
<br />me va quemando, me va consumiendo.... 
<br /><br />Quisiera cubrir tu cuerpo de sonrisas 
<br />besos, juegos, promesas y fantasías, 
<br />pero más que todo eso 
<br />quisiera quedarme para siempre 
<br />en tu corazón, en tu mente, 
<br />en tu espíritu 
<br /><br />Quisiera tocar lo más hondo de ti 
<br />y sentir que flotas, 
<br />y sentir que creces 
<br />al roce de mis manos, 
<br />de mis labios..... 
<br /><br />Quisiera sentirte, 
<br />probarte, tocarte 
<br />ver como cada parte de ti 
<br />se convierte en uno solo 
<br />verte suspendido en un momento 
<br />que quisiera no terminara jamás 
<br />y ver como te derramas en cascadas 
<br />y ahogarme en ti, sintiendo como 
<br />te conviertes en oleaje 
<br />al soplo de mi brisa 
<br /><br />Y quisiera disfrutar tu cansancio 
<br />y acariciarte 
<br />y contarte todo lo que me haces sentir 
<br /><br />Y de nuevo, poco a poco 
<br />comenzar a construir 
<br />otro pequeño fuego…..
]]>
		</document>
		<document id="e0d03043dc83b51fe77201f0d37e5d87" url=""><![CDATA[me duele amarte tanto....<br/><br/>Me duele amarte 
<br />Sabiendo que ya te perdi 
<br />Tan solo quedara la lluvia 
<br />Mojando mi llanto 
<br />Y me hablara de ti 
<br />Me duele amarte 
<br />Los sueños que eran para ti 
<br />Se pierden con cada palabra 
<br />Con cada momento que espere vivir 
<br />Me duele mas imaginar 
<br />Que tu te vas y dejaras 
<br />Detras de ti 
<br />Tu ausencia en mis brazos 
<br />Me duele tanto sospechar 
<br />Que ni tu sombra volvera 
<br />Para abrigar 
<br />Mi alma en pedazos 
<br />Me duele amarte asi 
<br />Hasta morir 
<br />Lanzandome a la nada viendote partir 
<br />Me duele aquel Abril 
<br />Cuando te vi 
<br />Por vez primera y dije que eras para mi 
<br />Me duele amarte tanto 
<br />Me duele amarte 
<br />Los sueños que eran para ti 
<br />Se pierden con cada palabra 
<br />Con cada momento que espere vivir 
<br />Me duele mas imaginar 
<br />que tu te vas y dejaras 
<br />Detras de ti 
<br />Tu ausencia en mis brazos 
<br />Me duele tanto sospechar 
<br />Que ni tu sombra volvera 
<br />Para abrigar 
<br />Mi alma en pedazos 
<br />Me duele amarte asi 
<br />Hasta morir 
<br />Lanzandome a la nada viendote partir 
<br />Me duele aquel Abril 
<br />Cuando te vi 
<br />Por vez primera y dije que eras para mi 
<br />Me duele amarte tanto
]]>
		</document>
		<document id="8ef2aeda4fcb5ec6be06c6377557473" url=""><![CDATA[LA MUJER QUE AMO<br/><br/>La mujer que amo es un pedazo de cielo en mis manos, es un rayito caliente de sol que abriga mi alma dormida... La mujer que amo es un minuto de paz en medio de la más sangrienta guerra, es la lluvia mojando el suelo reseco de un campo cultivado...
<br /><br />La mujer que amo es capaz de secar hasta la última de mis lágrimas con su sonrisa, y a la vez es capaz de provocarme el mayor de los llantos sólo con decirme que me ama en el momento que más lo necesito...
<br /><br />La mujer que amo es el ser que comprende más allá de la mirada, más allá de lo físico y lo elemental... ella sabe dibujar esperanzas, mañanas fascinantes, viajes estelares y encuentros sublimes con sólo cerrar sus ojos y dejarse llevar... y llevarme con ella...
<br /><br />Ella provoca que mi alma se eleve por los cielos y encuentre la suya en una nube esperando por mí, con su hermosa juventud y sus manos abiertas para recibir las mías...
<br /><br />Ella conoce mis temores, mis deseos, mis miedos... ella sabe cuando siento pena, dolor, angustia y cuando estoy feliz...
<br /><br />La mujer que amo me sacó del letargo, me mostró que en la Tierra hay ángeles sin alas que caminan a nuestro lado, que velan por nosotros de una manera especial... que aunque no podamos distinguirlos o verlos, ellos están siempre cuidando de nosotros...Ella es ese ser tan especial que puso Dios en mi camino...
<br /><br />La mujer que amo... es invisible a mis ojos todavía... pero es tan concreta en mi corazón que sin verla la veo, que sin tocarla la toco, que sin besarla la beso, que sin poder hacerle el amor la siento dentro de mí...
<br /><br />Yo sé que esta mujer a la que amo tanto es tan especial que un día tal vez la pierda, que sin haberme pertenecido nunca, se aleje de mi lado... pero estoy tan feliz de amarla que solo me importa darle gracias a Dios por haberme permitido encontrarla, conocerla, disfrutarla y sobre todo respetarla...
<br /><br />Amor, si tan solo pudiera abrirme el pecho y darte todo mi corazón... si tan solo pudieras ver que en él late furioso mi amor por ti... si tan sólo pudiera regalarte ese soñado amanecer, y despertar contigo envueltos en ese manto de ternura que brota de nuestras almas... sería la persona más feliz del universo...
<br /><br />Amor mío... seguiré soñando con ese día... seguiré pidiéndole a Dios por un momento a tu lado, por una caricia de tus manos, por un beso de tus labios... 
<br /><br />Y si Dios no puede concederme ese deseo, seguiré deseándote en el silencio de mi alma, seguiré dibujando tu rostro en mi almohada... y encontraré la forma en que algún día de esta corta vida se unan tus ganas y las mías en un abrazo tan dulce, tan apretado que lo triste y lo temido habrán desaparecido para dar paso a la mayor felicidad de mi vida... ¡HABERTE ENCONTRADO EN CUERPO Y ALMA!... 
<br /><br />Y así poder decirte que te amo... amor mío.
<br /><br />Dios te bendiga hoy y siempre
]]>
		</document>
		<document id="caf3c46ea86aa4d647fd7468b8bea563" url=""><![CDATA[LA LUNA<br/><br/>Soberana eterna de la noche,
<br />que sube y sube y cae y cae, 
<br />hundiéndose en los sueños,
<br />en las fantasías de cada uno,
<br />cumpliendo tus deseos
<br />en un mundo irracional.
<br /><br />Blancura sobre blancura,
<br />en noche negra inmortal, 
<br />zafiro aguamarina 
<br />y perla ocasional.
<br /><br />Reflejo del rocío,
<br />espejo del mar,
<br />brillo del río,
<br />motivo de amar.
]]>
		</document>
		<document id="5365bde4889972955a98d9b2e512edd9" url=""><![CDATA[QUE SI TE AMO<br/><br/>Que si te amo?
<br /><br />Me preguntas cuando estoy viendo tus ojos... me desconciertas con tus preguntas es muy cierto... por que yo aprendí amarte desde las sombras... y a besarte con mi silencio...
<br /><br />Que si te amo?
<br /><br />Me preguntas cuando te tomo entre mis brazos... me haces caer en un abismo de desconfianza... por que a veces soy yo la que duda... por esa mirada que se pierde en la distancia...
<br /><br />Que si te amo?
<br /><br />Me preguntas, que no sientes el palpitar en mi pecho... esos latidos que me arrancas al sentir... que estás conmigo y sentirme dueña tus besos... esos besos que me hacen estremecer... que me han hecho pecar cuando gozo de ellos...
<br /><br />Que si te amo?
<br /><br />Yo te amo más que aquella niña a su juguete... sin exigirte nada a cambio solo amor, como es posible que no sientas las lágrimas que he derramado... al sentir que soy tan tuya... al tocar el mismo fuego cuando estalla mi corazón...
<br /><br />Que si te amo?
<br /><br />Y todavía lo preguntas...si yo escucho a través de tus oídos... si yo soy fiel como aquel perro con su amo... tu eres el aire si me pides que respire... 
<br /><br />Si yo soy agua cuando me dices que sientes sed... 
<br /><br />No me preguntes entonces mi vida... si te amo... por que no sabré responder...
<br /><br />Por que cada vez que estoy entre tu cuerpo… cada vez que siento tu respiración es un segundo que de mi vida estás matando para hacer de mi un zombi que solo vive por tu amor... 
<br /><br />Aun cuando presiento que estas dentro de mi cama, y tu mirada vaga en un rincón... buscando tal vez otros horizontes... 
<br /><br />Esperando ser amado por otra que no soy yo... aun así te digo que te amo... te amo... por las miles de caricias que brotan de tu cuerpo... por los celos que despiertas en mi cuando te vas...
<br /><br />Por que siento que te quiero cada día que no te tengo, por que haces que dude del amor que nos tenemos al preguntarme a diario si te sigo amando o te deje de amar...
<br /><br />Que si te amo... preguntas...?
]]>
		</document>
		<document id="e9d8473303b77ad5aa8b0b4b7cb1fec2" url=""><![CDATA[DESDE QUE LLEGASTE<br/><br/>Con los pies en la tierra y la mente en las estrellas
<br /><br />dijo un famoso escritor.
<br /><br />Así me siento desde que llegaste a mi vida
<br /><br />y ahora como te olvido?
<br /><br />Me devolviste las ganas
<br /><br />y el amor que estaba muerto en mi vida
<br /><br />resucitó con tu mirada y se aferró a tu sonrisa.
<br /><br />dime, como le hago para no pensarte?
<br /><br />como para no extrañarte?
<br /><br />para no sentir que tus brazos me rodean nuevamente ?
<br /><br />para no creer que si! estoy vivo
<br /><br />y no soy un cuerpo extraño?
<br /><br />como te dejo ahora si encontré la pasión?
<br /><br />como te explico lo que siento
<br /><br />si hace años que busco tu rostro.
<br /><br />Como no imaginarte en mi sendero
<br /><br />si eres capaz de sentir lo que siento,
<br /><br />si entiendes lo que pienso,
<br /><br />si aun después de tanta vida separados
<br /><br />pude ver la misma magia amándonos al amanecer.
<br /><br />Como olvido tu perfume, si está impregnado en mi piel?
<br /><br />Como olvidar tu voz, si me susurra tierna cuando duermo?
<br /><br />Dime amor, como hago para no amarte, si me haces sentir todo esto?
<br /><br />Si mi pecho se cierra de amor y me ahogo en besos no entregados ? TE AMO
]]>
		</document>
	</documents>
</author>