<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="22">
		<document id="ae1ab8886d1c38c400d382a4de5602ed" url=""><![CDATA[ayer comprendi<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><strong><em>Ayer comprendi que la vida duele
<br />y que mi corazon es el que me causa ese dolor, 
<br />debido a que amarte es un pecado, 
<br />por que amar y no ser amado, 
<br />duele mas que la misma muerte
<br /><br />Ayer comprendi que no te olvido
<br />que las espinas clavadas en mi pecho
<br />duelen mucho mas cuando te miro, 
<br />y este dolor inextinguible, no tiene cura
<br />mas que el tiempo y las distancias
<br /><br />Ayer me di cuenta, 
<br />que no soy tan frio como pensaba 
<br />porque solo con mirarte, 
<br />me desmorone y me rompi como el cristal, 
<br />que alguna vez por ti brillo como el sol
<br />pero hoy como la noche, simplemente descansa 
<br />esperando salir algun dia, y brillar intensamente 
<br />dejando mostrarse como lo hizo ayer</em></strong></span>
]]>
		</document>
		<document id="48494ec1b87db7d8f578fb5d53810384" url=""><![CDATA[sucede<br/><br/><strong><em>sucede que siempre las cosas deben pasar por algo...
<br />una buena aventura...un momento tragico en tu vida
<br />pero lo mas importante de todas las cosas es que siempre
<br />te puedes encontrar a alguien en el momento mas inesperado...
<br />solo te queda pedir que esta persona te hable y te pueda sacar los 
<br />sentimientos que tengas en tu corazon...
<br /><br />yo en este momento la encontre...la encontre en el lugar menos
<br />inesperado y se esta apoderando de mi verdadero yo interno...y 
<br />tambien de mi corazon...que esta herido por mil batallas en las cuales
<br />no tuve el apoyo en el cual siempre quise...
<br /><br />ahora solo las cosas suceden...y espero que a tod@s les suceda
<br />encontrar a alguien en el cual puedas descansar de una larga batalla
<br />que es la vida misma en la cual te pone a prueba todos los dias y en 
<br />todos los momentos de la vida...pero que con el manjar mas dulce de todos
<br />tu momento es de otro sentido...</em></strong>
]]>
		</document>
		<document id="87abddbb93b89fb643e9dad7f1d1dc3a" url=""><![CDATA[amor de luto-shamanes<br/><br/>Luz que alumbras los recuerdos de un amor
<br />Terminemos esto juntos
<br />Luz,luz te llevas la ilusion ante el dolor
<br />En vida estoy difunto
<br /><br />Hermano todo se escapo de mis manos
<br />Era la luz de mi vida a la que me hace
<br />Sentir sano,era mi pasado
<br />Presente mi futuro sin ella no puedo vivir mas lo
<br />juro, asi me siento con el remordimiento de no haberla
<br />escuchado en aquel ultimo momento lo siento la busco y
<br />no la encuentro recuerdos en silencio en la soledad mi
<br />vida sentencio
<br /><br />No te preocupes de lo hecho porque hecho esta olvida
<br />el pasado ya quedo atras supera el dolor que me parte
<br />el alma quiero que tu corazon ya vuelva a la calma
<br /><br />Buu limpia con lagrimas del mar buu el amor las
<br />heridas sana buu llena tu vida de nuevas esperanzas un
<br />angel del cielo te da bendiciones y muchas alabanzas
<br /><br />Busco en aquel lugar y aun me sigo preguntando que es
<br />lo que yo hize mal. si te llevas mi vida en tus brazos
<br />(2 veces)
<br /><br />Eres tu mi vida mujer a la que mas ame, eres tu mi
<br />angel te fuiste y dejaste una herida(2 veces)
<br /><br />Te extraño tanto que encuentro fria nuestra cama me
<br />doy vuelta para abrazarte y solo abrazo la maldita
<br />almohada adios le pido que si un mal hombre e sido que
<br />perdone mis pecados solo quiero estar contigo
<br /><br />No sanara si solo vives de recuerdos ella te amo
<br />porque siempre fuite cuerdo ser muy feliz fue un pacto
<br />no un acuerdo tu lealtad dejara libre sentimiento
<br /><br />Buu limpia con lagrimas del mar buu el amor las
<br />heridas sana buu llena tu vida de nuevas esperanzas un
<br />angel del cielo te da bendiciones y muchas alabanzas
<br /><br />Busco en aquel lugar y aun me sigo preguntando que es
<br />lo que yo hize mal si te llevas mi vida en tus brazos
<br />(2 veces)
<br /><br />Eres tu mi vida mujer a la que mas ame eres tu mi
<br />angel te fuiste y dejaste una herida(2 veces)
<br /><br />Luz que alumbras los recuerdos de un amor
<br />Terminemos esto juntos
<br />Luz luz te llevas la ilusion ante el dolor
<br />En vida estoy difunto. 
<br />________________________________________________________________________________
<br /><br />esto esta sucediendo en mi.... de que mi alma todavia esta en pena por lo ke ha pasdao estos dias
]]>
		</document>
		<document id="ebdc22db4ac09a84b133872e66925e48" url=""><![CDATA[cuando te conoci...<br/><br/>visitaste lugares en donde todo era extraño
<br />eres algo mas que el simple paisaje que roeda la cuidad
<br />piensas que estas insera en ella pero no es asi
<br />en realidad no eres nada...solo eres un numero que depende de ello...
<br /><br />yo tambien soy un numero en esta cuidad en la cual sigue los mis mismos pasos
<br />pero te encontre en un mar de numeros
<br />y en eso nos convertimos en personas con sentimientos, deseos, caricias, ternura y besos...
<br /><br />todavia recuerdo lo que me decias...solo necesitabas un abrazo...yo te dije solo nesecitaba 
<br />una mano para no caminar solo en este mundo...
<br /><br />caminare contigo...y encontraremos nuevos lugares...en los cuales nos declararemos en uno
<br />al otro sin que el resrto lo sepa...
]]>
		</document>
		<document id="d260381695b05b581654bee1d63dff39" url=""><![CDATA[te doy una cancion-los miserables(cover Silvio Rodriguez)<br/><br/><strong><em><span class="textAlign textAlignCenter">Como gasto papeles recordandote 
<br />como me haces hablar en el silencio 
<br />Como no te me quitas de las ganas 
<br />aunque nadie me vea nunca contigo 
<br />Y como pasa el tiempo 
<br />que de pronto son años 
<br />sin pasar tu por mi detenida 
<br /><br />//Te do una cancion se abre una puerta 
<br />y de las sombras sales tu 
<br />Te doy una cancion de madrugada 
<br />Cuando mas quiero tu luz 
<br />Te doy una cancion cuando apareces 
<br />El misterio del amor 
<br />y si no lo apareces no me importa 
<br />yo te doy una cancion // 
<br /><br />Si miro un poco afuera me detengo 
<br />La ciudad se derrumba y yo cantando 
<br />La gente que me odia y que me quiere 
<br />No me va perdonar qure me distraiga 
<br />Creen que lo digo todo 
<br />que me juego la vida 
<br />porque no te conocen ni te sienten 
<br /><br />// Te doy una cancion y hago un discurso 
<br />sobre mi derecho a hablar 
<br />te doy una cancion con mis dos manos 
<br />con las mismas de matar 
<br />te doy una cancion y digo patria 
<br />y sigo hablando para ti 
<br />Te doy una cancion como un disparo 
<br />como un libro, una palabra una guerrilla 
<br />como doy el amor.//</span></em></strong>
]]>
		</document>
		<document id="d60cc6dcaaea1b516ff2efdce0554434" url=""><![CDATA[Todo El Año- Obie Bermudez<br/><br/>Y llega Enero con Febrero 
<br />y me la paso recordando
<br />los momentos que a tu lado 
<br />fueron tiernos y perfectos
<br />...En Inviernooo..
<br /><br />En Marzo, Abril y Mayo
<br />por cuestiones de trabajo viajo
<br />y me la paso despejado 
<br />y no pienso tanto en ti...
<br /><br />Pero cuando llega el mes de Junio,
<br />me deslizo en un abismo 
<br />de tristeza y soledad.
<br /><br />Que daría porque regresaras
<br />a mi lado..
<br /><br />Todo el año
<br />me la paso añorando tus abrazos,
<br />se me hace tan difícil aceptarlo
<br />cada día, cada cambio,
<br />me hace daño, 
<br />todo el año, todo el año.
<br /><br />Y llega Julio con Agosto
<br />intentando regalarme 
<br />un verano que te juro
<br />que es en vano, 
<br />porque sin tus besos,
<br />no hay calor...
<br /><br />Septiembre y Octubre 
<br />por cuestiones de colegio
<br />vuelvo a creer que 
<br />ya te he olvidado...
<br />...hasta Noviembreee....
<br /><br />Pero cuando llega Diciembre,
<br />me congelo en un lago 
<br />de recuerdos y oscuridad.
<br /><br />Que daría porque regresaras
<br />a mi lado...
<br /><br />Todo el año
<br />me la paso añorando tus abrazos,
<br />se me hace tan difícil aceptarlo
<br />cada día, cada cambio,
<br />me hace daño, 
<br />todo el año...
<br /><br />Sin tii, la verdad es 
<br />que no existe el calendario, 
<br />si no regresas a mi lado
<br />cada mes es un fracaso 
<br />sin tiii......
<br /><br />Todo el año
<br />me la paso añorando tus abrazos,
<br />se me hace tan difícil aceptarlo,
<br />cada día, cada cambio,
<br />me hace daño, 
<br />todo el año...
<br /><br />Todo el año (oooohhhh),
<br />me la paso añorando tus abrazos (todo el añoooo),
<br />se me hace tan difícil aceptarlo (aaiieee),
<br />cada día, cada cambio,
<br />me hace daño, 
<br />todo el año...
<br /><br />Todo el año...
<br /><br />Y llega Enero.....
]]>
		</document>
		<document id="5ff2702b3c043a3f93cee85637fadbe8" url=""><![CDATA[kedar un paso al lado<br/><br/>kisas sea ahora mejor kedar un paso al lado...por ke no se cuanto esperar...
<br />en esto mejor ke sea asi...podre armar de nuevo mi vida y escribir un nuevo libro
<br />espero ke sea asi 
<br /><br />asi estare mejor
]]>
		</document>
		<document id="59fdf0baff6789d0a3ba1149b9717089" url=""><![CDATA[Brick By Brick-boom boom kid<br/><br/>Espero que no haya sido asi,
<br />asi desde el comeinzo
<br />y espero que no lamentes
<br />el haberme conocido.
<br />Espero que no haya dolor
<br />dentro de tu corazón
<br />porque el mío se cae en pedazos
<br />when i'm far away from you
<br />(3x) 
<br />___________________________________________________
<br /><br />asi esta el corazon...
]]>
		</document>
		<document id="e31fba47ffe5ddefc1e2aed5b138904c" url=""><![CDATA[empezar de nuevo<br/><br/>ahora empiezo de nuevo, sin mirar atras en laas cosas que han pasado....
<br />borrar todo lo malo para poder descubrir mi vida, y en eso esta persona que estoy
<br />conociendo, graxias a ti por fin estoy sintiendo lo ke no sentida desde hace muxo
<br />tiempo...
<br /><br />un beso grande para ti y un abraxo.....
]]>
		</document>
		<document id="7d810e3a1b97e73798e069d9c4defb00" url=""><![CDATA[y te pude ver....<br/><br/>todo lo ke paso ayer fue muy bueno contigo me encanto estar asi 
<br />sobre todo del conocer a la persona ke he conversado todos los dias
<br />de poder tener un abrazo y poder confiar en la persona mas importante 
<br />y ke llena cada espacio en mi ser ke estaba destruido desde muxo tiempo
<br />ahora solo kiero cuidarte siempre y ke no te pase nada ya ke tu eres una 
<br />ninia en la cual tiene sentimientos muy hermosos en los cuales 
<br />no me gustaria ke se les hiziera daño
<br />eres una personita muy especial para mi...kiero ke te cuides muxo y ke yo
<br />siempre te voy a cuidar 
<br />un besito y un abrazo como los del dia de ayer
<br />y espero verte pronto ya ke kiero tenerte en mis brazos
]]>
		</document>
		<document id="2b37925265d20e0f95352db17989fed3" url=""><![CDATA[kada dia me gustas mas<br/><br/>kada dia ke pasa, kada dia ke te conosco me gustas mas, pero siempre todas las cosas
<br />pasan por algo, me gustan tus besos y caricias, los abrazos y arrumacos 
<br />pero quiero saber si un dia seguiremos juntos en todo esto...solo kiero mantenerme sienpre contigo
<br />para poder cuidate siempre para todo lo ke pase en los buenos y malos momentos
<br />para kuidar a la linda persona que kiero ke este al lado mio
<br /><br />me gustas muxo mi ninia mas linda... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blushing.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="a8fe949be9043bebad8550bcc4966b86" url=""><![CDATA[pensamientos<br/><br/>son las 3:14 de la noxe....en una noxe fria, en la cual se vienen recuerdos de todas las cosas
<br />que he pasado en mi vida...momentos alegres...momentos tristes...en los cuales
<br />te dejan muxas cosas
<br />en realidad no se ke mas pensar...he vuelto a todos los recuerdos de todos mis años de existencia en esta vida...no tengo las de bebe pero puedo recordar en el momento de que puedo tener mis sueños
<br /><br />ahora sigo recordando cosas..con canciones que en tiempos pasados las pude recordar
<br />y saber ke las escucho siempre por que todo me recuerda algo
<br />todo tiene un hilo
<br />o kisas sea el destino de todas las cosas que se tienen
<br />pero siempre es un recuerdo, ya ke otros se vuelven en pensamientos que son vagos para mi
<br /><br />solo kiero sacar un poco de esos pensamientos en mi cabeza
<br />kiero sacar malas vivencias de mi vida...
<br /><br />solo kiero escribir nuevas paginas de libros de mi vida...no kiero mas cosas en mi mente
<br />que traigan malas situaciones...
<br /><br />sea muxo pedir en este momento...pero kiero ke alguien me borre los recuerdos magros de mi vida
<br />en los cuales ahora pudea sonreir y mirar todo de nuevo...
<br />sin saber ke ya tengo nuevamente mi vida...vida en la cual es la ke se perdio en los negros escritos
<br />en mi libro...libro en el cual todavia no termino de escribir...
]]>
		</document>
		<document id="c186533c5d6c46ed2a932cdab7e63aa5" url=""><![CDATA[reflexiones-falsalarma<br/><br/>No rechacemos el sentido de los sentimientos, no por llorar somos más débiles, sino sinceros. 
<br />Saber vivir el día a día nos convierte en sabios, 
<br />nos aparta del malfario que nosotros mantenemos.
<br /><br />No rechacemos el sentido de los sentimientos, no por llorar somos más débiles, sino sinceros. Saber vivir el día a día nos convierte en sabios, nos convierte en ángeles directos hacia el cielo. 
<br /><br />Sé que saber vivir bien es algo que cuesta, como cuando sube del mar la marea, y el agua hasta el cuello te llega.  Y es entonces cuando piensas que apenas vale la pena vivir. No seas así, que tú eres fuerte y no débil.
<br /><br />Sé que es fácil pensar en el fin de los días. Frágil, idea fija que nos hace desconfiar más de la vida debido a situaciones antiguas, comprometidas con vistas a oscura penumbra. La cual cree que nos domina y hace sentirnos dominados por una cruel pesadilla. La cual amarga tu vida y apaga la chispa de esta misma decisión, ¿si o no?.
<br /><br />Prefieres vivir arreglándolo, o arreglarlo del tirón como un buen mecánico. Ánimo, siente de tu corazón el pálpito al ritmo del vaivén de tu mano 
<br />despidiéndose del pánico creado. Por uno mismo y por otros asimilados, y está claro que la debilidad hace el daño, pero a la vez fuerza ganamos.
<br /><br />De errores aprendemos algo, sea bueno o malo.
<br />Acostumbrados bien vamos por comprobarlo. Me declaro buen señor en el caso, tanto aclamado como humillado, vencedores seremos los bienaventurados. 
<br />Por saber decidir qué hacer en cada situación, seguridad interior crea bienestar exterior. Misión: vivir la vida de la mejor forma posible, 
<br />e intentar que nuestras mentes queden libres. 
<br /><br />No rechacemos el sentido de los sentimientos, no por llorar somos más débiles, sino sinceros. 
<br />Saber vivir el día a día nos convierte en sabios, 
<br />nos aparta del malfario que nosotros mantenemos.
<br /><br />No rechacemos el sentido de los sentimientos, no por llorar somos más débiles, sino sinceros. Saber vivir el día a día nos convierte en sabios, nos convierte en ángeles directos hacia el cielo.
<br /><br />No rechacemos el sentido de los sentimientos, no por llorar somos más débiles, sino sinceros. 
<br />Saber vivir el día a día nos convierte en sabios, 
<br />nos aparta del malfario que nosotros mantenemos.
<br /><br />No rechacemos el sentido de los sentimientos, no por llorar somos más débiles, sino sinceros. Saber vivir el día a día nos convierte en sabios, nos convierte en ángeles directos hacia el cielo.
]]>
		</document>
		<document id="e93fa95db2d1185887205d9d0650fa29" url=""><![CDATA[desde mi ventana- falsalarma<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">DIME QUE ES, DIME QUE CREES DIME QUE VES, DIME QUE CREES, QUE VES,O ES... DIME QUE ES, DIME QUE CREES, DIME QUE VES, DIME QUE CREES, QUE VES DESDE TU VENTANA... (X2)
<br /><br />Verso1:
<br /><br />Demasiadas actitudes muy similares a las mías, son las que observo desde mi ventana día tras día, por cierto, ese es el chaval del que te hablé el otro día, recuerdas que te dije que me sorprendía? Pues aún mas todavía. Ya he visto cosas de el que me recuerdan a yo que se que, que provocan que me diseque, y es que es incomprensible, que baje Dios y me lo explique por que este estado de confusión a mi se me aplique, y en casos en los que no tengo nada que ver se me implique y que problemas como este se justifiquen de una vez, y pensé que entré en mi madurez con enterez, y es solo sorprenderme y pararme a ver su vez, que harías tu si vieras a ese niño igual que tú, que harías tu si vieras que se viste igual que tu, que camina igual que tú, y que se comporta igual que tu y que tan pequeño y baja de noche a la calle igual que tú...dime por que si es que lo sabes, dime por que lo veo yo tan cerca y no es capaz de verlo nadie, antes pensaba que de algo más normal se trataba pues me equivocaba y mi situación no se aclaraba..
<br /><br />Estribillo: ANIKI
<br /><br />Verso2:
<br /><br />Veo comportamientos que escapan de lo normal,
<br />comportamientos que no era capaz de asimilar, con tan solo mirar por mi ventana y me llamara la atención aquel niño en lugar de cualquier yonqui o profana, en un barrio donde abunda la fauna como en casi todos, levanté cabeza, sí, de todos modos, y decidí ponerme al día, seguir sus pasos como a un guía, seguro que algo en claro de esto sacaría, al menos mis dudas al fin resolvería, pues manera no había y mi situación más se torcía,
<br />tu sabes, que nunca en la vida, jamás te mentiría, no lo haría y lo sabes, la falsedad no entra en mis planes, y tu ya me conoces, y sabes lo que pienso, sabes como me comporto, que lo que digo es cierto, aunque menos cierto es que viva con tranquilidad, seguridad, cuando lo que abunda en mi solo es perplegidad, perplegidad de la que no doy crédito, perplegidad y duda, son las que en el cuello me anudan, aunque no me cabe duda de que necesito de tu ayuda y por eso te llamo y te confieso a ti mis dudas...
<br /><br />ESTRIBILLO: ANIKI
<br /><br />Verso3:
<br /><br />La verdad es que no lo sé, si lo que veo y creo es lo que es aunque algo me dice que algo tengo que hacer por él, debo aconsejarle, hablarle, explicarle, amarle, por el mejor camino de todos guiarle, y a la vez dejarle, que aprenda por si solo, de todos modos somos nosotros quien cambia los entornos, procuraré que al menos se le hinquen los codos, que saque la cabeza a flote y luche como pocos, sin temores sin miedos al verse perdido, y así nunca caiga en trampas como las que yo he caído, que nunca se las gasten como me las gastaron de crío sin meterme en líos seguir descubriendo caminos, o al menos quisimos hacer, lo importante en esta vida es hacer lo que el corazón y el alma pidan, NO HAY RESPUESTA A TODAS MIS PREGUNTAS, NO HAY SOLUCION -TU TIENES RAZÓN-..
<br />lo importante en esta vida es hacer lo que el corazón y el alma pidan, NO HAY RESPUESTA A TODAS MIS PREGUNTAS NO HAY SOLUCION A TODOS MIS PROBLEMAS, haz lo que quieras cuando quieras hacerlo, hoy es tu turno, no te eches para atrás, no te eches para atrás nono! Ayer por mí, hoy es por ti, pero el futuro jugará a favor de los dos, ya lo verás, ya lo verás, ya lo verás, Ayer por mí, hoy es por ti, hoy es por ti, hoy es por ti, ya lo verás, ya lo verás...
<br /><br />Estribillo: ANIKI</span>
]]>
		</document>
		<document id="173abec4960d08c65dbe8ded00f91114" url=""><![CDATA[recuerdos<br/><br/>recuedo ese ultimo abrazo...y recuerdo ese calor que tenia...
<br />esa ternura con la cual me abrazaba y con la cual manejaba todo el cariño que
<br />tenia...ahora me acuerdo ya que soy mas grande
<br />y siento que quiero volver a ese dia para asi tener de nuevo ese abrazo y ser de nuevo
<br />ese niño que era feliz y tenia a esa persona en la cual todavia la extraño
<br />y que siempre extrañare...aunque tenga siempre el recuerdo en mi corazon
<br /><br />gracias por entregarme tu cariño...
<br /><br />te quiero viejo...
<br /><br />&quot;todavia tengo tu calor...pero no tengo tus abrazos...
<br />quiero ser niño y poder tener tus abrazos y dormir feliz en ellos...&quot;
<br />______________________________________________________________________________________
<br /><br />esto es lo que tengo en mi corazon....y lo que me da penas y alegrias...
<br />pero siempre quedan...
]]>
		</document>
		<document id="c69f3525032832c083d8179aab530d69" url=""><![CDATA[un adios<br/><br/>quizas sea mejor un adios a la distansia
<br />ya no se sabe como la gente actua
<br />solo un quiere saber el por que sucedio esto
<br />pero es preferible que quede asi
<br /><br />cambiaste tu forma de pensar...y tu idea de soñar
<br />entiendo eso y mucho mas
<br />y ya se que no pertenesco a tu mente
<br />por que ya no lo soy desde hace tiempo
<br /><br />para eso es mejor que nada
<br />por que se que perteneci a tu vida
<br />aunque fue por un momento...
<br />y tu tambien lo fuiste por un segundo
<br /><br />ya no hay vuelta atras...
<br />solo sabre no mirar al pasado 
<br />y no volver a mirar tus ojos...
<br />para siempre...
<br /><br />solo un adios basto...para que todo quedara
<br />en un sin fin de sentidos
<br />y dejar todo en una causa
<br />...el no volver a saber de tu aroma...
]]>
		</document>
		<document id="7a9fa92195f68f44fc9f48b47764231e" url=""><![CDATA[tus ojos-los cafres...<br/><br/>Tus ojos volcan de tu alma
<br />escupen verdades que sangran
<br />sangran sin consuelo aparente
<br />tanto como cambia tu animo derrepente
<br />Tus ojos volcan de tu alma
<br />tanat es la belleza cuando calma
<br />despreciado sol mi ilumino tu amor
<br />princesita mia siempre toy con vos
<br />Seras que sos un angel(oouuu)
<br />q no podes disimulare(2x)
<br />Tus ojos volcan de tu alma
<br />tanat es la belleza cuando calma
<br />despreciado sol mi ilumino tu amor
<br />princesita mia siempre toy con vos
<br />Seras que sos un angel(oouuu)
<br />que no podes disimular(2x)
<br />Cuando hablan tu corazon y el mio
<br />se entienden muy bien
<br />le doy credito a esta union
<br />es para siempre
<br />tu alma me lo pide
<br />Seras que sos un angel(oouuu)
<br />que no podes disimular(2x)
<br />Vamos canalla!!!
<br />en las buenas y en las malas mucho mas!!!<object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-274038"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-274038" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object>
]]>
		</document>
		<document id="34f92d8e89e24faf7990bdc354c6279d" url=""><![CDATA[¿por qué?<br/><br/>Por que siempre tienes una pregunta en la cual tu mente trabaja para entenderla
<br />y de como le puedes dar una solución para esta
<br /><br />No lo se quizás pero siempre las cosas suceden por algo, pero te das cuenta de que todo pasa en algún momento dado... pero quiero entender todas las cosas que pasan en mi mente
<br />saber el porque para que...y poder saber todo...
<br /><br />Ya no quiero mas dudas en mi corazón solo quiero estar tranquilo en el por que es el único que puede entender la mente y de poder estar con alguien que lo pueda cuidar sencillamente y como es, ya que en esta vida este pobre sentimiento ha sufrido y que solo no se podrá levantar nuevamente sin la mano que lo pueda cobijar.
<br /><br />No vivo en este mundo solo para poder darme a conocer y que sepan quien soy, vivo para poder entregar todo lo que tengo y poder cobijar a quien necesita un poco de cariño y alegría de todo lo que es en este sistema en el cual nos hace vernos individuales, en realidad, sir diferentes a los demás
<br /><br />saber que no quiero mirar atras de todos los infortunios, sino de poder mirar adelante para poder ser alguien mas.
<br /><br />But I'm on the outside
<br />I'm looking in
<br />I can see through you
<br />See your true colors
<br />'Cause inside your ugly
<br />You're ugly like me
<br />I can see through you
<br />See to the real you
<br /><br />Pero yo estoy afuera
<br />Y estoy mirando hacia adentro
<br />Puedo ver a través de ti
<br />Ver tus verdaderos colores
<br />Porque por dentro tu eres fea
<br />Eres fea como yo
<br />Puedo ver a través de ti
<br />Ver a la verdadera tu
<br /><br />staind - outside
]]>
		</document>
		<document id="cad9dde48884d5c62c3077b86e036566" url=""><![CDATA[esperare en soledad<br/><br/>esto es lo que sucede cuando tienes en mente alguien
<br />y te das cuenta de que ya esta con alguien
<br />parece que se devuelve el reloj del tiempo cuando tu tambien la viste
<br />abrazada de otro...pero tu deseas que este contigo...
<br />el corazon se entristeze y queda herido con las cicatrices antiguas...
<br />pero ya no puedes hacer nada
<br />solo le puedes entregar alas y solo mirarla como amiga...
<br />por que ella ya no pertenece a ti
<br />sino que pertenece en la mente prisionera de un corazon que solo
<br />sabe de heridas y llantos....
<br />queria que tu fueras la paz y mi alegria,
<br />pero ya no queda nada, solo el lamento de una ilusion
<br />que todavia vive en el mar...en el mar de las ilusiones quebradas y de sueños rotos
<br /><br />solo queda...esperar sentado en la soledad...<img src="http://www.pan.net/es/p/oo/7392722_13501901_22301952.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="a79b62f72ef55e67e6695faf91fdc502" url=""><![CDATA[serias...???<br/><br/><strong><em>me gustaria saber que fuiste...un lindo angel o una linda princesa..de que color 
<br />los ojos los hubieras tenido...oscuros como los mios o claros como los de ella...
<br />como hubiera sido tu piel...tu aroma y tu forma, en relidad no importa como hubieras sido
<br />solamente con haberte tenido en mis brazos me hubiera llenado el corazon y sentirme feliz
<br />y que poder verte crecer tambien me hubiera llenado de orgullo
<br />ahora se que eres un angelito...y que el dia que yo muera porfin podre conocerte...
<br />siempre te tendre en mi mente...y te amare como si te tuviera en mis brazos...</em></strong>
<br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/7392722_11787296_14642355.jpg" />
]]>
		</document>
		<document id="25477ce257aab11eee20d7332b354edc" url=""><![CDATA[el cielo va a estallar- bbs paranoicos<br/><br/>No digas nada, no puedes responder
<br />para que intentarlo,olvida mi cancion
<br />voy cual Dios,tan lejos de su cruz vacia
<br />madera sin color
<br />la indiferencia cruda nubla al corazon
<br />libertad! tan lejos de alcanzar.
<br /><br />Avanzar sin nada que dejar
<br />dulce consuelo,dormir y no soñar
<br />cree en mi,yo volvere a partir sin ti
<br />no hay modo de evitarlo
<br />mal de mi vida
<br />no hay forma de negar
<br />cree en mi,no volvere por ti.
<br /><br />Por mi no tengo miedo,nada va a fallar
<br />no hara sorpresa,tal vez sigo adelante
<br />si el cielo va a estallar.
<br /><br />Pues ver que a veces siento frio
<br />lejos de mi tierra siento mas mi corazon
<br />decidi partir y no volver por ti
<br />no hay modo de evitarlo
<br />mal de mi vida
<br />no hay forma de negar
<br />liberdad! tan lejos de alcanzar.
<br /><br />Por mi no tengo miedo
<br />nada va a fallar,no habra sorpresa
<br />tal vez sigo adelante.
<br /><br />Yo no se si al ver tu piel,mi nombre siga alli
<br />por que seguir sin ver?,si no hay nadie aqui
<br />por que esperar por ti?,si no hay nadie aqui
<br />mañana sale el sol,yo se donde voy.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy5nb2Vhci5jb20vbGlzdGVuLzg3ZTA0NjMvZWwtY2llbG8tdmEtYS1lc3RhbGxhci1iYnMtcGFyYW5vaWNvcw__" target="_blank">la musica</a>
]]>
		</document>
		<document id="a4cf05eefdd5c62bda772c32ae757632" url=""><![CDATA[everything changes/ staind<br/><br/>If you just walked away
<br />What could I really say?
<br />would it matter anyway?
<br />would it change how you feel?
<br /><br />I am the mess you chose
<br />the closet you can not close
<br />The devil in you I suppose
<br />'cuz the wounds never heal
<br /><br />(Chorus)
<br />But everything changes
<br />if I could turn back the years
<br />If you could learn to forgive me
<br />then I could learn to feel
<br /><br />Sometimes the things I say
<br />In moments of disarray
<br />Succumbing to the games we play
<br />To make sure that it's real
<br /><br />(Chorus)
<br /><br />When it's just me and you
<br />Who knows what we could do
<br />If we can just make it through
<br />through this part of the day
<br /><br />(Chorus)
<br /><br />Then we could
<br />Stay here together
<br />And we could
<br />Conquer the world
<br />If we could
<br />Say that forever
<br />It's more than just a word
<br /><br />If you just walked away
<br />What could I really say?
<br />It wouldn't matter anyway.
<br />It wouldn't change how you feel
<br /><br />-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
<br /><br />Si tu simplemente te marchases
<br />Que podría realmente decir ?
<br />Importaría de todas formas ?
<br />Eso cambiaría como te sientes?
<br /><br />Soy el desastre que escogiste
<br />El closet que no puedes cerrar,
<br />Lo malo en ti, supongo
<br />Porque las heridas nunca sanan.
<br /><br />Pero todo cambia
<br />Si pudiera volver atras los años
<br />Si tu pudieras aprender a perdonarme
<br />Entonces yo podría aprender a sentir
<br /><br />Las cosas que digo a veces
<br />En momentos de desorden
<br />Sucumben a los juegos que jugamos
<br />Para asegurarse de que es real.
<br /><br />Pero todo cambia
<br />Si pudiera volver atras los años
<br />Si tu pudieras aprender a perdonarme
<br />Entonces yo podría aprender a sentir
<br /><br />Cuando solo seamos tu y yo.
<br />Quién sabe que podriamos hacer.
<br />Si podemos hacerlo
<br />La parte más fuerte del día.
<br /><br />Pero todo cambia
<br />Si pudiera volver atras los años
<br />Si tu pudieras aprender a perdonarme
<br />Entonces yo podría aprender a sentir
<br /><br />Quedémonos aqui juntos
<br />Y podríamos conquistar el mundo
<br />Si nosotros podemos
<br />Decir eso para siempre
<br />Es más que solo una palabra.
<br /><br />Si tu simplemente te marchases
<br />Que podría realmente decir ?
<br />Importaría de todas formas ?.
<br />No cambiaría como te sientes.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>