<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="17">
		<document id="3fe83f9cd2f562d490c545e1dd40da62" url=""><![CDATA[las discotekas de vk city<br/><br/>para mi  las mejore son el kaos y la urbe aunke a la urbe vaya menos pero iwalmente siempre me a gustado,por ultimo dejo al eskalibur x q  no mola tanto komo las otras,ahi se va x q ya no hay dnd ir y aparte por que ponen  metal!!!!! y  me dejo el hebe, el hebe esta wapo por que hay un rollo de todo un poko  , komo rock, metal , punk , aveces algo de lolailo....jejeje  q kereis q os diga,kuando se sta kn el puntillo se bila trodo aparte d q t lo pasas d puta madre,tmb sta el red rum q eso si q es mas  kaña q tmb me enkanta perop no voy muxo x q sta un rato lejos d mi kely,si si, diresi q soy un poko perezosos pero es q ir asta alli desde mi kasa q aunke vivo en vk me da pereza....en fin.... de stoy afiliado al bar ,tengo q pasarme un dia y ver a la peña d alli,tmb sta la jungla que bueno....a mi me parece un poko aburrida. bueno jovenes ahi os dejo algo pa leer ok???
]]>
		</document>
		<document id="35a9d0765766c5ef48e1209b90aee87f" url=""><![CDATA[que os den a todos!!<br/><br/>que os den mucha paz que os den mucho amor, que os den mucha amistad,que os den mucho cariño que os den una sonrisa todas las personas que te kieren y q las kieres,mejor dicho.....que el mundo te de lo mejor y que nunka te falte felicidad.
]]>
		</document>
		<document id="c50adf4d66ee226b9602177ce40a3e4b" url=""><![CDATA[que sentimiento mas malo<br/><br/>en este momento tengo un sentimiento muy negativo ya q tenia ganas d ver a una xika e invitarla a tomar algo x su kumpleaños y resulta q al final no a podido ser,pero eso no es todo,dias antes ya abiamos ablado sobre kedar para irnos x ahi y tal,pero  al final se a ido kn sus amigos d fiesta y esat d resaka ,antes d eso me dijo q a dia d hoy kedariamos para irnos a dnd yo kiera yevarla y tal,resulta q no puede x q en su kasa le van afestejar algo entre famila y tal,entonces me da un sentimiento d impotencia x q tenia tantas ganas d  yevarla x ahi pero no puede ser,y no me vale el juego d palabras de..............pues la semana q viene kedamos.es una kosa q no puedo tolerar,y la verdad  me moskea mas la situacion antes q deprimirme x q veo q me sta dando largas y encima mas jilipollas soy yo d decirla q se venga,lo q tampoko entiendo es el exo d q kuandp kedamos stamos d puta madre,no se a q viene tantas pegas x q kuando la señorita kiere salir le da iwal lo q le digan q si se keda o q si tiene prohibido salir pero la señorita se pira,en mi situacion  kuando sta komnigo no entinedo x q koño tiene q ser tan reservda,desde luego no entiendo a las mujeres.no entiendo nada o no kiero entender el exo d q si  pones eskusas o alomejor es verdad,d kedar kn una persona y kuando stas ahi resulta q t lo pasas d puta madre no se a q koñlo viene el poner tantas pegas o irse x ahi x  otro lado.............no entiendo nada!!!!!!!!!!!!
]]>
		</document>
		<document id="486d20bb12b1e184a88351dfa1e5a878" url=""><![CDATA[para q os entretengais y veais lo q han dixo los musikos<br/><br/> A quien nos llame maricones le pegamos una paliza y nos follamos a su &gt;hermana. (Poison, 1988)
<br /><br />&gt;&gt;- Nosotros nunca grabaremos un videoclip. (James Hetfield, 1986)
<br /><br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Cuando algun miembro deje la banda, nos separaremos. (Txus, 2003)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Blaze es el mejor cantante que ha estado en Maiden. (Steve Harris,1994)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Nosotros comemos cadenas y cagamos Metal. (Timo Tolkki, 2004)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- ¡¡He vuelto de la muerte para joder a los medios de comunicación!! (Phil &gt;Anselmo recién despertado de una muerte clínica por sobredosis).
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-Yo no necesito ensayar, soy demasiado bueno. (Jari Kainulainen, &gt;Stratovarius)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-¿Que que pienso de las críticas? ¿Que críticas? Lo único que recuerdo  estas semanas es despertarme vomitando, no se de que jodidas críticas me hablas. (Jari Kainulainen, Stratovarius)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Si hubiera seguido en Metallica ahora mismo seríamos más famosos que los &gt;Beatles (Dave Mustaine )
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-Quería agradecer este Grammy a Jethro Tull por no haber sacado ningún disco este año(Lars Ulrich)&gt;&gt;&gt;&gt;- Yo vengo del rock and roll ,esta gente con monos de trabajo y caretas  vienen del circo (Lemmy, 2004)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Yo Dios??? No, solo soy su mano derecha (Gene Simmons)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Helloween solo es un pokito de tralala con algo de tralari y mucho &gt;lalala(Kai Hansen)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- No puedo echar a perder mi voz en una banda de los esquemas de Iron  Maiden(Bruce Dickinson)&gt;&gt;&gt;&gt;- Jamás volveré a Judas Priest(Rob Halford)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Grabaría un disco con Madonna (Scott Ian)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Cómo no iba a meterme en el rock con un apellido así, ¿¿te imaginas de  carnicero??” (John Bonham)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-A veces no se si realmente estamos viviendo en una nueva dimension donde los engranajes de la existencia siguen rodando (Voivod)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- El blues es aburrido (Y. Malmsteem)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Aunque usemos el mismo productor, Metallica siempre sera Metallica, no  Bon Jovi, ni Mötley Crue (Lars Ulrich)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;- Creo que no estamos solos en el universo (Steve Vai)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Creo que George Linch esta colgado, creo que su cerebro no esta  estabilizado(Dokken)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Mis letras que las juzgue un literato o alguien que conozca de la  materia. La gente tiene un coeficiente y cada uno se expresa con él Si alguien dice que algo es bueno o malo habrá que hablar con alguien que entienda. Cojamos a un poeta o un literato y que él juzgue las letras.(Ángel, Tierra Santa )&gt;&gt;&gt;&gt;- Si se disuelve la actual formación sería únicamente para que se reuniera la formación original” (Michael Weikath,2000)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- No nos importa el dinero, sólo el amor de nuestros fans(Joey DeMaio, durante la gira del año pasado en Valladolid.)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Si no tratas de investigar la mente del hombre no eres un artista (Blackie Lawless)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Hubo una etapa en mi vida que me estaba metiendo una tercera parte de la economía colombiana por mi nariz (Steve Tyler)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Si hubiera nacido hace 160 años seria el típico charlatán que vende elixires y se pira con la pasta (David Lee Roth)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Ni volvería a KISS ni me dejaría maquillar, por supuesto (Ace Frehley)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Sexo drogas y Rock &amp; Roll deben ir en su justa medida, si te pasas con el sexo toda tu vida girará alrededor de él y no habrá nada más, si te pasas con las drogas no podras hacer sexo ni R&amp;R, y si te pasas con el Rock &amp; &gt;roll acabarás haciendo cosas jodidamente anales como Dream theater (Dregen, &gt;Backyard Babies)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;Entrevistador: ¿Tienes algún problema con el alcohol?
<br />--Ozzy Osbourne:Si, no encuentro ningún bar
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;Me suicidaré a los 33 años (Glen Benton,Deicide)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Quien piense que nos repetimos, es porque no han escuchado nuestro último disco”(Cierto miembro de Tierra Santa, ante el lanzamiento de &quot;Indomable&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- En nuestro próximo lanzamiento vamos a introducir elementos progresivos”(Víctor García, antes de que apareciera el segundo álbum de Warcry)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- El sistema penitenciario en Noruega funciona fatal. Te dan cama, ducha y no usan violencia ¡¡es ridículo!! Les tuve que incitar para que me golpearan y les insistí en que me metieran en una mazmorra de verdad. (Varg &gt;Vikerness)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Nuestro último disco es muy diferente al resto de lanzamientos(Matt &gt;Sinner, tras editar el Black Sun)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;- Nosotros bebemos el vómito de los sacerdotes (Contraportada del “Black &gt;Metal” de Venom, en la foto de uno de ellos)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Prefiero que Hannibal Lecter se coma mis testículos antes de volver a salir de gira con Motley Crue(Dave Mustaine)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;En un entrevista a Dave Mustaine le preguntan si ha escuchado la version del &quot;Anarchy In U.K.&quot; de Mötley Crue........&gt;&gt;- Cuando entras en un bar, ves que hay dos tipos de servicios... pues esto es igual: tienes una version para hombres, y otra para nenas.
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- El úunico modo de prevenir el SIDA es abstenerse de sexo antes del matrimonio.No solo es lo seguro,es lo propio(Robert Sweet, Stryper)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- La temática de las letras ha ido evolucionando, ahora no tendría sentido sacar un disco y hablar sobre dragones...(DIO, presentación del Anfry &gt;Machins 1996)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Tengo una polla enorme, soy cantante de metal y odio al mundo(Phil &gt;Anselmo)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- El día menos pensado aparezco en el club Megatrix dándole por culo a Mickey Mouse(Oscar, Lujuria)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- El Reign In Blood es el mejor disco que he escuchado en mi vida (Bryan &gt;Adams)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Cuanto mas homosexueles haya mejor para mi, más mujeres libres habrá(Joey &gt;Demaio)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- El Rock seguira estando en lo mas alto mientras la gente siga bebiendo y follando(David Coverdale, 1983)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Limp Bizkit son como N`Sync pero con guitarras y con tatuajes(Scott Ian)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Ningun grupo hoy en dia puede tocar más rápido y duro que nosotros(Kerry &gt;King, 2001)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Bon Scott meando en unos servicios, se le acerca un tio y le pregunta, &gt;medio riendose:&gt;&gt;&quot;Hombre, Bon Scott, tú que eres la AC o el DC ?? (en alusión a la referencia que hacían estas cuatro letras a los bisexuales en ambientes gays)&quot;&gt;&gt;Bon Scott:&gt;&gt;&quot;Soy el rayo de en medio, gilipollas&quot; - Y le arreó un zurriagazo que lo dejó seco.
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Dejó la banda por problemas medicos,me ponia enfermo...(Ozzy sobre la salida de Carminne Appice de la banda)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Por menos de un millón de dolares no me levanto del sofá&quot; (David &gt;Coverdale sobre el caché de Whitesnake)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- A Def Leppard les importaba una mierda el rock, eran un grupo pop(Bruce &gt;Dickinson)
<br />&gt;&gt;- Era un inútil y un incompetente, se lo tenía merecido. ¿Porqué debía &gt;apiadarme de esa mierda de persona? Yo valoro más mis propias leyes que las leyes de la sociedad&quot; (Varg Vikernes&quot;justificando&quot; su asesinato a &gt;Euronymous )
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-¿Quieres oirlo con voces? Pues coge y canta, tengo la garganta hecha una mierda, yo no te pediria un redoble si se te cayese un brazo (James &gt;Hetfield a Lars Ulrich durante la grabación del negro en la que James se jodio la voz y Lars queria oir las voces)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Si no estas conforme, llama a tu abogado, que llame al mio y lo arreglen, ahora estamos trabajando(Bob Rock a Lars Ulrich)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Si el tuvo cojones para operarse yo los tuve para liarme con el (Lemmy &gt;respondiendo a la pregunta si alguna vez habia tenido relaciones con un transexual)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-Varg Vikernes:&gt;&gt;1991: &quot;el black metal vivira por siempre, gracias a bandas autenticas como &gt;Thorns o Burzum.&gt;&gt;1997: &quot; Yo nunca hice black metal, y espero q ningun seguidor de ese estilo &gt;haya escuchado Burzum y se haya sentido identificado. Los blackers no son mas q una panda de chavales con espinillas&quot;
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;Varg:Maté a Euronymous en defensa propia, un amigo suyo me dijo que queria dejarme inconsicente con una pistola de esas que aturden, llevarme al bosque, atarme y hacer una pelicula snuff conmigo&quot;&gt;&gt;Juez: &quot;Que amigo?&quot;&gt;&gt;Varg: &quot;...&quot; (silencio)... &quot;un amigo...&quot;
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- La gente habla de power metal, classic metal, death metal, black metal... Cuando alguien nos pregunta qué hacesmo nosotros le digo We´re the Iron &gt;fucking Maiden!!!!!(Bruce Dickinson )
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Nunca mas voy a tocar ni el bajo ni la guitarra electrica, es un invento de negros...........(Varg Vikernes, decia que a partir de ese momento solo va a utilizar samplers y movidas de djs)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- No puedo hacer heavy metal con un cantante al que no le gusta el heavy metal(Kai Hansen cuando le preguntaron si iba a fichar a Kiske)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Bruce nunca volvera a tocar con Maiden aunque nos pida perdon de rodillas(Nicko Mcbrain año 1993 )
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Periodista:Lemy..¿eres dios??&gt;&gt;Lemmy:No q va,una vez vi a Dios cuando estaba de acido y el era mucho mas alto.
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- &quot;Ké kojones significa eso de 'Picasso'?(Dupree de Jackyl sobre el título &gt;del Balls To Picasso de Bruce Dickinson)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Emperor? Yo nunca he tocado en esa banda!! Mi carrera empezo a principios de los 90 con la misma banda que estoy ahora&quot; - Mortiis hablando de su &quot;trayectoria&quot; musical
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;&quot;Me metí en el heavy metal para que me chuparan la polla. Ahora sigue siendo importante, pero también hay otras cosas(Blackie Lawless)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;- Hace mucho tiempo creamos nuestra propia carretera para ir por ella. Y después de tantos años, todavía no hay nadie que pueda seguir por nuestro camino(Kerry King de Slayer)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Slayer son un grupo con pose nazi que no traen más que neofascistas a sus conciertos(Max Cavalera de Sepultura )
<br />&gt;&gt;-Sepultura no son más que un atajo de miserables chupapollas brasileños(Kerry King de Slayer )
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Mi nombre es Dee Snider señorias, soy cantante de Twisted Sister y lo crean o no, no bebo, no fumo ni consumo drogas&quot;. (Dee Snider en un juicio del PMRC contra Twisted Sister)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Si Motorhead se muda a tu vecindario, no crecería mas hierba en tu jardín(Lemmy)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Hemos pinchado nuestros discos del revés y hemos encontrado frases como &gt;&quot;tomate otro pipermint&quot; o &quot;sientate en esta silla nena&quot;(Glen Tipton y Kk &gt;Downing explicando al juez sobre la coincidencias casuales de poner un disco del revés)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-Vestir como mujeres, hablar como hombres y tocar como hijos de &gt;putaaaaaaaa(Twisted Sister)&gt;&gt;&gt;&gt;- Dee Snider despues de que Manowar no se prensentasen a la pelea con Twisted Sister en Central Park:
<br />&gt;&gt;&quot;Joey Di Maio es muy macho,pero sigue viviendo con su mamá&quot;
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- En el mismo festival, le preguntan a Joey Demaio si utilizara uno o dos &gt;pantallas de bajo (habia 7 en el festival).&gt;&gt;&quot;Mmm, utilizare 4 en el escenario, colgad una encima de cada PA..., mmm la &gt;que sobra, la que sobra la utilizare de monitor para mi.&quot;&gt;&gt;&gt;&gt;- El mismo Demaio: &quot;necesitamos llevar altavoces de repuesto, no puedo &gt;pensar que tengo 100 altavoces en el escenario y funcionan solo 99&quot;
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Un periodista pregunta a DeMaio:&gt;&gt;&quot;Si una ejecutiva de una importante discográfica te chantajease con acostarse con ella para fichar por su sello, lo harías?&quot;&gt;&gt;Respuesta de Joey:&gt;&gt;&quot;No lo haría por entrar en su discográfica, me la follaría porque esa es mi misión en la Tierra. Esa es la misión de todos los hombres&quot;
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- &quot;Manowar son unos ridículos &quot;chipandeles&quot;&quot;&gt;&gt;BRUCE DICKINSON (Sacado de una revista francesa. &quot;Chipandele&quot; es una palabra para definir a los &quot;boys&quot; que se despelotan en salas de fiesta)
<br />.&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;- En una entrevista a Joey Demaio :&gt;&gt;Que opinas de la gente que os critica aludiendo a vuestro machismo ?&gt;&gt;Opino que esa gente deberia follar mas.&gt;&gt;&gt;&gt;- Periodista: La gente se queja de que haceis muchos solos en los conciertos ¿ por qué es así ?Eric Adams: Mis compañeros tienen que hacer solos mientras yo estoy en el Backstage cambiandome de ropa o con alguien haciendome una mamada.
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;- Si buscas flamenco podrás encontrarlo en muchos paises latinoamericanos, pero si buscas el &quot;auténtico flamenco&quot; sólo lo encontrarás en España. Con el Heavy Metal sucede lo mismo: si buscas Heavy Metal podrás encontrarlo en muchas bandas, pero el &quot;Heavy Metal auténtico&quot; sólo lo econtrarás en &gt;Manowar( Joe Demaio)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-El verano de 1973 fue fantástico. No me acuerdo de nada, pero nunca lo olvidaré(Lemmy)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-En ese tiempo estabamos todos colgados en ácido. Acababamos discutiendo con los árboles, pero lo peor es que a menudo ganaban ellos la discusión.(Lemmy)
<br />&gt;&gt;&gt;&gt;-Creo que nos han etiquetado tantas veces como una banda de Thrash metal &gt;que jamás seremos recordados como una banda de baladitas (Lars Ulrich 1991)
]]>
		</document>
		<document id="f01fb6d8407802a9ba0997615fbe5916" url=""><![CDATA[klases de metal<br/><br/>Qué grande. A ver cual os convence más... Un abrazo. Rock and Roll 
<br />&gt;&gt;For All.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;El mundo del Metal es complejo para el recién llegado. Los estilos 
<br />&gt;&gt;son
<br />&gt;&gt;cada
<br />&gt;&gt;vez más diversos, y las etiquetas inducen más al despiste y a la
<br />&gt;&gt;confusión.
<br />&gt;&gt;Por eso, alguien se ha tomado la molestia de elaborar una sencilla
<br />&gt;&gt;lista,
<br />&gt;&gt;para que nos situemos todos. El ejercicio es sencillo. Se pone una
<br />&gt;&gt;situación
<br />&gt;&gt;tipo, y se describe como trataría el tema cada uno de los estilos 
<br />&gt;&gt;del
<br />&gt;&gt;Rock
<br />&gt;&gt;y/o Metal existentes. Vamos a ello.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;Situación tipo: En lo alto de un castillo, hay una hermosa 
<br />&gt;&gt;princesa,
<br />&gt;&gt;que es
<br />&gt;&gt;custodiada por un terrible y gigantesco dragón.”
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;POWER METAL
<br />&gt;&gt;El protagonista llega al castillo en un caballo alado blanco, 
<br />&gt;&gt;escapa
<br />&gt;&gt;del
<br />&gt;&gt;dragón, salva a la princesa, se van lejos y hacen el amor.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;TRUE METAL
<br />&gt;&gt;El protagonista llega al castillo y vence al dragón en una batalla
<br />&gt;&gt;utilizando su espada. Bañado en la sangre del dragón, lo hace con 
<br />&gt;&gt;la
<br />&gt;&gt;princesa.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;THRASH METAL
<br />&gt;&gt;El protagonista llega la castillo, pelea con el dragón, salva a la
<br />&gt;&gt;princesa y se la tira.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;HEAVY METAL
<br />&gt;&gt;El protagonista llega al castillo en una Harley Davidson, mata al
<br />&gt;&gt;dragón, se toma unas chelas con la princesa y después lo hacen.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;FOLK METAL
<br />&gt;&gt;El protagonista llega con varios amigos tocando el acordeón, 
<br />&gt;&gt;alaude,
<br />&gt;&gt;violín, y otros instrumentos extraños. El dragón se queda dormido 
<br />&gt;&gt;de
<br />&gt;&gt;tanto danzar, y luego se van... sin la princesa.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;VIKING METAL
<br />&gt;&gt;El protagonista llega en un navío, mata al dragón con un hacha, lo
<br />&gt;&gt;cocina y se lo come. Viola a la princesa, saquea el castillo y le
<br />&gt;&gt;prende
<br />&gt;&gt;fuego a todo antes de irse.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;DEATH METAL
<br />&gt;&gt;El protagonista llega, mata al dragón, se tira a la princesa, la 
<br />&gt;&gt;mata y
<br />&gt;&gt;se va.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;BLACK METAL
<br />&gt;&gt;Llega de madrugada, en medio de la neblina, mata al dragón y lo 
<br />&gt;&gt;empala
<br />&gt;&gt;frente al castillo. Sodomiza a la princesa, la corta con una daga y
<br />&gt;&gt;bebe
<br />&gt;&gt;su sangre en un ritual antes de matarla. Después descubre que ella 
<br />&gt;&gt;no
<br />&gt;&gt;era virgen y la empala junto al dragón.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;GRINDCORE
<br />&gt;&gt;Llega, mata al dragón. Sube al castillo, se tira a la princesa y la
<br />&gt;&gt;mata. Después se la vuelve a tirar. Quema el cuerpo de la princesa 
<br />&gt;&gt;y se
<br />&gt;&gt;la tira de nuevo.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;DOOM METAL
<br />&gt;&gt;Llega al castillo, ve el tamaño del dragón, se deprime y se 
<br />&gt;&gt;suicida. El
<br />&gt;&gt;dragón se come el cadáver del protagomista y después se come a la
<br />&gt;&gt;princesa.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;NU METAL
<br />&gt;&gt;Llega al castillo y se jacta de lo bueno que es peleando y de que 
<br />&gt;&gt;es
<br />&gt;&gt;capaz de ganarle al dragón. Pierde miserablemente y queda hecho 
<br />&gt;&gt;mierda.
<br />&gt;&gt;Huye y encuentra a la princesa, le cuenta su trágica infancia. La
<br />&gt;&gt;princesa lo cachetea y se va a buscar al protagonista de &quot;Heavy 
<br />&gt;&gt;Metal&quot;.
<br />&gt;&gt;El protagonista &quot;Nu&quot; se toma un prozak y se va a grabar un disco de
<br />&gt;&gt;&quot;The
<br />&gt;&gt;best of&quot;.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;ROCK N'ROLL CL???SICO
<br />&gt;&gt;Llega en una moto fumándose un troncho y se lo ofrece al dragón, 
<br />&gt;&gt;que
<br />&gt;&gt;resulta que era su amigo. Luego acampa con la princesa en la parte 
<br />&gt;&gt;más
<br />&gt;&gt;apartada del jardín, y después de mucho sexo, drogas y rock n' 
<br />&gt;&gt;roll,
<br />&gt;&gt;tiene una sobredosis de LSD y muere ahogado en su propio vómito.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;PUNK
<br />&gt;&gt;Le tira una piedra al dragón y huye. Pinta la &quot;A&quot; de anarquía en un
<br />&gt;&gt;muro
<br />&gt;&gt;del castillo. Le hace un peinado tipo &quot;mohicano&quot; a la princesa y 
<br />&gt;&gt;abre
<br />&gt;&gt;un
<br />&gt;&gt;kiosko de fanzines en el pasadizo del castillo.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;PROGRESIVO
<br />&gt;&gt;Llega, toca un solo virtuoso de guitarra de 26 minutos. El dragón 
<br />&gt;&gt;se
<br />&gt;&gt;mata de tanto tedio. Llega donde la princesa y toca otro solo
<br />&gt;&gt;explorando
<br />&gt;&gt;todas las técnicas de tonos y compases aprendidas en el último año 
<br />&gt;&gt;en
<br />&gt;&gt;el conservatorio. La princesa huye buscando al protagonista de 
<br />&gt;&gt;&quot;Heavy
<br />&gt;&gt;Metal&quot;.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;HARD ROCK
<br />&gt;&gt;Llega al castillo en un convertible rojo, acompañado de dos rubias
<br />&gt;&gt;pechugonas y tomándose una botella de Jack Daniels. Mata al dragón 
<br />&gt;&gt;con
<br />&gt;&gt;un cuchillo y luego hace una orgía con las rubias y la princesa.
<br />&gt;&gt;
<br />&gt;&gt;GLAM
<br />&gt;&gt;Llega al castillo. El dragón se rie tanto al verlo que lo deja 
<br />&gt;&gt;pasar.
<br />&gt;&gt;Entra al castillo, se roba la laca y el lapiz labial de la 
<br />&gt;&gt;princesa.
<br />&gt;&gt;Luego convence al dragón de pintar el castillo de rosado y hacerse 
<br />&gt;&gt;unos
<br />&gt;&gt;rayitos.
<br />&gt;&gt;
]]>
		</document>
		<document id="fb0c693ade4c15299040bdb8391777e8" url=""><![CDATA[una letra q dice verdades!! MORODO (BAD BOYS)<br/><br/>Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar fire bomb,
<br />para que se queden bien quietos
<br />Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar one shot
<br />Porque lo que cantan no es cierto, y...
<br />Dicen que son badman cuando andan en banda
<br />pero cuando están en su casa usan falda
<br />dicen que son badman si están con su crew
<br />No tienen clase, ni style son puro frululú
<br />Parece ser la nueva moda,
<br />Cubrirse de seda para seguir siendo mona
<br />Buscar la fama en la gloria ajena
<br />Hablar de la vida en el ghetto sin tener ni puta idea
<br />Así que presten atención la nueva escuela
<br />Pues deben saber que aqui el que no corre vuela
<br />Si marcan de matón preparense bien la escena
<br />Pues con el binguiman ya no les cuela
<br />Mucho son &quot;killa&quot;, van de asesinos
<br />Hablan de violencia ante su falta de estilo
<br />Sueñan con ghyales, y deportivos
<br />Y los dientes no les han salido
<br />Por eso digo, que yo me rio de su panda bwoy…
<br />Son putas maricones y pretenden ser badman
<br />Y la presion no la aguantan
<br />Van buscando guerra y cuando se forma el lio se achantan
<br />Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar fire bomb,
<br />para que se queden bien quietos
<br />Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar one shot
<br />Porque lo que cantan no es cierto, y...
<br />Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar fire bomb,
<br />para que se queden bien quietos
<br />Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar one shot
<br />Porque lo que cantan no es cierto,
<br />Ya no puedo aguantar esta situacion
<br />Observo a la gente y veo confusion
<br />La nueva escuela solo piensa en competicion
<br />Niñatos juegan a ser maton
<br />Yo les doy one shot, no aguantan presion
<br />Cantan y hablan cosas que no entienden
<br />Estilo no tienen, no saben, no pueden,
<br />Mejor que se entrenen,
<br />y busquen la solucion, si es que aun pueden
<br />¿Comprenden?
<br />Por eso vengo en mision
<br />Porque bad bwoys que no son del ghetto piden respeto
<br />Y les vamos a dar one shot para que se queden bien...
<br />Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar fire bomb,
<br />para que se queden bien quietos
<br />Dicen que son bad bwoys, pero no aguantan presión
<br />Bad bwoys, no son del ghetto
<br />Piden respeto, y le vamos a dar one shot
<br />Para que se queden bien quietos.
]]>
		</document>
		<document id="fb14a0b2992f77ab2b3eb313beff5433" url=""><![CDATA[otro dia mas el rock sige knmigo<br/><br/>otro dia mas el metal  lo sigo eskuxando, y asi asta el final d mis dias, si no fuera x sta musika q seria d mi, un triste, un aburrido, un tio sin vida, la kaña q me da el rock me anima y me da marxa , otra noche mas pasando en el hebe y eskalibur, disfrutando d los temas musikales, y ya no puedo mover las melenas pero eso me da iwal x q vivira in  my heart XD arriva el heavy metal joder!!
<br /><br />DEDIKADOS A TODOS LOS Q LES APASIONA ESTA MUSIKA!!
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DuG012KNiC_Q"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=uG012KNiC_Q</a>
]]>
		</document>
		<document id="2f1ab8b8299e4e57de088d5afc4446ee" url=""><![CDATA[yegar sereno a kasa d juerga<br/><br/>os a pasado a vosotros  eso d yegar a kasa a las 7 d la mañana y acer mas ruido  que kaundo stas ebrio??? a mi me a pasado hoy, al yegar a kasa  despues d un rato largo me di kuenta d q acia muxo ruido q kuando yego ebrio... kuando  yego  ebrio  ago las kosas mas trankilas y kn sigilo..jejej pa q no se despierten y me exen la bronka.... aunke muxa bronka tampoko me la exa, pero...jooooooder sta mañana desde  sonar los vasos q piyaba pa beber agua... el chorro del grifo a toda ostia..... andando x kasa kn las zapatillas todavia puestas...tela marinera........q kosas q pasan x dios!!!
]]>
		</document>
		<document id="6c7c4a45c6161796a7245c04ae83d8cd" url=""><![CDATA[desnudas en pan.netbr/><br/>y digo yo...........que es lo q kieren realmente akellas personas q nada mas se dejan yevar x el fisiko?? akaso hay q enseñar kaxo mediante fotos de internet para q t visiten mas o dejen komentarios d tus fotos kasi desnudo/a??? navegando x pan.netveo fotos q es q flipo................y ya los komentarios  ni lo digo...algunos son bueno en plan ...ola maja q tal stas, me gustaria konocerte, vale, eso es d lo mas sencillo y normal entre komillas,se q todo el mundo kiere konocer personas super wapas, la vida es asi d superficial, todos somos asi no lo podemos negar, luego hay komentarios en plan...nena kiero konocerte y komerte todo el koño.........y algunos otros q ponen..... viendote en bragas me a entrado ganas d komerte todo. o komentarios en plan mas salvajes....... t komeria el koño asta borrartelo. y klaro..me kedo a kuadros, tampoko soy un puto knservador q se asusta x jilipolleces d esas, si no q lo q digo realmente es q si kieren konocer personas q tampoko ace falta salir kasi desnudo o komo en algunos kasos desnudos kompletamente, y resulta q esas fotos no las censuran, kuando hay otras fotos d dibujos artistikos  q no enseñan nada solo sujieren y las an borrado.
<br />tambien me pregunto y lo pienso..... tanta belleza o tanto muskulito al final va a ser  q no tiene  koko o q alomejor se las a fundido las pastillas pa  tener  la tableta nestle en el abdomen.en kuanto a las tias alomejor ser la mas putiya de la red es lo q le va, kien sabe....la mayoria pokeras......tambien debe d ser q tanta pastilla o redbull les a dejado jilipollas para siempre.
<br />luego tambien pienso... q manera mas baja d humillarse una propia mujer no???? q solo la eskriban x  metersela doblada sin un minimo d interes x konocerla komo es, y repito, el q busken sexo no me parece mal, pero  tendrian q acerlo d alguna manera apropiada,mediante el msn o mediante kedadas o komo sea, pero q no lo enseñen a diestro y siniestro joder q mi prima tmb tiene una kuenta y no kiero  q ste viendo fotos d tios 30 añeros markando pakete en kalzoncillos, ni tampoko kiero q  se deje yevar x el fisiko d algun tio q se supone q sta bueno, no kiero nada d eso  para mi prima,x eso me jode,kiero q mi prima konozka un tio q de verdad le parecie x lo q es y no x lo q pueda acer kn ella. 
<br /><br />en fin..........hay de todo y tiene q aver de todo pero  lo mejor seria q lo yeven diskretamente entre ellos y si kieren exibirse en internet q se metan en paginas q se dediken a ello y todo solucionado, o q se agan actores o actrices porno si les va la kaña. 
<br /><br />ahi keda eso.
]]>
		</document>
		<document id="fe1a79584429c27897df0ceefd47c855" url=""><![CDATA[una vez mas comprobamos como son los curas de mal nacidos<br/><br/>no me lo he podido creer lo q acabo d eskuchar,aunke todos sabemos q la iglesia los curas y compañia son todos un atajo de hijos de puta mal nacidos y enfermos, no se x q demonios se hacen llamar los  hijos de dios mas puros cuando son los mas  babosos.
<br />el caso es que una mujer ha grabado  la situacion en la que estaba y al kabron se le va a kaer el pelo,por lo visto a renunciado a su celibato o komo demonios se llame, no aguanto eso!!!!
<br /> la mujer habia ido a  ver al  cura y  kabron le a empezado a decirle que le gustaria estar con ella tokarle y chuparle esas tetitas.... y yo es q  flipaba.....y la mujer pues lo ha grabado tod.
<br /> QUE SE JOOOODA!!!! POR VIVIR DEL CUENTO D SER  HIJO DE CRISTO Y VIVIR POR LA KARA, ENCIMA SON TODOS UNOS VIOLA NIÑOS, Q ASKO ME DAN, MALDITOS MANIPULADORES Y ASESIOS.
]]>
		</document>
		<document id="10d619015a706a6245fa9b3398bdefb4" url=""><![CDATA[DULCE NIÑA MIA (SWEET CHILD O'MINE) (EN ESPAÑOL) '<br/><br/>Ella tiene una sonrisa
<br />Que me hace rememorar recuerdos infantiles
<br />Donde todo
<br />Era tan fresco como el brillante cielo azul
<br />Y de vez en cuando al mirar su rostro
<br />Me lleva a ese lugar especial
<br />Y si lo mirase demasiado tiempo
<br />Probablemente me quebrase y lloraría
<br /><br />Dulce niña mía
<br />Dulce amor mío
<br /><br />Tienes ojos del más azul de los cielos
<br />Como si pensaran en la lluvia
<br />Odio mirar en esos ojos
<br />Y ver un poquito de dolor
<br />Su cabello me recuerda
<br />A un lugar cálido y seguro
<br />Donde como un niño me escondería
<br />Y rezaría porque el trueno
<br />Y la lluvia
<br />Pasaran mansamente sobre mí
<br /><br />Dulce niña mía
<br />Dulce amor mío
<br /><br />A donde vamos
<br />A donde vamos ahora
<br />A donde vamos
<br />Dulce niña mía
]]>
		</document>
		<document id="6b9d929920ba64cfcef94fc1e5872a4" url=""><![CDATA[nuevo tema de metalliaca y nuevo cd en setiembre..<br/><br/>holas a todos , he enkontrado nuevos temas d metallica y aver q os parece ... dentro de lo q kabe no pinta mal ...asi q a ver q tal el cd kuando salga, os mando el link y lo analizais , hay mas kanciones y alguna q otra me suena al black album....
<br /><br />este tema es d los q mas me a interesado y kreo q si el album suena komo parece sonar mas kañero q el st anger..(menuda mierda)
<br />joder ya se podrain kurrar el and justice for all segunda parte. eso si q era un cd!!
<br /><br />lo dicho... <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fes.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DVnN3lhmgf4s%26amp%3Bfeat-"target="_blank" rel="nofollow">http://es.youtube.com/watch?v=VnN3lhmgf4s&amp;feat-</a> ure=related
]]>
		</document>
		<document id="2124af7bf8937445a47033ff8181e2cb" url=""><![CDATA[painkiller cancion(judas priest)<br/><br/>ya se q alomejor este tema muchos lo konoceis y alomejor a algunos ya os parece kansino(a mi kansino no me resulta nada)
<br />a lo q iba , en este blog quiero que escribais q es lo q sentis , pensais , q os pasa cuando eskuchais este tema....
<br />yo lo q pienso es.............
<br />EN QUE ESTARIAN PENSANDO EN AKEL AÑO PARA SAKAR TAN BUEN TEMAZO???se tomaron algun tipo de droga no konocida para darles esa inspiracion y esa krudeza el kual seria ya un himno del metal!! Y KUANDO LO ESKUCHO ES TODO ADRENALINA ME FLUYE LA SANGRE MUY RAPIDO Y LA PIEL SE ME PONE MALA....Y LOS PELOS KOMO ESKARPIAS Y ES TODO UN SUBIDON DE ALEGRIA , DE PENSAR Q ADORO EL METAL Y GRACIAS A ELLO NO SOY UNA PUTA OVEJA D STA SOCIEDAD.
<br />un saludo a todos y os dediko este temazo a todos los heavys de este mundo.
<br />pinchar el link y disfrutar.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fes.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DJAagedeKdcQ%26amp%3Bfeat-"target="_blank" rel="nofollow">http://es.youtube.com/watch?v=JAagedeKdcQ&amp;feat-</a> ure=related
]]>
		</document>
		<document id="a04a1e4a29d4a79c12aa1da3d9f06b6b" url=""><![CDATA[resumen personal del leyendas del rock 2008<br/><br/>eeyyyy  ya stoy aki otra vez  ya q  hace tiempo no escribia nada por parte de vivencias personales xDDDDasi q na!!!! aki van anekdotas d un fn de semana intenso llenos d musika y cervezas!!!! y es lo mejor!!!!
<br /><br />empezando por el jueves x la tarde q fui a ver a un kolega despues d komprar la entrada al leyendas del rock!!! a todo sto...kasi me kedo sin festival!!! solo kedaban  3 entradas y nos yevamos 2 !!!!! q alegria!! jejeje en fin
<br /> pues ya despues d eso  nos fuimos a tomar unas cervezitas!!!! (komo dios manda) y nada...el dia sigiente ..osea viernes!! partiamos a las 7 d la mañana desde el kampo del rayo vayekano d viaje en un bus  el kual lo organizaba el tito  jhon maron de los mejors.....revista fanzine dirigida a la kultura rockera!!!!! asi q na!!!!!  
<br /><br />terminamos  d charlar a las 3 d la madrugada y yevabamos una media tajada y nos piramos a nuestras respektivas kasas......asi q nada!!!! me pense q el despertador sonaria y me levantaria sin nigun problema,  nuestra hora de kedar habia sido a las 6:15 d la mañana..... e irnos a pillar el bus d kamino a puerto de mazarron!!!(murcia)
<br />en esto q el despertador no suena!!!! y me viaje  me despierta y  dice....a venido un amigo a buskarte y le he dicho q no stabas... y yo diciendola....mama joer dejame dormir q stoy kansado  y tal....y ella  me dice otra vez!! tu no t ibas a ir a no se dnd ste viernes??  y yo a kuadros diciendo q dice mi vieja......jejejejjee al minuto rekuerdo el viaje!!! q nervios q tension , eran las 6:45 y yo aki korriendo x mi kasa , me duche rapidamente, no desayune.....me vesti y termine d arreglar el resto d lo q tenia q guardar.......no yeve kasi ropa...yeve cerveza komo pa aburrir un muerto!!! dios...un makuto entero kn latas d cervezas!!!! q bien!!!! yo pensaba ya en lo bien q me voy a pasar alli...... y en sto q me piro ya , no tenia manos pa  kojer todo... q si la tienda.... q si la mochila    , q si la neverita....bua!!! q nervios!!! no podia star trankilo ...ibamos 3 y uno d ellos se habia ido x q pensaba q nos habiamos marchado ya ......mi kolega q stuvo  la noche anterior le paso lo mismo y nada..ya fuimos juntos , pillamos le autobus  de koña.... q  subidon enserio , y yegamos alli ya y nos trankilizamos ....habia yamado a jhon para decirle q ibamos a tardar un pokito   y menos mal q nos esperaon jajajajajaa
<br />  al final salimos komo a las 8 d la mañana , yo iba kasi kn resaka y todavia tenia alkohol en en kuerpo y todo se me hacia graciosos y en el bus riendonos  kn la peña...jajaja q buen rollo ...... y en el bus q desparrame.....la peña bebia , fumaba sus kanutillos , otros dormian y otros komo yo liandola parda en el bus , hablando deskojonadonos de tos....y la peña tmb q despues se apunto a nuestros debates.....
<br />el kabron del jhon kasi me deja en evidencia......me dijo.....
<br /> ya te he dicho q tu tatuaje es la ostia  ..pero kieres sentarte un poko??? y  jjajajajajajajaja  me kede a kuadros!!! la peña mirandome ....q korte q palo, en fin despues seguimos a lo nuestro ......hicimos la primera parada , ya yevavamos  kasi 3 horas d viaje , ya habiamos hecho kolegas xDDD
<br /> y otra vez d kamino a murcia.....y mas d lo mismo....asi q al fnal pues ya yegamos!!!!! y q laegria.....pillamos nuestras kosas del bus y d kamino a poner la tienda d kampaña xDDDD puta tienda d kampaña la mia....lo q kuesta ponerla......y lo feo q keda despues , ni kn piketas s e keda firme!!!  grgrgrgrgrgr  el ambiente q habia  alli era ya fiestero  total , la peña en bañadores , sin kamisetas , las tias tmb iwal q los tios.... qsubidon....y un kalor de 3 pares d kojones!!!! alli se sudaba komo un pollo en un asador!!! la ostia , poko mas y me daba un golpe d kalor!!
<br /> plantamos la puta tienda y salimos a komer algo en un restaurante q se llamaba restaurante europa y era d komida china...q koñass alieron kn eso jajajajajajjj  
<br />lo siguiente ya fue ir d kabeza a los escenarios a ver a los grupos y lo primero q vimos fue a muro!!!! q subidon , despues seguimos bebiendo birras!!! y asi pokoi a poko nos pillamos una moña q t kagas!!! y partiendonos la kaja de todo xDD pasamos en los escenarios hasta bien tarde , excepto yo q me pire a la playita kn la peña y no rekuerdo mucho!!!  pero vamos fue la polla.... al dia siguiente el sol segia pegando  d una manera tmb seria.....teniamos pensado ver a mas grupos q el dia anterior y no pudo ser asi  , el chino dnd  fuimos a komer staba hasta las tetas y nos atendieron despues d miles d horas y asi nos perdimos a grupos buenisismos..........total  ..yegamos a los escenarios a las 4 d la tarde desde la 1 o asi q fuimos a komer...la puta ostia!!
<br />ese dia vimos a lujuria  a exodus angeles del infiernos ..mazo d bandas pero tampoko rekuerdo mucho xDDD solo q me lo pase bien
<br /> y asi nos dieron las 2 o 3 d la mañana y me pire a la tienda a dormir kn una borrachera tmb muy seria )para variar) y no era el uniko ...y na!!! la demas peña habia dormido en la playa..jejejeje q kracks!!y me levante a eso d las 9 , me pire a darme una ducha.....no tenia kamisetas q poner... me las habia dejado en  madrid!!! q mal!! pase 3 dias kn la misma kamiseta , menos mal q alli pille una x 5 euros y la otra la lave...jajajaajajajajaj 
<br /> eso al tercer dia ya era increible!!! la peña segia d fiesta el sol segia pegando y ya nos tokaba regresar a madrid ....se supone q saliamos a las 1 d la tarde pero el tito jhon tardo en regresar a las mil ......y nada....al final salimos kasi a las 3 y nos volvimos a enkontrar a los chavales kn los q hicimos amistad y el regreso se nos hizo ameno tmb..... pero ya se notaba q stabamos kansado  de dormir poko pasar d knciertos muchas horas y la boirrachera...jajajaj q golfos somos !! q makarras q gamberros......el rock and roll nos da vida!!!en fin.....son muchas anecdotas pero  no las voy a escribir todas  ..asi q espero q os guste mi blog resumen del leyendas....
<br />por cierto unpntazo tmb...kasi nos olvidamos al fonsy en la gasolinera d deskanso!! jajaja el bus ya habia partido y ni kuenta nos dimos d q faltaba el....menos mal q una chika se fijo y lo dijo..q si no nos kedamos sin fonsy xDDD 
<br />y ya yegamos  a madrid...sucios , mal olientes, y kn una pinta d vagabundos muy seria.....lo q importa...q nos lo pasamos d puta madre.......
]]>
		</document>
		<document id="ae93946f706b1484dc5bee8509fc5c03" url=""><![CDATA[mariano garcia famoso lokutor de radio delatandose borracho<br/><br/>despues de escuchar semejantes sandezes a ese&quot;&quot;lokutor de rock&quot;&quot; os sigue simpatizando?? a mi desde luego lo odio mas,he de rekonocer que antes lo eskuxaba pero kn el paso del tiempo y la misma musika y los mismos grupos de hoy en dia me termino de aburrir y me dejo de gustar aparte de lo gilipolals que es el lokutor...bien...es un tio que solo esta para chupar el dinero con la eskusa de&quot;salvar el rock&quot; cobra un monton de dinero a los grupos para anunciarle, y pensemos nosotros que los grupos nobeles no son millonarios para pagarse una publicidad tan cara como la que cobra ese tipo,y despues dice que no hay grupos...es un falso y en este video, despues de años y años  anunciando a warcry, anunciando nuevos cds y conciertos, se delata el mismo de su  antipatia hacia victor garcia y hacia los grupos nobeles llamandolos energumenos y que quienes son ellos en el mundo del rock??? despues de haberles sacado la pasta dice esas cosas?? venga hombre..mariano que se te ha visto el plumon!!! 
<br />os dejo los 2 videos reales de la entrevista de warcry del viernes 31 de enero de 2009
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DXjxPOTShOio%26amp%3Beurl%3Dhttp%3A%2F%2Fwww.manerasdevivir.com%2Fnoticias%2F29739%2Fvideo-de-la-entrevista-de-mariano-garcia-a-warcry"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=XjxPOTShOio&amp;eurl=http://www.manerasdevivir.com/noticias/29739/video-de-la-entrevista-de-mariano-garcia-a-warcry</a>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DV06-uY7ue8g%26amp%3Bfeature%3Drelated"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=V06-uY7ue8g&amp;feature=related</a>
]]>
		</document>
		<document id="bfc9aa9c1a299acef53f2c9d8335b672" url=""><![CDATA[CRISIS??PAGAMOS DEMASIADOS IMPUESTOS<br/><br/>Leedlo, que no tiene desperdicio alguno.
<br /><br />Un español envió a un amigo que vive en EE.UU. un email con una pregunta:  
<br /><br />¿Por qué somos tan pobres los españoles, comparados con los americanos?
<br /><br />Esta fue su respuesta desde EE.UU:
<br /><br />Hola, cómo se ve que los árboles no te dejan ver el bosque...
<br /><br />¿Cómo puedes llamarte pobre, cuando eres capaz de pagar por un litro de gasolina más del triple de lo que pago yo? ¿Cuando te das el lujo de pagar tarifas de electricidad, de teléfono y móvil un 80% más caras de lo que me cuestan a mí? ¿Cómo puedes llamarte pobre cuando pagas comisiones por servicios bancarios y tarjetas de crédito el triple de lo que aquí nos cuestan, o cuando por un auto que a mi me cuesta 2.000 dólares ustedes pueden pagar el equivalente a 20.000 dólares?
<br /><br />¿Por qué ustedes sí pueden darse el gusto de regalarle 18.000 dólares al gobierno y nosotros no?
<br /><br />¡NO TE ENTIENDO!
<br />Nosotros, los habitantes de Florida, somos pobres. Por eso el Gobierno Estatal, teniendo en cuenta nuestra precaria situación financiera, nos cobra sólo el 2% de IVA (más otro 4% que es Federal; total = 6%) Y no el 16% como a ustedes los ricos que viven en España.
<br /><br />Además, son ustedes los que tienen &quot;Impuestos de Lujo&quot; como son los impuestos por gasolina y gas, por alcohol, cigarros, cigarrillos, cerveza, vinos, etc. que alcanza hasta el 320% del valor original, y otros como: Impuesto sobre la renta (impuesto sobre el sueldo), impuesto sobre automóviles nuevos, impuesto a los bienes personales, impuesto a los bienes de las empresas, impuesto por uso del automóvil (de circulación). Y dichoso que todavía os dais el lujo de pagar un 16% de IVA por estos impuestos, además de todos los trámites y pagos nacionales y municipales (tasas).
<br /><br />Porque si ustedes no fueran ricos, ¿qué sentido tendría tener unos impuestos Nacionales, Autonómicos y Locales, de ese calibre?
<br /><br />¿POBRES?, ¿de dónde?
<br /><br />Un país que es capaz de cobrar el IMPUESTO A LAS GANANCIAS Y A LOS BIENES PERSONALES por adelantado (mediante retenciones) como España, necesariamente tiene que nadar en la abundancia, porque considera que los negocios de la nación y de todos sus habitantes siempre tendrán ganancias a pesar de saqueos y asaltos, mordidas, terremotos, sequía, invierno, corrupción, saqueo fiscal e inundaciones y por supuesto seguro que todos deben ganar muchísimo.
<br /><br />Los pobres somos nosotros, los que vivimos en USA y que NO pagamos impuesto sobre la renta si ganamos menos de 3.000 dólares al mes por persona (más o menos 2.000 €). Vds. tienen además el IBI, impuestos de basuras, impuestos sobre el consumo de Agua, Gas y Electricidad.
<br /><br />Y allí pagan seguridad privada en bancos, urbanizaciones, municipales, etc. mientras que nosotros nos conformamos con la pública. Allí hasta envían a los hijos a colegios privados, y mire si seremos pobres aquí en EE.UU., que las escuelas públicas nos prestan los libros de estudio previendo que no tenemos con qué comprarlos.
<br /><br />A veces me asombra la riqueza de los españoles que piden un préstamo cualquiera, y son capaces de pagar el 8% mensual de intereses, como mínimo.
<br /><br />No como aquí, que apenas llegamos al 8% anual (generalmente 7.8%), justamente porque NO estamos en condiciones de pagar más.
<br /><br />Supongo que, como todo rico, tiene un auto y que está pagando un 8% ó 10% anual de seguro; si le sirve de información, yo pago sólo 245 dólares por año. Y como les sobra el dinero, ustedes si pueden efectuar pagos anuales en concepto de eso que ustedes llaman IMPUESTO DE CIRCULACION, (a parte de la ITV, zona verde, zona azul, aparcacoches forzosos, etc. mientras que acá nosotros no podemos darnos esos lujos y pagamos 15 dólares anuales por el STICKER sin importar qué modelo de auto conduzcas, pero claro, eso es para gente de recursos).
<br /><br />¡¡¡ ESO ES SER RICO!!!
<br /><br />Ser rico, es tener 86.000 concejales casi 9.000 alcaldes, 17 Presidentes de Autonomías, casi 1.600 parlamentarios autonómicos, 350 diputados en Cortes, 300 Senadores, 200 parlamentarios en Estrasburgo, una Casa Real, 20 Ministros y todos sus adláteres - paradójicamente a menor rango, mayor sueldo, hay alcaldes que ganan mas que el presidente del Gobierno -, todo esto para un país tan pequeño como el suyo.
<br /><br />¡¡¡ ESO ES SER RICO!!!
<br /><br />Vamos, se quedaron en ESPAÑA porque son RICOS. Somos los pobres como yo los que nos vinimos a probar suerte a otros lados.
<br /><br />Bueno, le mando un abrazo y ahí luego me cuenta cómo les va con el nuevo presupuesto, lo que sí es seguro es que les aumentarán más los impuestos. Pero no se preocupen, que la inflación se los va a diluir.
<br /><br />Pero bueno eso es lo de menos cuando se tiene el dinero para pagarlos. Y tengan por seguro que en el próximo discurso le van a dar un tremendo aplauso a su presidente.
<br /><br />Además eso es lo que hay que pagar por vivir en la 8ª potencia mundial, el mejor lugar del mundo y tercero donde la gente se siente más feliz del planeta.
<br /><br />Un saludo:
<br /><br />Su pobre amigo inmigrante.
]]>
		</document>
		<document id="a6a9fcf9983459347aeb6d3fce26d054" url=""><![CDATA[CARTA AL ESTILO ECUATORIANO<br/><br/>Querido Amigo (Habla huevon!), 
<br />Recibe un caluroso saludo   (qué mas, ve) 
<br />Dale a tu familia un gran abrazo de mi parte (salúdame a tu ñaña)
<br />Te escribo para contarte cómo ha cambiado mi vida desde que salí de nuestro Ecuador del alma (Te escribo para que veas cómo va la huevada por acá). 
<br />Fue fuerte al principio, pero he logrado adaptarme (Estuvo hecho mierda al comienzo, pero qué se le va a hacer).
<br /> Los profes son personas muy serias (Los tichers andan hechos los cargosos) 
<br />y los compañeros son un poco selectivos para tratar a nuevas personas (y el resto de caremasos son hechos los ricos y aniñados).
<br /> Por si fuera poco (y encima de eso),
<br /> un vecino es detallista y fanático de la moda (Me tocó un meco alado),
<br /> pero le he hecho notar que no estoy interesado en su estilo de vida (pero Ya le dije que no me joda ,que a mí me gustan las hembras).Para evitar malos entendidos y no tener confrontaciones (para que no se haga el loco y no tener que sacarle la puta!!!). 
<br />Dado que las materias están difíciles (como está cagada la U), he contactado a un directivo (ya ubique al más duro de todos) para realizar actividades especiales (para sobornarle y cruzarle billete) y que me ayude en mi carrera (y para pasar hueveando). 
<br />La comida no es tan sabrosa como la de la casa (la comida sabe a mierda de chispita), tanto que me produjo dolores estomacales (me dolió la panza a lo bestia...) y estuve indispuesto algunos días (no pude joder nada) con síntomas de disentería (diarrea a lo bruto !!!!)
<br />La vida nocturna es fabulosa (la joda es del puctisimas), se prolongan hasta altas horas de la noche (todos los días amanezco chuchacazo.. ja ja ) y me acuesto muy contento (y me acoste con unas locas). Un compañero me presentó a una colega (un pana me presento una man) muy simpática (una bestia). La señorita posee un cuerpo voluptuoso (esta rica la estupida) y tiene caderas prominentes (y tiene un culazo).
<br />Estuvimos conversando (le estaba calentando las orejas) y al parecer congeniamos (creo que ya mismo .....loco). Me platicó acerca de sus ideales (es un poco shunsha, la man), y pude notar que es un poco inmadura (y tiene mierda en la cabeza, media noria...) aunque acotó que le gustan las relaciones modernas y liberales (todo le vale verch, ), y comentó de sus infructuosas relaciones anteriores (y le encanta la pieza) y que espera que nuestra relación progrese (y quiere que entremos), pero, como sabes, soy cuidadoso y precavido (pero no soy gil me pongo poncho), siempre pensando en el futuro (para no meter las patas). 
<br />Amigo, (Mi pana), 
<br />Esperando que en mi próxima visita podamos compartir momentos agradables y muy fructíferos (espero que cuando vaya por allá nos peguemos unos alcoholes, y nos hagamos reverga). 
<br />Me despido (te asomas)
]]>
		</document>
	</documents>
</author>