<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="da8f8541cbd59380a899cc5a28e4a91b" url=""><![CDATA[¡¡¡HOLA!!!<br/><br/>Pues eso, ¡hola a todo el mundo!
<br /><br />Ayer me registré aquí invitada por mi querida amiga xsgmx (anda que no podías haberte puesto un nick más complicado) y aquí estoy... 
<br /><br />No sé... Me parece curiso este sitio, he tenido (y tengo) blogs, pero un sitio donde esté todo junto, fotoblog, blog, videos, música, etc... Está genial.
<br /><br />No sé que contaros... Bueno deciros que aunque tenga corazón pirata estudio Publicidad y RRPP (para la caza de tiburones) y que ando navegando entre Segovia y Madrid porque mi uni está en Sego, será que por ser pirata no me puedo quedar con el culo quieto en un puerto durante mucho tiempo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/cool.gif" alt=":)" /> y nada más... De momento eso esto.
<br /><br />Ya escribiré con más calma.
<br /><br />De momento... ¡Un placer!
]]>
		</document>
		<document id="f33bb1a2d2dbeb53bbe3cec0e2e8eef6" url=""><![CDATA[Quedan 7 minutos<br/><br/>Pues eso.. Hemos venido antes de tiempo, y aquí ando, en el aula de informática de la Uni, intentando luchar con un teclado que hace más ruido que unas castañuelas...
<br /><br />Tenemos clase de Historia de la Información, a ver si la Transbull aparece, porque ayer no le dio la gana venir.
<br /><br />Pues na... Esto lo escribo para que luego xsgmx no diga que no acutalizo.
<br /><br />P.D: Ultima noticia... No hay clase de Historia, de puta madre... He tenido que salir al frio segoviano para nada <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/ninja.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Voy a matar a la Transbulll WIIIII, voy a matar a la Transbull WIIII <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/cool.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="ed450df32249a01201cde7299020179e" url=""><![CDATA[Agobiada antes de empezar<br/><br/>Aquí ando, saboreando una jarra de grog, (para el que no sepa lo que es, sólo diré, que es algo que sólo pueden tomar los locos suicidas, que buscan aventuras y no tienen miedo a la muerte, es decir, piratas), tomando un breve respiro antes de comer y de seguir haciendo mi tarea menos bucanera de todas... El estudiar, pero para ser un pirata de probecho, hoy en día no queda otra, eso... O si eres la leche en algo... Pues mira... Te dedicas a la estorsión y al chantaje y vida resuelta... Pero yo no tengo esa suerte.
<br /><br />Y eso, ya ando agobiada y los exámenes no acaban más que empezar a avistarse cerca de la orilla... No quiero ni pensar cómo andaré cuando echen anclas...
<br /><br />Pero bueno... Es lo que toca... A ver si esta vez consigo un buen parche en el ojo de nota  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="dd20d1581744ba2181d571291be6a3e2" url=""><![CDATA[Amo el amor de los marineros<br/><br/>Para que nada nos amarre,
<br />que no nos una nada.
<br />Ni la palabra que aromó tu boca,
<br />ni lo que no dijeron las palabras.
<br /><br />Ni la fiesta de amor que no tuvimos,
<br />ni tus sollozos junto a la ventana.
<br />Para que nada nos amarre,
<br />que no nos una nada.
<br /><br />Amo el amor de los marineros que besan y se van.
<br />Dejan una promesa, no vuelven nunca más.
<br />En cada puerto una mujer espera;
<br />los marineros besan y se van.
<br />Una noche se acuestan con la muerte en el lecho del mar.
<br /><br />Desde el fondo de ti y arrodillado,
<br />un niño triste como yo nos mira.
<br />Por esa vida que arderá en sus venas
<br />tendrían que amarrarse nuestras vidas.
<br /><br />Por esas manos, hijas de tus manos,
<br />tendrían que matar las manos mías.
<br />Por sus ojos abiertos en la tierra,
<br />veré en los tuyos lágrimas un día.
<br /><br />Amo el amor de los marineros que besan y se van.
<br />Amor que puede ser eterno y puede ser fugaz.
<br />En cada puerto una mujer espera;
<br />los marineros besan y se van.
<br />Una noche se acuestan con la muerte en el lecho del mar.
<br /><br />Por: Joaquín Sabina y Pablo Neruda
]]>
		</document>
		<document id="f69a71f78c3f66b35ef3ef9e3b5d06e9" url=""><![CDATA[Cerrado por derribo... Que no! Ocupada con exámenes!<br/><br/>Pues eso... Ando un poco liada con los estudios, así que pido paciencia a todos/as los que me habeís escrito, porque aunque, cuando tengo tiempo me conecto e intento responder, hay veces que no doy a basto, así que, no creaís que no quiero contestar ni que me he largado de aquí, simplemente es eso... Que estamos en plena época de exámenes y que cuando esté más holgada de tiempo os responderé a todos. Pero vamos... Que podeís seguir escribiendo, que me hace mucha ilusión.
<br /><br />Pues eso marineros, de agua dulce o salada, os deseo mucha suerte a los que esteís en la misma situación, aunque espero que no tengaís que examinaros de lucha cuerpo a cuerpo contra tiburones publicitarios (eso no se lo recomiendo a nadie) y a los que tienen que currar, pues lo mismo, y que lleven el curro lo mejor posible.
<br /><br />Arr marineros... Nos vemos pronto en este mar de redes.
]]>
		</document>
		<document id="6536907c7611ccdecf9bb3a4daebcf2c" url=""><![CDATA[Fin de examenes<br/><br/>Ya acabaron los examenes, bueno, la verdad, es que escribo con una semana de retraso, pero sí, ya estoy libre de pecado jajaja, bueno, ahora toca esperar las notas, pero mientras tanto... A disfrutar, bueno al menos esta semana sin madrugar, qe no quiere decir que me toque las narices, pero el dormir más.. Ains... Que ricooooooooooooo 
<br /><br />Asi que nada... Hasta la semana que viene... Aios Segovia City <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="ca0630516a86f553af5db07ed6edb538" url=""><![CDATA[Lo que se avecina...<br/><br/>Como ando un poco chof,como si un pirata tuerto me hubiese mirado con las malas artes del budú <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/sad.gif" alt=":)" />, pues os voy a poner aquí las siguientes cosas que van a suceder en Madrid y en Aragón, que aunque no solucionen los problemas de mi vida, al menos harán que me evada por un ratito o ratazo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4210//smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Lo primero y más cercano... EXPOMANGA 2007, que es el finde que viene, aquí en los Madriles, para más info: <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.expocomic.com"target="_blank" rel="nofollow">www.expocomic.com</a>
<br /><br />Y nada... A ver frikis disfrazados, karaoke de canciones de series, muchos autores, muchas chuminadas de las que me encantan... Ojalá anden por allí algún dibujante del jueves, la última vez que los vi, me trataron tan bien, que... Tengo ganas de volverles a dar unos besotes jajaja
<br /><br />Y que más, que más... ¡¡¡AH!! ¡¡PARTY EN CALATAYUD EL FINDE DEL 16 al 18!! Pues eso, nos vamos todo El_Teto_Team de viaje a preguntar por la Dolores, con nuestros ordenatas y monitores a cuestas y el saco de dormir, a frikear, no desengancharnos del ordena, compartir miles de kilos de música, video, etc... Y sobre todo a jugar!!!
<br /><br />Y quien va a jugar al Monkey? QUien se va a pasar la saga entera??? La nenaaa que pa eso es la Gobernadora de todo Mele Island ¿no?
<br /><br />Pues nada... Creo que aún quedan plazas, así que si os quereís inscribir... Son 20 euritos de nada, que se devuelven al irse, asi que guay... SI quereís más info entrar en... <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.netzonetour.com"target="_blank" rel="nofollow">www.netzonetour.com</a>
<br /><br />Pues eso... Esos van a ser mis entretenimientos de Marzoooooooo
]]>
		</document>
		<document id="258ec05d01450d865a07ea84d399cfe7" url=""><![CDATA[Aqui sigo<br/><br/>Pues eso... Ha pasado en mi vida, algo que no me esperaba, bueno al menos no de esa forma tan rempentina, pero bueno... La vida a veces nos hace pasar malas jugadas.
<br /><br />El mes de Marzo ha sido una verdadera mierda... Espero que con el mes que se avecina no tenga que decir eso de... ¿Quién coño me ha robado el mes de Abril?
<br /><br />Pero bueno... La bucanera sigue con sus funciones de gobernadora para que sus queridos y admirados piratas sigan al pie del cañón en Mele Island.
]]>
		</document>
		<document id="c52cb4db7445ebd4979cd4d6da87f0ef" url=""><![CDATA[No quiero estar asi<br/><br/>Mi vida, es un horizonte oscuro en donde las luces de los faros no se ven, aparecen y desaparecen como meras ilusiones de alguien que desvaría, al llevar horas a la deriva, entre el mar y el sol...
<br /><br />No puedo pensar en nada, sin sentirme triste, no puedo perderme en ningun lado, no puedo desaparecer... Mi vida se convierte en un telón de acero que no me permite avanzar. Lo intentas, pero chocas, y de nuevo lo intentas, pero no, no puedes. Y no es por falta de fuerzas, aunque a veces según circunstancias hasta las pierdes.... Y no lo entiendo... ¿Qué ha sido de mí?
<br /><br />¿Por dónde me perdí?... Maldigo el día en que aquel vil ladrón se llevó todo lo que yo era y lo tiró por el abordaje.
<br /><br />P.D: Son desbarios varios de un domingo, con inicio de menstruación, un ex novio muy reciente y una vida un poco... Desesperante ¡QUIERO DESAPARECER!
]]>
		</document>
		<document id="44b401df7a4d702b785ea97c79fd148" url=""><![CDATA[Triste canción pirata<br/><br/>Cuando los youjo, youjo se borran por un lamento, el pirata vuelca todas sus frustraciones dentro del hueco sin fondo de una botella de ron.
<br />A sabiendas de que, es sólo un espejismo ilusorio pasajero, los piratas saben (más sabe el perro por perro que por viejo) que la mejor forma de desahogar el alma de las malas penas es mediante este brevaje hecho por los &quot;dioses del trópico&quot;.
<br /><br />Pero, puede que yo, no sea buena pirata en el fondo, pues la bebida, a pesar de &quot;despertar&quot; los demonios o las delicias de uno mismo, no consigue apagarme la pena que malvive en mi interior. Y el verme sometida a las desvirtualizaciones de la realidad que produce este brevaje, me hace interiorizar más en ella, y en vez de hacerme olvidar, recuerdo más profundamente, doliendo más, haciendo resurgir, miedos, dudas e incluso la incertidumbre de que la culpa de todo puede que esté en el hecho de existir. De ser, ese ente que eres, de ser YO.
<br /><br />Me culpo de ser diferente, de que los demás me adviertan de que lo soy, de no poder remediarlo y de que, si intento cambiar en vez de mejorar lo haga para peor. Quedando un único resultado, en el cual te encuentras ahora, y te culpas porque sabes que sólo a tí se debe... ESTAS SOLA, con una madre que adorá la bebida tropica a cualquier hora, por lo que su descripción de la realidad es meramente ilusoria, con un hermano que vive la vida como yo nunca he podido, porque no me han dejado, teniendo sólo 15 años...
<br /><br />Tengo la sensación de que sólo sé quejarme, me siento triste, mal, y sin ganas de nada. Quiero irme lejos... Espero poder, en el próximo navio, enrolarme en una buena tripulación y echar a volar... (Quiero decir, hechar a navegar).
]]>
		</document>
	</documents>
</author>