<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="17">
		<document id="2f7e88d39e6b2939d1cbeaf34e9e9dc0" url=""><![CDATA[Motivado<br/><br/>Inducido a este lado de la fuerza por mi novia,  he creado esta cuenta de facebox, ya habia pasado por algunas paginas como estas, donde solo se puede subir fotos, ahora tengo caracteres ilimatados para escribir.
<br /><br />Espero les guste, y firmen siempre
<br /><br />Saludos.
]]>
		</document>
		<document id="e1f5c5fa0f06a757c81c4cebfe14247d" url=""><![CDATA[Aqui<br/><br/>Detenido brevemente, en un instante del tiempo que muere acada segundo, empiezo a pensar: ¿Que estara pasando a unos kilometros de aqui?.
<br /><br />De rrepente mientras escucho una muy buena cancion de Hard-Rock mexicano,  pasan por mi cabeza una serie de imagenes que dificilmente se iran de aqui, la culpa , la tiene la frase &quot;Los dias sin ti son como morir&quot;, pues  por tan solo un instante me gustaria poder estar a tu lado, solo un instante mas, ¿es acaso demasiado pedir?
<br /><br />He recordado que las cosas que realmente valen la pena, son también las mas dificiles de poder hacer,  y es que conociendo a algunas personas que estan muy cerca de mi, el verte cada dia, mas alla de ser un anhelo, es toda una proesa, es mas que ganar un torneo, o ser el mejor en x situacion.
<br /><br />Estoy viendo esta cosa, y aqui no hay caracteres limitados, no por eso voy a dejar mi fotolog, pero cuando quiera expresarme aun mas, pues ya tengo esta nueva dirección.
<br /><br />Se que no es el mejor blog, pues conozco a personas muy superiores a mi en cuanto la cuestion de escribir, pero se hace el intento.
<br /><br />Gracias.
]]>
		</document>
		<document id="c4072816ed9bf16221c0a35026da1c58" url=""><![CDATA[Tu cicatriz en mi<br/><br/>Mientras intento hacer un trabajo , me acuerdo e la forma mas hermosa de vivir, de sentir, de morir, de aquella que muchos nunca podrán imaginar, ni en sueños.
<br /><br />Has dejado una gran cicatriz en mi,  no me refiero al sentido metaforico de la palabra &quot;cicatriz&quot;, me refiero, a la pequeña marca que tus dientes han dejado sobre mi labio inferior.
<br /><br />Se que somos algo contrario, y es eso lo que me gusta de ti, tu  un poco gotica (me encantan este estilo solo en arquitectura), yo demasiado sentimental, ¿pero no acaso por principio de cuentas las parejas deben ser diferentes?. 
<br /><br />Pero se que te sientes bien cuando lees estas palabras, que salen como agua de un pozo, que caen, como caerá el hielo al rato sobre mi casa. Por que se que aun con cicatriz, aun siendo muy muy diferentes, se que me amas, se que hemos formado parte esencial en nuestras vidas, ambos dos .
<br /><br />Me fascinas, me encantas.
<br /><br />Lo he dado todo por ti, he llorado por ti, he jurado por ti. Que seria de mi si lo peor llegara a pasar en estos momentos???
<br /><br />Quedaria tu cicatriz, pero solo eso, por que al igual que una cicatriz real, tus besos y tu recuerdo nada los podra desvanecer de mi mente.
<br /><br />AUNKE LEJOS ESTES, SE QUE ME AMAS. 
<br /><br />TE AMO ABIGAIL
<br /><br />Pd. TE AMO
]]>
		</document>
		<document id="72f3fea2855eaf77c4ff76deb85d5ef5" url=""><![CDATA[Otro más para tu colección<br/><br/>He visto en el rostro de tu alma un inmenso amor.
<br /><br />&quot;Hoy, estoy aquí, sin ti, extrañandote, recordando que eres de mi...recordandote,hoy no sé que hacer, me haces falta tu, son los días muy tristes sin ti, y las noches vacias, casi no puedo ya vivir, me haces falta tú...casi no puedo ya vivir, me haces falta tú...¿Dónde estaras?...mientras yo muero aqui , quisiera estar contigo, ¿Dónde tu estas?...&quot;
<br /><br />Me he quedado por un instante sumido en un silencio tan inmenso...
<br /><br />La mayor parte de los mensajes que hago para el blog, siempre van  dedicados y/o pensados para Mi niña, de hecho realmente, este blog solo lo abrí por ella.
<br /><br />Y Como no hacer todo por ella, si es una de mis prioridades, si he vivido en sus sueños, como ella en los mios.
<br /><br />Algunas personas podran decir , que esto es muy cursi, que exagero a veces en loq ue siento hacia ella, pero no, es tan beautiful el sentir que hay un alguien que te quiere, que ese vacío que tenías , ya quedo muy atras, que cada manaña te levantas y dices &quot;Gracias Dios, por permitirme un día más, para poderlo compartir con ella&quot; , el pensar en ella a cada momento, sin que se vuelva un factor de distracción, el pensar que lo único que no tiene fin, es el fuego de sus ojos, que se pierden  en el misterio que no cuenta el celestial calor del sol.
<br /><br />Por que mi forma de vivir ya cambio, ya no hay ese frio que muchas personas me hacian sentir, el camino oscuro de mi corazón , ya se ha aclarado, ... Es que si no estas, ya no habra vida, ya no podré volar, ya nada será igual, y es que no puedo estar con nadie más que tu.
<br /><br />Hoy día, te agradezco , el que me permitas compartir contigo más que uan amistad, y también mas que una relacion de noviazgo, te agradeszo por que vives en mí, por estar en esa común unión de la que formamos parte día a día, por tantas memorias que ya nada podrá vencer, por tus labios y cada fibra de ti, por que cuando se cierra una puerta para mí, tu eres como una llave, que me apolla, y que me da lo mejor de si misma.
<br /><br />Sabes que estaré aqui por siempre, que si tu me pidieras llorar por ti, lloraría, que si me pides pelear por tí, pelearía, hago todo por ti. por que se que la recompensa de eso, no estará  en el cielo, que la recompensa la recibo cada vez que me besas y que me tocas,  cada vez que escucho de tu voz un te amo o un te adoro, la recompensa se encuentra también en una conversacion telefónica, o de MSN, se encuentra en la paz que solo tu cuerpo sabe dar, la armonía que produce tu corazón, y la magnífica esencia que tus ojos producen , cuando los veo.
<br /><br />oTRO  más para tu colección mi niña
<br /><br />TE AMO , TE AMO ,TE AMO
]]>
		</document>
		<document id="205c15965b331f8834acea8f1cdb8f0a" url=""><![CDATA[¿Qué carajos hago?<br/><br/>El día de ayer, pues me vi en la necesidad de ayudar a una compañera (amigos, en la prepa son contados), por que estaba algo, tomada, fue grave, al irla a dejar a su casa el temor se apoderó de nosotros, al saber que su padres podrían malinterpretar el que estubiesesmos con ella.
<br /><br />Ante tal acontecimiento, me vi en la necesidad de platicar lo sucedido con mis padres, a lo que ellos, sin más ni más, tomaron la decición, de que &quot;STaTuS&quot;, el grupo de Pop-Rock, donde yo soy el guitarrista, pues quedara disuelto.
<br /><br />Que hacer, por ayudar a mi compañera, he pagado un alto precio (los que me conoces, saben que la música es una de mis grandes iluciones), solo por ayudarla, y yo ya me quede sin musica, y con unas miraditas que ahhhhhhhh.
<br /><br />Lo peor, con disolución del grupo, no solo se van a la basura mis sueños, se van los de Iván(Bateria), y la Monse alias &quot;La Cosa Rara&quot; (Volcalista del grupo)...
<br /><br />¿Qué pasará? ¿Qué puedo hacer yo, tanto como hijo, como músico, y como persona?
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="13f68c3c77539bab0d3f5a908b2dc68c" url=""><![CDATA[Toluca Aeropuerto<br/><br/>Las primeras instalaciones de este aeropuerto fueron construidas por el gobierno del Estado de México, en los terrenos de la ex hacienda de Canaleja, y fue inaugurado en el año de 1969.
<br /><br />Sin embargo, no empezó a operar sino hasta cinco años más tarde, cuando la pista, rodajes y plataforma quedaron debidamente pavimentados e iluminados.
<br /><br />Además del área operacional básica, la infraestructura se limitaba a un pequeño edificio de pasajeros, otro para la comandancia y un hangar.
<br /><br />El 4 de agosto de 1984, Aeronaves de México (hoy Aeroméxico), en un DS-915, realizó su primer vuelo en la ruta Monterrey, Toluca, Acapulco, y a principios del año siguiente el gobierno estatal, mediante el convenio celebrado con la Secretaría de Comunicaciones y Transportes, encarga su administración, operación y promoción al organismo público descentralizado, Aeropuertos y Servicios Auxiliares, y es en 1992 cuando las instalaciones del aeropuerto fueron transferidas al patrimonio de la Nación.
<br /><br />Ese mismo año se aumenta la capacidad de almacenamiento de combustible y se instala el sistema de aterrizaje por instrumentos ELIE, independizando además los procedimientos y controles de tránsito aéreo de aproximación entre los aeropuertos de México y el aeropuerto de Toluca.
<br /><br />A finales de 1994, se decreta la desconcentración de la aviación general al aeropuerto de Toluca y con esta medida, y la participación de inversionistas privados, se emplaza a una de las mayores bases para atender aeronaves no comerciales en el ámbito tanto nacional como internacional.
<br /><br />Así nos seguimos casi 10 años después, en 2003, cuando con visión estratégica de largo plazo y dentro del conjunto de acciones paralelas para establecer el sistema metropolitano de aeropuertos: se planeó el desarrollo de este aeropuerto de Toluca para aumentar su capacidad en áreas operacionales y terminales de pasajeros, realizándose los estudios técnicos y de factibilidad necesarios, los proyectos ejecutivos y el proceso de licitación de las primeras obras que iniciaron el 31 de mayo del año pasado.
<br /><br />En año y medio se  logra concluir la primera etapa de ampliación y modernización que comprende, en términos generales, las siguientes obras:
<br /><br />En zonas operacionales el reencarpetado de la pista, rodajes y plataformas, ampliación de rodajes en la zona de hangares, instalación de ayudas visuales para categoría tres; construcción de los caminos de servicio y premisal, ampliación de plataforma de su aduana, entubamiento de canales en la cabecera, 15 en cruces de rodaje y zona critica de trayectoria.
<br /><br />Construcción de la nueva torre de control edificio anexo, estacionamiento y camino de acceso.
<br /><br />Casetas de trayectoria y localizadores de categoría uno y tres y la caseta del VOR vuelos de viento, bancos de ductos y subestación eléctrica.
<br /><br />En edificaciones, la ampliación y remodelación del edificio de pasajeros, de la ex aduana y ampliación del estacionamiento.
<br /><br />Y además, en junio de 2005 , Toluca recibió el certificado del cumplimiento ambiental otorgado por la Procuraduría Federal de Protección al Medio Ambiente, y se ha programado la certificación en seguridad de áreas operacionales, de acuerdo al documento para tal efecto emitido por la Organización de la Aviación Civil Internacional para el 2006, y quiere decir que Toluca será el primer aeropuerto mexicano que se certifica en ese sentido.
<br /><br />Los esfuerzos realizados para modernizar este aeropuerto, también influye en las gestiones efectuadas por el Gobierno Federal para que los aeropuertos de los grupos del Pacífico, sureste y centro-norte, se unan a los incentivos que se otorgan a las líneas aéreas que operen desde y hacia Toluca, y que consisten en descuentos en servicios aeroportuarios, suministro de combustible  y tarifa de uso-aeropuerto, que van a estar vigentes hasta finales de noviembre de 2006.
<br /><br />Como resultado de estas acciones, operan ya en el Aeropuerto de Toluca empresas como Continental y Air Madrid Click, Volaris e Interjet, algunos destinos son desde Toluca a Monterrey, Cancún, Guadalajara, La Habana, Madrid y Houston.
<br /><br />También se inicia la segunda etapa de ampliación y remodelación del edificio de pasajeros, su capacidad de atención aumentara en relación directa al incremento de operaciones y número de pasajeros anuales.
<br /><br />El Aeropuerto Internacional de Toluca, al formar parte del Sistema Metropolitano de Aeropuertos, y al igual que en otras ciudades capitales del mundo, como Nueva York, Londres o Paris, distribuye la capacidad en vez de concentrarla, y aprovecha al máximo las instalaciones que se complementan dentro de la misma zona de influencia socioeconómica.
<br /><br />Por lo que, para 2006 con las obras de rehabilitación y remodelación que se están llevando a cabo también en los aeropuertos de Puebla y Cuernavaca, junto con la recién terminada ampliación y remodelación de la Terminal 1 en el Aeropuerto de la Ciudad de México, y la construcción que ya se está llevando a cabo de la Terminal 2, habrán dejado resultados con visión de largo plazo, insisto, la atención de las necesidades para el tráfico aeroportuario del Valle de México.
]]>
		</document>
		<document id="411b74bb3c5b8c31d08406a742b9739b" url=""><![CDATA[Emociones Extremas<br/><br/>Creo que despues de la pequeña aventura de hoy, no tengo palabras.
<br /><br />Simplemente, trataré de poner algunas palabras, haber si se  forma algo cuerdo y con sentido, pero  lo de hoy, fue una sensacion que nunca había sentido, y pues como es la primera vez que me pasa, pues...
<br /><br />De cualquier modo, algún día pasaran por esto, si no es que ya lo vivieron.
<br /><br />No puedo decir que fue traumante, por que en realidad no fue así, solamente que no creí que todavía fuese el momento más indicado.
<br /><br />No perdimos nada, al contrario, creo que gracias a lo de hoy, las cosas irán mejorando poquito a poco.
<br /><br />Después de todo, un día tenía que conocer a papito suegro, aunque el no sepa que soy el novio de su hija.
]]>
		</document>
		<document id="de5cacf0515144a25603b0b7e480228f" url=""><![CDATA[Tu Blog-Pastorebria 2006<br/><br/>Simplemente tengo que escribir esto, después de estos días tan raros, intensos, increíbles, indescriptibles que he vivido gracias a ti.
<br /><br />Creo que este blog, más bien ya es tullo, pues no me dejarás mentir, casí todo lo que escribo o hago aquí, esta dirigido hacia ti , y mientras Dios nos preste vida, seguirán siendo para ti.
<br /><br />Y es que a pesar de la distancia y el tiempo, cada vez me enamoro más y más de ti, pues tu me haz dado todos estos motivos,  con cada beso, detienes lo mejor de mi, con cada llamada, ahhhhhhh escucho tu voz para decirme Te Amo.
<br /><br />Pueden pasar una noche, dos, tres, varios meses sin verte, pero no puedo olvidar cada detalle que has tenido para conmigo, por que llevo cada beso plasmado en mi mente, cada nube, cada sonido, y tu voz que suena  dentro de mi.
<br /><br />Sé que te Amo tanto, tal vez como Nuestro Señor Dios, nos ama a nosotros, y también sé que es reciproco,  haz de mi, de este blog, lo que quieras, por que al fin y al cabo son tuyos desde hace más de 6 meses.
<br /><br />Eres más que la mujer que alguna vez soñé eres la mujer de mi vida, con la que quiero permanecer por siempre y para siempre, hasta el último de mis respiros.
<br /><br />Gracias por siempre mi vida, Te Adoro
<br /><br />Yo no existiría sin alguien como tú, que me haces cambiar el rumbo mil veces en un segundo, con los latidos de tu corazón.
<br /><br />--------------------------------------------
<br /><br />No quiero escribir otro mensaje aparte, pues no sé por que, pero siento que dvd ser en este mismo, hoy, presentamos por primera vez en 2006, una pastorela cómica títulada NUESTRA PASTOREBRIA MEXICANA , es una obra que ya lleva 4 años ininterrumpidos de presentaciones, que ha tenido a grandes personas en sus personajes. 
<br /><br />Hoy debut, en la facu de Psicología, de la UAEM.
<br /><br />Y Hoy estubiste conmigo,  y por estar conmigo - y con nosotros-, creo qu te fue mal en tu casa, mi amor, sabes que quiero lo mejor para ti, ahhhhhhhhhh 
<br /><br />¿Qué hacer para ayudarte en este caso?, que hago, solo puedo pedir en una oración para que te valla bien, que Tu Angel, te cuide mucho, y por que el jueves si no está petra consotros, pues este nuestra amiga Monse, y mi novia ahi, apoyandonos por lo menos desde un asiento.
<br /><br />TE Amo preciosa
]]>
		</document>
		<document id="5fa947456a47e0d6729e262028b51639" url=""><![CDATA[ALGO RARO<br/><br/>Ah veces, la música, es un portal mágico que me pransporta  tanto a algunos meses, como años atras, cada nota, cada acorde, cada pedazo de armonía y melodía, y cada compás de ritmo, me hacen recordar algunas cosas.
<br /><br />Por ejemplo, la canción, &quot;Rayando el Sol&quot;, de Maná, me recuerda cuando tenia 3 años, y  me la pasaba con mi papa de un lado a otro, y no sé por que extraño motivo me recuerda mucho al lápiz adhesivo de marca Pritt, cuando era creo color rojo y naranja, con la tapita amarilla, y aún no era de Henkel.
<br /><br />Mas recientemente, la cancion &quot;Liquid&quot; de The Rasmus, me recuerda mucho aquellos días de mayo, en los que se dio inicio a una magicoa relacion de noviazgo, que aun a casí 7 meses perdura, ahhh y también, para está epoca, la Canción &quot;Como yo nadie te ha Amado&quot; de Bon Jovi es español.
<br /><br />Pero para que hacerme tonto tratando de escribir a cerca de que me recuerdan las canciones, si no dejo de pensar en ti, me quedo muy preocupado, de saber que estás intranquila, de que hay algo que te tiene con una ansia, me preocupas demasiado, mucho, mucho
<br /><br />Pienso unos minutos, mientras esucho  un riff (parte de guitarra en una canción) de un cierto grupo Filandés, y solo logfra aferrarte mas a mi forma de vivir, y mientras utilizan el Wah (efecto de guitarra), una serie de ideas nublan mi mente, pensando que tal vez hoy este escribiendo para ti, y mañana, mi nombre pueda estar escrito sobre una cruz de marmol,  ahi, sobre un pedazo de tierra.
<br /><br />Es cierto, todo puede pasar, como este mensaje empezo hablando de lo que ciertas canciones me recuerdan, y ahorita estoy escribeindo a cerca de la realidad de este vida.
<br /><br />Yo no suelo ser así, pero me han dicho que solo de ti yo recuerdo lo bueno, pero francamente yo no veo nada malo en tí, me gusta vivir en riezgo, si ese es el precio de mi felicidad, adelnate, me arriesgo, por que aun cuando  escriba estos mensajes muy raros a veces,  tu luz siempre esta aqui, para mostrarme el verdadero camino de la luz, que me lleve a la verdad, y me haga dejar atrás ese sendero de traicion que solo me dejaría varado en una falsa y mundana realidad.
<br /><br />Solo puedo estar seguro de que vivo una realidad, y que ,en este momento, siempre fuiste, y siempre serás esa realidad tu,  por que para mi tu nombvre respalncdece en el cielo, esta escrito con estrellas, y es el más sagrado de todos los nombres,  dicen &quot;Cuando está oscuro todo empeiza a verse mas clado&quot;, y es cierto, cuando estoy muriendo llegas a revivirme,  llegas a cambiar el curso de mi vida, para volverlo a orientar.
<br /><br />Aunque no estes mucho tiempo conmigo, me pierdo en la quietud de tus ojos,  espiro el aroma que despide tu cuello.
<br /><br />TE AMO, AUNQUE PUEDAS LLEGAR A PENSAR QUE ES HUMANISTA... YO TE AMO, TE AMO Y TE AMARÉ.
]]>
		</document>
		<document id="988a0feca7b0b10054621c16ba0d6dc7" url=""><![CDATA[Mi niña, es solo para ti<br/><br/>Puede ser, muy sentimiental, como a veces dices, pero así soy,  y si pongo esto, lo pongo solo por ti, solo por ti mi vida,  Te Amo, Te amo Te Amo
<br /><br />Gracias a Dios
<br />que me dio mis ojos
<br />que medio mi boca
<br />que me dio toda mi piel
<br /><br />Tengo dos piernas
<br />para recorrer el mundo
<br />por los mares más profundos 
<br />para llegar hasta ti
<br /><br />Gracias al cielo 
<br />no olvido ponerme nada
<br />tengo pies, tengo mi espalda
<br />y también mi corazón
<br /><br />Tengo dos manos 
<br />para recorrer tus muslos
<br />tus colinas, tu cintura
<br />para tocarte la piel 
<br /><br />Soledad, me estas matando
<br />me duele la piel por no tocarte
<br />regresa que me estoy muriendo
<br />de que me sirven mis ojos
<br />si no te pueden ver
<br /><br />Coro:
<br />no te pueden ver, no te pueden ver 
<br />mis ojos, no te pueden ver
<br />no te pueden ver, no te pueden ver 
<br />mis ojos, no te pueden ver
<br /><br />Ay, mis ojos
<br />no te pueden ver
<br />no no nooo
<br />no te pueden ver 
<br /><br />Tengo dos ojos 
<br />los que ven el universo
<br />los que lloran por tu ausencia 
<br />y te busacan sin parar
<br /><br />Soledad, me estas matando
<br />me duele la piel por no tocarte
<br />regresa que me estoy muriendo
<br />de que me sirven mis ojos
<br />si no te pueden ver
]]>
		</document>
		<document id="d371638688207fd6cb240d8b6a1cfe4d" url=""><![CDATA[I´ll love you always<br/><br/>Después de tanto tiempo que no escribía, estoy de nuevo aquí.
<br /><br />Y es que en este mes de Diciembre he estado tan ocupado con la ya famosa &quot;Pastorebria&quot;, y pues los trabajos de escuela, la música y demás cosas me habían imposibilitado de escribir un mensaje propio desde hace ya un lapso de tiempo.
<br /><br />&quot;...eres tú quien es mi  fuerza  para vivir, mis brazos son para abrazarte, mis ojos para mirarte, mis labios para besarte, mis pies me llevan a donde estas y mi corazón  es para amarte, es tu dolor el mio, es tu alegría la mia... &quot;
<br /><br />Y aunque ese anterior parrafo no lo haya escrito yo, pues lo pongo por que  independientemente del valor que tiene para mi,  está muy bonito, está 100% escrito con  amor,  escrito con la misma fuerza con la que se escribe una buena pieza para guitarra o piano, con la que se arma un ritmo para batería, o despega un avión.
<br /><br />Y cómo no va a estar este mensaje escrito para ti , si ya te he dicho antes que este es tu blog.
<br /><br />He estado en cualquier lugar que tu estes, no se me olvida ni el más mínimo detalle tullo, recuerdo todo, desde tu nombre hasta el reflejo del cielo en tus ojos.
<br /><br />Mi niña, te amo, TE ADORO
]]>
		</document>
		<document id="aaf5284d7777e872873d289b5b4b80b8" url=""><![CDATA[¿Es normal?<br/><br/>¿Podrías definir esa imagen? 
<br /><br />Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh 
<br /><br />La mayor parte del tiempo, no soporto las vacaciones, estoy lejos de mis amigos, lejos de mi novia, lejos de un ambiente menos tenso que el de mi casa. 
<br /><br />Los extraño a todos y cada uno de ustedes, empezando por Mon, Michaelito, Rata, Rubn, Kito-pa, Ricardo, Laura, Vane, los Arturos, Gustavo. 
<br /><br />LA verdad es que no sé que va a pasar, los quiero mucho a tdos, y los extraño en demacía. 
<br /><br />Mi niña, te amo tnto, que no se que voy a hacer si no estas aqui...me hace falta el aire de tus besos...
]]>
		</document>
		<document id="f29719b70369ce5290392b978b56760" url=""><![CDATA[Do Re Mi Fa 2007<br/><br/>Este será el primer post del año que comenzo hace escasas 17 horas.
<br /><br />Lo único que podría escribir respecto a estas fechas, es que Dios les de un cúmulo de bendiciones para ustedes y sus respectivas familias. Que nunca les falte la salud y el amor, por que teniendolos, pues todo se puede hacer.
<br /><br />Cuidense mucho
]]>
		</document>
		<document id="ed2478cd1b124cb74e8d8fdc4af6c7eb" url=""><![CDATA[El Ángel que te cuida<br/><br/>Sombras nada mas... aquejan nuestro pasado, mantienen a las estrellas en el cielo, sangran los deseos.
<br /><br />Impulsos que te avivan, nocturnas vidas que mueren cada día, odio que desangra ese amor que tenías.
<br /><br />Dudas quizas, piensas en el ayer, pero... ¿no acaso el ayer sólo tiene sentido, cuando el presente murió?.Podría ser..., no, ... eso es.
<br /><br />La distancia te golpea, el dolor te mata. Hay veces que quisieras ahogarte en tus propias lagrimas. Lo sé. Y sientes que absolutamente nadie te puede ayudar, pero tu sabes que basta con ver la luz del día reflejada en sus ojos.
<br /><br />Es ella, lo que te mantiene vivo, es ella quien te ayuda a vencer ese miedo y deseo de morir. Su aroma te vuelve a desvanecer, pero esta vez caes no por tus problemas, caes rendido ante la hermosura de ese ángel, caes, segado por la luz que has visto en sus ojos. Es su extensa belleza lo que te hace rendir, que hace volverte fuerte otra vez.
]]>
		</document>
		<document id="5d3d69fe5c73d0116fbf7ab1422c36c6" url=""><![CDATA[Después de dos años<br/><br/>Hace tanto que no escribía aquí!!!
]]>
		</document>
		<document id="56e1abfb50c146deeaf9690f6ad4d75" url=""><![CDATA[Viernes 13<br/><br/>No es justo tener que esperar tanto para volverte a ver.
<br /><br />Ni siquiera ha pasado  un par de horas y no me hallo aqui sin ti. Me he quedado tan acostumbrado a ti que bueno,  tus labios  aun se sienten sobre mi cuerpo. No es producto de mi imaginación, por que ella es solo eso, imaginar, en cambio tu, eres tan real como este mensaje.
<br /><br />Ahora solo impacientes esperamos la llegada de un nuevo viernes, pero se que ambos nos damos las suficientes razones para poder soportar la larga espera.
<br /><br />Te Amo Abi
]]>
		</document>
		<document id="cf68f0808c8d49cebb18455ad17b9ee1" url=""><![CDATA[Ya no<br/><br/>Ahhhh que díficil se ha vuelto mi vida de las 9:00 AM del lunes para acá.
<br /><br />Paseando entre un Do menor, a mi mente vienen fantasmas con rostros desfigurados, llamas distorcionadas y lágrimas.
<br /><br />No me hallo em este lugar sin ti, no puedo negar lo que me mata, declaro mi muerte.
<br /><br />Tiemblo, busco impaciente en tus fotos, en tus cartas.  Hablo de lo que nos está pasando, lleno huecos .
<br /><br />No quiero estar sin ti, nunca.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>