<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="18">
		<document id="792ddcb995e666967faa8f00ee826bad" url=""><![CDATA[Y paso<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_10747459_42612587.jpg" />
<br /><br />Y pasó...
<br /><br />no te vi , pero se que pasó...
<br />Se acabó... no hay más.
<br />Todo terminó para los dos...
<br />Una historia que nunca empezó...
<br />pero un amor que no acabará...
<br /><br />Y pasó... y no te vi...
<br />pero te guardo aquí...
<br />Se que no habría pasado nada...
<br />se que tampoco habría hecho nada...
<br />pero duele... pasó y no te vi
<br />y no porqué no quisiera...
<br />y tu inconsiente no lo sabías...
<br />pasó y no te culpo y tampoco me culpo a mi...
<br />nadie tiene la culpa... y ese nadie pasó.
<br /><br />Todo comenzó ahí y terminó aquí...
]]>
		</document>
		<document id="f50c4d7f1142e6ebbbcf662f595a8b5d" url=""><![CDATA[Eternidad<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_14272264_42259782.jpg" />
<br /><br />Me he imaginado una eternidad contigo,
<br />he soñado con un mundo solo para nosotros, hasta pensé ser capaz
<br />de romper barreras por ti, por tu amor... por nosotros.
<br />Pero por más que lo pienso o lo sueño, es imposible...
<br />el hecho es que al no tenerte... al no existir, todo se hace más difícil y más 
<br />hermoso... pero no menos deseado.
]]>
		</document>
		<document id="8ddb26d7507fe6bdba092cac97ba72b3" url=""><![CDATA[Mentira<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_11070386_42302033.jpg" />
<br /><br />Me cansé de fingir algo que no es verdad....
<br />Me cansé de fingir estar bien....
<br />Esconder con palabras de ánimos el dolor de mi alma...
<br />La ausencia de mi corazón y escuchar a lo lejos 
<br />Los pequeños latidos cansados...
<br /><br />Aunque camine y lo llame el no vuelve a mi...
<br />Nunca volverá...
<br />Mi corazón es prisionero de una guerra que voy 
<br />a salir perdiendo...
<br /><br />Me cansé de decir que triunfaré apesar de saber 
<br />que tengo todas las de perder... 
<br />Me canse de quererte sin ninguna evidencia de que eso
<br />te moleste o te importé....
<br /><br />Devuélveme lo que es mío y vuelve 
<br />a tu misterio que nunca debí descubrir
]]>
		</document>
		<document id="249125b9c37f2e4d6ab6aa5ebeb11d2c" url=""><![CDATA[Perdida<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_7656686_42716282.jpg" />
<br /><br />Perdida en las estrellas de otros cielos,
<br />tus soles son aquí mi oscuridad,
<br />neblinas que el invierno de tu vuelo levantó,
<br />desvelos de mi noche eterna.
<br /><br />Distancia de los mares y el olvido,
<br />caricias que no saben regresar,
<br />desiertos de dolor que un viejo corazón,
<br />no puede abandonar jamás.
<br /><br />Alma...me parece oír,
<br />tu voz en la mañana fría del adiós,
<br />no,no llores mi partida,
<br />quizá en otra vida te vuelva a querer.
<br /><br />Yo sé que hay una trampa en cada sueño,
<br />que la esperanza es un castigo más,
<br />si pudieras perdonar...
<br />la culpa de extrañarte y llorar.
<br /><br />Tu cara es una sombra fugitiva,
<br />milagro que se aleja más y más,
<br />me dice el corazón que volverás,
<br />pero yo sé que nadie ha regresado nunca.
<br />Tal vez en las arenas de tu mundo,
<br />fantasmas compañeros del amor,
<br />mi nombre escribirán y te dirán quien fue,
<br />la que más lejos te llevó...
]]>
		</document>
		<document id="7576207862d8b3fd5ae66249e5f5b367" url=""><![CDATA[Dime<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_10006391_42261047.jpg" />
<br />Dime por favor donde no estás
<br />en qué lugar puedo no ser tu ausencia;
<br />dónde puedo vivir sin recordarte,
<br />y dónde recordar, sin que me duela.
<br /><br />(?)Dime por favor en que vacío,
<br />no está tu sombra llenando los centros;
<br />dónde mi soledad es ella misma,
<br />y no el sentir que tú te encuentras lejos.
<br /><br />(?)Dime por favor por qué camino,
<br />podré yo caminar, sin ser tu huella;
<br />dónde podré correr no por buscarte,
<br />y dónde descanzar de mi tristeza.
<br /><br />(?)Dime por favor cuál es la noche,
<br />que no tiene el color de tu mirada;
<br />cuál es el sol, que tiene luz tan solo,
<br />y no la sensación de que me llamas.
<br /><br />(?)Dime por favor donde hay un mar,
<br />que no susurre a mis oídos tus palabras.
<br /><br />(?)Dime por favor en qué rincón,
<br />nadie podrá ver mi tristeza;
<br />dime cuál es el hueco de mi almohada,
<br />que no tiene apoyada tu cabeza.
<br /><br />(?)Dime por favor cuál es la noche,
<br />en que vendrás, para velar tu sueño;
<br />que no puedo vivir, porque te extraño,
<br />y que no puedo morir, porque te quiero.
]]>
		</document>
		<document id="3866c8c475bcb8479718094788522aaa" url=""><![CDATA[Un dia mas sin ti<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_8745249_42718452.jpg" />
<br /><br />Un dia más
<br />..que poco a poco avanza
<br />y carcome mi alma hecha jirones
<br />por tu recuerdo
<br />por el brillo de tu mirada...
<br />Un dia más pasa
<br />y yo sin ti....
<br />cuando lo único que me da vida
<br />eres Tú
<br />tu recuerdo...
<br />y en la oscuridad de mis noches
<br />me embarga el miedo
<br />miedo de saber que aun te amo
<br />que el tiempo pasa 
<br />y no te he olvidado...
<br />....y duele tanto el saber
<br />que en tu frío 
<br />y lánguido sueño eterno
<br />aun me amas
<br />y me asusta tanto
<br />.... el dolor inmisericorde
<br />se hace más fuerte
<br />y tu recuerdo
<br />es cada vez mas presente
<br />y ausente
<br />....
<br />estoy sola
<br />sóla contigo
<br />sóla con tu frío
<br />sóla con tu sueño eterno 
<br />saliente
<br />.....y sigo sin entender
<br />sin comprender
<br />como fue
<br />que siendo mío
<br />te perdí...
<br />.... maldita la noche que te alejo de mí
<br />te amo.... como nunca ame
<br />y te odio por haberte ido de mi
<br />y sólo me alcanzo a preguntar
<br />..... a donde estás?
<br />..... donde habitas?
<br />.... por que me abandonaste?
<br />..... y sólo alcanzo a gritar
<br />con las lágrimas de mi dolor
<br />Ven a mi!!!
<br />Y se que es imposible
<br />Y te increpo al fin
<br />Llévame contigo!!
<br />....
<br />y poco a poco el tiempo pasa
<br />pero el dolor no amaina...
<br />cada recuerdo tuyo
<br />cada sonrisa
<br />cada beso con el que me quemaste
<br />con el marcaste mi cuerpo
<br />....cada recuerdo me lástima
<br />y el aroma de una rosa
<br />..una rosa blanca...
<br />blanca como tu alma...
<br />te recuerda amor
<br />que aunque no vivas
<br />en mi ...
<br />aun habitas....&quot;
]]>
		</document>
		<document id="afb0a4503efe22d5652a62001b95f52" url=""><![CDATA[Tan solo una palabra: “desesperación”.<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_3719996_40050796.jpg" />
<br /><br />Me detengo ante el altar donde antes adoré mi vida, o quizá soñé adorarla.
<br />Contemplo los retales de mi memoria y solo puedo recordar tristezas.
<br />Acaricia mi mejilla, donde mis dedos se dan encuentro con una lagrima furtiva. Soy consciente de que estoy llorando, siento, tengo sentimientos, pero no consigo aceptarlos, aplacarlos, o tan siquiera aislarlos.
<br />Me aferro al pasado, pues no tengo futuro y el presente es solo una alucinación.
<br />No entiendo, o tal vez no quiero entender, cuál es la razón para tanto sufrimiento.
<br />¿Quién controla nuestras dosis de alegrías o penas? Puede que el “doctor” que nos las administras esté más loco que nosotros, observando nuestros historiales, observando como se escapan nuestras vidas.
<br />Un psiquiatra para un mundo loco,
<br />un dios para un mundo ignorante.
<br />Mi cuerpo se cansa, pide alegrías, las necesita como droga o simplemente como el aire para respirar.
<br />30 años suspirando,
<br />30 años anhelando ser feliz,
<br />30 años intentando vivir...
]]>
		</document>
		<document id="1348c5b6aa6b4b043c207a3a645f6f9c" url=""><![CDATA[Caos<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_5959849_42257855.jpg" />
<br /><br />Es excelente y morbosamente interesante ver_ si logras por un momento observarte desde la frialdad de la tercera persona_ cómo todo tu universo se derrumba en tan poco tiempo, y te reduces a nada, sabiendo que luego de la tormenta sale el arcoiris, pero insistiendo en ver más allá de ese posible futuro de colores: la tormenta regresará, y con ella esa pesada sensación de letargo, de tortuosa lentitud, de profunda y silenciosa desesperación.
<br /><br />Qué curiosa la psiquis humana, qué curiosas sus reacciones, qué curiosos los lazos que establecen entre ellos, y las consecuencias de estos. Qué terrible todo. Un mundo insensible sería utópico negativamente, vacío... las emociones te mantienen vivo, y sin embargo en aquellos pensamientos que se suelen compartir con la almohada deseamos no sentir tanto, no afectarnos tanto. Y mientras más descabellado sea nuestro deseo, más recurrimos a él, superficialmente, entre risitas. Es poco factible, sí , mas ¿para qué privarnos de imaginar?
]]>
		</document>
		<document id="6ccac44daf740e991118e8b2ee39526a" url=""><![CDATA[Amistad<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_12519741_44217328.jpg" />
<br /><br />Si sientes que todo perdió su sentido, siempre habrá un ¨te quiero¨, siempre habrá un amigo. Un amigo es una persona con la que se puede pensar en voz alta.
<br /><br />Feliz dia de la amistad para todos...besos
]]>
		</document>
		<document id="36af666f7a6453701ba36d2e53353b67" url=""><![CDATA[Desamor<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_3614077_44448744.jpg" />
<br /><br />El alma es lo unico que me quedaba ahora hasta eso me hace falta 
<br /><br />siento que la vida seme fue y que el cuerpo no puede seguir sin el corazon 
<br /><br />y me quedan solo los recuerdos de soledad y bobdad que mucha gente a tenido 
<br /><br />conmigo esos recuerdos que todavia no se han ido e el recuerdo de las personas 
<br /><br />e mi existir esos que aun que no quieras siguen atormentando tu existir hasta 
<br /><br />que ya no puedes mas y tienes ganas de gritar y gritar hasta acabar con las 
<br /><br />boces por que los pensamientos nunca se van de ti siguen ahi esperando salir
]]>
		</document>
		<document id="a82f9818ed834939f865442bf9a68f1a" url=""><![CDATA[fantasma<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_16644518_44448743.jpg" />
<br /><br />Una vez soy tu fantasma
<br />Seguro extrañaste el frío en tu espalda
<br />Pues te veo tan pálida y sin vida
<br />Que mi calor apenas te respira
<br /><br />Te traigo una pared de mis últimos besos
<br />Para saciarte de mi delirio y saborearte
<br />Para recorrer toda tu piel y llorarte
<br /><br />En cada lagrima que suelte frente a tu cama
<br />Se reflejara tu rostro tan bello,
<br />Que la luna bajara a tu mirada
<br />Y mi corazón terminara en tu espada
<br /><br />Te acecho desde la figura de tu cuerpo
<br />Como una sombra en lamento
<br />Y aunque voltees buscándome
<br />Tu vista no podrá fijarme
<br />Por que soy tu íntimo recuerdo
<br />Soy tu más oscuro secreto
<br /><br />Con una mirada tuya
<br />Traeré la llave de mi puerta
<br />Para que me encuentres como soy y no soy
<br />Para que descubras mi alma muerta
]]>
		</document>
		<document id="d7c5d9e34d06298b29a5468f40300b80" url=""><![CDATA[Amante de la melancolia<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_15671447_44782830.jpg" />
<br /><br />Ven conmigo. Ven a un lugar que está dentro de ti. No te prometo quimeras ni sueños, solo puedo prometerte que amaras tu condición. 
<br />Te ofrezco soledad deliciosa, ella será tu diosa, tu fe? te daré lágrimas que jamás saldrán de tus ojos, recuerdos que se clavaran en tu maltratado corazón haciéndote gemir débilmente. 
<br /><br />La ira velada será tu sangre, tus ilusiones muertas se convertirán en tu aire. 
<br /><br />Ven conmigo. Vive a mi lado pero sin mí. Amaras tu tristeza, odiaras a esta felicidad atrevida que te secuestra de tu prisión elegida. Añoraras cada día que pases conmigo y a la vez me maldecirás por no saber ya vivir sin mí. 
<br /><br />Ven, te convertirás en un enamorado de la melancolía, en un buscador de sentimientos perdidos, de palabras muertas? 
<br />Oh, querido ya te escucho gritar el mayor de tus deseos: ser mi vida, mis suspiros?ser el amante de la melancolía
]]>
		</document>
		<document id="48ad0d229f9ebf92f2a31be53357c374" url=""><![CDATA[Necesito de ti<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_5861552_44885122.jpg" />
<br /><br />Necesito verte!
<br /><br />Necesito abrazarte!
<br /><br />Necesito perderme
<br /><br />en las dimensiones de tu cuerpo.
<br /><br />Que el tiempo se detenga.
<br /><br />Y el tic- tac… Arrulle nuestro encuentro.
<br /><br />Necesito tus besos,
<br /><br />como gotas de miel y cerezos,
<br /><br />que calman la sed de mis deseos.
<br /><br />Necesito desnudar tus abrazos
<br /><br />Derretir mi piel… en tu piel
<br /><br />en una esencia de duraznos.
<br /><br />Necesito atraparme en tu mirada
<br /><br />Conocer el pasaje de tu alma
<br /><br />Locamente enamorada.
<br /><br />Necesito absorberte, lamerte,
<br /><br />morderte…
<br /><br />Sentirte plácidamente
<br /><br />desde los pies hasta tu mente.
<br /><br />Necesito envolverme, en los susurros
<br /><br />de tus caricias,
<br /><br />sentir las cosquillas que me erizan
<br /><br />y dominan.
<br /><br />Convirtiéndome en tu esclava.
<br /><br />Añorando el elixir de tus palabras….
<br /><br />Soy adicta a tus besos..
<br /><br />A tus caricias…
<br /><br />y tus miradas
<br /><br />soy adicta a ti…
<br /><br />y sin ti no soy nada..
]]>
		</document>
		<document id="518da381ebdb388874796bc7c7f96060" url=""><![CDATA[Besos malditos<br/><br/>Tu pobre ilusa, caiste entre sus redes, y el corroe tu alma, y se lleva
<br />tu vida.Te aprisiona, cual viuda negra, en su telaraña. Y tu esposo,
<br />que te amaba, sufre en silencio, sin poder hacer nada.Ya que con
<br />palabras bonitas, y besos malditos, envuelve tu mente, y no
<br />puedes pensar.Ya no haces caso a nada, estas embrujada
<br /> de
<br />esos besos malditos.
]]>
		</document>
		<document id="3ab676222c2e2ba445c9476ed4488f89" url=""><![CDATA[Tomame<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_12748649_45031951.jpg" />
<br /><br />No escojas solo una parte, tomame como me doy entera y tal y como soy, no vayas a equivovarte, soy sinceramente tuya, pero no quiero mi amor ir por tu vida de visita y vestida para la ocacion , preferiria con el tiempo recordarme sin rubor.
<br /><br />Cuentale a tu corazon que existe siempre una razon escondida en cada gesto, del derecho y del revez, uno solo es lo que es y anda siempre con lo opuesto, nunca es triste la verdad, lo que no tiene es remedio.
<br /><br />No es prudente ir camuflada eternamente por ahi, ni por estar junto a ti, ni para ir a ningun lado, no me pidas que no piense en voz alta por mi bien, ni que me suba a un taburete a expresar lo que pienso, si quieres jugare a crecer, es insufrible que me veas llorar y tu no tengas nada que hacer.
<br /><br />Cuentale a tu corazon que existe siempre una razon escondida en cada gesto, el derecho y del revez, uno solo es lo que es y anda siempre con lo opuesto, nunca es triste la verdad, lo que no tiene es remedio.
<br /><br />No escojas solo una parte, tomame como me doy entera y tal y como soy, no vayas a equivocarte.
]]>
		</document>
		<document id="73ce4fb933409ff53d01465d3c7ef54e" url=""><![CDATA[Inocencia<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_7839212_44947145.jpg" />
<br /><br />Aun recuerdo el mundo desde los ojos de un niño.
<br />Lentamente, esos sentimientos fueron nublados,
<br />por lo que se ahora.
<br />¿A dónde ha ido mi corazón?
<br />Un trato desigual por el mundo real.
<br />Quiero volver atrás.
<br />Creyendo en todo y sin saber nada.
<br /><br />Aun recuerdo el sol, siempre dándome calor.
<br />De alguna forma parece frio ahora.
<br />¿A dónde ha ido mi corazón?
<br />Atrapado en los ojos de un extraño.
<br />Quiero volver atrás creyendo en todo..
]]>
		</document>
		<document id="2af046892211dc75363f0330dd49e453" url=""><![CDATA[penas en mi alma<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_10962750_44782882.jpg" />
<br /><br />Siento que hay algo en el viento
<br />Que se siente como la tragedia al alcance de mi mano
<br />y aunque me gustaría sentir diferente
<br />no puedo agitar este sentimiento que tengo
<br />lo peor está solo a la vuelta de la esquina
<br />no quiero que este sentimiento  aflore porque es malo.
<br />¿Y q pasara con mi alma?
<br />Se pierde en un mundo oscuro 
<br />¿a dónde me llevaran entonces sus acciones?
<br />Aunque me gustaría sumarme a la multitud
<br />en su nube entusiasta
<br />Por más que trate, no funciona
<br />Nunca voy a ganar el corazón de mi madre
<br />Porque yo no soy la indicada.
]]>
		</document>
		<document id="ff1965572c671143e30e9e175d4107ad" url=""><![CDATA[Novia de luto<br/><br/><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/133893235_15830103_47408509.jpg" />
<br /><br />Aún puedo recordarla, con su cara pálida y sus ojos rojizos de tanto llorar que la gente confundía con una equivocada señal de maldad. Su andar lento y pausado y su cabello largo que se perdía entre la maraña de hilachas de su ropa de luto que no cambiaba nunca. Un largo vestido de novia color negro que arrastraba en los adoquines y que con su movimiento producía una sonata tétrica del que nadie se escapaba. De la espalda le colgaban los listones que alguna vez formaron una triste pimpinela donde empezaba la cola nupcial, y al final; entre el fango seco que se había acumulado con los años de andar, leves vestigios de bordados hechos en hilos de plata que ahora parecían haberse convertido en cuerdas tétricas de plomo.
<br /><br />Nunca le hizo falta su velo, una liviana mantellina de puntillo que colgaba de su cabeza y que quedaba corto ante su larga cabellera grisácea; su largas mechas cubría una parte de su rostro a cada lado, dejando ver solamente la tenue mirada perdida de sus ojos negros que nadie sabia a ciencia cierta si era de dolor o de odio.
<br /><br />Ay aún se me eriza la piel solo de recordarla, nadie se le acercaba, algunos por temor otros por que realmente no les importaba; todos sabían a que salía a la calle. Recorría trémulamente su camino nupcial, salía de su casa y rodeaba el parque; llegando frente a la iglesia hacia una reverencia, se persignaba y caminaba lento con su buque desecho por el tiempo, llegaba al altar mayor siempre a la misma hora, miraba a su alrededor y hacia una leve sonrisa: - Si, acepto – se le escuchaba susurrar y salía haciendo el mismo recorrido del principio pero esta vez con los ojos ocultos entre su mantellina y diciéndole a todo el que encontraba – Gracias por venir – Todos tenía una versión diferente; - Es la novia de un día – decía Doña Paquita. –Es la viuda de la luna de miel- Afirmaba Don Manuel. Pero nadie entendía como su hermosura no palidecía nunca; su elegancia se derramaba a borbotones, y a pesar de que su vestido siempre lucia sucio, su rostro era impecable. 
<br /><br />La vi el primer día que llegue al pueblo, la vi tan cerca que pude sentir su aroma a muerte y el sello de la tortura del tiempo recorriéndome todo el cuerpo como un toque eléctrico que te hace hundirte en la pena…
<br /><br />Como todos, la vi pasar, escuche su “acepto” susurrado en el altar mayor; y como todos, la primera vez, por curiosidad la vimos caminar con la cabeza baja, agradecernos nuestra llegada y perderse al final del adoquinado… Aún se me eriza la piel solo de recordarla…
]]>
		</document>
	</documents>
</author>