<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="11">
		<document id="8f033ca3a7c29cf3072cf1a602e5b074" url=""><![CDATA[olvidate de mi un rolita<br/><br/>Olvídate d míHey! tuNo me vengasCon historias sobre la pasión y la amistadNo comprendo tu estrategiaLevántate yaQue mi mujer esta al llegarHey tu!Como es esoDe que te has enamorado de verdad de míNo era eso lo pactadoMi esposa va a venirY no puede encontrarte aquíCoro!Vístete deprisa y olvídate, olvídate de míVístete deprisa y olvídate, olvídate de míHey tu!Te he pagadoLo que habíamos acordado por el tailandésPero ahora estoy cansadoVoy a preparar caféNo sea que venga mi mujerHey tu!No nos uneMas que un taxi, un teléfono y un striptisTú me has dado tus cariciasYo a ti las veinte milNo seQue más quiere de míCoroVístete deprisa y olvídate, olvídate de míVístete deprisa y olvídate, olvídate de mi (x2)
]]>
		</document>
		<document id="3e36523971c22a062dc20c96e6002ac3" url=""><![CDATA[ASI ESTA BIEN ROLITA DE BOSTIK<br/><br/>Así esta bienSi así lo quieres ni modoYa me canseDe que me culpes por todo ya este bienNunca te engañe así es mi forma de serTu ya lo sabias y me aceptaste tambiénNo llorare si tu te vas de mi lado, se perderYo buscare el amor sincero en otra mujerQue no sea frívola ni convenencieraQue no se fácil una cualquieraPorque estoy cansado de tanta hipocresíaQuiero un amor sincero que no cause envidiasQue sea mi amiga una compañeraQue nunca me cambie a la primeraAsí esta bien si quieres irte ni modoYa me canse de que me culpes por todo ya este bienSi sientes envidia por mi forma de vivirEmpaca tus maletas y deja ya de sufrirYo seguiré hasta el final del caminoY lograre lo que siempre he querido llegar a serEsta ha sido siempre mi forma de vivirY estaré en ella hasta dejar de existirpasaras a la historia sin pena ni gloriaY serás en mi vida como una pesadillaPorque todo en la vida como empieza terminaQuiero que jamás vuelvas te alejes de mi vida
]]>
		</document>
		<document id="720d39dfd9dc64169cf1544de75c509d" url=""><![CDATA[ANGEL BOSTIK<br/><br/>ÁngelÁngel, tan peligrosa, tan infantil.Ángel, le gusta verme sufrir.Ángel, nunca me dices que sí, ni que no.Ángel, juega con mi excitación.¡Dame tus labios de caramelo!¡Vamos juntos al séptimo cielo!Yo soy tu Ángel…Ángel pecador.Ángel, solo me encuentra quien me buscó.Ángel: ¡no tan deprisa, mi amor!Ángel, la noche acaba de comenzar.Ángel, bésame con suavidad.Ángel, dame tu jugo de melocotón.Ángel, déjame abrir tu balcón.Ángel, me haces cosquillas por toda la piel.Ángel, mucho tendrás que aprender.
]]>
		</document>
		<document id="90046323eeefafd7e9dc44ab0340ed09" url=""><![CDATA[LA MONDRA<br/><br/>No me puedo detener están tocando mi canciónDeja de llorar ya vez, me desgarras corazónTú no puedes despertar en mí el amorYo soy solo un perdedor es mejor dejarlo asíSe feliz adiós.Soy un jugador sin fe la vida me enseño a rodarTengo que decirte adiós los dados vuelven a girarNo me queda tiempo para amarte debes controlarteEs mejor para los dos sin rencor adiósEs mi vida.Es la vida de un jugador no hay espacio para el amorTodo puede cambiar de colorNo quiero hacerte daño nena piensa que noEs la vida de un jugador no hay espacio para el amorTodo puede cambiar de colorNo quiero hacerte daño nena piensa que no.No puedo detener están tocando mi canciónDeja de llorar ya vez, me desgarras corazónTú no puedes despertar en mí el amorYo soy solo un perdedorEs mejor dejarlo así se feliz adiósEs mi vida.Es la vida de un jugador no hay espacio para el amorTodo puede cambiar de colorNo quiero hacerte daño nena piensa que noEs la vida de un jugador no hay espacio para el amorTodo puede cambiar de colorNo quiero hacerte daño nena piensa que no.Yeahh es mi vida, es mi vida.
]]>
		</document>
		<document id="d26002a46fa8cf56b2fabdd2873220f9" url=""><![CDATA[PABLO MILANES<br/><br/>Ay amor que te vasComo ave fugazY el plumaje lo dejaDonde se anidoAy amor que te vasEsperando encontrarLo que nunca has halladoNi hallarasEres un camino muertoPor los años del dolorDe ser caminoY no poder caminarLo abatan al cruel destinoDe esperar, de esperarY llego un manantialCauce joven de amarY se puso a regarLo que murióNi el amor ni el olorDe agua fresca de amarPudieron impedirLo que pasoEra un camino muerto....Y llego el manantial....Ni el amor ni el olor....El manantial se secoEl camino se murió.
]]>
		</document>
		<document id="69617c1185648a4f4a6261aa12bbe889" url=""><![CDATA[SOPA PARA ADELGAZAR JEJEJ<br/><br/>Sopa para adelgazarEsta sopa de vegetales con raíz está llena de sabor, y además tiene todo lo necesario para facilitarte el camino al adelgazamientoTiempo de preparación: 1 horaPorciones: 5Ingredientes½ taza de cebada1 taza de agua1 cebolla cortada3 dientes de ajo picadowww.cda de jengibre fresco picado1 zanahoria pelada y picada1 nabo pelado y picado1 poro (sólo la parte blanca, bien enjuagado, partido primero a la mitad verticalmente y picado)2 tazas de col en tiritas finas7 tazas de caldo de pollo o de tomate1/4 de cda de nuez molida1/8 de cda de pimiento1/4 de cda de salpimienta recién molidaPreparación1. Deja en remojo la cebada durante 6 hrs.2. Mezcla la cebolla, el ajo, el jengibre, la zanahoria, el nabo, el poro y la col en una sartén grande. Agrega el caldo de pollo y deja que hierva a fuego lento. Cubre parcialmente y deja cocinar por ½ hora.3. Agrega la cebada y el agua de remojo y continúa cocinando hasta que esté tierna de 20 a 25 minutos.4. Agrega la nuez molida, el pimiento, la sal y pimienta al gusto.Los nutriólogos chinos recomiendan tomar esta sopa si quieres perder peso. Tiene sólo 166 calorías y 1 gr de grasa por porción de 2 tazas. Cómete un plato diario, grande y caliente, en lugar de una de tus tres comidas, durante una semana.Los vegetales te aportan vitaminas y minerales, mientras que la cebada te da energía y te llena. Esta sopa es un diurético que te ayuda a desintoxicarte. El líquido de la sopa elimina toxinas que se crean al quemar grasa y te mantiene satisfecha.
]]>
		</document>
		<document id="b888709df0ced69a65d5079867e75cf5" url=""><![CDATA[ENCHILADAS DE MOLE OAXAQUEÑAS<br/><br/>* Ingredientes necesarios en este receta:* Machaca: 1/4 kg, o* Carne de Res: 1/4 kg, cocido* Jitomates: 1/2 kg* Cebolla: 1* Chocolate: 1 tableta* Azúcar: 1 cucharada* Mole: 1 frasco* Galletas de Soda: 100 g* Caldo de Carne: 6 tazas, o* Consomé de Pollo: 6 tazas* Queso Cotija: 100 g, o* Queso Fresco: 100 g* Tortillas de Maíz: 1/2 kg* Sal: al gusto* Pimienta: al gustoComo se prepara Enchiladas de Mole Oaxaqueñas: Remojar 30 minutos la tableta de chocolate en el caldo o consomé, 24 cuadros de galletas de soda y el mole. Licuar y guisar con el azúcar. se Sofríe la cebolla finamente picada agregandolé la carne o machacada picada con sal, pimienta negra y el tomate picado. Se incorpora el guiso en la tortilla, de manera que se pueda enrollar formando la enchilada se bañan con el mole y se decora con rodajas de cebolla y queso rallado al gusto.
]]>
		</document>
		<document id="b1b7f5decc96bd866bbff9a9e7799150" url=""><![CDATA[COCHINITA PIBIL<br/><br/>* Ingredientes necesarios en este receta:* Pierna de Puerco: 1 kg* Jugo de Naranja Agrio: 3/4 vaso* Ajo: 5 dientes* Recado Rojo o Achiote: 1/2 taza* Laurel: 4 hojas* Limón: 1, jugo (si no tiene naranja agria* Semillas de Comino: 1 cucharadita* Canela: 1/4 cucharadita* Tomillo: 1 cucharadita* Orégano: 1/2 cucharadita* Sal: 1/2 cucharadita* Pimienta Negra: 1 cucharadita* Jitomates: 3, tipo huaje* Cebolla: 1* Chile Cascabel: 2* Hojas de Plátano: 1/4 kg* Papel AluminioComo se prepara Cochinita Pibil: Mezclar el recado rojo, ajo, jugo de naranja (y el zumo de limón si no hay naranja agria), las hojas de laurel, las semillas de comino, canela, tomillo, orégano, sal y pimienta negra con un tenedor. Si utilice semillas de achiote, licuarlas por unos instantes para que se queden molidas. Corta la carne de puerco en trozos de 3-4 cm y agrega a la mezcla y revuelve hasta que se queden bien adobados. Deja la carne en la mezcla a temperatura del ambiente por un mínimo de 4 horas.Calentar el horno a 150°C; mientras que caliente el horno, en un comal o sartén asar la cebolla y los jitomates hasta ponerse negras, y apartarlos.Cortar la cebolla en rodajas de 1 cm, y los jitomates en cuadros grandes.Cubrir el fondo de una cacerola con las hojas de plátano (o papel aluminio, si no hay hojas de plátano). Pon la carne de puerco en la cacerola, luego la cebolla y tomates y el resto de la mezcla. Cubrir con más hojas de plátano, y luego tapar la cacerola con papel aluminio para sellar las ingredientes adentro. Deja cocer durante 2 horas, o hasta que la carne de puerco sea tierno y jugosa. Remover del horno y deja que se reposa durante 10 minutos antes de servir.
]]>
		</document>
		<document id="72de76d0ba287ef5ca4293c910bf63df" url=""><![CDATA[CREMA DE LECHUGA<br/><br/>* Ingredientes necesarios en este receta:* Lechuga Romanita: 1 entera, finamente rebanada* Mantequilla: 2 cucharadas* Cebolla Blanca: 1* Caldo de Pollo: 4 tazas* Yemas: 4* Crema Espesa: 1 taza* Sal: al gusto* Pimienta: al gustoComo se prepara Crema de Lechuga: Sofreír la cebolla finamente picada en mantequilla. Agregar el caldo y cocinar a fuego lento hasta que hierva. Añadir la lechuga, sal y pimienta. Cocinar 10 minutos, hasta que la lechuga esté suave. Mezclar las yemas con la crema, incorporarla a la lechuga. Cocinar sin dejar de mover hasta que espese (no permita que se hierva).
]]>
		</document>
		<document id="3fd04ffb2203355ef349de963ba77cc2" url=""><![CDATA[ENCHILADAS SUIZAS<br/><br/>* Ingredientes necesarios en este receta:* Pechugas de Pollo: 2* Media Crema: 210 g* Chile Morrón: 1* Queso Suizo: 5 rebanadas muy delgadas* Queso Chihuahua: 125 g* Tortillas para Tacos: 16* Caldo de Pollo: 1/8 taza* Cebolla: 1/4* Ajo: 1 diente* Sal: al gusto* Pimienta: al gusto* Aceite: suficiente para freír* Mantequilla: suficiente para engrasarComo se prepara Enchiladas Suizas: Cocer el pollo con sal, cebolla y ajo. Desmenuzar y salpimentar. Licuar la crema, chile, el queso suizo (dejar unas tiras para decorar) y el caldo de pollo. Pasar la tortilla por el aceite caliente para ablandarla, ponerle el pollo desmenuzado y enrollarla como flauta. Engrasar con mantequilla un refractario y acomodar las enchiladas. Cubrirlas con lo licuado. Rallar el queso de chihuahua y espolvorear las enchiladas. Decorar con las tiras de queso suizo y hornear hasta que se gratine.
]]>
		</document>
		<document id="63af467b71a4f3b82bbbd8123247ab83" url=""><![CDATA[FILETE DE RES CAMPIRANO<br/><br/>* Ingredientes necesarios en este receta:* Filete de Res: 600 g* Sal: al gusto* Pimienta Negra: al gusto* Salsa Soya: 2 cucharadas* Cebolla Blanca: 1 y 1/2, cortadas en medias lunas* Chiles Serranos: 6Como se prepara Filete de Res Campiranos: Cortar el filete de res en pedazos chicos. Condimentar con sal y pimienta.Torear 6 chiles serranos y freír el filete junto con el chile.Cuando la carne esté a punto de cocerse, agregar la cebolla y la salsa de soya.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>