<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="21">
		<document id="1ac5a5b9bd84f0a1508f6e16af95fbeb" url=""><![CDATA[engañam a mi tmb<br/><br/>No estoy enamorada de tí, pero te regalaría mi primera sonrisa del día sólo por saber a qué sabrá tu piel, a qué sabrá tu piel.
<br /><br />Tu arte; el arrastrar palabras donde te escondes. Sólo por los silencios que dejas caer entre tus secretos, me dejaría engañar cada noche de mi vida. Me dejaría besar, me perdería en tu boca.
<br /><br />Sólo quiero saber qué es estar muy cerca de tí, que tus dedos manejen mi espalda. Haz que crees, yo fingiré también, que aunque mañana nos diga que todo acabó, repetiremos cada vez que nos crucemos de nuevo.
<br /><br />Engáñame a mí también, pero tropiézate conmigo. Engáñame a mí también, pero rómpete conmigo. Engáñame a mí también, tengo envidia de sus celos.
<br /><br />Tus ojos contienen a tu alma, que no se escape más; ciérralos ya o engáñame a mí también. Miénteme cuando no esté contigo.
<br /><br />Engáñame a mí también, hazme un sitio en tu recuerdo. Engáñame a mí también, tengo envidia de sus celos.
<br /><br />---------esta canciOn ai q entenderla si nO , nO tiene ningun sentidO----------
]]>
		</document>
		<document id="f4a8bfb279756f06797a2ae9524cd754" url=""><![CDATA[esO es lO Q sOy aOra<br/><br/>No puedo obligarte a que me quieras.
<br />Sabe Dios que no puedo dejar de quererte.
<br />La espina del dolor rasga mi pecho.
<br />Sé que no te alejará la niebla de los días.
<br />No hay un solo motivo por el que quiera olvidarte.
<br />Seré, sin molestarte, sin que sepas de mí,
<br />gozne que hará girar la puerta de tu sueño.
<br />Sé que no me olvidarás.
<br />Sé que no te olvidaré en la niebla de los días.
<br />Seré, sin que sepas de mí.
<br />Seré lo que yo quiera ser.
<br />El deseo en los besos que des.
<br />Seré lo que tú quieras ser.
<br />Seré. Sin que sepas de mí.
<br />El guante que cubra tu mano,
<br />la mano que arañe tu espalda,
<br />alfanje a tu cuerpo ceñido,
<br />seré en tus labios su fina curva.
<br />A tu hoguera de pavesas llego y soy bien recibido.
<br />Bebe y llénate la copa que te ofrezco siendo otro.
<br />No te guardo rencor porque hayas abandonado.
<br />Sé que no te alejarás. Sé que no te alejarás.
<br />vives tras tu muralla.
<br />Seré, sin que sepas de mí.
<br />Seré lo que yo quiera ser.
<br />El deseo en los besos que des.
<br />Seré lo que tú quieras ser.
<br />Seré. Sin que sepas de mí.
<br />El guante que cubra tu mano,
<br />la mano que arañe tu espalda,
<br />alfanje a tu cuerpo ceñido,
<br />seré en tus labios su fina curva.
<br />Seré trino irisado de jade,
<br />nazarí, palabra de poeta,
<br />alfanje bruñido en siglos,
<br />blanco de lirios. Aljibe y agua
]]>
		</document>
		<document id="3c435cfc8e8c42d94ff707269c59a524" url=""><![CDATA[ella.... O.....yO¿?¿?------ella-----zeniT<br/><br/>Ella era una chica normal, con un trabajo normal,
<br />una familia normal de un barrio normal. Que quería lo normal para su vida; un futuro normal, que en el sueño de cualquier persona anida. Hasta que aprende a volar y desaparece, maldito día invernal en el que bajo un manto de estrellas congeladas
<br />que alguien bajó del cielo en el suelo su alma ya se desvanece. Todo empezó a tornarse gris mucho tiempo atrás, cuando Satanás en la piel de aquel chaval pasó a formar parte, por desgracia, de su día a día.
<br /><br />Mas no se conformó con fastidiar la relación que les unía, no, no le bastó. Su inexistente paciencia sin motivos se gastó, y cómo no, tuvo que demostrar su hombría castigando cuerpo y mente a la mujer que le quería. Ella se sentía culpable por tener en la cabeza ese recuerdo ya imborrable que inundaba de tristeza la riqueza de su ser. Por no poder retroceder hasta ese ayer, en el que la dureza con la que él la maltrataba aun no existía, en el que era una niña todavía que no tenía por qué conocer.
<br /><br />No, la angustia que te angustia dejaría su alegría tras perder la sonrisa, el amor propio y poder mirarse en un espejo para ver su bello rostro y volver a sentirse guapa, defender a espada y capa
<br />su espacio vital, aún a costa de caer en un abismo violento. Su integridad moral aún a riesgo de perecer en ese mismo intento. Aún así lo estuvo haciendo hasta saber, que de momento, tanto mal al final la iba a vencer.
<br /><br />Ella era una diosa para dioses, ella era una musa de poetas. Ella era la luna de mis noches, era ella la que conseguía que alcanzara metas. Ella era el motivo de mi lucha, ella era mi utopía, mi quimera. Era ella gracias a quien ahora la gente me escucha, la primera cosa en la que pensaba cada día era ella.
<br /><br />Estaba hundida, sumida en un conflicto mental, tal que el opáco cristal a través del cual observaba su vida le impedía contemplar sus opciones de futuro. Averiguar cuál sería el camino menos duro
<br />para superar ese infranqueable muro, por el cual trepar desde lo más profundo de ese odioso pozo oscuro. En el que la tristeza la sumía hasta la superficie de ese mundo que asumía, alumbrado por un soleado día que veía.
<br /><br />Sin poder luchar, anclada en la agonía, y sin casi darse cuenta se vio envuelta en una manta blanca y fría. Que traía más problemas, que la aislaba de los demás, y que hacia los enigmas que en el pasado adornaron su piel fueran sólo dulce miel comparados con los que su mente dejó grabados como emblemas. Intentó ahogar sus penas en alcohol, noches de fiesta que unían una puesta con otra puesta de sol.
<br /><br />Creía tener el control, pero sólo la mente; su mente respondía si recibía diariamente la dósis que le volvía a sumergir en ese frasco de formol, que la mantenía en esa vía con atasco y la destruía. Decidió tirarlo todo a la basura y arreglarlo por la vía rápida, pues la única cura requería una fuerza de voluntad que ella ya no tendría que reunir si permitía su alma partir para que su cuerpo pudiese dormir por siempre bajo una lápida. Esa decisión no era la válida, pero que era casi imposible superarlo era verdad.
<br /><br />Ella era una diosa para dioses, ella era una musa de poetas. Ella era la luna de mis noches, era ella la que conseguía que alcanzara metas. Ella era el motivo de mi lucha, ella era mi utopía, mi quimera. Era ella gracias a quien ahora la gente me escucha, la primera cosa en la que pensaba cada día era ella.
<br /><br />Estuvo muy cerca de desaparecer, cayó y nadie confió en que pudiera volver a levantarse por su propio pie, y caminar sin depender de eso que su vida complica. Tirar pa' alante y defender que reponerse explica lo fácil que es caer y lo difícil que es hacer a ese desierto florecer,
<br />cuando ha muerto el placer de tener todo lo que ser una chica felíz implica.
<br /><br />La llegada de un ángel alado, la salvación pronóstica para ella. Tener de nuevo un amigo al lado, ha provocado que su estado emocional haya cambiado, hasta su estética. Que su visión de la vida tan patética se haya tornado en un alegre visionado de todas las esencias que su mente ha sacado, de todas las vivencias que en su piel ha disfrutado, y así recoger recuerdos del pasado.
<br /><br />Y sin casi revolver lo malo ya olvidado, con pasión de volver lo bueno que le han quitado en cada ocasión en la que podría empezar a crecer, para nunca más caer en el querer equivocado antes de perder el contacto con aquel, gracias al que sonrisas vacías de ilusiones y alegrías había recuperado. Y así paso la relación, ya se acabó, incluso el contacto se perdió. Éste ángel, sin saber por qué, vio cómo de repente su amor se desvaneció. Un cielo gris y nublado de nuevo apareció, mientras el reflejo de su luz en la distancia permaneció, y del dulce aroma de su fragancia, impregnado en cada estancia, nació ésta canción.
]]>
		</document>
		<document id="ccaa860b90185f0292966c9cc46f221" url=""><![CDATA[es....es tOdO<br/><br/>Deja que la lluvia acaricie tus párpados
<br />y que la humedad se clave en tu piel,
<br />deja que esta noche tus pies anden descalzos,
<br />no los pares si empiezan a correr.
<br />Deja que el deseo por una vez se cumpla,
<br />deja que el silencio te susurre otra vez,
<br />deja que tu ausencia en una depresión se hunda,
<br />deja que el niño que llevas dentro vuelva a nacer.
<br /><br />Deja que la gente pase a ambos lados sin tocarte
<br />y que el neón de la noche se clave en tu sien,
<br />deja que la duda que hay en tu mente no pregunte
<br />y que no se clave, que ni siquiera hable
<br />y que se muera solo por esta vez.
<br /><br />Deja que los coches te salpiquen cuando pasen,
<br />que mojen tu risa, con tu puta prisa antes de morder
<br />esa manzana envenenada por un jodido martes,
<br />que se pregunten que haces en la calle,
<br />que no se den cuenta de ese detalle.
<br /><br />Que esto es un paseo como los de antes,
<br />el que nadie se busca, nadie quiere encontrarse,
<br />que todo se vuelca en un vaso vacío,
<br />que no hay más nostalgia que la de perderse.
<br />Si duele un recuerdo, te cura el olvido,
<br />si duele la cabeza, con Hemicraneal vale.
<br />si buscas ayuda, chungo, esta noche estoy solo conmigo.
]]>
		</document>
		<document id="7f9236fc7b2e6459999e9bf356f08ad0" url=""><![CDATA[Ojala m ubiera dadO cuenta antes.........<br/><br/><strong>
<br /><br />a la luna se la ve el OmbligO...............
<br /><br />No se cuanto tiempo habré perdido.
<br />Vivo tan deprisa que se cae de los bolsillos.
<br />A pesar de todo he aprendido
<br />si la noche es clara a la luna se le ve el ombligo.
<br />¡mira que a la luna se le ve el ombligo!.
<br /><br />Ojalá me huviera dado cuenta antes.
<br />No siempre lo o urgente es lo importante,
<br />tal vez sean las brujas tal vez el destino.
<br />Yo siempre me pierdo en el mismo camino,
<br />¡siempre en el mismo camino!
<br /><br />Ahora solo quiero estar contigo.
<br />Todo mi universo está debajo de tu ombligo.
<br />Por tu huesos loco de remate.
<br />Todos los molinos se convierten en gigantes.
<br />Quisiera ser tan alto como la luna
<br />mirar por tu ventana cuando estas desnuda
<br />y al pasar la barca me dijo el barquero
<br />de Africa a Tarifa cuesta mucho mas dinero,
<br />mucho mas dinero, mucho mas dinero,
<br />mucho mas dinero, mucho mas dinero.
<br /><br />Ojalá me huviera dado cuenta antes
<br />no siempre lo urgente es lo importante.
<br />Tal vez sean las brujas
<br />tal vez el destino
<br />yo siempre me pierdo en el mismo camino
<br />¡siempre en el mismo camino!
<br /><br /></strong>
]]>
		</document>
		<document id="5169b71e5e4ae5a6ad8fe65ce79e82e6" url=""><![CDATA[ahOra......<br/><br/>Ahora, Ya No Escribo Cuentos,
<br />Ni Tacho Los Días Del Calendario,
<br />Ni Sueño Que Estoy Preso,
<br />A La Sombra De Un Jardín Vallado.
<br /><br />Ya No Paseo Por El Mercado
<br />Ni Escucho Lo Que Hablan Unos Viejos,
<br />En Un Banco Sentados,
<br />Nunca Más Me Sentare Con Ellos.
<br /><br />Ahora Me Paso Todas Las Tardes Pensando,
<br />Que El Teléfono No Arde, Que No Suena,
<br />Que No Interrumpe La Cena, Que No Arde,
<br />Que Me Dice Que Me Largue, Que Se Muere,
<br />Sálvame Tu Si Puedes.
<br /><br />No Me Susurran Ya Las Fotografías
<br />Se Apagaron Los Gritos De Su Silencio,
<br />De Su Melancolía, Ya No Más
<br />Ya No Quiero Más Sueños.
<br /><br />Ahora Me Paso Todas Las Tardes, Pensando,
<br />Que El Teléfono No Arde, Que No Suena,
<br />Que No Interrumpe La Cena, Que No Arde,
<br />Que Me Dice Que Me Largue, Que Se Muere,
<br />Sálvame Tu Si Puedes.
<br /><br />Que No Suena,
<br />Que No Interrumpe La Cena, Que No Arde,
<br />Que Me Dice Que Me Largue,
<br />Y Es Que Por No Salir Todas Las Puertas Cierro
<br />Y Tengo Las Mañanas Sólo Para Mi,
<br />Se Olvidaron De Mi, Estos Del Infierno.
<br /><br />Y Cuanto Vale El Precio?
<br />No Paran De Llover Las Nubes Del Fracaso,
<br />Disparan Las Pistolas De La Soledad,
<br />Ya No Salgo En La Guía Ni En La Calle De Olvidados.
<br /><br />Gritaré Un Poco Más, Sangrara Mi Garganta,
<br />La Pared Con Mil Huellas De Mi Loca Cabeza,
<br />Ahora No Puedes Entrar Estoy Ordenando Mi Casa
<br />Estoy Ordenando Mi Casa,
<br />Estoy Ordenando Mi Casa,
<br />Estoy Ordenando Mi Casa.
<br />Yo Gritare Un Poco Más, Sangrara Mi Garganta,
<br />La Pared Con Mil Huellas De Mi Loca Cabeza,
<br />Ahora No Puedes Entrar Estoy Ordenando Mi Casa.
<br /><strong></strong>
]]>
		</document>
		<document id="edff52be05875a7d876e310f4a227ea8" url=""><![CDATA[Extremoduro-Golfa<br/><br/>Tan tan Llaman a la puerta otra vez, ya va, ¿Quién es?.
<br />Fué abrir
<br />y se metió en mi casa: un amanecer
<br />¡ahí va! ¡que bien!.
<br />Sola...
<br />pensar que estaba sola y pensé:
<br />¡joder! ¡que bien!
<br />Nada
<br />me para cuando empiezo a crecer
<br />¡ahí voy, coger!
<br />- ¿Y por qué no sale sola?
<br />- porque no le da la gana,
<br />dice que si no se droga,
<br />dice que no siente nada
<br />Si hace sol, se tira de la cama
<br />y por el ascensor, las nubes se levantan
<br />y ahí voy yo, a romper telarañas de tu corazón,
<br />verás como se escampa, ¡golfa!.
<br />Su piel...
<br />¡que me corro si me roza su piel!
<br />- ¿Fumas?
<br />- pero solo no me sienta muy bien
<br />- ¡toma, aliñale!
<br />Jurad
<br />jurad que estaba triste y diré:
<br />fué ayer, ¡joder que bien!
<br />Nada
<br />me para cuando empiezo a crecer
<br />¡ahí voy, coger!
<br />Seguir la trayectoria que llevan las nubes
<br />y volver por la mañana igual que sale el sol,
<br />veras que calentito retorcer las horas
<br />dando patadas al reloj.
<br />Tú ...y yo estoy medio loco también
<br />y sin otra cosa que hacer,
<br />como un montón de palabras cogiditas de un papel.
]]>
		</document>
		<document id="b574ddc43e86699cf55e8baf52fc0b44" url=""><![CDATA[q alguien m lo explike<br/><br/>alguien me puede explicar xq es tan dificil esto del amor¿?¿?como se puede kerer tnto a alguien q serias capad d morir x el , cuand casi no le conoces y lo poco q as estao cn el te a exo el mayor daño del mund q se pued llegar a sentir¿?¿?¿ <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="af93a53ee36a024f73b01a3d0ac7b22" url=""><![CDATA[Amor de contenedor-La Fuga<br/><br/>Para no verte tan solo te olvidast del olvido.
<br />¿quién no busca calor?
<br />Para no verte tan solo te viniste conmigo:
<br />Amor de contenedor;
<br />Que siempre calienta
<br />El alma cuando acuden penas
<br />Y empieza el cuchillo a rozar mis venas.
<br /><br />Para ahuyentar las tormentas: ni sin ti, ni contigo.
<br />Conflicto sin solución.
<br />Para encontrarme deprisa si me encuentro perdido:
<br />Amor de contenedor;
<br />Que siempre calienta
<br />El alma cuando acuden penas
<br />Y empieza el cuchillo a rozar mis venas.
<br /><br />Tu nunca dices si, yo nunca digo no.
<br />Tu sales al trabajo, yo vuelvo de morón.
<br />Tu duermes con la luna, yo duermo con el sol.
<br />Tú en la oficina, yo con el rocanrol.
<br /><br />Para curar los inviernos, para lamer las heridas,
<br />Para volverme más loca me he colado en tu vida,
<br />Aunque me cueste la mía.
<br /><br />Para vivir una guerra sin cuartel ni salida.
<br />Para enterrar por un tiempo esta &quot;melancoholia&quot;
<br />Que encharca mis pupilas.
<br /><br />Para no verte tan solo te olvidast del olvido.
<br />¿quién no busca calor?
]]>
		</document>
		<document id="d26a2791f4bfd6b47229a931bec9d229" url=""><![CDATA[Despues d ti<br/><br/>t conoci y mi vida cambio , paso algo y se acabo , pero un nuevo dia llego y m deje llevar x el corazn y despues d ese dia tod iva bn
<br />pero paso un mes y la vida siguio como siguen las cosas q no tienen muxo sentido y un amigo comun m cont q tu no sentias nada , entonces todo se jodio y las cosas volvieron a no tener sentido.
<br />pasaron uns meses y mi vida siguio pero sin ti , y un dia volvist a mi y kerias seguir jugand aciendole trampas al sol , pero mi corazn staba art d jugar en ese laberint sin salidas .
<br /><br />aora t teng mas cerca q nunca y nado en mis lagrimas derramadas x un amor q no supist valorar.
<br /><br />y es aora cuand m toka decidir si luxar o huir y cantart la serenata q no m deja dormir x las noxes y borrar d mi ment esos ojs marrones en los q m pierdo cada dia .
<br /><br />ya no m kedan fuerzas ni para decirt q t kiero ni para exart d mi recuerdo.
<br /><br />muero dia a dia desd q tus manos acariciaron mi cuerpo y tu boca besaba toda mi piel , akel dia q parecia q iva a volver a nacer , no fue mas q una trampa directa a la muert.
<br /><br />te quiero.
]]>
		</document>
		<document id="67e9d341b8cd08921a1fd90bf30369a4" url=""><![CDATA[a kien le interese<br/><br/>si alguien q sta interesado en la buena musica de rap q m lo diga y le paso una cancion cojonuda d un gran grupo d burgs
]]>
		</document>
		<document id="765baf74e69f0aa4ea41eaa762bba7a2" url=""><![CDATA[ya esta<br/><br/>y ya e decidido q rumb debe tomar mi vida , ya q no teng fuerzas pa luxar pues solo m keda huir <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" /> y sta decision incluye abandonar todo x lo q vivo y luxo pero es mejr asi
]]>
		</document>
		<document id="fb2c00a4ae01544d0cd6138cc317c950" url=""><![CDATA[Todo se acabó-La Fuga<br/><br/>Llora mi guitarra
<br />suena triste su canción
<br />notas desgarradas
<br />como el eco de mi voz
<br />Promesas perdidas en la calle de la ilusión
<br />dejaste la vida tocando de sol a sol
<br /><br />La pena en tu vida
<br />compañera siempre fiel
<br />ganó la partida
<br />como Caín con Abel
<br />Cuando ella se marchó te robó todo lo mejor
<br />En un pozo te has quedado
<br />con tus sueños destrozados
<br /><br />Suenan estas notas para ti
<br />brindo por el tiempo que fuiste feliz
<br />En las calles tocas con el corazón
<br />Bolsillos vacíos todo se acabó para ti
<br /><br />El día termina, la noche no tiene fin
<br />bajo una farola te has echado a dormir
<br />sueñas que mañana el día tenga otro color
<br />pero a ese madero no le alegra tu canción
<br /><br />Poco el equipaje que cogiste para huir,
<br />la guitarra a cuestas, un bote para pedir
<br />Acabada la esperanza te acercas a la vejez
<br />la muerte acecha en cada esquina
<br />esta noche te vendrá a ver.
]]>
		</document>
		<document id="5924178539156ce517d420737a38d678" url=""><![CDATA[Hay poco Rock & Roll-Platero<br/><br/>¡¡Juan....txu!!
<br />¿Vas a cerrar el bar?
<br />¡No jodas!
<br />Yo quiero Rock &amp; Roll
<br />¿a dónde voy ahora?
<br />No quiero ir a dormir,
<br />me siento muy nervioso,
<br />no tengo a dónde ir
<br />hoy que lo rompo todo.
<br />Hay poco Rock &amp; Roll
<br />Hay poco Rock &amp; Roll
<br />Ay, ay, ay, ay...
<br />poco Rock &amp; Roll
<br />Yo quiero...
<br />Me dice un descolgao
<br />vete pa´ la &quot;Buhardilla&quot;.
<br />No sé qué buscas tú
<br />pero hay niñas bonitas.
<br />Me voy para el lugar,
<br />dos putas y un &quot;madero&quot;,
<br />y uno de los tres
<br />no es bueno.
<br />Hay poco Rock &amp; Roll
<br />Hay poco Rock &amp; Roll
<br />Ay, ay, ay, ay...
<br />poco Rock &amp; Roll
<br />Yo quiero...
]]>
		</document>
		<document id="7d732ff93cbf7d09b78a2a3ad45db109" url=""><![CDATA[Balada del despertador-La Fuga<br/><br/>Después de tanto tropezar
<br />Dando tumbos he llegado aquí
<br />Y no se está tan mal
<br /><br />No sabía donde ir,
<br />Había cerrado el último bar
<br />Y tu oferta no la pude rechazar.
<br /><br />Deja que yo apague la luz,
<br />Tu deja de mirar el reloj;
<br />Será mejor.
<br />Yo dando patadas al sol
<br />Tu enfadada con el despertador.
<br /><br />Enemigo del calor.
<br />Que siempre molesta en lo mejor.
<br />Como el sol que me despierta
<br />Cuando escondido estoy
<br />Bajo el edredón.
<br />Pégate a mi.
<br /><br />Solitario corazón
<br />Vaga sin rumbo por aquí
<br />Buscando un poco de emoción.
<br /><br />Sin promesas que cumplir,
<br />Sin palabras de esas que después
<br />Se olvidan con el sol.
<br /><br />Las penas cambian su sabor
<br />Cuando no hay espinas para cenar
<br />Y en la mesa comen dos.
<br /><br />Y la fiesta sigue en el salón,
<br />La luna nos pilló bailando
<br />La balada del despertador.
]]>
		</document>
		<document id="d7a0d71f2f7e78e00cf23edb26f781c1" url=""><![CDATA[Donde todo empieza-Fito<br/><br/>Puede que no valga la pena escribir,
<br />tan lejos de la poesia
<br />todas las palabras que te quiero decir
<br />se me rompen enseguida
<br />No me quedan flores, me arrancaron la raiz
<br />Se pisaron las semillas
<br />Me di cuenta tarde que te perdí
<br />por pensar que te tenía...
<br />Creo que los bares, se deben abrir
<br />para cerrar las heridas
<br />y todas las noches, me acuerdo de ti
<br />y te olvido cada día
<br />Y vuelvo a ser un loco
<br />para sobrevivir, a la locura de la vida
<br />Muchas veces la cabeza, y a menudo la nariz
<br />Y una voz que me decía
<br />Dejate llevar
<br />Si el alma te lleva
<br />Duele el corazón
<br />Cuando te lo dejas
<br />Cerca del final
<br />Donde todo empieza
<br />No me sale bien la cuenta de la vida
<br />O me sobran noches o me faltan dias
<br />Todos los minutos que no he estao contigo
<br />Ahora son demonios que viven conmigo
<br />Puedes encontrarme cerca del final
<br />Por que todo empieza cerca del final
]]>
		</document>
		<document id="a73339fcc30b2f5b47585ac4ee1ae67b" url=""><![CDATA[Que alegria mas tonta-Pereza(dedicada a st peazo d find)<br/><br/>Qué alegría más tonta
<br />estar viéndolas venir,
<br />qué bonita tu boca,
<br />qué paz, qué bien, vivir
<br />Qué vivan los idiotas
<br />que nos hacen reir,
<br />que ridículo es callarse cuando quieres decir
<br />Que estás bien cuando todo va mal
<br />que sólo me sale cantar
<br />mientras se matan ahí fuera
<br />y las cabezas vuelan.
<br /><br />Qué alegría, que buen día,
<br />qué bueno tenerte.
<br />Qué bien estoy, quién me lo diría,
<br />cada día que sale el sol salgo a verte,
<br /><br />Qué alegría más tonta,
<br />volar sentado aquí,
<br />que me llamen pasota,
<br />me la suda soy así.
<br />Qué vivan los que votan,
<br />los que pasan de ir,
<br />los que quieren y no pueden
<br />y nos quieren decir
<br />que están bien cuando todo va mal,
<br />que sólo me sale cantar
<br />mientras se matan ahí fuera
<br />y las cabezas vuelan.
<br /><br />Qué alegría, que buen día,
<br />qué bueno tenerte.
<br />Qué bien estoy, quién me lo diría,
<br />cada día que sale el sol salgo a verte,
<br /><br />Qué difícil ser lo más,
<br />qué fácil ser elegante.
<br />Qué manera de soñar,
<br />qué fantasía, qué arte.
<br /><br />Qué alegría, que buen día,
<br />qué bueno tenerte.
<br />Qué bien estoy, quién me lo diría,
<br />cada día que sale el sol salgo a verte,
<br />Qué alegría, que buen día,
<br />qué bueno tenerte.
<br />Qué bien estoy, quién me lo diría,
<br />cada día que sale el sol salgo a verte.
]]>
		</document>
		<document id="845ac751bbdac050bee86284c0aac491" url=""><![CDATA[Lo que tengo yo adentro-Pereza<br/><br/>Se nos ha ido la olla por completo,
<br />y nos creíamos que estábamos cuerdos,
<br />es igual, si no lo entienden son ellos.
<br />Nosotros somos luz
<br />y ellos están ciegos.
<br /><br />Sin darnos cuenta viajamos a un desierto,
<br />y en el trayecto lo hicimos mil veces lento,
<br />todos mirando, el vagón estaba lleno.
<br />Nosotros somos dos
<br />y ellos tienen celos.
<br /><br />Qué mala gente, qué mala uva,
<br />qué mal ambiente, que les destruyan.
<br />Nadie lo entiende, es una locura,
<br />algo que brilla, que dura y dura.
<br /><br />Nada se me ocurre, nada es suficiente para decir
<br />lo que tengo yo adentro.
<br />Lo nuestro es tan genial, que nadie puede decir
<br />que lo entiende porque no es así.
<br /><br />Susurrandote un poco más lento,
<br />puedo estar años sin agua, sin luz ni viento.
<br />Es igual, si no lo entienden son lelos.
<br />Tú y yo queremos más
<br />y ellos quieren menos.
<br /><br />Sin darnos cuenta miramos a un espejo,
<br />alguna arruga, un poquito más viejos.
<br />Pero apretando las manos y en un beso,
<br />aquí estamos, mi amor,
<br />y ellos ya están muertos.
<br /><br />Qué mala gente, qué mala uva,
<br />qué mal ambiente, qué peña chunga.
<br />Nadie lo entiende, es una locura,
<br />algo que brilla, que dura y dura.
<br /><br />Nada se me ocurre, nada es suficiente para decir
<br />lo que tengo yo adentro.
<br />Lo nuestro es tan genial, que nadie puede decir
<br />que lo entiende porque no es así.
<br />Nada se me ocurre, nada es suficiente para decir
<br />lo que tengo yo adentro.
<br />Lo nuestro es tan genial, que nadie puede decir
<br />que lo entiende porque no es así.
<br /><br />Na, na, na...
<br /><br />Nada se me ocurre, nada es suficiente para decir
<br />lo que tengo yo adentro.
<br />Lo nuestro es tan genial, que nadie puede decir
<br />que lo entiende porque no es así.
<br />Nada se me ocurre, nada es suficiente para decir
<br />lo que tengo yo adentro.
<br />Lo nuestro es tan genial, que nadie puede decir
<br />que lo entiende porque no es así
]]>
		</document>
		<document id="d4beb94562af1d16c49f77552b13333e" url=""><![CDATA[Pereza-Quiero hacerlo esta noche contigo<br/><br/>Nunca he conocido a nadie como tú,
<br />me gustas tanto.
<br />Es algo físico, hay una magia,
<br />llevas la química y a mi en el bolsillo.
<br />Escucha bien lo que digo,
<br />tienes todo de tu parte.
<br />Me encanta como lo haces,
<br />me importa un huevo tu amigo.
<br /><br />Porque no voy a ser más mi propio enemigo,
<br />hoy tu vas a ser mi único objetivo,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido,
<br />quiero hacerlo esta noche
<br />contigo.
<br /><br />Harto de trabajar, de levantarme todos los días,
<br />me pongo malo cuando pasas a mi lado
<br />y me esquivas.
<br />Y es que yo sé muy bien lo que pasa aquí,
<br />está prohibido que me acerque a menos de un metro de ti.
<br /><br />Vamos a hacer una fiesta.
<br />Me importa un huevo el vecino.
<br /><br />Porque no voy a ser más mi propio enemigo,
<br />hoy tu vas a ser mi único objetivo,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido,
<br />quiero hacerlo esta noche
<br />contigo.
<br /><br />Porque no voy a ser más mi propio enemigo,
<br />hoy tu vas a ser mi único objetivo,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido,
<br />hoy vamos a hacer lo que no hemos podido
]]>
		</document>
		<document id="ec80be7805dc833008ddf80c7b65a2bd" url=""><![CDATA[Si amaneciera-Saratoga(va x ti _LaU__)<br/><br/>Ahora que mi voz se ha convertido
<br />En apenas un suspiro
<br />Debo descansar
<br />Hoy que en la mitad de mi camino
<br />La evidencia me ha vencido
<br />Y me ha hecho llorar
<br /><br />Se que el tiempo curara
<br />Aunque nada siga igual
<br />No me quiero resignar
<br />No olvidare
<br /><br />Yo que hasta el momento ignoraba
<br />En el punto en que se hallaba
<br />Esa enfermedad
<br />Siento que la vida es como un hilo
<br />Que se corta de improviso
<br />Y sin avisar
<br /><br />Y en la oscura habitacion
<br />Necesito oir tu voz
<br />Ahora duermes junto a mi
<br />Esperare
<br /><br />Si amaneciera sin ti
<br />Yo no se que seria de mi
<br />Hoy la muerte me ha mostrado ya sus cartas
<br />Y no entiendo la jugada
<br />Trato de salir
<br />No quiero admitir
<br />Mi soledad
<br /><br />Duermo apenas cinco o seis minutos
<br />Suficientes para hundirme
<br />En la tempestad
<br />Los demonios que hay bajo la cama
<br />Esta noche no se callan
<br />No me dejaran
<br /><br />El reloj marca las seis
<br />Lo mas duro es el final
<br />Y la luz se posara
<br />En el cristal
<br /><br />Huyo a veces pienso en otra cosa
<br />Mi cerebro reacciona
<br />No me deja en paz
<br />Y de nuevo vuelve a sacudirme
<br />Ese frio incontenible
<br />Que es la realidad
<br /><br />El primer rayo de sol
<br />Me ilumina el corazon
<br />Te distingo junto a mi
<br />Mi salvacion
<br /><br />Si amaneciera sin ti...
<br /><br />Y en la oscura habitacion...
<br /><br />El primer rayo de sol
<br />Me ilumina el corazon
<br />Te distingo junto a mi
<br />Mi salvacion
<br /><br />Si amaneciera sin ti...
]]>
		</document>
		<document id="c6966a2ce8c0c9612c2fefcd740ecff2" url=""><![CDATA[Con solo una sonrisa<br/><br/>desnúdame juega conmigo a ser la perdición
<br />que todo hombre quisiera poseer
<br />y olvídate de todo lo que fui y quiéreme
<br />por lo que pueda llegar a ser en tu vida
<br />tan loca y absurda como la mía como la mía
<br /><br />tú piensas que la luna estara llena para siempre
<br />yo busco tu mirada entre los ojos de la gente
<br />tú guardas en el alma bajo llave lo que sientes
<br />yo rompo con palabras que desgarran como dientes
<br />tú sufres porque no sabes como parar el tiempo
<br />yo sufro porque no se de que color es el viento
<br />tan dulce y excitante que se escapa de tu boca
<br />con solo una sonrisa mi cabeza volvió loca
<br />ay ay volvió loca
<br /><br />no busques mas que yo te voy a dar
<br />todo el calor que no te daba la barra del bar
<br />donde te ví yo por primera vez
<br />donde aprendí que se podia llorar también
<br />de alegría soñando tu boca junto a la mía
<br />ay junto a la mía
<br /><br />tú piensas que la luna estara llena para siempre
<br />yo busco tu mirada entre los ojos de la gente
<br />tú guardas en el alma bajo llave lo que sientes
<br />yo rompo con palabras que desgarran como dientes
<br />tú sufres porque no sabes como parar el tiempo
<br />yo sufro porque no se de que color es el viento
<br />tan dulce y excitante que se escapa de tu boca
<br />con sólo una sonrisa mi cabeza volvió loca
<br />ay ay volvió loca
<br /><br />tú piensa que la luna estará llena para siempre
<br />yo busco tu mirada entre los ojos de la gente
<br />tú guardas en el alma bajo llave lo que sientes
<br />yo rompo con palabras que desgarran como dientes
<br />tú sufres porque no sabes como parar el tiempo
<br />yo sufro porque no se de que color es el viento
<br />tan dulce y excitante que se escapa de tu boca
<br />con sólo una sonrisa mi cabeza volvió loca
<br />ay ay volvió loca.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>