<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="fa2984e55d62bd64f14c2422edec970e" url=""><![CDATA[Curiosidades del sexo VIII<br/><br/> Consejos para los hombres
<br /><br />Todo hombre quiere satisfacer a su mujer en la cama. Pero a veces, el instinto y lo que ve en las películas, no basta. La cosa se complica cuando la mujer es menos experimentada que el hombre. ¿A quién recurrir? Cuando todo falla, los hombres, por lo general, van donde los amigos, los cuales les aconsejan técnicas amatorias que según ellos no fallan. Pero, ocurre todo lo contrario, estos consejos en vez de ayudar, sólo empeoran las cosas.
<br /><br />La verdad de las cosas, es que las mujeres tienen ideas y requerimientos muy distintos a los de los hombres en lo que se refiere al sexo. Y teniendo en cuenta esto, la respuesta de cómo satisfacer sexualmente a una mujer, está, como es de esperarse, en las mujeres. Para todos esos hombres que por vergüenza o por falta de amigas dispuestas a compartir sus secretos de alcoba, les ofrecemos 43 consejos de las mujeres para los hombres. Estos consejos están divididos en 5 secciones: Información general, juegos pre-coitales, sexo oral, coito y sexo anal.
<br /><br />Sabemos que una relación sexual exitosa no se logra sólo con 43 consejos. La sexualidad femenina es mucho más compleja que eso, pero estamos seguros de que este artículo los encaminará por la senda correcta para lograr la satisfacción sexual en la mujer.
<br /><br />Información General
<br /><br />1. Antes de aventurarte a satisfacer a una mujer, es importante que conozcas su anatomía. Date el tiempo para ubicar su clítoris, ver cómo están conformados los labios vaginales, dónde y cómo es la apertura de su vagina. Si no sabes dónde está todo, va a ser difícil estimularla correctamente.
<br /><br />2. Nunca lo olvides, el clítoris, después del cerebro, es el órgano sexual más importante en las mujeres. Difícilmente, si éste no es estimulado correctamente, se logrará satisfacer a la mujer o llevarla al orgasmo.
<br /><br />3. La clave para tener buenas relaciones sexuales es la comunicación. Comparte con tu pareja tus fantasías y tus deseos. Pídele a ella que haga lo mismo. Después del acto sexual, pídele que te cuente qué cosas le gustaron y qué cosas no.
<br /><br />4. Los besos son muy importantes para toda mujer, y especialmente durante las relaciones sexuales. Siempre es una buena idea empezar las relaciones sexuales con un apasionante beso.
<br /><br />Juegos Pre-Coitales
<br />1. Los juegos pre-coitales son muy importantes para las mujeres. No vayas directamente a la penetración, tomate tu tiempo y estimula las diferentes zonas erógenas de la mujer. Esto permite que la mujer se excite y lubrique, preparándola para la penetración. El sexo no debe ser reducido solamente a un acto de penetración y eyaculación. Muchas mujeres expresan que los juegos pre-coitales pueden ser tan o más importantes que la penetración.
<br /><br />2. Los genitales y los senos no son las únicas zonas erógenas de una mujer. El cuerpo de la mujer posee un gran número de zonas altamente eróticas. Atrévete a descubrirlas, prueba las orejas, el cuello, los brazos, las manos, la espalda, la entre pierna, los muslos e inclusive los pies, los labios, la cara, etc.
<br /><br />3. Los senos son extremadamente sensibles, no los trates con rudeza, no los aprietes, no los muerdas con fuerza. Préstale tu atención a todo el seno y no sólo al pezón. Muchos hombres piensan que sólo la estimulación del pezón excita a la mujer. Los besos y caricias en todo el seno ofrecen sensaciones muy placenteras y excitantes.
<br /><br />4. Cuando estimules manualmente el clitoris, no lo hagas con fuerza. El clitoris es tan o más sensible que el glande de un hombre. Algunas mujeres no toleran la estimación directa de él a menos que se encuentren muy excitadas. Al principio, estimula las zonas alrededor del clítoris, y progresivamente, a medida que ella se excite más, estimúlalo directamente.
<br /><br />5. Durante la estimulación manual del clitoris, es muy importante que la zona genital esté bien lubricada. Si no lo está, es muy probable que le causes dolor. Antes de estimular los genitales; acaricia, besa y toca otras zonas de su cuerpo. Esto ayudará a que la mujer se excite y que sus genitales empiecen a lubricar.
<br /><br />6. Si introduces tus dedos en su vagina, asegúrate que la vagina esté bien lubricada, de lo contrario le vas a causar mucho dolor a tu pareja. Introducir muchos dedos a la vez puede causar mucho dolor, como regla, si no estás seguro de cuántos dedos tu pareja puede aceptar sin causarle dolor, empieza introduciendo uno, y luego pregúntale si desea que introduzcas otro y así sucesivamente. Asegúrate que tus uñas estén bien cortadas y que tus dedos se encuentren limpios, de lo contrario puedes causarle heridas e infecciones.
<br /><br />Sexo Oral - Fellatio
<br /><br />1. ¡No, es no! Si tu pareja no desea hacerte sexo oral, debes respetar su decisión. No intentes introducir tu pene en su boca a la fuerza.
<br /><br />2. Si tu pareja no está de acuerdo con tragar tu semen, antes de eyacular, avísale para que pueda retirar tu pene de su boca. No trates de sorprenderla y luego decir que no te diste cuenta; el sabor del semen no es lo más agradable que existe.
<br /><br />3. Cuando te esté dando sexo oral, no fuerces su cabeza hacia tu pene, deja que ella libremente maniobre alrededor de tu miembro. Tampoco realices movimientos de penetración en su boca, eso sólo descoordinará sus movimientos y en algunos casos ocasionará que tu pene tenga un encuentro con sus dientes, lo que te puede causar mucho dolor e inclusive una herida en la piel.
<br /><br />4. Si tu pareja lentamente se está dirigiendo hacia tu zona genital, no empujes su cabeza forzándola a que su cara esté sobre tu pene. Permite que se tome su tiempo, ella sabrá cuando llegar a él.
<br /><br />5. Muy importante: no asumas que alguien te debe dar sexo oral si tu pene no se encuentra en condiciones 100% higiénicas. El pene puede obtener un olor ofensivo y fuerte, especialmente los penes no circuncidados, ya que en ellos se acumula una sustancia amarillenta conocida como esmegma. El esmegma, no huele, ni sabe bien. Antes de recibir sexo oral, asegúrate de que tu pene esté impecable, lávalo con agua tibia y jabón y concéntrate en las zonas debajo del prepucio donde se acumula más el esmegma.
<br /><br />Sexo Oral - Cunnilingus
<br /><br />1. No a todas las mujeres les gusta que le den sexo oral. Si no estás seguro, es mejor preguntárselo, antes de ponerla a ella y ponerte a ti en una situación incómoda.
<br /><br />2. El clitoris, como ya los hemos mencionado, es muy sensible, y lo mismo aplica para el sexo oral. Durante el sexo oral no vayas directamente al clítoris, primero besa las zonas circundantes y gradualmente dirígete a él. Como los senos, el clitoris debe ser tratado con cariño, no lo muerdas, ni lo estimules con rudeza. La clave es empezar lento y prestarle atención al lenguaje corporal de tu pareja, a medida que veas que ella se excita más, puedes estimularlo con un poco más de intensidad y rapidez.
<br /><br />3. El sexo oral puede ser muy placentero e inclusive la mujer puede lograr el orgasmo a través de la estimulación oral de sus genitales. Para ello es importante mantener un ritmo constante de estímulos con la lengua, alrededor y sobre el clitoris.
<br /><br />4. Algunas mujeres requieren de mucho tiempo para lograr un orgasmo con el sexo oral, a algunas, les es imposible. Y como toda zona del cuerpo, tarde o temprano, después de un estimulo prolongado puede comenzar a causar fastidio o dolor. A veces es mejor no exagerar y limitar el sexo oral a un tiempo prudencial. Si ella quiere que sigas te lo hará saber, y si ya tuvo suficiente, es mejor que no fuerces la situación.
<br /><br />5. El clitoris es importante en el sexo oral, pero el estimular los labios vaginales e introducir tu lengua en su vagina, puede también causar sensaciones muy placenteras y excitantes. Durante el sexo oral, bríndale tu atención a toda la vulva.
<br /><br />6. Aunque suene como una buena idea, no es recomendable soplar aire en el interior de la vagina. La acumulación excesiva de aire podría provocar una distensión del fondo vaginal con complicaciones no deseadas.
<br /><br />7. El sexo oral puede ser complementado con la estimulación manual. Utiliza tus manos para separar ligeramente los labios vaginales y exponer el clitoris, o introduce un dedo en su vagina al mismo tiempo que estimulas su clitoris con tu lengua. También, puedes acariciar sus senos con tu mano, mientras que estimulas su clitoris con tu lengua.
<br /><br />Coito
<br /><br />1. Nunca intentes penetrar a una mujer sin estar 100% seguro de que su Vagina se encuentre lubricada. Toda la excitación de ese momento puede esfumarse con la sensación de dolor que experimentará tu pareja. Algunas mujeres tardan en lubricar, mientras que otras tienen dificultad para hacerlo. Si ese es el caso de tu pareja, utiliza un lubricante artificial, el cual puede ser obtenido en cualquier farmacia.
<br /><br />2. Muchos hombres creen que el éxito del coito se basa en la penetración fuerte y rápida; a más fuerza, más rápido llegará ella al orgasmo. Falso, el coito no es introducir y retirar con fuerza tu pene dentro de su Vagina. Prueba con distintos ritmos y profundidades, a veces suave, a veces lento, a veces con profundidad, a veces sólo introduce la mitad de tu pene, a veces rápido, a veces fuerte, a veces con movimientos circulares, a veces con movimientos de arriba hacia abajo, a veces con penetraciones largas y profundas. Todas estas variaciones producen distintas sensaciones en una mujer. Utiliza tu imaginación. Con el tiempo sabrás qué tipo de penetración es las que más disfruta tu pareja.
<br /><br />3. Muy importante: no eyacules rápidamente. Sí, la eyaculación precoz es un problema que cualquier hombre puede sufrir, pero si sufres de este problema acude donde un médico para que te ayude a superarlo. Y definitivamente, no culpes a la mujer por este problema. Algunos hombres quieren hacerle creer a la mujer, que la razón por la que eyaculan muy rápido es por algo que ella hizo o dejo de hacer. No hay excusas, acude donde un médico para recibir el tratamiento necesario.
<br /><br />4. Prueba distintas posiciones. Existen muchas variaciones, y éstas, debido al ángulo de penetración, posición de la Vagina o estimulación que recibe el clitoris, producen distintas sensaciones en la mujer. Inclusive, algunas posiciones ayudan a que la mujer llegue al orgasmo con más facilidad o que logre varios orgasmos en una noche. No lo olvides, en la variación está el gusto. (Posiciones Sexuales)
<br /><br />5. Los hombres por lo general disfrutan mucho de la penetración por detrás. Sí, muchas mujeres también disfrutan de esta posición, pero hay que tener presente que no es la única que existe. No basen todas sus relaciones sexuales en esta posición. Las mujeres disfrutan mucho del contacto visual, y esta posición hace difícil que esto se pueda lograr.
<br /><br />6. No le jales el cabello, no la muerdas, no la sujetes de los brazos, no le des golpes en las nalgas, en conclusión, no seas rudo con ella a menos que estés 100% seguro de que tu pareja disfruta de este tipo de estímulos.
<br /><br />7. Las posiciones mujer arriba facilitan a muchas mujeres la estimulación del clitoris, por lo tanto, logran el orgasmo. Si tu pareja tiene dificultad para lograr el orgasmo, anímala a que se posicione sobre ti y tome control de la penetración. (Posiciones Sexuales)
<br /><br />8. El coito debe ser duradero pero tampoco eterno. La penetración constante y continua del pene causa mucha fricción en los tejidos blandos de la Vagina, después de mucho tiempo, este tejido se empezará a irritar causándole dolor a tu pareja.
<br /><br />9. Si tu pareja es virgen, la mejor posición para su primera vez, es la posición de mujer arriba. En esta posición ella puede controlar el grado de penetración, y así retirarse si es que siente mucho dolor. Gradualmente, ella podrá ir insertando tu pene en su Vagina, sabiendo que ella controla el movimiento y la profundidad de la penetración. (Mujer Arriba)
<br /><br />10. Si tu pareja es virgen, la primera vez siempre será difícil, ya que existe el temor de que ocurra un embarazo, puede tener vergüenza de su cuerpo o miedo al dolor. Si esto ocurre, sé comprensivo y si ella segundos antes de que se dé la penetración, cambia de parecer, apóyala y no la recrimines.
<br /><br />11. Muchos hombres se preocupan tanto por satisfacer a la mujer, que se olvidan del acto en sí. Disfruta del momento, déjate llevar por la pasión. No le estés preguntando cada 2 minutos si es que ya llegó al orgasmo. Si deseas hacerlo, hazlo después de que hayan terminado.
<br /><br />12. Para muchos hombres la relación sexual termina con la eyaculación, después del coito salen corriendo de la habitación. Sin embargo, a las mujeres les gusta que les den cariño y atención después de hacer el amor; la relación sexual no termina con la eyaculación. Esto se conoce como los juegos post-coitales.
<br /><br />13. La industria pornográfica no es la mejor consejera. No bases tus relaciones sexuales en cosas que hayas visto en una película pornográfica.
<br /><br />14. Utiliza tu imaginación, la cama es quizás el sitio ideal para tener relaciones sexuales, pero existen otros lugares que pueden ser muy excitantes y divertidos, tales como una silla, un sillón, parados, en una bañera, en una piscina, al aire libre, etc.
<br /><br />15. La rutina mata el amor. Utiliza tu imaginación, incluye aceites, velas aromáticas, frutas, hielo, plumas, disfraces, jacuzzis, baños de espuma, masajes, juguetes sexuales, espejos, etc., para condimentar tus relaciones sexuales.
<br /><br />Sexo Anal
<br /><br />1. ¡No, es no! Por cuestiones morales, religiosas y/o higiénicas muchas personas no aprueban el sexo anal. Si tu pareja no está de acuerdo, respeta su opinión. Y no trates de penetrarla analmente si es que ella te ha expresado anteriormente su negación, excusándote en un “no fue mi intención hacerlo”.
<br /><br />2. Si tu pareja está de acuerdo con el sexo anal, hay tres reglas importantes a seguir. La primera: debes utilizar abundante lubricante a base de agua. En lo que se refiere al sexo anal, nunca está de más un poco más de lubricante. El Recto es un músculo que no está diseñado para ser penetrado, a diferencia de la vagina, éste no posee lubricación propia. Sin lubricante o con poco lubricante la penetración será extremadamente dolorosa. La segunda, es que siempre debes utilizar condón. El Recto está lleno de microorganismos que pueden causar severas infecciones a tu pene y a tu sistema urinario. Además, a través del sexo anal uno está más en riesgo de contraer el VIH debido a las micro-heridas que se producen. Tercero: mucha paciencia y comunicación. El sexo anal, si se hace de forma apresurada, puede ser muy doloroso e inclusive causarle desgarros musculares a tu pareja, y en algunos casos lesiones a tu pene. Es recomendable iniciar el sexo anal introduciendo primero un dedo, de esa manera el Recto se va acostumbrando a la penetración. Luego, lentamente introduce el pene, siempre preguntándole a tu pareja si siente dolor y si puedes continuar.
<br /><br />El sexo anal no es para todas. Algunas mujeres, experimentan mucho dolor, mientras que otras, sienten un leve dolor al principio, pero después sienten placer.
<br /><br />3. No pienses que el sexo anal se puede lograr en un día. Por lo general toma varias sesiones hasta que ambos aprenden a hacerlo sin causar dolor. Paciencia.
<br /><br />4. Nunca, pero nunca después de haber penetrado el ano, penetres la vagina. Esto podría causarle una severa infección vaginal a tu pareja. Después de haber penetrado el ano, si deseas continuar con las relación sexual, lávate con agua y jabón el pene y la base de éste. Recién después de eso, puedes penetrar nuevamente la vagina.
<br /><br />5. El sexo anal puede ser placentero y a veces ayuda a que simultáneamente, estimules manualmente el clitoris. Asegúrate de que tu mano esté limpia, y no haya entrado en contacto con tu pene después de haber penetrado el ano.
<br /><br />6. A veces el pene es demasiado ancho, y por más que uno trate, el sexo anal siempre será doloroso. En estos casos, se puede sustituir la penetración del pene por la penetración con un juguete sexual. Asegúrate de que sea un juguete especialmente diseñado para el sexo anal. Estos por lo general son más pequeños que los juguetes utilizados para la estimulación vaginal, y poseen una base ancha, que evitará que el objeto se introduzca por completo dentro del recto.
]]>
		</document>
		<document id="a7f287a4c609f1db93a3d192806bdb88" url=""><![CDATA[Curiosidades Animales<br/><br/> ABEJA.- Ven las flores amarillas de color azul. Las abejas deben visitar unas 4.000 (cuatro mil) flores para poder fabricar una cucharada de miel. Cuando están en peligro, atacan con su aguijón, que se rompe quedándose hincado en la víctima. Como se le rompe el aguijón, mueren. En cada colmena viven entre 40.000 y 50.000 abejas. Tienen división social (reinas, obreras, zánganos). Las obreras son las que buscan el alimento (néctar de las flores, con el que hacen la miel transformando el néctar en su buche, y arrojándolo después a la colmena). A la reina le fabrican también jalea real, un alimento con vitaminas, para que pueda poner muchos huevos (3000 diarios, en días propicios). También se alimentan del polen, pues tiene proteínas necesarias.  Cuando nace una nueva reina, la antigua abandona el panal con la mitad de las obreras.
<br /><br />AGUILA REAL.- Ve una liebre a dos kilómetros de distancia. Caza ciervos, marmotas y tortugas. Vuela en círculo, lo mismo que los halcones. Las águilas pasan su vida con el mismo compañero o compañera, criando una familia al año.
<br /><br />ALMEJAS.- Las conchas de muchas caracolas han servido como trompetas. También se han usado como adorno, para collares, e incluso los indios las usaban como monedas. Las almejas, lo mismo que los calamares o los pulpos, no producen ningún tipo de sonido, ni tienen oído ni gusto. Hay una especie de almeja gigante que puede vivir 200 años, y pesa 300 kilos. Las almejas se desplazan con el impulso que cogen al abrir y cerrar sus dos conchas, con mucha fuerza. En Japón se cultivan ostras perleras, en las que se insertan diminutos trocitos de vidrio. Entonces, la ostra, como no puede sacarlo fuera, segrega capas de nácar para envolver el objeto extraño redondeándoles las esquinas y que no le cause dolor, proceso que puede durar años. Comen filtrando el alimento contenido en el agua que pasa por entre sus valvas o conchas.
<br /><br />ANGUILA.- Todos los años hacen un viaje desde el rio, donde viven, hasta el mar. Allí ponen los huevos. Cuando nacen las crías, tienen que remontar de nuevo el río. Es justo lo contrario de lo que hacen los salmones.
<br /><br />ARAÑAS.- Tienen ocho patas. Saben hacer una telaraña sin que nadie les enseñe. Muchos insectos caen en la telaraña y no pueden moverse. La araña no puede comerse a los insectos porque tienen la piel muy dura. Entonces hace lo siguiente: Primero le inyecta un veneno. Al poco tiempo, el cuerpo del insecto que hay dentro de su piel dura, se ha convertido en papilla, y la araña solo tiene que hacer un agujero en la piel dura del insecto, y chupar la papilla de dentro. Hay 50.000 clases distintas de arañas, y solo unas pocas son realmente peligrosas. Todas las arañas son carnívoras, y se alimentan de insectos y de otras arañas. La araña más grande es la migale de Leblondi, que puede alcanzar el tamaño de un plato.
<br /><br />ARDILLA.- Por el olfato sabe si la nuez está buena o mala, sin tener que abrirla. Es de la misma familia que el ratón y el conejo. Son capaces de abrir las nueces royéndola con los dientes. Guardan las provisiones para el invierno en los troncos de los árboles. Tienen grandes ojos, muy vivos. Hay ardillas voladoras, que se llaman así porque planean al lanzarse de un árbol a otro. Al saltar de un árbol al otro, usan la cola para guardar el equilibrio.
<br /><br />AVES.- los pájaros no tienen dientes, y cuando tragan la comida se queda almacenada cerca en un sitio que se llama buche, y después a un estómago que se llama molleja. Allí van a parar también las piedrecitas que el pollo picotea junto con las semillas. Las piedrecillas ayudan al estómago a desmenuzar el alimento, y es tan fuerte que ni siquiera sufre un rasguño.
<br /><br />AVESTRUZ.- Mide tres metros de largo, es el ave más grande. Puede pesar 150 kilos. Corre como un coche, a 80 kilómetros por hora, y sus huevos pesan un kilo y medio. Sus ojos tienen el tamaño de una pelota de tenis.
<br /><br />AVISPA.- Cuando atacan inyectan un veneno con su aguijón, pero no pierden el aguijón como le ocurre a la abeja. Las avispas se llaman también tabarros. Las avispas construyen sus nidos con fibra de madera masticada. Una de cada 200 personas es alérgica al veneno de la avispa.
<br /><br />BACALAO.- Es capaz de poner 7 millones de huevos, muchos más que otros peces, por ejemplo, el arenque solo pone 50.000. A pesar de tantos huevos, solo unos pocos sobreviven, porque muchos animales se alimentan de estos huevos. El bacalao, si no se lo pesca antes, puede vivir 20 años. Pero la platija puede llegar a los 60 años.
<br /><br />BALLENA.- La más grande es la ballena azul, que pesa 140 kg y 34 metros de larga. Su boca no tiene dientes sino un filtro o red para detener a los peces después el agua sale por otro lado y los peces se quedan dentro. Pueden aguantar sin respirar bajo el agua hasta dos horas, pasado este tiempo tienen que subir a la superficie para respirar. Respiran por pulmones, no por branquias como los peces. Al respirar emiten unos resoplidos de vapor, por un agujero que tienen . El vapor puede llegar a alcanzar 6 metros de altura. Aunque son mamíferos, como los delfines y cachalotes, son completamente acuáticas, e incluso paren, amamantan y duermen a sus crías en el agua. Los cachalotes son ballenas que tienen dientes. Los dientes solo están en la mandíbula inferior, entre 40 y 50 dientes. Están en peligro de extinción, ya que han llegado a ser cazadas hasta 40.000 al año.
<br /><br />CABALLITO DE MAR.- Es un extraño pez, con una pequeña aleta en la espalda que le sirve para impulsar su cuerpo y poder moverse. Después del apareamiento, la hembra pone los huevos en una bolsa que el macho tiene en el vientre, y después nacen las crías.
<br /><br />CABALLO.- Tiene un solo dedo en cada pata, y ese dedo está protegido por la pezuña (las gacelas tienen dos dedos, los elefantes tienen 5)
<br /><br />CALAMAR.- hay calamares gigantes de 18 metros, y 8 tentáculos cortos y dos largos. Tiene una boca con dientes. Vive en mares profundos. Los calamares se desplazan tomando agua y expulsándola con fuerza, y además tienen aletas. Hay unos calamares gigantes que miden 20 metros de largo, y sus ojos miden 40 cm de diámetro. Los calamares tienen boca y dientes. Viven en los mares profundos. Como todos los demás cefalópodos (que así se llaman también -jibia, pulpo-, cambia de color para camuflarse en el fondo del mar. También indicando estado de ánimo (blanco : miedo ; azul u oscuro : furioso) Se desplazan tomando agua por la boca y expulsándola fuertemente.
<br /><br />CAMALEÓN.- Tiene una vista muy buena. Vive en los árboles y come insectos. Se mueve despacio, y su lengua es tan larga como su cuerpo, con la punta pegajosa, para atrapar a los insectos. Los camaleones tienen ojos que giran cada uno por su cuenta, así que pueden ver todo muy rápidamente. Tienen una gran capacidad para camuflarse, porque su cuerpo se pone del mismo color que el sitio donde están.
<br /><br />CANGREJOS.- Los cangrejos tienen los ojos saltones porque cuando hay un peligro se entierran en el fondo del mar, pero sus ojos asoman por encima del suelo para poder ver y estar alerta. Viven 20 años, y ponen 200-300 huevos. Experimentan mudas en su piel (nada menos que 8 el primer año)
<br /><br />CANGURO.- Al nacer son tan pequeños como una goma de borrar. Después pasan 8 meses en la bolsa que su madre tiene en la barriga., y allí se alimentan de la leche de su madre. Los canguros proceden de Australia, y son muy hábiles en el salto. El canguro rojo puede dar un salto de hasta 12 metros (el record de salto de longitud en el hombre está en 8 metros y 95 centímetros)
<br /><br />CARACOL.- Tarda una hora en caminar 50 centímetros. Segrega un moco que le sirve para deslizarse mejor. Para comerlos hay que lavarles muy bien para quitarle esa baba. En Francia hay praderas enteras dedicadas a la cría del caracol.
<br /><br />COCODRILO.- Nada muy bien. Come peces y pequeños mamíferos, y también puede atacar al hombre. Algunos pesan 2000 kilos.
<br /><br />COLIBRÍ.- Los nidos del colibrí llegan a ser tan pequeños  como una goma de borrar. Lo construyen con musgos y con telas de arañas, para hacerlos más suaves y cómodos. Algunos colibríes son tan pequeños como una llave. Los colibríes son muy buenos voladores, imitan perfectamente el vuelo de los helicópteros moviendo las alas 90 veces por segundo.
<br /><br />COMADREJA.- Uñas cortantes. Gran capacidad de adaptación
<br /><br />CONEJOS.- Pueden tener hasta 8 hijos de una vez. Los dientes le crecen continuamente, y por eso tienen que estar siempre royendo, porque si no les crecerían tanto que les impediría comer, y se morirían de hambre.
<br /><br />CORALES.- Son seres vivos de la misma familia que las medusas. Sus esqueletos se van acumulando y cuando hay muchos se forman islas muy grandes. Los corales lo usan los joyeros para hacer adornos.
<br /><br />ELEFANTES.- Pasan 22 meses en el vientre de la madre. Al nacer miden 1 metro, y a la hora de nacer empiezan inmediatamente a andar. Les encanta el agua. Sus colmillos crecen unos 17 centímetros al año. El embarazo del elefante dura 660 días (casi dos años), y tienen una cría.
<br /><br />ERIZOS DE MAR.- Son invertebrados (no confundir con los erizos mamíferos de tierra). De aspecto redondeado, tiene en su barriga una boca con dientes alimentándose de algas y crustáceos. Vive en las rocas.
<br /><br />ESCARABAJOS.- El del Amazonas es el escarabajo más grande, y mide 16 centímetros. Las larvas se las comen los indios del Amazonas. Sin embargo los más pesados son los escarabajos goliat, que pesan lo mismo que una manzana. El escarabajo atlas es uno de los insectos más fuertes. Puede levantar más de 800 veces su cuerpo, el equivalente a un hombre levantando un tanque.
<br /><br />ESCORPION.- Su picadura es peligrosa, aunque normalmente no es una picadura mortal. Normalmente los de África son más peligrosos. Los más delgaduchos son más venenosos que los gordos.  Se llaman también alacranes.
<br /><br />ESTRELLA DE MAR.- Vive entre las rocas. Sus brazos se auto regeneran cuando los pierden, incluso un trozo de brazo puede regenerar al animal entero. En los brazos (cinco) tiene, además de los rudimentarios ojos, cientos de tubitos que usan para el movimiento, alimentación y respiración. Con ellos abre las conchas de las almejas que después devoran con su estómago movible, que saca al exterior insertándose en la almeja, la cual, una vez digerida, vuelve el estómago al interior de la estrella. Aunque su alimentación está constituida principalmente por pequeños crustáceos y algas marinas.
<br /><br />GALÁPAGO.- Vive en los ríos. Tiene un caparazón blando, y un pico carnoso.
<br /><br />GALGO.- Tiene una vista estupenda, y gran rapidez, por eso es bueno para la caza.
<br /><br />GALLINAS.- Por término medio cada gallina pone unos 250 huevos al año. El record del mundo de yemas en un solo huevo, lo consiguió un granjero americano en el año 1971. Una de sus gallinas puso un huevo que tenía nada menos que nueve yemas. Las gallinas tienen la cresta más pequeña que los gallos. Cuando la gallina pone el huevo fecundado, tarda veinte días en nacer el pollito, pero antes tiene que incubarlo, para darle calor.
<br /><br />GARRAPATA.- De la familia de las arañas. Aunque no tiene veneno, es tan peligrosa que puede llegar a ser mortal. Se mete bajo la piel de animales y humanos a los que chupa la sangre con su trompa chupadora.
<br /><br />GATO.- Camina apoyándose en los dedos, entre los que tiene una almohadilla para no hacer ruido y poder cazar a sus presas. Sus bigotes les sirven para orientarse en la oscuridad, aunque sus ojos están adaptados a ver en la oscuridad, y sus pupilas cambian en la oscuridad, haciéndose muy grande, y si hay mucha luz, se empequeñece hasta quedar reducida a una raya vertical. Lo mismo que le pasa al perro, el gato no logra distinguir los colores. Cuando un gato quiere saludar, lanza un fuerte maullido; si está malo, un maullido sumiso. Si mueve la cola, quiere decir que está contento; si en cambio, la sacude, es que está molesto. Si la cola la hincha, es que tiene miedo. Cuando un gato resopla y se arquea, es que quiere atemorizar a alguien. Cuando está muy contento, ronronea, emitiendo un ronquido profundo.
<br /><br />GUEPARDO.- Es el más rápido, con una velocidad de 50 m en 2 segundos
<br /><br />GUSANOS.- En el caso de la lombriz de tierra, para adentrarse en ella tiene que tragar la tierra a través de su trompa, expulsando la tierra tragada por el ano, originando los característicos montones de tierra, señal de que hay una lombriz de tierra. Respira a través de la piel, que tiene que estar húmeda. Si se seca, muere asfixiado.
<br /><br />HALCÓN.- Puede alcanzar los 350 kilómetros por hora. Caza a otras aves. Si cazara a animales de tierra, con esa velocidad, se estrellaría. Es el ave más rápida.
<br /><br />HURÓN.- Es un turón, domesticado para cazar conejos.
<br /><br />INSECTO PALO.- Es el insecto más largo. Puede alcanzar el tamaño de una regla mediana, unos 30 centímetros. Son de color verde o marrón, porque cambian de color según el color de la rama donde se posan. Se mecen un poco para que parezca que es el viento quien los mueve. Ponen huevos idénticos a las semillas de las plantas.
<br /><br />INSECTOS.- Tienen 6 patas y 4 alas (aunque las moscas solo dos alas). Las antenas les sirven para oler, para tocar e incluso para probar los alimentos. La mayoría experimenta el llamado sueño invernal, permaneciendo aletargados durante esa estación.
<br /><br />INVERTEBRADOS.- De cada 100 especies animales, 97 son invertebrados.
<br /><br />JIRAFA.- Es el mamífero más alto, y puede medir 6 metros, es decir, mas de tres veces una persona.
<br /><br />LAGARTOS.- Muda su piel para poder crecer, lo mismo que la serpiente, pero la piel del lagarto es más áspera que la de la serpiente. La piel de la serpiente es más suave. El lagarto es un reptil. La mayoría de los reptiles son carnívoros, es decir, se alimentan de la carne de los insectos que atrapan. No les gusta mucho la hierba. Hay unos lagartos muy curiosos, que son los lagartos basiliscos, que cuando hay un peligro se echan rápidamente al agua, y corren por su superficie con sus patas traseras (corren a dos patas). Hay otros lagartos que para defenderse lanzan gotitas de sangre que contiene una sustancia irritante. Otro, como el dragón volador, puede saltar y planear.
<br /><br />LENGUADO.- Se confunde con el fondo del mar. La platija incluso cambia de color para confundirse con las piedras del fondo (lo mismo que el camaleón)
<br /><br />LOBO.- Muy inteligente, puede recorrer 100 km en una sola noche. Ataca incluso a caballos
<br /><br />MARIPOSAS.- Algunas tienen alas con dibujos que parecen ojos, para asustar a sus enemigos. La mariposa monarca es capaz de volar 3000 kilómetros al año. Las mariposas reposan en los árboles en los viajes. Ellas reconocen el mismo árbol en el que descansan en sus viajes de ida y vuelta.  Todas las mariposas después de nacer pasan por las fases de larva, oruga y capullo. El ejemplo más conocido es el gusano de seda.
<br /><br />MARTIN PESCADOR.- Se zambulle en el río para coger peces. Solo vive en los ríos sanos y con aguas limpias.
<br /><br />MEDUSAS.- En sus tentáculos (pelos que le cuelgan) es donde se encuentran las células urticantes, Se alimentan de pequeños animales acuáticos.
<br /><br />MEJILLONES.- Viven pegados a las rocas, a través de unos pelillos o biso. Son capaces de poner 2 millones de huevos.
<br /><br />MOSCA.- Sus enormes ojos, en comparación con su cuerpo, les permite ver en todas direcciones. Sus pelillos sirven para sentir las vibraciones del aire cuando se acerca algo. Saborean la comida con las patas, para ver si se puede comer. Entonces saca su lengua y empieza a alimentarse. Puede transmitir peligrosas enfermedades, hasta el punto de que han causado estas enfermedades más de la mitad de las muertes humanas desde la edad de Piedra.
<br /><br />MOSQUITO.- Las hembras son las que pican, con su boca perforadora y chupadora (los machos solo absorben jugos vegetales). Cuando muerden, inyectan en la herida un poco de su saliva, causando irritación e hinchazón. Muchos inyectan también microorganismos infecciosos. Ponen entre 200-300 huevos, preferentemente en las aguas estancadas, que constituyen su medio ideal.
<br /><br />MULO.- Resulta del cruce entre asno y yegua. Son más inteligentes que los caballos, pero no pueden reproducirse.
<br /><br />MURCIELAGOS.- Cazan insectos. Tienen largos dedos.
<br /><br />MUSARAÑA.- algunas musarañas son venenosas.
<br /><br />NUTRIA.-  De día permanece en su madriguera. Es carnívoro y vive en aguas dulces, 1,5 m
<br /><br />ORCAS.- Son ballenas carnívoras.
<br /><br />ORNITORRINCO.- Es uno de los animales más raros del mundo, porque  es un mamífero, pero tiene pido y pone huevos. Vive en Australia. Es venenoso.
<br /><br />OSOS.- Al oso pardo le gusta nadar, cazar peces y andar por barrancos. Le gusta la miel y frutas. El oso polar puede pesar 800 kilos de peso (el león solo 200). Come focas. Los osos, al igual que otros muchos animales que viven en sitios fríos, hibernan, es decir, pasan el invierno como aletargados. Para poder sobrevivir al duro invierno, la temperatura de su cuerpo baja, a veces más de 30 grados menos, y los latidos del corazón se ralentizan, entrando en un profundo sueño, manteniéndose de la reserva de nutrientes almacenada en su cuerpo.
<br /><br />PAJARO CARPINTERO.- Vive en los agujeros del tronco del árbol.
<br /><br />PANDA GIGANTE.- Pasa la mayor parte de su vida solo.
<br /><br />PASTOR ALEMAN.- bueno para cuidar ovejas, y para entrenamiento.
<br /><br />PAVOS.- Los pavos domésticos, tan apreciados sobre todo en Navidad, se calcula que en el mundo hay 124 millones.
<br /><br />PECES.- Estudiando las escamas de los peces se puede averiguar la edad (cada año le sale un círculo de escamas, lo mismo que el tronco de los árboles). Hay peces muy raros, como los peces piedra, que tienen espinas venenosas, y también los peces arañas son venenosos. El pez gato produce descargas eléctricas a quien los toca. El pez más rápido es el pez vela, que puede ir a más de 100 kilómetros por hora, lo mismo que el pez espada. En cambio otros peces son más lentos, como el salmonete, que solo alcanza los 20 km por hora, o la trucha con 18 km/h, y el atún ya es más rápido, con 70 km/h. Los peces también tienen olfato: dos agujeros hacen esa función. El pez mariposa tiene un hocico largo, y  una mancha negra cerca de la cola que parece un ojo, y que el enemigo no sabe si va o viene. Los peces tropicales tienen vistosos colores, para camuflarse, lo mismo que los corales. El pez volador puede dar un salto y estar 100 metros fuera del agua.
<br /><br />PERROS.- Sin que nadie se lo enseñe, saben hacer un agujero para esconder su hueso. Solo pueden percibir unos pocos colores. Fueron los mamíferos que primero fueron domesticados, hace 12000 años. Descienden de los lobos.
<br /><br />PIOJOS.- En el cuerpo de una persona son capaces de vivir hasta 3.800 piojos.
<br /><br />PULGA.- Es el insecto que más salta, llegando a  dar un salto de hasta 20 centímetros  (como un zapato, más o menos). Le gusta picar y chupar la sangre de otros animales. Lo mismo que la mosca, puede transmitir peligrosas enfermedades.
<br /><br />PULPO.- Tiene un pico y 8 patas. Chupa la sangre de sus víctimas. Es el vampiro del mar. Vive en un agujero, come cangrejos y gambas. Echa tinta para esconderse. Es muy inteligente. En el zoo de Londres han logrado domesticar un pulpo para que desenrosque un tarro en el cual hay comida (cangrejos). Los cangrejos son los alimentos preferidos de los pulpos. Las ventosas de sus patas sirven para capturar a sus enemigos.
<br /><br />RANAS.-Ponen cientos de huevos, aunque se los comen otros animales. Algunas ranas ponen 25.000 huevos. Hay ranas venenosas, como la rana flecha venenosa, que con el veneno de su piel podría matar a 20.000 ratones.
<br /><br />RATÓN.- El embarazo del ratón dura 20 días (en los humanos, 267 días, casi igual que las vacas, con 278 días), y tienen entre 6 y 8 crías.
<br /><br />RAYA.- Es pariente del tiburón. Igual que el tiburón, tiene poca vista y mucho olfato. Vive en la arena del fondo del mar, como el lenguado.
<br /><br />SALTAMONTES.- Tiene una boca masticadora. Pone 200 huevos al año. Son devoradores de vegetales, y cuando se juntan muchos constituyen las peligrosas plagas.
<br /><br />SAPO.- Para defenderse se hinchan y así parecen muy grandes, y así no se lo comen las serpientes. Es pariente de la rana, y lo mismo que ella es carnívoro, ya que se alimenta exclusivamente de insectos. Algunos sapos, si son atacados, hinchan su cuerpo para parecer más grande. Algunas especies hasta pueden chillar y morder. Otros segregan veneno por su piel. La rana en cambio, cuando hay un peligro, sale huyendo, aunque también hay ranas venenosas.
<br /><br />SEPIA.- Se llama también jibia. Es de la misma familia que los calamares y los pulpos. Lo mismo que ellos, es capaz de cambiar el color de su cuerpo para confundirse con el fondo del mar y que sus enemigos no la reconozca. También cambia de color para indicar su estado de ánimo. Si se pone de color blanco, es que tiene miedo, y se pone azul o negra, es que está furiosa. Lo mismo le sucede al calamar y al pulpo.
<br /><br />SERPIENTE.- Muda la piel. La de cascabel se llama así porque se le forma una especie de cascabel formado por los restos de piel de las mudas. Se tragan la comida entera. Las boas, las culebras y las serpientes pitón no muerden. Australia es el sitio donde hay más serpientes venenosas. La cobra sí es una serpiente venenosa. Escupe a los ojos, produciendo ceguera. Los flautistas la hacen bailar. las cobras bailan no porque les guste la música (son sordas)  sino porque tratan de imitar los movimientos del flautista. En China y en Japón las serpientes se comen. También se comen los lagartos. Las serpientes más grandes miden 6 metros. La lengua de las serpientes les sirve para oler a las presas. La serpiente pitón, con su largo cuerpo, asfixia a sus víctimas. Es muy larga, igual que la anaconda, que puede medir más de 10 metros, más larga que un autobús. Las serpientes tienen la piel cubierta de escamas. La mudan de vez en cuando, para poder crecer, y porque se les estropea de tanto arrastrarse. A pesar de tener escamas, es una piel suave. La víbora es venenosa. Entre 50.000 y 100.000 personas mueren cada año en el mundo por mordeduras de serpientes.
<br /><br />TIGRE.- Caza solo, y prefiere los ciervos y jabalíes. Sus rayas son para esconderse entre las hierbas. También es devorador de hombres. Entre 1975 y 1989 un tigre de la India mató a 521 personas, y finalmente fue capturado.
<br /><br />TORTUGA.- Puede llegar a vivir más de cien años. Cuando hay un peligro, esconde su cabeza dentro del caparazón, y también las patas. Los buitres cuando quieren comérsela, las cogen y desde el aire las dejan caer. El caparazón les sirve a las tortugas para en invierno resguardarse del frío, y el invierno lo pasan dentro del caparazón. Las tortugas no tienen dientes, y se tragan la comida sin masticar. Con las tortugas marinas se hacen sopas. Sus huevos también se comen. Hay tortugas gigantes que pesan 400 kilos. En cambio, en tierra viven algunas como la tortuga maloliente, que segrega un líquido amarillo nauseabundo.
<br /><br />VAMPIRO.- En 10 minutos puede chupar más sangre de lo que pesa él mismo. Solo ataca a pequeños animales
<br /><br />MOFETA.- Cuando son perseguidos se defienden soltando un líquido pestilente.
<br /><br />ZORRO.- En invierno se retira a las cuevas. Es un gran cazador de gallinas.
]]>
		</document>
		<document id="bf82e7638a2a4e4f917141e46260c786" url=""><![CDATA[Curiosidades Animales II<br/><br/> ANIMALES DE &quot;GUINNESS&quot;  Blog Dedikado A Una Personita Ke Le Enkantan Los Animales  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/flowers.gif" alt=":)" />
<br /><br />Aunque los juegos olímpicos humanos se celebren cada cuatro años, no ocurre así en la naturaleza. La vida no deja de empujar a sus criaturas a una competición feroz, la carrera por la supervivencia. «Citius, altius, fortius… «Más rápido, más alto, más fuerte» parece ser también el lema que la naturaleza impone a sus criaturas si quieren tener suerte en la olimpiada de la vida, en donde lo que está en juego es la propia supervivencia.
<br /><br />Sin embargo, la astucia, la lentitud, la ferocidad, la pequeñez, el pasar inadvertido o el llamar la atención también tienen sus disciplinas homologadas a records guinness. Y en todas ellas siempre hay alguien que dé más. De todos es conocido que la ballena azul es el mamífero más grande del planeta, y que el elefante africano es el mamífero terrestre más grande, y que el rinoceronte blanco es medalla de plata en tamaño después del elefante, y que el guepardo, con sus 113 kilómetros por hora, es el animal terrestre más rápido, y que el canguro es el mayor saltador de longitud, …
<br /><br />En fin, conocemos a los que más destacan. Pero hay otros muchos animales que constituyen récord en otras disciplinas, también útiles de cara a la supervivencia. El siguiente reportaje ofrece a modo orientativo unos cuantos ejemplos. Quizás existan otros casos, pero de lo que se trata es de despertar la curiosidad en la observación de esas especies que baten récords singulares.
<br /><br />El elefante africano: El mamífero terrestre más pesado. Puede llega a pesar más de siete toneladas y alcanzar los cuatro metros y medio en la cruz, aunque la mayoría de individuos se contente con un peso medio de cinco toneladas y una altura media de tres metros y medio. El elefante asiático, más pequeño, sólo llega como cifra récord a alcanzar las medidas medias de los elefantes africanos. Para que pueda funcionar esa enorme máquina biológica, un elefante debe comer un mínimo de 150 kgs. de vegetales al día, principalmente hierba. Dedica dieciséis horas cada jornada a la comida. La piel del elefante alcanza los tres centímetros de grosor, pueden llegar a vivir unos setenta años y sus colmillos llegan a medir tres metros. Es uno de los animales pues más asombrosos del entorno natural.
<br /><br />La jirafa: El animal más alto. Una jirafa normal mide alrededor de 4,8 metros de altura y pesa unas dos toneladas. Pero el récord absoluto lo conserva todavía un macho que llegó a medir ¡6,05 metros de altura! ¿Para qué necesita un cuello tan largo este animal? La respuesta es muy sencilla: para poder acceder a las ramas más altas de los árboles y no tener allí competencia alguna, salvo el elefante, de modo que pueda disponer de suficiente cantidad de hojas con las que alimentarse satisfactoriamente. La jirafa es muy tímida y evasiva. Su excelente visión, y su altura le permite descubrir fácilmente a sus enemigos —leones y a veces el hombre— y a la menor alarma huye corriendo a casi sesenta kilómetros por hora. El cuello de la jirafa tiene el mismo número de huesos que el nuestro, sólo siete.
<br /><br />El perezoso: El mamífero más lento del mundo. Este campeón de la lentitud alcanza una velocidad en tierra de cinco metros por minuto, es decir, que en una hora sólo puede recorrer unos 300 metros. En los árboles pueden llegar a doblar su récord en tierra. Este famoso representante de la pereza, un «gandul» empedernido, se alimenta de hojas, aunque para tal menester dedica un máximo de dos horas al día. El resto de la jornada se dedica a dormitar colgado de alguna sombreada rama. Una cosa sorprendente de este «as de los vagos» es que en su pelaje se aloja un alga parásita que le confiere una tonalidad verdosa, ayudándole a confundirse con la vegetación. De esta forma puede librarse más fácilmente de sus enemigos, como ocurre con otras muchas especies de animales.
<br /><br />El guepardo: El mamífero más veloz. Es el animal más rápido a cuatro patas pudiendo alcanzar hasta 113 Km/h. Naturalmente esa velocidad la puede mantener sólo unos segundos por lo que si no alcanza a su víctima en menos de unos 400 metros abandona la persecución. También es prodigiosa la aceleración de este felino que puede alcanzar los 72 km/h en sólo 2 segundos. A diferencia de los otros felinos, las uñas del guepardo no son retráctiles. Sin embargo, en proporción al resto del cuerpo tiene las patas más largas que el resto de los animales de su misma familia. Su cola mide de 60 a 80 centímetros y el peso de los adultos oscila entre 28 y 75 kilogramos. Su longevidad se estima en unos quince años y las madres tienen hasta cinco cachorros en cada camada. Un animal espectacular.
<br /><br />El halcón peregrino: El animal más veloz de la Tierra. No hay animal tan rápido como el halcón peregrino. Cuando persigue a sus presas en picado puede llegar a alcanzar los 300 Km por hora. Medalla de oro sin discusión alguna. Cuando el peregrino localiza a sus presas, otras aves, en ocasiones a varios kilómetros de distancia, cierra las alas y se deja caer en picado, acelerándose para atraparla en el aire antes de que tenga alguna posibilidad de esconderse. También en el halcón es proverbial su vista. En la escritura jeroglífica la forma de su ojo significaba «ver».
<br /><br />El delfín: El mayor saltador de altura. Aunque el delfín compita con la marsopa de Dall y la orca por conseguir un podio en la especialidad de natación, tan sólo conseguiría el bronce compitiendo con esos dos parientes. Sin embargo, mantiene un récord absoluto en salto de altura, ¡siete metros por encima del agua! Es el mayor salto de altura jamás registrado, pues un delfín salta de media tres o cuatro metros. Para realizar ese prodigioso salto el delfín salta a toda velocidad bajo el agua —pueden nadar a una velocidad de hasta 50 km/h— y tras un potente aletazo se propulsa en el aire para volver a caer sobre una alfombra de espuma. Es un animal muy querido por el ser humano y hace las delicias de los más jóvenes en parques acuáticos de medio mundo.
<br /><br />La rana arlequín: La rana más cuentista y astuta. La rana arlequín de las selvas del Darién no es venenosa como sí son sus vecinas, las ranitas flecha. Sin embargo, ha adquirido los colores de las venenosas —por el fenómeno del mimetismo— para que los predadores de turno las respeten. Sin embargo, cuando el hambre canina y corrosiva aprieta, muchos predadores bisoños pasan por alto el escozor ácido de las ranitas venenosas, y las atacan aún considerando el peligro que representan. Llegados a tales casos todo parece perdido para la rana arlequín, pero no es así siempre. Todavía le queda una última carta para intentar salvar la vida: «hacerse la muerta».
<br /><br />El avestruz: Es el animal que más velocidad puede alcanzar corriendo sobre dos patas. El avestruz es el animal que más velocidad puede alcanzar corriendo sobre dos patas. Puede alcanzar los 67 Km/h y puede mantenerse corriendo grandes distancias a esa velocidad. Bastante más que el hombre que no llega a los 40 Km/h durante un máximo de 100 metros. El avestruz macho puede medir dos metros y medio de altura y pesar más de 130 kilos. Los avestruces tienen sólo dos grandes y fuertes dedos en cada pie que pueden usar para defenderse. Cada huevo de avestruz puede pesar hasta un kilo. De su resistente piel se pueden hacer zapatos y bolsos de excelente calidad. Los avestruces, los emúes y los ñandúes son aves no voladoras muy parecidos porque están adaptados a la vida en las praderas.
<br /><br />La tarántula gigante: La araña más grande. Existen muchas arañas gigantes, pero la más grande de todas es la gigantesca Theraphosa blondii, la más grande del mundo, también conocida como Mygala. Vive en las selvas de Brasil y Venezuela, donde los yanomami las capturan y se las comen. Más que por hambre, éste es un rito basado en la creencia —muy generalizada en varias etnias— de que al comerla se adquieren las virtudes del animal comido, en este caso su bravura y fortaleza. A modo de iniciación como cazadores, los jóvenes ponen a prueba su valentía, teniendo que sacar la tarántula venenosa de la cueva para envolverla viva en una hoja de palma, donde la transportan hasta el campamento para comerla, una vez quemados los peligrosos pelitos y asada. Al parecer su sabor no debe ser muy desagradable.
<br /><br />El cangrejo ermitaño: El animal más «okupa». El cangrejo ermitaño se ha caracterizado por no poseer caparazón propio, alojándose en la concha de una caracola marina. Al igual que Diógenes, que por cierto ha cedido su nombre a una especie de cangrejo ermitaño, estos crustáceos son muy sufridos a la hora de buscarse alojamiento, como el sabio que se alojaba en un tonel. Evolutivamente el abdomen de los cangrejos ermitaños se ha convertido en blando y asimétrico, y está plegado y retorcido, todo para que pueda encajar en la cavidad de las caracolas vacías que toma prestadas. Si alguien agarra por las pinzas y el tórax a uno de estos crustáceos y trata de sacarlo de su habitáculo observará que se haya firmemente sujeto a la concha del caracol marino gracias a los apéndices abdominales.
<br /><br />Tortuga gigante: Tortuga de las Islas Galápagos. El lentísimo crecimiento de las tortugas gigantes de Galápagos prosigue a lo largo de toda su vida. Ese fenómeno y lo largo de su existencia ha provocado que las tortugas de Galápagos, junto con las tortugas de Aldabra, alcancen tamaños desmesurados para un reptil quelonio. Una de estas tortugas gigantes puede llegar a alcanzar los 250 kg de peso y a medir hasta un metro y medio por su curvatura. Si resaltan por su gran tamaño, también es mencionable su récord de longevidad en el mundo animal. Se especula con que las tortugas gigantes pueden superar la edad de los doscientos años, e incluso los 250 años, aunque lo cierto es que nadie ha vivido tanto para poder contarlo.
]]>
		</document>
		<document id="4a31233218d9a7306a612274a9924a11" url=""><![CDATA[Curiosidades Animales III<br/><br/> El candirú, un pez de unos seis centímetros de longitud que vive en los ríos de Sudamérica, es el único parásito vertebrado del hombre. Se introduce por los orificios naturales de los bañistas y, una vez dentro, se engancha al organismo con unas púas que le salen de la piel, produciendo tremendos dolores en las personas afectadas.
<br /><br />Los erizos ven todo de color amarillo.
<br /><br />El pez abisal Chauliodus, que vive a una profundidad de 2.200 metros, tiene en el interior de la boca una especie de letrero luminoso con 350 puntos de luz, con los que atrae a sus presas.
<br /><br />En un gran lago de Bélgica se vio una bandada de libélulas que abarcaba una extensión de 170 kilómetros cuadrados. A su paso por Amberes la nube de insectos interrumpió el tráfico durante horas.
<br /><br />Aunque sus ojos relucen en las tinieblas, los gatos no pueden ver en la oscuridad. El brillo se debe a que reflejan la escasísima luz ambiental por medio de una membrana llamada tapetum lucídum. También tienen un campo de visión mucho más amplio que las personas, y son muy sensibles a la luz ultravioleta, lo que les permite distinguir cosas que un hombre jamás vería. Durante el día, los gatos ven mucho peor que nosotros.	
<br /><br />Hay en Edimburgo un monumento dedicado a un perro llamado Bobby, tan fiel a su amo -un pastor llamado el viejo Jock- que a su muerte permaneció junto a su tumba durante catorce años. Quienes visitaban el cementerio jamás vieron al animal alejarse de la sepultura.
<br /><br />Mucho antes de que se produjera la gran erupción volcánica de 1902 en la isla Martinica, todos los animales huyeron despavoridos hacia las playas. Muchos, como alocados, se precipitaron al agua. Unas horas más tarde, la lava volcánica arrasó la ciudad de Saint Pierre y se cobró cerca de 30.000 víctimas.	
<br /><br />En el mar de Benda, en el sudeste del Archipiélago asiático, los pescadores emplean como cebo infalible el órgano fosforescente que cortan a un pez llamado Anomalops, ya que el apéndice sigue iluminado unas horas después de haberse arrancado.	
<br /><br />El cangrejo gigante de la especie Macrocheira kaempfferi, que habita en las profundidades de los mares de Japón, puede dar con sus largas patas pasos de hasta tres metros.
<br /><br />Algunos rotíferos, unos seres microscópicos, son capaces de permanecer aparentemente muertos durante años. En una ocasión se llegó a esperar 22 años para ponerlos en una gota de agua. Casi instantáneamente, el animalito chupó ansiosamente el líquido, se infló y comenzó a nadar como si nada hubiera ocurrido.
<br /><br />En 1861, un barco francés rescató de las aguas de Tenerife un trozo de pulpo gigantesco. Según calcularon los expertos, el animal entero debía medir más de seis metros y pesar dos toneladas.
<br /><br />En 100 litros de agua de mar habitan 77 millones de microorganismos vegetales, 1.600.000 protozoos y 17,000 seres fluctuantes, como peces, algas superiores, medusas, pólipos, corales...
<br /><br />El prestigioso psicozoólogo vienés, K. E. Schneider cita en una de sus obras la facultad de hablar de un perro de las cercanías de Zeítz, al que su amo le había enseñado a decir su nombre, Aniel, y además las palabras sí, no, hueso, cerveza y silencio.
<br /><br />En el año 1879, las termitas se comieron por completo un barco de guerra amarrado en El Ferrol.
<br /><br />Cada chinche, habitante de las Camas, puede originar en dos años 40.000 indeseables descendientes.
<br /><br />La salamandra siberiana Hynobius keyserlingi sobrevive a temperaturas inferiores a -35 grados centígrados.
<br /><br />En 1874, tras la inauguración de la línea de ferrocarril Unión-Pacific, más de 5.000 cazadores de Kansas City se trasladaron a las grandes praderas para aniquilar bisontes. En el verano de 1874, más de 2.000 cazadores salían diariamente a dar caza a estos bóvidos en las proximidades del río Rickaree. La marca diaria de estos sanguinarios cazadores era de 60 bisontes por hombre, y unos 1.200 por temporada. A pesar de que no era aprovechable la carne ni la piel de estos animales, un equipo de dieciséis cazadores llegó a abatir 25.000 ejemplares en un año.
<br /><br />Los loros fueron para Colón unos fieles rastreadores, Según el padre las Casas, en la madrugada del 6 al 7 de octubre de 1492, Cristóbal Colón entabló una airada discusión con Pinzón sobre el rumbo a seguir. Este último quería continuar hacia Poniente, lo que le hubiera conducido a descubrir Norteamérica, mientras el almirante quería orientar la nave hacia Sudoeste, es decir, en dirección a las Antillas. Finalmente, la discusión quedó resuelta por una bandada de loros que aquella noche volaban dirección Sudoeste. Según Colón “donde hay papagallos, hay oro”.
<br /><br />Tal es la agudeza visual del león, que consigue percibir a sus presas hasta una distancia de un kilómetro y medio. Pero el récord lo ostenta el halcón, que es capaz de avistar un suculento manjar con la misma nitidez que un ser humano equipado con unos prismáticos de nueve aumentos.
<br /><br />El lagarto de la especie Varanus salvadori, que habita en Nueva Guinea, y es el más grande del mundo, alcanza los 5 metros de longitud.
<br /><br />Las pardelas colicortas, Puffinus tenuirostris, aves marinas parecidas a las gaviotas, realizan un viaje migratorio de 35.000 kilómetros.
<br /><br />Algunas moscas, como la llamada verde metálica, son capaces de medir la velocidad del viento con sus antenas. Si la velocidad supera los 2,5 metros por segundo, la mosca se mantiene en tierra, ya que si despegara en estas condiciones climatológicas sería arrastrada por el viento.
<br /><br />Una mañana de mayo de 1942, las sirenas de alarma de la bahía de Chesapeake - la entrada hacia Washington - alertaron a los destructores y buques de vigilancia de ruidos submarinos, como si una flota de buques de guerra hubiese cercado las posiciones norteamericanos. Los culpables eran los -300 millones de peces tigres croadores, que todos los años acuden a desovar en la bahía, emitiendo su rítmico bub-bub-bub-bub.
<br /><br />La hiena manchada, para demostrar a sus compañeros que la presa que está dejando en los huesos le pertenece en exclusiva, coloca montoncitos de heces a su alrededor.
<br /><br />Dos investigadores israelíes han descubierto que los excrementos de los caracoles de la especie Euchondrus albulus, de hábitos nocturnos y que se alimentan de líquenes, son unos potentes fertilizantes del desierto.
<br /><br />Los murciélagos de Indonesia, los más grandes del mundo, llegan a alcanzar el medio metro desde el morro a la cola, y tienen una envergadura con las alas desplegadas que llega a 1,9 metros. Afortunadamente, estos monstruos voladores sólo se alimentan de frutas.
<br /><br />Los zoólogos han descubierto que los mamíferos, aves y peces más veloces que existen miden todos un metro aproximadamente
<br /><br />Los hipocampos, o caballitos de mar, machos son los que traen los hijos al mundo. La hembra agrede sexualmente a su compañero, y deposita los huevos en una especie de bolsa. El hipocampo papá produce una especie de placenta y alimenta a las crías.
<br /><br />Se ha descubierto que los elefantes pueden comunicarse a grandes distancias emitiendo unos sonidos infrasónicos, inaudibles para el oído humano.
<br /><br />Los primeros pollos fueron domesticados en China hace unos 6.000 años. Luego se introdujeron en Corea y Japón.
<br /><br />El premio Nóbel Niko Tinbergen tenía junto a una ventana del salón, un pez en una pecera que amenazaba a todas las camionetas rojas de correos que pasaban. El pez era un gasterósteo macho, animal que ataca instintivamente a otros muchos, a los cuales identifica por el color rojo de su pecho. En realidad, estos peces se echan encima de cualquier cosa rojo que se mueva.
<br /><br />Los machos de ciertos gusanos acantocéfalos parásitos que viven en el intestino de animales como las ratas- tras copular con la hembra segregan una sustancio cementante que tapona la vagina. El cemento sirve obviamente para que los espermas no se salgan, y para evitar que otro gusano pueda copular con su compañera. Pero lo más curioso de estos animalitos es que, cuando compiten por una misma hembra, el más fuerte tapona con cemento los órganos genitales del competidor.
<br /><br />Un león, el animal de mayor actividad sexual del mundo, puede copular con la misma hembra cien veces al día.
<br /><br />Con sus aullidos, el jefe de una manada de lobos consigue convocar a una cacería a otros lobos situados a más de 20 kilómetros.
<br /><br />La agresividad sexual de la rana-toro macho es tal que se aparea con todo aquello que se mueve.
<br /><br />Se sospecha que los canguros pueden suicidarse por pena, al igual que los perros cuando pierden a su amo. En 1989, una hembra de canguro murió repentinamente en un zoológico de Brescia, Italia. Una semana después, su compañero se tiró al barranco que separaba los animales del público, y resultó muerto.
<br /><br />Todos los inviernos, unos mil buitres se reúnen en el parque nacional de Gettysburg, en Estados Unidos, pero nadie sabe por qué. Los investigadores han apuntado que la explicación esta posiblemente en la sangrienta batalla ocurrida allí en 1863. Más de 50.000 hombres yacían muertos o heridos en la zona. Los buitres pudieron sentirse tan atraídos por la gran cantidad de carroña como para volver allí año tras año, y pasar esa costumbre a sus descendientes.
<br /><br />Los indios Pies Negros usaban los perros corno bestias de carga, antes de que los conquistadores importaran los primeros caballos a América.
<br /><br />En Nueva Guinea los cerdos están tan mimados que, según Margaret Mead, “adquieren todas las costumbres de los perros: agachan la cabeza cuando se les regaña, se aprietan contra el amo para recobrar su favor, etcétera”. Este cariñoso trato no impide a los dueños matarlos y comérselos, como ocurre en otros países	
<br /><br />No sólo los pájaros emigran. Las tortugas verdes sudamericanos nadan cada año casi 2.500 kilómetros hasta la isla Ascensión, un punto en el Atlántico que apenas tiene ocho kilómetros de ancho.
<br /><br />Las cebras no son blancas con rayas negras, sino negras con rayas blancas.
<br /><br />Durante el eclipse de sol del 27 de febrero de 1979, que fue visible en Norteamérica, las gallinas se pusieron a poner huevos a un ritmo frenético.
<br /><br />Cada oso pardo se adjudica un trozo de bosque que abarca unos 40 kilómetros cuadrados.
<br /><br />Un escarabajo Goliat puede llegar a pesar 100 gramos.
<br /><br />La hembra del gusano marino de la especie Bonellia viridis pesa 100 millones de veces más que el macho.	
<br /><br />Rochel Flynn, de Nueva Inglaterra, Estados Unidos, salvó su vida en 1980 gracias a una gaviota. Cuando paseaba por la playa, resbaló, cayó desde una altura de diez metros, y su cuerpo quedó tan magullado que apenas podía moverse. Al cabo de un rato una gaviota se posó sobre su pecho. Rochel creyó que era una de las que ella y su hermana daban de comer a menudo en su casa. Desesperado, le pidió que fuera a buscar ayuda. El animal voló hasta la casa de su hermana y, según testigos presénciales, golpeó insistentemente con las alas y el pico en una ventana. Al final, la mujer comprendió que la gaviota quería transmitirle algún mensaje. Así fue; el ave le condujo hasta donde yacía Rachel.	
<br /><br />Una valva de la almeja gigante Tridacna gígas, que vive en los océanos Indico y Pacífico, llega a pesar 300 kilos.
]]>
		</document>
		<document id="7a3ee7b1dce53da3b3ef4ff44acfc13d" url=""><![CDATA[¿Que nos han robado los EMO's?<br/><br/># Robaron los cuadros Blanco y negro del Ska
<br /># Robaron el color negro de los goticos y lo convinaron con su rosa Punck
<br /># Nos robaron a Venon, el peor enemigo de Spider Man y lo volvieron un EMO lloron
<br /># Robaron las charlas existenciales de los goticos y las volvieron totalmente personales.
<br /># Robaron el moicano del Metal y le pusieron fleco
<br /># Se apoderaron del SK8 siendo que este se relaciono con la musica al llegar el NewMetal
<br /># Se roban el nombre del Rock para ocultar su origenes emos en el hard core y happy punck
<br /># Se robaron el uso de aretes corporales
<br /># Se robaron el uso del rosa de la comunidad Pop mezclandolo con colores obscuros
<br /># Se robaron a los gays del Pop
<br /># Nos robaron a AC/DC
<br />y no pararan hasta adueñarse de todas las bandas respetables de Metal.
]]>
		</document>
		<document id="da301a54cb4e02b82c1591df0fcab28" url=""><![CDATA[¿Como identificar a un EMO?<br/><br/>* Les gusta traer el pelo sobre los ojos
<br />    * Les gustan los personages para niñitas de tres años como: campanita, bob esponja, kitty etc...
<br />    * Les gusta usar ropa negra y rosa a la vez
<br />    * Aman los vans y los convers
<br />    * Tienen Guitarras aunque no la saben tocar
<br />    * Odian a los otros EMO's y a la vez no pueden evitar amarlos
<br />    * Tienen patineta que solo la sacan para que les tomen fotos con ella y para poder usar tortas
<br />    * Siempre hablan de desear ser del sexo opuesto
<br />    * Alguna vez se han besado con alguien de su mismo sexo
<br />    * Cambian de gusto musical constantemente
<br />    * Odian la clase de educacion fisica
<br />    * Se creen vampiros
<br />    * Adoran los grupillos punk, y de hard core
<br />    * Allesana se les hace la musica mejor compuesta que hay
<br />    * Les encantan los pantalones entubados
<br />    * Explotan con facilidad
<br />    * Cualquier cosa los conmueve
<br />    * Les encanta llamar la atencion
<br />    * Les gusta lastimarze
<br />    * Siguen a la gente k los lastima
<br />    * No se dejan llamar EMO's, se hacen llamar Hard core, Punks y hasta Rockers (cosa k definitivamente no son, son emo, no rock). -Los que se dejan llamar EMO's son menos EMO's aun que los que no se dejan llamar asi.-
<br />    * Cada que escuchan algun grupo nuevo dicen que &quot;les facino&quot; y bajan todo lo que se encuentre en internet de ellos.
<br />    * Les gusta poner de imagenes en el messenger monitos con pelo largo o imagenes con colores rosa y negro, con leyendas sobre el desamor y su dolor.
<br />    * Les encanta hablar sobre su dolor
<br />    * Se encierran en el baño o su cuarto a escribir sonetos
<br />    * Cambian de grupo favorito constantemente
<br />    * Les encanta traer pulseras por todo el brazo
<br />    * Adoran las pulceras negras y con picos.
<br />    * Dicen que son originales mientras escuchan Fall Out Boy
<br />    * Su musica favorita normalmente es repetitiva o totalmente sin sentido.
<br />    * Reaccionan ante cualquier exprecion fisica
<br />    * Su programa favorito es el Fotoshop
<br />    * Se saben el horario completo de MTV
<br />    * Gastan miles de pesos en cosas que solo usan una vez por que despues se dan cuenta que son feas
<br />    * Su actividad favorita es alaciarse el cabello y su peor pesadilla es tener el pelo chino
<br />    * Se han cortado el brazo aunque sea una vez en la vida , pero nunca se cortan las venas por que se acobardan
<br />    * Hablan pestes sobre lo que es vivir, la vida y todo lo que se encutra a su alrrededor
<br />    * Odian a los hippies
<br />    * Creen que los gays son &quot;cool&quot; 
<br /><br />En fin hay miles de maneras en las que puedes identificar a un EMO y estas son solo algunas
<br /><br />Si te identificas en 5 o mas puntos de este texto es que definitivamente eres EMO, si es asi salte de esta pagina lo antes posible y DATE UN TIRO EN LA CABEZA ya que como vez no te haz podido cortar bien las venas y por eso sigues aqui!!!
]]>
		</document>
		<document id="a7ee58f1df9f5f43b520440acda03343" url=""><![CDATA[85 Razones para Odiar a los Emo<br/><br/>1) Les gusta el color rosado.
<br />2) Lloran.
<br />3) Se quejan.
<br />4) Se maquillan.
<br />5) Son muy ‘emocionales’.
<br />6) Se enamoran.
<br />7) Le toman fotos a su pelo.  Les gusta el color morado.
<br />9) Se alisan el pelo
<br />10) Son más vanidosos que una vieja.
<br />11) Están de moda.
<br />12) Les gusta Night Before Christmas 
<br />13) Se levantan a las mejores viejas.
<br />14) Cada semana sale un grupo nuevo.
<br />15) Hablan por Messenger como retrasados (’huuulashh mi amur hermoshaaa!!! komoo tazz?’)
<br />16) Son suicidas.
<br />17) Se pintan las uñas.
<br />18) Les queda base en la servilleta.
<br />19) Gritan mucho.
<br />20) Se alborotan el pelo por detrás.
<br />21) Les gusta Panda.
<br />22) Les gusta Allison.
<br />23) Adoran las calaveras.
<br />24) Los cascaron en Rock al Parque.
<br />25) Se cortan.
<br />26) Ahora todos son emo.
<br />27) Su ideología no tiene historia.
<br />28) Son muy sensibles.
<br />29) Todo les afecta.
<br />30) No aceptan las cosas malas.
<br />31) No pueden vivir sin los espejos.
<br />32) Se depilan.
<br />33) Se bañan todos los días.
<br />34) Son femeninos.
<br />35) Usan delineador.
<br />36) Todas las viejas los adoran.
<br />37) Casi Todos tienen novia.
<br />38) Se pintan el pelo.
<br />39) Adoran a los gay.
<br />40) Idolatran a Michael Jackson.
<br />41) Todo emo le ha dado un beso a un amigo.
<br />42) Usan lentes de contacto.
<br />43) Usan cintas en el cuello.
<br />44) Adoran los colores pastel.
<br />45) Usan Vans de cuadritos.
<br />46) Son miedosos.
<br />47) Son demasiado amables.
<br />48) Todos tienen cara de niña.
<br />49) Se ponen jeans &gt;desteñidos.
<br />50) Usan cosas de marca.
<br />51) Son gomelos.
<br />52) Se comen las uñas.
<br />53) Son anoréxicos.
<br />54) Les gusta enviar cadenas.
<br />55) Les encanta ‘dar amor’.
<br />56) Aman a todo el mundo.
<br />57) Les gustan las rosas.
<br />58) Usan brillo para los labios.
<br />59) Se dejan atracar.
<br />60) Lo peor que les puede pasar es tener el pelo crespo.
<br />61) Usan sacos de rayas.
<br />62) Se ponen medias en los brazos.
<br />63) Toda su ropa es talla 14 para niños.
<br />64) Aman a los Padrinos Mágicos.
<br />65) Su himno son las estrellas rosadas y negras.
<br />66) Cantan como niñitas y luego gritan como si tuvieran tos de perro.
<br />67) Todo emo tiene sapatos de calaveras.
<br />68) Usan pañoletas en todas las partes del cuerpo.
<br />69) Todo emo tiene un cinturón con calaveras o con cuadritos rosados.
<br />70) Vuelven lesbianas a las niñas.
<br />71) No pueden ver por un ojo.
<br />72) Le comen a los punks, a los &gt;metachos, a los skins…
<br />74) Controlan el consumo de calorías.
<br />75) Son bulímicos.
<br />76) Todos tienen un hamster, un perro o un gato a quién amar.
<br />77) Lo mejor que les ha pasado es MySpace.
<br />78) Aman Lacoste.
<br />79) Tienen más cosméticos que su novia.
<br />80) Todos son más bien de malas para pensar.
<br />81) Huelen igual que su novia.
<br />82) Se cambian la ropa entre ellos.
<br />83) Toman leche de soya.
<br />84) Le toman fotos al espejo.
<br />85) ¡Porque los emo son la peor plaga existente! ¡Y se reproducen fácilmente!
]]>
		</document>
		<document id="9df9db156e345aae6a484bf79a70fd3e" url=""><![CDATA[¿Cruedad animal en nombre del arte?<br/><br/>En el año 2007, Guillermo Vargas Habacuc, un supuesto artista, cogió a
<br />un perro abandonado de la calle, lo ató a una cuerda cortísima en la
<br />pared de una galería de arte y lo dejó allí para que muriera
<br />lentamente de hambre y sed:
<br />Durante varios días, tanto el autor de semejante crueldad como los
<br />visitantes de la galería de arte presenciaron impasibles la agonía del
<br />pobre animal:
<br />hasta que finalmente murió de inanición, seguramente tras haber pasado
<br />por un doloroso, absurdo e incomprensible calvario.
<br /><br />¿Te parece fuerte?
<br /><br />Pues eso no es todo: la prestigiosa Bienal Centroamericana de Arte
<br />decidió, incomprensiblemente, que la salvajada que acababa de cometer
<br />este sujeto era arte, y de este modo tan incomprensible Guillermo
<br />Vargas Habacuc ha sido invitado a repetir su cruel acción en dicha
<br />Bienal en 2008.
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DO6vP8CgTonQ"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=O6vP8CgTonQ</a>
<br /><br />¡¡IMPIDÁMOSLO!!!
<br /><br />Firma aqui <a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.petitiononline.com%2F13031953%2F"target="_blank" rel="nofollow">http://www.petitiononline.com/13031953/</a>
<br /><br />(no hay que
<br />pagar, ni registrarse, ni nada peligroso, y merece la pena) para
<br />enviar una petición y que este hombre no sea felicitado ni llamado
<br />'artista' por tan cruel acto, por semejante insensibilidad y disfrute
<br />con el dolor ajeno.
<br /><br />Es muy fácil, se tarda 10 segundos y es seguro, si perdemos el tiempo
<br />reenviando tonterías que nadie se cree, bien podemos dedicar un poco
<br />de ese tiempo a intentar evitar que otro animal inocente sufra la
<br />crueldad de este, y otros, sádico y repugnante 'ser humano':
]]>
		</document>
		<document id="5ef573132e3a1f3d22c91af52fee8b62" url=""><![CDATA[???????????<br/><br/>Realmente saves lo que quieres ?
<br />no yo creo que no solo lo haces por miedo, miedo a la vida alas cosas nuevas.
<br />Pero no le temas al cambio, recuerda el cambio es bueno ademas que puede ser lo peor que te puede pasar ; Terminar muerto?  al fin y al cabo ese es el destino final.
<br />Vive sin miedos, sin pensar en el mañana, aprende a disfrutar las cosas en el momento, por que ya saves lo que puede pasar 
<br /><br />Te cuidas no saves como extraño estar contigo.
<br />Por mi parte no se si sobreviva  este dia  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" /> tengo que arreglar unos asuntos pendientes, ya saves  siempre me ha  gustado terminar lo que empiezo, y ese asunto lo empeze hace mucho tiempo y hoy es dia de cobrar las cuentas pendientes 
<br /><br />ahhh casi lo olvido en caso de que no te vuelva a ver  ya saves donde esta la llave de mi departamento, el favor que te pido es que lleves  con tigo a mi cachorro, el ha sido la unica compañia que he tenido en  meses y no quisiera que quedara solo.
<br /><br />Bueno  me despido recuerda <strong>Por siempre contigo, aunque sea en un sueño </strong>
]]>
		</document>
		<document id="7f2d7fa1cd9574ef49070b0c02ad6e" url=""><![CDATA[???????????-I<br/><br/>Hola preciosa, como estas
<br />Ya no me has escrito, creo que debes estar muy enojada  por el último correo  que te mande. Perdón te pido una disculpa  por no haber dejado al cachorro como te había dicho, no se por que, pero estando con el me siento mas seguro, a pesar de ser tan pequeño es un bravo guerrero.
<br />Maldita sea no sabes cuanto  te extraño, todos los días que pasan siento que te pierdo un poco mas. Ya casi no recuerdo tus besos o tu rostro.
<br />No recuerdo el por que nos separamos, pero se que debió  haber sido mi culpa. Pero en fin te pediré disculpas una ves que regrese.
<br />Estos meses que he estado sin ti, mis pesadillas  siguen empeorado  cada ves son mas y mas vividas, pero siempre es lo mismo; gente muerta o agonizando,  sangre por todos lados  y un extraño ser o criatura que me señala (creo que me estoy volviendo loco).
<br />Espero pronto saber el por que de estos sueños, esa es la razón de mi partida. Siento que cada paso que doy me acerca un poco más ala verdad. Es como si la criatura  me hablara  y guiara mi camino. Se que esto suena como si hubiera perdido la razón pero algo dentro de mi me dice que debo hacerlo.
<br />Bueno ya es tiempo de despedirme, espero tener pronto noticia tuyas 
<br />Y recuerda que te amo con locura. 
<br /><br />R.
]]>
		</document>
		<document id="84a8bd106ad8205bd4f02580c1399f11" url=""><![CDATA[El Fin<br/><br/>Me siento tan solo  mas de lo que alguien alguna ves lo ha estado,
<br />ya no estan tus dulces y agresivas palabras con las que hacias que mi imaginacion volara
<br />ahora solo esta  el silencio, la obscuridad y la nada a mi alrededor.
]]>
		</document>
		<document id="be8e8d2454c3e9baab37782f62d405ef" url=""><![CDATA[Motel kalifornia<br/><br/>Nos Fuimos de parranda mis amigos y yo mi despedida de soltero me querian celebrar
<br />yo buscaba un lugar serio para reflexionar pero el wey de mi compadre nos llevo a ese congal
<br />salio un mesero joteando , nos dijo &quot;que van a tomar; si quieren un ron cola se la puedo menear
<br />la copa. llegaron unas chamacas y comensaron a bailar, se quitaron la ropa y nos hicieron 
<br />table dance.
<br />mi despedida fue en el motel kalifornia que gran reventon , no lo voy a olvidar
<br />esta bien ojaldras ese motel kalifornia pero con esas chicas ni lo vsa a notar
<br />me desperte en la mañana con una cruda  fatal rodeado de chamacas y el mesero puñal 
<br />y me dijo &quot;aqui te traigo tus huevitos desayuno continental te los hice por que anoshe  estuviste genial&quot;
<br />mis amigos empiernados no los lograba despertar y mi compadre llorando pues no se podia 
<br />ni sentar. le vi el escote alas disque chamacas y llegue ala conclucion que eran teclas de machin
<br />rellenas de silicon no no no no yo gritaba no no no no no y el decia riatata riatata y mas riatata tuuuuuu
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cool2.gif" alt=":)" /> kancion pa mi pinche kompadre  jajaja &lt;&lt; andele wey siga de pito suelto  &lt;&lt; jajaja
]]>
		</document>
		<document id="c423d7031e49d2f03ba07d45bff1451c" url=""><![CDATA[JaurÍa De Perros Atacando A Un Cocodrilo<br/><br/>En muchas ocasiones, la naturaleza parece ser muy cruel.  Pero también hay una belleza bruta y hasta cierta justicia que se manifiesta en esa crueldad.
<br /><br />Al cocodrilo, uno de los mejores depredadores de la naturaleza, uno de los mejores cazadores, normalmente se le considera como un depredador.
<br /><br />Aún así, puede caer víctima de la estrategia de equipo, hecha posible por la unión cercana, la estructura social y la mentalidad de supervivencia del equipo canino.
<br /><br />Observe lo anterior en esta extraordinaria fotografía, cortesía de la revista NATURE MAGAZINE.
<br /><br />Note como el perro Alfa sostiene al cocodrilo con el hocico, impidiéndole respirar.
<br /><br />Otro de los perros lo sostiene de la cola, impidiéndole golpear.
<br /><br />El tercer perro ataca la zona vulnerable del vientre, que es la más vulnerable.
<br /><br /><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/5073148_13218938_17969357.jpg" />
<br /><br />¿Qué le parece este trabajo de equipo?
<br /><br />¿Un poco distinto de lo que pensó?
]]>
		</document>
		<document id="ca3e392c4dbcc55feb5f8370d359f49b" url=""><![CDATA[Muerte<br/><br/>Antes que los Ángeles de envidia te los quitaran
<br />a pesar de que el sol los añorara y llorara
<br />tus parpados sellaron para que no separaran
<br />las estrellas del cielo y las almas humanas
<br /><br />Cerraste los ojos
<br />antes de que el brillo de las hadas apagara
<br />a pesar de que las noches sin luz se quedaran
<br />para que mas suspiros no se llevaran
<br />cuando tus cuencas sus sueños iluminaran
<br /><br />Cerraste los ojos
<br />antes de que mi ultimo aliento se enamorara
<br />a pesar de que tras ello el viento cesara
<br />mataste tus ojos para que no acariciaran
<br />y la carne de los huesos del mundo arrancaran
<br /><br />Cerraste los ojos
<br />antes de que los muertos tras ellos marcharan
<br />a pesar de que la tierra se marchitara
<br />y de que las montañas sus aguas amargaran
<br />para que de otra vida no se adueñaran.
]]>
		</document>
		<document id="a0fc4618780995161688798ff2e22294" url=""><![CDATA[Autorretrato<br/><br/>A veces camino por una calle oscura,
<br />se que no tiene final y estoy resignado
<br />no puedo aguantar, el silencio tortura
<br />pero el dolor es mi único fiel aliado.
<br />Tras esa rajada y podrida carcasa dura
<br />tras esos ojos que solo están tatuados
<br />el miedo en el hueco con fondo retumba
<br />amarrando el ultimo aliento atrapado.
<br />Por qué habré fabricado mi propia tumba,
<br />no estoy muerto y debería estarlo,
<br />un pequeño esbozo que en la penumbra
<br />agarra mi cuerpo y se desiste a dejarlo.
<br />Gimo por una luz que apenas alumbra
<br />lloro por todas las cosas que he olvidado
<br />pues quizás se desprenda mi inútil locura
<br />y con aguardada agonía sea enterrado.
<br /><br />Por favor, no mandes mis recuerdos al pasado
<br />no me destruyas cuando me obligaste a quererte
<br />quizás de manera rancia me hayas cristalizado
<br />y tus lagrimas punzantes sean frías pero existentes.
]]>
		</document>
		<document id="fc2e89c2e92f5c9a16081e1e000e2051" url=""><![CDATA[Algun Dia<br/><br/>No siempre seré el poeta del dolor
<br />no siempre permitiré a la agonía,
<br />ser la pluma que escriba al desamor,
<br />con la sangre que chorrea mi vida.
<br /><br />¡No!, algún día diré basta a todo esto,
<br />borraré su última mirada, su último beso,
<br />incluso la luz con la que la luna...
<br />iluminó nuestros juntos cuerpos.
<br /><br />Y no habrá más lágrimas en mis noches eternas,
<br />en las que el fuego consume, miles de velas.
<br />Mis versos no se escribirán mas con la sangre,
<br />que emana de la herida, de mi tristeza.
<br /><br />Y dejaré mi pluma, en mi escritorio.
<br />No sacará de nuevo, mis sentimientos.
<br />Quedarán para siempre, ahí enterrados,
<br />en la oscura noche de mis adentros.
<br /><br />Donde la luz de sus ojos verdes,
<br />quedará eclipsada por el dolor,
<br />y aunque sé, que será mi muerte...
<br />la sacaré de mi corazón.
<br /><br />Tal vez entonces pueda olvidarla,
<br />pensar... que quizás fingía,
<br />cuando en trémulas y dulces palabras,
<br />susurraba, que me quería.
<br /><br />Algún día......
]]>
		</document>
		<document id="11bc156a97f26d7650ea5ec4aca75dd" url=""><![CDATA[Como la cerveza<br/><br/>El marido repetía
<br />a su esposa con presteza:
<br />Quiero a tu mamá Sofía
<br />como quiero a la cerveza.
<br /><br />La mujer se complacía
<br />porque ella bien conocía
<br />ese gusto que él expresa,
<br />y melosa le decía:
<br /><br />¿Entonces así la quieres,
<br />como quieres la cerveza?
<br />Claro que sí, respondía
<br />con un encanto que abruma:--
<br />La quiero bastante fría,
<br />la boca abierta hacia arriba
<br />y echando bastante espuma.
]]>
		</document>
		<document id="45cfa67920161f58bb3fd4922a6d5933" url=""><![CDATA[Los Mejores Piropos<br/><br/>* Bonitas piernas, ¿a qué hora abren?
<br /><br />* ¿Trabajas para Federal Express?… porque pensé que me mirabas el paquete.
<br /><br />* Puede que no sea el tipo más guapo del local, pero soy el único que te está hablando.
<br /><br />* Realmente estoy luchando contra la necesidad de hacerte esta noche la mujer más feliz del mundo.
<br /><br />* Por una sonrisa tuya recorrería un kilómetro… iría mucho mas lejos por eso que haces con la lengua…
<br /><br />* Tu. Yo. Esposas. Algo de cera. ¿Alguna pregunta?
<br /><br />* Mi nombre es Ruben… Recuérdalo porque lo estarás gritando más tarde.
<br /><br />* ¿Crees en el amor a primera vista o tengo que volver a pasar delante tuyo?
<br /><br />* Si estás buscando el tocador de damas, no busques más… Soy yo.
<br /><br />* Mátame si no te sirvo, pero primero pruébame.
<br />* Estoy buscando el 1/2 para llevarte a mi 1/4
<br /><br />* Estoy buscando Diosas para una nueva religión… Y acabo de elegirte.
<br /><br />* Mañana me meto en un convento para ser cura… ¿Me ayudas a disfrutar la última noche?
<br /><br />* Soy homosexual… ¿Me ayudas a cambiar?
<br /><br />* Uy que perro mas encantador, ¿tiene número de teléfono?
<br /><br />* Mañana… ¿te despierto con el codo o con el teléfono?
<br /><br />* ¿Te estudio o te trabajo?
<br /><br />* Bonitos pantalones, quedarían muy bien en el suelo de mi dormitorio.
<br /><br />* Discúlpame… ¿tienes hora?… Es que se me PARO cuando te vi.
<br /><br />* El médico me prohibió levantar cosas pesadas… ¿me ayudas a orinar?.
<br /><br />* Hola, soy nuevo acá, ¿me puedes decir donde queda tu departamento?
<br /><br />* ¿Te importa si compartimos el taxi hacia mi casa?
<br /><br />* Tengo bonitos relojes, ¿quieres ver mi mesita de noche?
<br /><br />* ¿Nos conocemos de algún sitio? ¿o es que no te reconozco porque traes ropa puesta?
<br /><br />* ¿Que te gustaría para el desayuno?
<br /><br />* Podría sacarte de mi sucia lista de fantasías si quieres.
<br /><br />* Bonita blusa, ¿puedo hablarte sin ella? * Tengo sed nena, y tu hueles
<br />a Gatorade.
<br /><br />* A la chica de la fotocopiadora: Reproduciendo ¿eh?… ¿puedo ayudar?
<br /><br />* ¿Ya estás lista para ir a casa?
<br /><br />* Hola ¿te puedo comprar un auto?
<br /><br />* Perdí mi número de teléfono, ¿me prestas el tuyo?
<br /><br />* Jugar al doctor es para niños, ven y juguemos al ginecólogo.
<br /><br />* Señorita, si ya perdió su virginidad, me podría regalar la cajita en que venía.
]]>
		</document>
		<document id="d4c96ac1c09b90e0602c7da00c973121" url=""><![CDATA[El Matrimonio en 5 partes<br/><br/>El Matrimonio - Parte I
<br />Típico hombre machista se casa con típica mujer bonita y después de la boda, el da el siguiente reglamento: &quot;Llegare a casa cuando quiera, si es que quiero y a la hora que quiera y no espero ningún problema de parte tuya.
<br />espero una buena cena sobre la mesa a menos que te diga que no llegare a casa a cenar. Iré de caza, pesca, a tomar y a jugar cartas cuando lo desee con mis viejos amigos y no me vayas a dar problema por eso tampoco.
<br />Esas son mis reglas. ¿Algún comentario?&quot;
<br />Su nueva esposa dijo, &quot;No, eso esta bien conmigo. Espero comprendas que habrá sexo en esta casa a las siete cada noche.... estés aquí o no.&quot;
<br />(QUE MUJER MAS LISTA!) &lt;&lt;&lt; AHA SI KOMO NO  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angry.gif" alt=":)" />
<br /><br />El Matrimonio (Parte II)
<br />Un esposo y su esposa tienen una discusión fuerte el día del 40 aniversario!
<br />El esposo le grita, &quot;Cuando te mueras, te voy a mandar a poner una piedra que diga: &quot;Aquí yace Mi Esposa - Fría como siempre&quot;.
<br />&quot;Ah... ¿si?&quot; respondió ella. &quot;Cuando tu mueras, te mando a poner una que diga: &quot;Aquí yace Mi Esposo - Por fin duro...&quot;
<br />(ÉL LO PIDIÓ!) &lt;&lt; AHY SI NO KOMO ALEGAR <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/dry.gif" alt=":)" />
<br /><br />El Matrimonio (Parte III)
<br />Un esposo (doctor) y su esposa se pelean a la hora del desayuno.
<br />El esposo se levanta furioso y le dice, &quot;Y por cierto que tampoco sirves para nada en la cama,&quot; y se va al trabajo tirando puertas.
<br />Después de un rato, se da cuenta de lo grosero que fue y decide intentar arreglar así que la llama. Ella atiende el teléfono después que ha sonado varias veces; su esposo muy irritado le dice, &quot;Por qué te tomó tanto tiempo contestar el teléfono?&quot;
<br />&quot;Estaba en la cama&quot; le responde
<br />¿En la cama tan temprano?... ¿haciendo que?&quot;.
<br />&quot;Buscando una segunda opinión&quot;
<br />(SI, ESA SE LA BUSCÓ EL TAMBIÉN!) &lt;&lt; POS MEJOR ME KALLO  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/blink.gif" alt=":)" />
<br /><br />El Matrimonio (PARTE IV)
<br />Un hombre tiene 6 hijos y esta muy orgulloso de su hazaña. Está tan orgulloso de si mismo, que comienza a llamar a su esposa &quot;Madre de 6&quot;, sin importarle que ella se quejara.
<br />Una noche van a una fiesta. El hombre decide que es hora de irse y quiere saber si su esposa también está lista para irse. El la grita entonces, lo más fuerte que puede, &quot;¡Nos vamos a casa 'Madre de 6!'. Ella, irritada por la indiscreción de su marido, le contesta gritando,
<br />&quot;Cuando quieras, Padre de 4.&quot;
<br />(MUY BIEN SEÑORA!) &lt;&lt;&lt; ESO Y UNA PATADA EN LOS WEV·$ ES LO MISMO  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
<br /><br />El Matrimonio (PARTE V)
<br />Un hombre y su esposa estaban teniendo problemas en casa y dándose uno a otro el &quot;tratamiento de silencio.&quot; De repente el hombre recuerda que al siguiente día necesitaba que su esposa lo despierte a las 5 a.m. para un Vuelo de negocios.
<br />No queriendo ser el primero en romper el silencio (y PERDER), le escribió en una hoja de papel, &quot;Por favor despiértame a las 5 a.m.&quot; y lo dejó donde sabía que ella lo encontraría.
<br />A la siguiente mañana el hombre despertó, para darse cuenta de que
<br />eran las 9a.m. y que había perdido su vuelo. Furioso estaba por ir a ver por qué su esposa no lo había despertado y encontró una hoja de papel sobre la cama.
<br />El papel decía: &quot;Son ya las 5 a.m.. Despierta.&quot;
]]>
		</document>
		<document id="b8e06953f8ea452007ab512ae44354cf" url=""><![CDATA[Tequila de la NASA<br/><br/>En las instalaciones de la NASA en Houston, Texas, trabajan dos mexicanos haciendo labores de jardinería, justo en los predios donde está ubicada la central de cohetes.
<br />Los paisanos tenían una costumbre muy mexicana:
<br />Tomarse un caballito de tequila diario para completar de manera satisfactoria su tarea.
<br />Cierto día se les olvidó la bebida. Para suerte de los compatriotas, uno de ellos encontró un
<br />garrafón con líquido de similar consistencia y se bebieron el brebaje sin saber que era combustible para
<br />cohetes.
<br /><br />Por la tarde, uno de los mexicanos le habla al otro por el celular y le dice:
<br />- ¿Compadre, desde que nos tomamos el tequila de la NASA, se ha echado algún pedo?
<br />- No compadre, ¿por qué?»
<br />- Ni lo suelte compadre, le estoy hablando desde Argentina!
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/weirdo.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="b89c6e4f4562859b49b1406f4f3ab6e2" url=""><![CDATA[Para los que Nacimos entre los 80´s y 90´s<br/><br/>Para los que nacimos entre los 90's - 80's
<br /><br />1.- Siempre hubo 150 pokemon para ti
<br />2.- Has visto de las caricaturas de Mickey Mouse donde él no habla
<br />3.- Te sorprendiste cuando te dijeron que había como 15 capítulos de Don Gato nada más
<br />4.- ¿Sabes a quién me refiero si te digo Tribilín'?
<br />5.- Lloraste cuando Ash se despide de Butterfree o cuando tuvo que dejar a
<br />Charizard T-T -- T-T
<br />6.- Te tocaron los tazos de los Looney Tunes
<br />7.- Te asustaste cuando dijeron que Pokemon era del diablo y Pikachu representaba a Satanás
<br />8.- Sabes quién es Rocko
<br />9.- Carlitos nunca le habló a sus papás en Rugrats y Tommy jamás creció
<br />10.- Si eres niño sabes que Saint Seiya nunca fue Saint Seiya sino 'Caballeros del Zodiaco' y que el opening debería de decir 'Caaballeros del
<br />Zodiaaacoo'
<br />11.- Si eres niño alguna vez intentaste la fusión o hacer un kame-hame-ha
<br />12.- Lo más porno que viste en tu infancia fue cuando Rose se quita la bata
<br />en Titanic
<br />13.- Leonardo Di
<br />Caprio jamás te parecio gay
<br />14.- Alguna vez viste el video de 'I want it that way' , donde un grupo salía en un 'Aeropuerto'
<br />15.- Te suena.. 'I 'm a barbie girl , in a barbie world ...'
<br />16.- Conociste a Shakira con pelo negro, trenzas y cantando:'Bruta, ciega, sordomuda'
<br />17.- Te levantabas a las 7:00 los domingos para ver a Chabelo
<br />18.- Viste completo 'El chavo del 8' unas 100 veces
<br />19.- Sabes que Santa Claus y Los Reyes no existen, y te da risa pensar que antes todos 'los veíamos por la ventana' y les dejábamos agua y comida a sus
<br />animales
<br />20.- Si eres niña hiciste un grupo con tus amigas en la escuela en la cual
<br />una era Bombón, la otra Burbuja, y la otra Bellota, pero al final siempre
<br />terminaban peleando porque todas querían ser Burbuja
<br />21.- Alguna vez jugaste en la primaria a los
<br />Power Rangers, y todas las
<br />niñas siempre querían ser la 'rosa'
<br />22.- Creíste alguna vez que Chabelo era alguna especie de niño-adulto extraño, pero jamás que era un señor con voz aguardientosa
<br />23.- Tu primer contacto con la 'realidad virtual' fue la pistola gigante
<br />naranja para matar patos del Nintendo
<br />24.- Sabes que no existen mejores juegos que 'Super Mario World', 'Mario
<br />Party', 'Mario-Kart'
<br />25.- Los mejores juegos de pelea eran 'Street Fighter', 'Mortal Kombat' y
<br />'Killer Instinct'
<br />26.- Sabes que existió un Game Boy que no era a color y que si lo tapaba la
<br />sombra ya no veías ni madres
<br />27.- El juego más sangriento que jugaste en la infancia fue '007:Golden Eye'
<br />28.- Viste el mundial de Francia '98 y cuando estabas en 4º o 5º en la
<br />escuela te dejaron ver cómo Alemania eliminaba a México
<br />29.- Tus ídolos eran 'El Matador ', Jorge Campos o Alberto García Aspe
<br />29.- En los recreos siempre intentaste la inolvidable 'Cuauhtemiña'
<br />30.- Te tocó ver a Brozo en Tv Azteca
<br />31.- Te tocó ver jugar en México a Mohammed junto con el Pony Ruiz en el
<br />equipo llamado 'Toros Neza'
<br />32.- Celebraste cuando México le ganó a Brasil la Copa Confederaciones de
<br />1999
<br />33.- Lloraste cuando Cruz Azul perdió con Boca en los penales de la final de
<br />la Libertadores
<br />34.- Sabes quién es Soraya Jiménez
<br />35.- Alguna vez tomaste refresco de bolsita
<br />36.- Sabes que Michael Jackson alguna vez fue negro y alguna vez fue el
<br />ídolo de los niños
<br />37.- Sobreviviste con 10 pesos en la escuela
<br />38.- Alguna vez jugaste en recreo al elástico (o resorte)
<br />39.- Te tocó ver Scooby-Doo con
<br />Scrappy-Doo
<br />40.- Los patines del diablo llegaron a ser lo máximo
<br />41.- Si eres niña alguna vez compraste las tiritas de plástico que se tejían
<br />afuera de la escuela de todos colores y nunca pudiste hacer la de serpiente
<br />42.- Te tocó ver a la Barbie Embarazada y a la Barbie McDonalds
<br />43.- Jugabas tazos de Pokemón
<br />44.- O peor: Comprabas tazos de Pokemón
<br />45.- Alguna vez te peleaste con un amigo para ver quién tenía más tazos de
<br />Pokemón :/
<br />46.- Todos querían ser Oliver o Benji de los Supercampeones en las cascaritas de los recreos
<br />46.- Compraste un pollo de color afuera de la escuela
<br />47.- Sabes que Dulce María jamás fue una de las 'Jeans' originales
<br />48.- Sabes qué es 'Luz clarita', 'Gotita de amor', 'El diario de Daniela' y
<br />'Carita de Ángel'
<br />49.- Si eres niña, te
<br />compraste un diario por ver 'El diario de Daniela'
<br />50.- Tu sueño fue alguna vez ser veterinario
<br />51.- Alguna vez usaste el ICQ
<br />52.- Te suena: 'Agujetas de color de rosa, un sombreo grande y feo'
<br />53.- Alguna vez te pusiste el suéter en la cadera y donas en las muñecas al estilo de Fey
<br />54.- Si eres niña, estabas enamorada de Martín o Imanol
<br />55.- Si eres niño estabas enamorado de Belinda o Daniela Lujan
<br />56.- Pensaste que Martín se le declararía a Belinda en el final de 'Amigos por siempre'
<br />57.- Britney Spears alguna vez fue inocente y virgen
<br />58.- Bailaste alguna canción de N'Sync
<br />59.- Conociste Reino Aventura
<br />60.- Para las niñas, tenías una colección de 'piojitos' y el mayor invento que viste en tu vida era que una pinza cambiaba de blanco a morado bajo el sol
<br />61.- Sabes a qué me
<br />refiero cuando te digo 'Pakatelas!'
<br />62.- Conoces las siguientes películas: 'Volviendo al futuro', 'Liberen a Willy', 'Indiana Jones', 'Mi pobre angelito' y 'Space Jam'
<br />63.- Lo más terrorífico e impactante que viste fueron los dinosaurios de
<br />Jurassic Park, pero lo que en verdad te daba miedo soñar era con el maldito payaso ESO, y sus colmillos y la sangre que salía de la coladera del baño
<br />se convertían en tu peor trauma
<br />64.- Reconoces a los cantantes de las siguientes estrofas: 'Pepe, no te has dado cuenta todavia que te amo', 'Ooouuuo imagínate a las sirenas en la luna' ,'Tú mi complemento, mi media naranja'
<br />65.- Korn y Limp Bizkit te sorprendieron por tocar música tan fuerte
<br />66.- Te encantó Toy Story porque era la única película hecha a computadora
<br />67.-Sabes quién es Tarkan y quiénes son las Spice Girls
<br />68.- Fuiste a alguna tardeada a bailar 'Mambo No. 5' de Lou Vega
<br />69.- Sabes quién es la protagonista de 'Marimar', 'María la del Barrio' y
<br />'María Mercedes'
<br />70.- La primer película mexicana que conociste fue 'Amores Perros'
<br />71.- Sabes que Diego Luna no era galán, estaba gordo y tenía pelo de honguito
<br />72.- Sabes quién es 'Huicho Domínguez'
<br />73.- Nunca supiste por qué nunca se le veía la cara a la 'nana' de los
<br />Muppet Babies
<br />74.- Aprendiste los números en compañía de Abelardo, Pancho, Lola...
<br />75.- Ahora piensas que los Ositos Cariñositos son puñales cuando antes los veías
<br />76.- Tú sí sabes qué es 'el gallinazo', 'el baile del perrito', o 'la macarena'
<br />77.- Sabes qué es un disco de acetato
<br />78.- Alguna vez usaste un walkman
<br />79.- Conociste los videos en formato
<br />BETA
<br />80.- Sabes quiénes son las Ketchup y cómo va el 'Aserejé'
<br />81.- Lloraste con 'Bambi' o con 'El Rey León'
<br />82.- Sabes quiénes son 'Ickis, Oblina y Krumm'
<br />83.- Te 'desvelabas' viendo 'Puro Loco', 'Al Derecho y Al Derbez', o 'Cero en Conducta'
<br />84.- Sabes qué era 'Atínale al Precio' y quién lo conducía
<br />85.- Te asustabas por las noches viendo a la ventana esperando encontrar al
<br />'Chupacabras'
<br />86.- Te emocionaba la canción que le cantaban a Juan Pablo II o quizá hasta fuiste a verlo al Azteca
<br />87.- Lo más importante era ser 'cool'
<br />88.- Anahí era una güera desabrida, con dientes chuecos y sin bubis
<br />89.- Tenías miedo de que se hiciera realidad eso de que se volvieran locos
<br />los sistemas electrónicos con la llegada del año 2000 o que se acabara el
<br />mundo!!! &gt;.&lt;
<br />90.- Sabes quién es Mónica Lewinsky, por qué es famosa y hasta un video de ella ya buscaste en Youtube
<br />91. Te tocaron las interminables rayuelas para ganar más hielocos
<br />92. Y las peleas para saber quien tenia más
<br />93. Si eres niño alguna vez forraste tu trompo con cinta y lo rellenaste de
<br />algodón 'para que pegue mas duro en los puyasos' o no? jajaja
<br />94. Por lo menos entre tus juguetes tenias un moto-ratón o un GI-O
<br />95. Te tocaron los originales 'Super Amigos'
<br />96. Si eres niña veías Sailor Moon y querías ser como ellas
<br />97. Si eres niño tu héroe era He-Man
<br />98. Creías que en el 2000 iba a haber carros voladores jajaja
<br />99. Si eres niña recuerdas que la Poly Pocket era una muñek super
<br />chikititita
<br />100.- Te suena el grito de 'Thunder, thunder, thunder… Thundercats Oooooh'
<br />101. Te emocionabas cuando se resolvían los
<br />casos del Fantasma Escritor
<br />102. Te desvelabas hasta las 10:00 pm para ver 'Le temes a la oscuridad'
<br />103. Veías 'Sabrina la bruja adolescente' y creías que el gato era real
<br />104. Te cagabas de la risa viendo Clarissa
<br />105. Decías que fumabas cuando comías cigarros de chocolate
<br />106. Los Tiburones del Asfalto era lo mejor que había
<br />107. Te sentías super alto por no ser el primero de la fila a la hora de la formación.
<br />108. Despertabas a las 7 de la mañana el día de Reyes para ver que te
<br />habían traído y salías a jugar con tus amigos de la colonia.
<br />109. Esperabas los comerciales en 3D para verlos con tus lentes nuevos de cartón y plástico
<br />110. La grosería mas grande del mundo era tonto o menso y si ya eras muy pelado estúpido o idiota.
<br />111. El castigo mas grande era ir a comprar ropa con tu mamá.
<br />112. Te tocó tener tu colección de cassettes
<br />113. Te suena: 'zapatito blanco, zapatito azul...'
<br />114. 'Nunca voy a fumar' a quien te recuerda??
<br />115. Te sabes la de 'te quiero tanto, tanto, tanto, tantooo' de memoria
<br />116. Lo que mas odiabas era a l@s niñ@s y no l@s dejabas jugar contigo ni
<br />con tus amig@s jaja
<br />117.te acuerdas de 'declaro la guerra en contra de mi peor enemigo k es ''
<br /><br />En serio.... si te identificaste con la mayoría de las cosas de este blog  ya
<br />estas ruco!! , mejor ya nos vamos dando una desempolvada.. ¿verdad? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/rock.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="6d88dc51279203b9728fa8143dff9e83" url=""><![CDATA[pinche pan.netbr/><br/>bien komo estos kabrones del pan.net&lt;&lt;  prefieren poner fotos de pendejas semi-desnudas  y de algunos idiotas que se sienten galanes . pero nos prohiben poner videos con alghuna tematica especial  ya sean videos musicales o en forma de protesta. los voy a poner aki &lt;&lt;  y me vale madre lo ke piensen 
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D0bUH9G79cG"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=0bUH9G79cG</a> 
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DTEJ4qKVZMFY%26amp%3Bfeature%3Drelated"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=TEJ4qKVZMFY&amp;feature=related</a> 
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D_5el0d3CEgQ%26amp%3Bfeature%3Drelated"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=_5el0d3CEgQ&amp;feature=related</a> 
<br /><br />ya dejense de mierdas
]]>
		</document>
		<document id="97aa54c70835f252170c749f0fc61d99" url=""><![CDATA[No Puedo Parar De Enamorarme de Ti<br/><br/>Siempre recordare cuando te conocí por primea vez
<br />Tenias los mas hermoso ojos
<br />En el pasado de mis recuerdos
<br />Nunca pude olvidar tu voz
<br />Cuando agarraba tus manos
<br />Tu ternura se podía sentir
<br />Apenas y podía respirar
<br />Aprecio tu inocencia
<br />entonces cuando te veo sufrir
<br />estoy triste contigo
<br /><br />Solo tengo miedo de enamorarme de ti
<br />Tratando de no acercarme demasiado
<br />Me temo que no tengo nada que ofrecerte
<br />Y puedo no tener el coraje para tratar
<br /><br />Solo tengo miedo de enamorarme de ti
<br />Tal vez un día no seré capaz de mantenerme alejado
<br />Pensar en ti solo lo hace mas duro
<br />No Puedo Parar De Enamorarme De Ti
<br /><br />Cual es la razón...
<br />que te conocí de nuevo
<br />De verdad de verdad no quiero
<br />Caer en la trampa del amor así...
]]>
		</document>
	</documents>
</author>