<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="20">
		<document id="dfda8130ccec5663c75a5da4d7b6641c" url=""><![CDATA[QUE CURIOSO<br/><br/>¿No es curioso como pasa el tiempo?Un momento estas alegre, al otro triste, pero si me dierais la oportunidad de demostrar que mi amistad por vosotros es verdadera, estaria a vuestro lado toda la vida, si la vida es tan corta, ¿por qué no me dejais intentarlo antes de que se acabe el tiempo?
]]>
		</document>
		<document id="bf9a6965bf684892296fbf5e9644217d" url=""><![CDATA[PORQUE SOLO BONITOS CUERPOS<br/><br/>Hola a todos, no os habeis preguntado nunca prque en los anuncios de television,peliculas y novelas,solo salen cuerpos espectaculares,retocados, aunque quieran ofertar algo totalmente distinto al cuerpo que tienen?
]]>
		</document>
		<document id="8a2b88dde59a285ca390176571df940d" url=""><![CDATA[EL VALOR DE UNA SONRRISA<br/><br/>¿Qué precio tendria una sonrrisa?¿Podriamos pagarlo?: Yo creo que una sonrrisa, no tiene precio,cuesta muy poco y vale mucho, da tranquilidad a quien la realiza,pero conyeba mucho mas valor y felicidad a quien la recibe.
<br />Asi, que yo digo, porque no sonreimos mas?Prueba a hacerlo
]]>
		</document>
		<document id="691fc4b298c891858d44ca00d46d9572" url=""><![CDATA[¿Que es la belleza para vosotros<br/><br/>La belleza en toda su definicion, es la forma en la que uno se presenta a los demás, la manera en que uno se presenta al mundo y tambien es esa parte de nuestras,que son imperfectas o problemáticas.
]]>
		</document>
		<document id="8e48b35ce2304572475a0d8bf1a0b014" url=""><![CDATA[vuelvo a estar activa<br/><br/>Hola a todos. vuelvo a estar en activo. Tras unos dias un poco liada, y sin ganas de nada, vuelvo a estar con vosotros, mis viejos y nuevos amigos, asi, que os pido a todos aquellos que quieran amistad con una sevillana,simpatica,cariñosa y amiga de mis amigos, deje su mensaje despues de oir la señal,gracias, piiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii
]]>
		</document>
		<document id="eca5c8b784162b3f41c4d0e1bf337800" url=""><![CDATA[DEJAME SEGUIR SIENDO LA PROTAGONISTA DE TUS SUEÑOS<br/><br/>Anoche me desperté de madrugada,con las mejillas arreboladas y el corazon latiendome fuerte,y e pregunte,puesto que no habia soñado,que habría provocado en mi tal estado.Y como me sentia tan feliz,he pensado,que tal vez,en ese preciso instante,estaria siendo la protagonista de algun dulce sueño.Pense que ya no tendria que caminar sola por la playa de mis sueños,porque me cogerian de las manos,y juntos comtemplariamos las estrellas mientras las olas borran nuestras huellas y en el aire se dibuja un corazon.Asi pues,cuando no pueda ver el mar,me miraria en tus ojos y tu vez me recordaria el murmullo de las olas al besar la arena y tal vez en un futuro no muy lejano,mis labios podrian besar los tuyos con tanto amor como el agua al tocar la arena y recordariamos que la vida tiene todavia cosas que son hermosas.No se cual sera mi destino,pero quisiera que a lo largo del camino estuvieras tu.Aunque en tu alma haya lugar para mucha gente,guarda un pequeño rincon para mi,no me importa si no es el mejor(eso no me ofende),con tal de estar contigo, SERE FELIZ
]]>
		</document>
		<document id="6a4fa1f6f753daace001ed9af4dea24d" url=""><![CDATA[¿Dónde está el amor?<br/><br/>¿Te acuerdas amiga mia de aquel moreno,del que tanto yo te hablaba,que cada día que pasaba,aún más lo deseaba,y cuando te decia llorando lo mucho que yo lo amaba,y cuando te decía tantas veces que de él estaba locamente enamorada?.
<br />Pues amiga mía,yo no se si estaba equivocada,pero me he dado cuenta que por él ya no siento nada,gracias a otro chico que me hizo olvidar con sus palabras.
<br />¿Te acuerdas cuando te decía,que como él no había dos,que nunca lo olvidaría y siempre lo llevaría en mi corazón?
<br />Eso es cierto amiga mía,es la verdad,¿por qué no?.Yo nunca lo olvidaré,pues tengo muchos recurdos de cuando estábamos juntos lo dos.
<br />También es cierto amiga miía,que siempre lo llevaré en mi corazón,pero me equivoqué al decir,que como él no había dos,pues he encontrado al segundo que me ha echo revivir,el que me ha echo olvidar el pasado,aunque también me ha eho sufrir.
<br />Pero amiga mia mía,soy un poco más feliz,y si puedes algún día,por favor le vas a decir, que tiene una gran amiga,que nunca le supo mentir y si amiga mía, no te imprta y si también se lo quieres decir,dile estas cuatro palabras:
<br />&quot;ESTUVE ENAMORADA DE TÍ&quot;
]]>
		</document>
		<document id="359e8094b8bc42e66dc01fb767f33756" url=""><![CDATA[NO TIENE SENTIDO VIVIR,SI NO PUEDES SENTIRTE VIVA<br/><br/>Hace más de 4 años que pase por lo mismo que estoy pasando ahora. Conocí a un chico del que me enamoré perdidamente,le entregué todo lo que se puede dar,mi amor,mi comprensión,mi cariño,mi vida y mi corazón.Por mala fortuna del destino,me defraudó,me rompió el corazón en mil pedazos,me destrozó por dentro y por fuera.Ahora cuatro años después de lo sucedido,vuelvo a encontrar una persona especial en mi vida,la que me da ganas de vivir,la que me hace despertarme cada mañana,pero por la cual tengo sentimientos de temor,de angustia,y si vuelve a sucederme lo mismo?Me da miedo,volverme a enamorar,volver a abrir mi corazón tan apasionadamente,me da miedo dejar entrar otra vez al amor,ese amor que tantas y tantas veces he deseado sentir,pero eso es el amor,¿no?, ¿y que es el el amor?,es una gota de agua en un cristal, es un paseo largo sin hablar,es una fruta para dos,es un espacio donde no hay lugar,para otra cosa que no sea amar,es algo entre tu y yo.El amor es llorar cuando nos dice adios,el amor es soñar oyendo una canción,el amor es besar poniendo el corazón,es perdonarme tu,y comprenderte yo,el amor es parar el tiempo en un reloj,es buscar un lugar donde escuchar tu voz,el amor es crear un mundo entre los dos.El amor,es una boca con sabor a miel,es una lluvia en el atardecer,es un apraguas para dos,(J.L.P)
]]>
		</document>
		<document id="d2daaa47a98ef499e402bdd797ba166a" url=""><![CDATA[DEJA TU OPINIÓN<br/><br/>La felicidad es un milagro,que solo en un instante,borra todas las injusticias e la vida.¿Qué piensas tú?
]]>
		</document>
		<document id="5dbc0b5bc050162005329c3f35278a1a" url=""><![CDATA[CADA VEZ MAS FELIZ<br/><br/>Hace tiempo que no me sentia tan feliz como ahora,habia olvidado lo que era sentirse completamente llena de vida,disfrutar de todo aquello que me rodea,de sentirme protegida,querida,amada,habia olvidado como huelen las flores,el rozar del rocio al amanecer en mi rostro,habia olvidado que todavia estoy viva.Ahora lo se,lo habia olvidado todo,pero desde ahora,empiezo a recordarlo.
]]>
		</document>
		<document id="3ae5fc01abee55011f46aef9dccc5151" url=""><![CDATA[SECRETOS PARA SER UNA REINA<br/><br/>Secreto numero 1:
<br />Si asi lo crees asi sera
<br />Secrecto numero 2:
<br />Permitete serlo
<br />Secreto numero 3:
<br />Diseña tu reinado
<br />Secreto numero 4:
<br />Repasa tus mandamiento y cumple una al menos cada dia
<br />Secreto numero 5:
<br />Perdona a tus enemigos.Perdonar y aceptar no significa incluir en nuestra vida a todos los que no nos quieran amar o no nos trate con respecto.Respeta y respetate, no aceptes en tu castillo a nadie que te enraresca el aire o no respete tu ser en toda tu extension.
<br />Secreto numero 6:
<br />No te obligues a soportar nada ni aguantar a nadie que no le plazca tu corona.La vida es demasiado corta para malgastarla con gente que no quiera amarnos, ni esta por la labor de apreciar y honrar el ser tan maravilloso que somos.No te rebajes por nada ni por nadie.Nunca cierres la puerta a la posibilidad.DEDICATE A PERSEGUIR TU SUEÑO,A ENAMORTE DU TU VERDADERO Y REAL DESTINO,el mundo te lo agradecera.
<br />Secreto numero 7:
<br />La vida es un conjunto de experiencias.No conseguir lo que anhelamos es muchas veces una forma de ser impulsados hacia nuestro destino.No existen fracasos,sino resultados y todo aquello es simplemente informacion.Experimenta,prueba,rectifica,ensaya,vive,intuye y confia en tus institntos.No dejes nunca de experimentar,recuerda que la vida es una aventura maravillosa y que uno nunca sabe lo que hay a la vuelta de la esquina.
<br />Secreto numero 8:
<br />Homra tu luz.Tu has de ser siempre la primera y la ultima persona que honre,de gracias y aprecie su propia luz.Mimate cono a una reina.No te maltrates ni de palabras,ni de eco, has de ser siempre tu mejor mentor,tu menjor esponsor.CREE EN TI Y EN MUNDO CREERA EN TI
<br />Secreto numro 9:
<br />Nunca te creas superior a nadie,ni tampoco inferior.Dale a cada persona su sitio.
<br />Secreto numero 10:
<br />No mientas ni engañes,di siempre TU verda.Las reinas exponen sus noromas poroque saben muy bien lo que quieren en la vida,por ello son preactivas y lideran su destino.Obligarse a mentir o a disimular quien es uno en pro de conquistar a otro es envenenarse el ama y prostituirse el corazon.Una reina no necesita demostrar nada a nadie,ni tan siquiera a si misma .
<br />SEcreto numero 11:
<br />Lidera tu destino.Cada dia al levantarte,recuerdate que ese nuevo dia te esta esperando y que la vida te merece,lo mismo que tu te mereces la vida y la corona que llevas.Abre las alas y ofrecete el regalo de ser felir y de recibiras las    sorpresas que el destino tienen para ti.Cada nuevo dia es un presente,nunca se sabe que nueva magia traera el viento.
]]>
		</document>
		<document id="d8cea016679755fe1485ae92b91b3d54" url=""><![CDATA[Mi primer dia<br/><br/>Hola a todos los visitantes de mi blog. Es mi primer dia,y como consecuencia de ello tengo los nervios de la novata. Espero que me ayudeis a sobrepasar las primeras horas de este blog, y como consecuencia los dias que le sigue. Espero hacer amigos aqui os saluda atentamente
<br />Lebiram1975
]]>
		</document>
		<document id="2cb1d90c363f10465e768a93689698e0" url=""><![CDATA[Todos devemos ser vistos como iguales<br/><br/>Hola, me llamo...,bueno el nombre no importa mucho.Podria llamarme de mil formas, el primer nombre que se os pase por la mente, pero me llamo Maribel. Tengo 32 años, y soy una chica &quot;gordita&quot;.Desde que tengo uso de razon y recuerdos, lo hago asi, y con ellos las consecuentes burlas,risas y desprecios hacia mi persona por se asi. El mundo es muy cruel, pues pienso que en el tiene que haber de todo, y si aprendieran o intentaran conocerme descubririan que soy una persona como los demas, aunque no tenga el aspecto deseado por ellos, si me dieran tiempo, les explicria que no solo existe un &quot;look&quot; en el mundo, sino muchos y todos diferentes, que no somos personas a las que se les tiene que temer o avergonzar, que tenemos un corazoncito que late y muy fuerte dentro de nosotros, capaz de amar,sentir,ayudar a quienes lo quieren,pero que tambien sangra si lo pinchan. Espero que vosotros me deis la oportunad de que me conozcais. Un besazo. Maribel
]]>
		</document>
		<document id="27e8ae5339c8e56fa489e623d3bb82d" url=""><![CDATA[en la ayuda a los demas esta la grandeza de las personas<br/><br/>Cuando sintais que ya no hay nada y que la vida os da la espalda, dadle vosotros la vuelta y mirad  para el frente, lucha d y mantened la ilusion de que cualquier dia doblando la esquina os espera una buena amistad o tal vez el verdadero amor, mientras no os rindais, no desespereis, mirad  a vuestro alrededor, porque donde  vayais, sembrais amor.Para todos los que visiteis mi pagina
]]>
		</document>
		<document id="c422dd8e3c5a2f06cad4c894657bf171" url=""><![CDATA[Aceptada, asi me siento<br/><br/>Hola a todos. Es un verdadero placer sentirme agregada a algun sitio. Todos tenemos un lugar al que pertenecemos, yo siento que pertenezco a este. Un lugar donde puedo ser yo misma, donde me siento comoda, apreciada y todo gracias a vosotros mis nuevos amigos
]]>
		</document>
		<document id="a47911c03f8c6d4d7b3b2f24b05dbad5" url=""><![CDATA[COMO PASA EL TIEMPO<br/><br/>Durante demasiado tiempo, la belleza ha sido definida por cánones y estereotipos agobiantes,porque creo que la belleza real se encuentra en la diversidad de formas,tallas y edades, he creado esta pagina
]]>
		</document>
		<document id="1604ea21b87b6c98334fce813fe4f75f" url=""><![CDATA[Un dia mas<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/flowers.gif" alt=":)" /> 
<br />Un día más. Eso es por lo que tengo que dar gracias, porque tengo un día más en el que he vivido, y me han pasado cosas maravillosas. La vida esta llena de ellas, solo tenemos que esperar y mirar con atención para que no se nos vayan sin ser vistas. Que qué me ha pasado de maravilloso?. Pues todo y nada, todo porque puedo sentir el aire en mi rostro, oler el aroma de las flores, oir el canto de los pajaros, y nada, porque no ha echo que todo esto cambien en nada la rutina de mi vida, pero estoy feliz de sentirme viva, y queria compartirlo con todos vosotros.
]]>
		</document>
		<document id="9f52cfec43524af1f5f5e03b30e03be8" url=""><![CDATA[hola<br/><br/>Que te pongo,que te pondre, solo una cosa recuerdame. Hola a todos, porque tenemos la costumbre de cuando nos fimamos en alguien si no nos gusta lo que vemos, no hacemos nada por conocerlo?Quizas descubramos que nos gusta como es en realidad esa persona.Porque no lo intentais
]]>
		</document>
		<document id="dc25643c8cda4210307b391c20ffa502" url=""><![CDATA[QUE BONITO<br/><br/>Hola a todos, pues nada gracias por vuestras visitas a todos de verdad, me alegra saber que todavia queda gente sin estereotipos a los que no le imprta lo que la sociedad imponga, pues nada solo deciros que os agradeceria un mensaje para asi podernos conocer mejor y asi hacernos amigos. Muak
]]>
		</document>
		<document id="57828da45bb4f61f140e350986556655" url=""><![CDATA[¿Que opinas tú?<br/><br/>Hay gente que no aprieta el tubo de pasta de dientes desde abajo, ni necesita abrir el paraguas cuando llueve. Gente espontánea que prefiere la casualidad de encontrarse a la seguridad de quedar.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>