<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="20">
		<document id="14630495af3984e9601962f5e6273dc7" url=""><![CDATA[UN ADIÓS MOMENTÁNEO.<br/><br/>Dicen que aún lo absoluto es muy relativo, así que en ese sentido TODO puede ser... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Hola amigos y familiares <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" />:
<br /><br />Espero que estén gozando de salud y bienestar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/laugh.gif" alt=":)" />  y ya estén preparando todo para pasarla con sus amigos, novios  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing.gif" alt=":)" />, hermanos (familia, etc.), el día de la amistad. 
<br /><br />Por mi parte les puedo decir que estoy bien pero me despido ya porque mañana inicio la Carrera Maratónica de tareas que me exige el sistema &quot;A distancia&quot; bajo el cual estoy estudiando <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ohmy.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Quería comentarles que estoy feliz porque mi hija mayor se incorporó ayer al grupo filantrópico al que pertenezco  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/celebrate.gif" alt=":)" />y creo que le servirá bastante a ella para crecer en el servicio, y a nosotros por la excelente calidad de ser humano que es ella misma. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br /><br />Lo que ha pasado... mmm  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" /> ya me pidieron a mi gatito, hoy vienen por él, y si no llega el primero que lo pidió, lo llevaré a casa de una de mis vecinas que también lo quiere...  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" /> estoy más gordita que nunca <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />, estoy más que quebrada  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/weirdo.gif" alt=":)" />, estoy con muchisisisimo trabajo en casa y un ciento de ropa que lavar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry2.gif" alt=":)" />. La última vez que lavé ropa, era como una docena ... pura blanca... y por tallar demasiado fuerte con un cepillo, lo rompí de la asa y me pasó a herir el nudillo del dedo índice derecho  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" /> ... es una herida muy fea y apenas está medio cicatrizando. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />  mmmm... ayer comí pozole bien rico que me invitó mi novio por allá por el Centro expositor <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/tongue.gif" alt=":)" />,  Vi la película de &quot;la otra conquista&quot; está mucho mejor que el tal Eucalipto, mmm...sigo preocupada por la salud de mi hija menor que constantemente se ve afectada por x o y problema <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />, pero es tan pero tan alegre y tan simpática que bueno... admiro su fortaleza <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />. Me contaron que otra vez, otro artista mexicano cantó mal el himno, qué pena (en todos los sentidos) <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh2.gif" alt=":)" />... espero que los nosotros los tlaxcaltecas que aún no nos aprendimos el himno a tlaxcala lo repasemos por ahí <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/music.gif" alt=":)" />. Conocí el Sanatorio de salud mental en Cholula, Pue., pedí mi ingreso  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />  ... no no no... no es lo que ustedes piensan, que si bien estoy media loca, no afecto a nadie, ni mucho menos me afecta a mí en nada je,je,je <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" /> ; pasa que pedí hacer mi servicio social ahí, pero al parecer quieren que esté en 8vo Sem  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blink.gif" alt=":)" />, y yo apenas empezaré el 5to  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angry.gif" alt=":)" />, Seguiré intentando quizá, aunque tendré que pedir &quot;rays&quot; si me aceptan  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />, pues no tengo para el pasaje  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />. Pero como sé que aprenderé mucho más haí que en otros lados de mi localidad, estoy viendo esa posibilidad y ya veré cómo le hago, porque mi amorcito ya no trabajará en Pue.  
<br /><br />En fin. Por hoy y en mucho tiempo, es todo... si, si, si. No he olvidado que quedé en exponer alguno de mis ejemplares de &quot;Milly... en su tinta&quot;. Quizá en el semestre pueda darme un tiempecito para ello. ok? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/w00t.gif" alt=":)" />  -Entusiasmarse no cuesta nada je,je,je  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />-
<br /><br />Un cordial saludo a todos. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/flowers.gif" alt=":)" />
<br /><br />Mi11y
]]>
		</document>
		<document id="1ec61081161613b1a276fd43eb112f17" url=""><![CDATA[Pasos en la Azotea... no es el ejército, es EL PRETEXTO.<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" /> Hola chicos y chicas... Estoy tan preocupada, que no puedo quedarme CALLADA.  ¡NO!
<br /><br />Siento pasos en la azotea con las últimas declaraciones que &quot;su Presi&quot; dijo el 19 de febrero  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />. Imágínense, hasta yo que soy una simple ama de casa pacifista ya me siento amenazada por el que se supone que me debe proteger; soy una mexicana que aboga por la paz -como lo ha hecho todo México por casi cien años-, y por ello en contra de muchas beligerancias inútiles <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sick.gif" alt=":)" />; pero consciente plenamente de las bondades de la democracia, como la MAYORÍA en este país, y por ello me parece de forma casi casi natural que no es correcto  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/badboy.gif" alt=":)" /> que el Ejército ande por las calles combatiendo al crímen organizado... NI ES SU FUNCIÓN ni creo que sea conveniente más que para aquellos que pretendan acostumbrar a los civiles a justificar su presencia ahí  -con el peligro latente de que este poder potencial se salga de su rumbo  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/fool.gif" alt=":)" /> y tengamos en algún momento un golpe de Estado, por ejemplo, entre otros atentados contra nuestro Estado de Derecho-; Imagínense un Golpe Militar -&quot;teatral&quot; o no-, nos daría en todita la...cara  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing.gif" alt=":)" /> al pueblo mexicano.
<br /><br />Y ni estoy a favor del narcotráfico ¡Por supuesto!, ningún mal existente en el país es bien visto por mis ojos;  ni mucho menos &quot;me pagan&quot; por decir lo que creo  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angry.gif" alt=":)" />, simplemente fui educada en un México Democrático y no en una dictadura militar <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angel.gif" alt=":)" />. 
<br /><br />Pero miren que un &quot;Gobernante&quot; que se atreve a decirle a parte de su pueblo (por muy &quot;minoría&quot; que crea que sean), &quot;cobardes&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />, &quot;enemigos del país&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/mellow.gif" alt=":)" /> , y peor tantito: ¡&quot;traidores&quot;! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/whistling.gif" alt=":)" /> (Amenazándolos indirectamente con una Pena de Muerte por ahí latente, aunque inaplicable -¡POR FORTUNA!   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ohmy.gif" alt=":)" /> - todavía), no me parece NADA DEMOCRÁTICO   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/badboy.gif" alt=":)" />. ¿Donde está el respeto a este Sistema de Derecho Mexicano? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/holmes.gif" alt=":)" /> ... Además, por otro lado, conociendo su historial en duda desde el principio (Se le dijo cobarde, por no aceptar su derrota en las urnas <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wacko.gif" alt=":)" />, y se le criticó por haberse quedado en la presidencia &quot;a la fuerza&quot; usando los distintos poderíos minoritarios  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blink.gif" alt=":)" />, y se le acusó también de ejercer una presidencia robada  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ninja.gif" alt=":)" />; todo esto le acarreó muchos enemigos en el país, por lo que también se habló de la traición  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/arrr.gif" alt=":)" /> que el pueblo sufrió con la imposición de su cargo)... pues, con eso precisamente, y su proceder en incumplimientos básicos que prometió al pueblo mexicano,  casi casi se envía a la &quot;ahorca&quot; él mismo  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/weirdo.gif" alt=":)" />. Violar la Constitución tan flagrantemente le puede meter en serios problemas; y a nosotros los ciudadanos de México, aún más. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" />
<br /><br />Pero lo peligroso aquí es  &quot;justificar&quot; algo que no debe proceder en las Democracias  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />. Las fuerzas armadas no son la solución para &quot;aplastar&quot; a sus conciudadanos  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angry.gif" alt=":)" /> -aunque estos sean unos villanos- <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/evileyes.gif" alt=":)" />. Para ello se elaboró el sistema de tres poderes bien conocidos, y es en el Judicial en el que recae la responsabilidad de juzgar quién es quién  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/holmes.gif" alt=":)" /> y aplicar las penas pertinentes  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/badboy.gif" alt=":)" />. Si el pueblo ya no confía en ninguno de ellos, entonces, que los cambien a todos y/o que hagan grupos más grandes de este tipo, pero siempre a cargo del Poder correspondiente   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/book.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Y no es que el ejército mexicano no sea competente EN SUS PROPIAS FUNCIONES...   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/viking.gif" alt=":)" /> ¡NO!.  Pero precisamente su educación castrense impide que actúen como corresponde con la población civil. Y si no fíjense como LA MAYORÍA de las denuncias a LA CDNH (Comisión Nacional de Derechos Humanos) han sido por abusos del Ejército contra los civiles.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/dry.gif" alt=":)" />  Y además, se complica todo con eso de los &quot;fueros militares&quot; y bueno, está su pobreza -que creo que ya es menor que la nuestra  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />- y por ella y el poder que tienen, su suceptibilidad de mayor corrupción, etc, etc.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blink.gif" alt=":)" />. En resumen: todo un sistama para que el principal servidor público del país, no lo tome en cuenta  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/fool.gif" alt=":)" />. Es como querer meter tornillos entre los engranes  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />, se arriesga a que todo se desajuste. 
<br /><br />Después de esta reflexión, creo que merecemos algo de diversión en mi inventiva Jodorowskyana. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cool.gif" alt=":)" />
<br /><br />A ver... imaginémos un poco  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/crazylove.gif" alt=":)" />. mmmmmm... A todos los de la Judicial... que los pasen al ejército  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blink.gif" alt=":)" />... je,je,je... digo, para que no dejen de pagarles  y sus tranzas se confinen a la milicia   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh2.gif" alt=":)" />, y luego, que se emplea gente nueva, con el perfil requerido para combatir al crimen organizado <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/innocent.gif" alt=":)" />... y entonces ¡ACCIÓN!  ¡Zaz!, ¡Pácatelas!, ¡Chanfle!, ¡Pun!, attack! (¿Qué quieren?, ¡Tenemos mucha influencia extranjera!). El narco despedaza a todos.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh.gif" alt=":)" />  Entonces el sistema judicial manda a chicas  y chicos encubiertas para enamorar a familiares de los mafiosos <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" /> (NO A LOS NARCOS, que están enfermos de poder e inmunes al amor  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/dry.gif" alt=":)" />.). Ya bien entrados, los encubiertos convencen a los familiares que destruyan la droga de sus &quot;jefecitos&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/evileyes.gif" alt=":)" /> (Nadie mataría a su hija o hijo por hecharle la droga al mar (donde no haya pescaditos ¿he?  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" />), o a un río contaminado, etc.   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/crazylove.gif" alt=":)" />... y si sí los matan - a hijos, padres, hermanos convencidos de que se deben destruir las actividades malévolas-.... pues ¡ya que se acaben entre ellos! ¿no?  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />...   Ahì si hacen la película, me pasan las regalías, je,je,je... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />Bueno... pues me voy, porque tengo mucha tarea  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" />. Ahí los dejo con la reflexión. Creo que no debemos callar aquello que -especialmente nuestros funcionarios públicos- están haciendo mal, y al mismo tiempo sugerir que tomen un camino más adecuado  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/flowers.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Una exhortación a manifestarse pacíficamente por nuestros Derechos. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbs_up.gif" alt=":)" />
<br /><br />Mi11y Fritz Reyes <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/girly.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="765964a1d77f2142e6cfb2f8a4ec7c4f" url=""><![CDATA[SIGO AQUÍ...<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/tongue.gif" alt=":)" /> HOLA TODOS!!!
<br /><br />Después de meses, ¡¡¡sigo aquí!!!. Terminó mi semestre, terminé mis exámenes, todo exitosamente por esfuerzo  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />, aunque si hay una mala noticia.... mi compu anda otravez con muletas y quien sabe qué bichos, porque se me traba a cada rato. Me la reformatearán otravez y otravez seguramente perderé información valiosa. Lo bueno es que hay tantas cosas valiosas y se pueden generar mil más, que... en fin, ya no me preocupo mucho. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/rock.gif" alt=":)" />
<br /><br />Tendré un poco de más tiempecito, no mucho, pues aún me queda mucho trabajo que hacer: las ventas que no se han generado como debieran; las docenas de ropa por lavar -ha, y no... no plancho-; la casa &quot;medio&quot; escombrada que requiere limpieza profunda; los grupos altruístas con los que tengo compromisos;  los libros acumulados que leer; mi diario, mi periodiquíto mi correspondencia tanto postal como electrónica, etc, etc. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/weirdo.gif" alt=":)" />  ¡¡¡mujeres &quot;de valor&quot; UNÍOS!!! -je,je,je- <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/bow.gif" alt=":)" />
<br /><br />Bueno, pero ya en serio... centrándose en un tema creo que hoy les hablaré de algo sencillo, así como para empezar &quot;la temporada&quot;:  mi cabello  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" />.... Bueno, es que acepté que me lo cortaran, y aunque como siempre, se les pide que sólo sea una despuntada ¡¡¡se llevaron la mitad de todo!!!  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blink.gif" alt=":)" />. Si. ya llegaba hasta &quot;las pompis&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing.gif" alt=":)" />, y ahora lo tengo a inicio de espalda  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />... en fin, pero eso si, me siento mucho más ligerita. Mi cabello es histórico, los cuadros que elaboré como pintora, todos ellos llevan en sus detalles a mi cabello: desde la &quot;Eva&quot; más complicada -acuarela- hasta la &quot;musa que perdió su magia&quot; -carboncillo- siempre me parecen bellos por sus cabellos. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbs_up.gif" alt=":)" />  La fuerza de Sansón expresada en su cabellera, se convierte en belleza expresada en la mía...  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" /> la única física que creo tener, pues un tanto aforme, y hasta de rostro deforme, gordita y pispireta como me veo ahora, pues mi cabello luce como moño de regalo je, je, je.. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/laugh.gif" alt=":)" />. También hay un poema especial que elaboré para ese dibujo de la musa que les hablé, y que se llama: &quot;Hoy se perdió la magia&quot;. Lo siento, no lo tengo a la mano, si es que aún queda por ahí...mmmmmm a ver, déjenme ver si anda por el internet y se los paso. Nop... no está &quot;a la vista&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/mellow.gif" alt=":)" />, pero encontré otra que hice en el 2000 -que nada tiene que ver con mi cabello, pero que está bonita porque habla de mi filantropía... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />  ¡Vá!
<br /><br />MI PAREJA  ( Canción &quot;latinoamericana&quot; )
<br /><br />He sido así, te cuento... de emociones intensas:
<br />he amado con plenitud, con sinceridad al Humano.
<br />He buscado constante sus causas, sus consecuencias
<br />He proclamado siempre que él es nuestro hermano.
<br />.
<br />CORO
<br />He dejado de ser, alguna vez, por amor a mi pareja,
<br />he sido más que ayer, como respuesta directa de ella,
<br />he sido TODO gracias a ella... y aún más con ella.
<br /><br />He absorbido tu ser, tu integridad, tu prescencia. 
<br />He sido yo, Hombre, y no Dios de quimeras.
<br />He elegido lo que me rodea, lo que es, y me espera.
<br />He concluído seguir mi ruta, como tú, que piensas.
<br /><br />CORO
<br />He dejado de ser, alguna vez, por amor a mi pareja,
<br />he sido más que ayer, como respuesta directa de ella,
<br />he sido TODO gracias a ella... y aún más con ella.
<br /><br />He disfrutado vivir... ¡He hecho de ésto mi esencia!
<br />He puesto mi vida aquí, en donde tu la veas.
<br />He querido hacerte sentir, de cerca mi presencia,
<br />He dejado espacios, para que también tú seas.
<br /><br />CORO
<br />He dejado de ser, alguna vez, por amor a mi pareja,
<br />he sido más que ayer, como respuesta directa de ella,
<br />he sido TODO gracias a ella... y aún más con ella.
<br /><br />He prometido una vez, para saber quién era.
<br />He decidio surgir tal cual, de entre mil quimeras;
<br />He proclamado el derecho de una mujer entera.
<br />He encontrado al fin la respuesta completa:
<br /><br />¡¡¡SOLO LA FILANTROPIA ES MANIFIESTA!!!  (Se repite)
<br />(Autor: Milly Fritz Reyes)
<br /><br />Bueno... ya estuvo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/flowers.gif" alt=":)" />, antes de que se pierda, mejor es compartirla.
<br /><br />Caray... desafortunadamente se me agotó el tiempo de hoy para hablar de mi cabello. En fin, volveremos pronto a este espacio,  y estaremos en contacto con otro tema ¿ok? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wub.gif" alt=":)" />
<br /><br />Quien les estima:
<br /><br />Mi11y  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/girly.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="febc7a47d71ad632d7cce9b35c718fd5" url=""><![CDATA[Decepción<br/><br/>Hola a todos. Ni siquiera puedo escribir mucho... Es más. Ya nada tengo que decir, aunque ahora estoy de vacaciones y tengo tiempo. 
<br /><br />Estoy en un Internet público , con el corazón roto en pedacitos que creo que no podarán volvear a unirse jamás.
<br /><br />No quiero saber nada nunca más  de gente mentirosa, que dice que es honesta contigo y en verdad te destroza el alma engañándote.         
<br /><br />¿Alguien sabe porqué miente la gente y destroza a otras con sus conductas escoandidas?
]]>
		</document>
		<document id="830067932cb3b753b442cc1f96a474a" url=""><![CDATA[EL PE$O DE LA VIDA ESTUDIANTIL<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" /> HOLA TODOS.
<br /><br />Aqui estoy tratando de garabatear algo más de lo que observo. 
<br /><br />&quot;Al pueblo pan y circo&quot;... frase romana que se utiliza mucho a mis alrededores. Lo que no entiendo es cómo podrá seguir sosteniéndose la cultura que como especie de &quot;circo&quot; aún había en Tlaxcala. Supongo que se irá debilitando hasta &quot;morir de hambre&quot;. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Me pregunto ¿cómo le haremos las familias con hijos universitarios, para seguir sosteniendo sus estudios disque PÚBLICOS, cuando tan sólo el costo de una simple credencial es de media semana de salario mínimo?, el de la mensuallidad es el de 15 días de salario mínimo y si anexamos los pasajes, en el caso de los que vivimos lejos de los centros de Estudio, TODO nuestro salario mínimo -y más- se va en ellos!!! ¡¡¡$70.00 pesos al día!! 350 a la semana 1500 al mes de puros pasajes!!!, sin contar ningún útil escolar, líbros, internet, cooperaciones, uniformes, etc, etc...
<br /><br />Gracias a Dios que ya un Universitario puede trabajar aunquesea de medio tiempo para poder ayudar en el pago de su carrera; sin embargo ¿cómo se puede exigir excelencia académica al pueblo de México, cuando la gente pobre apenas si tiene tiempo de estudiar, precisamente por su actividad laboral, para poder costearse una educación? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ohmy.gif" alt=":)" />
<br /><br />No hay presupuestos, en época de crisis NO HAY NADA y todo se justifica. Nadie pregunta ¿porqué? ... debido a que se presenta como obvia la falta de economía. Se vende y se compra menos y se paga muchísimo menos. Medio mundo debe dinero y pide prestado aún más...se cierran puertas y ventanas especialmente culturales para &quot;guardar&quot; y no dejar escapar lo indispensable para sobrevivir: comer, en este caso -Porque ya ni para vestir, veo que no soy la única que hace años que en su familia nadie &quot;estrena&quot; ropa-.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Toda cultura implica gastos, especialmente la universitaria. ¿Qué podemos hacer para no dejar que el pueblo se ahoge en un mar de ignorancia que parece querer cubir a la región Tlaxcalteca -y en general a todo el país- muy pronto? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />
<br /><br />Imagino que el camino de la autodidáctica será el más económico, el de la utilización de los servicios sociales de las distintas entidades universitarias podrá ser otro, pero considero que el pueblo es el que debe solicitar que la educación UNIVERSITARIA NACIONAL sea totalmente gratuita, aunque deba recurrirse al que llamaría deber de patriotismo cultural compartido, en el que así como todo mexicano tiene varios derechos a su favor, entre una de sus obligaciones de los profesionales debiera estar la de impartir determinado número de horas (totalmente gratuitas, retomándolas de su servicio social) a favor de la educación universitaria... seguramente habrá más ideas, para no dejar morir a la cultura, especialmente la universitaria.   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Espero sus comentarios... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
<br /><br />Un saludo sincero a todos. 
<br /><br />Mi11y <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/flowers.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="e6871e8f756bafa34350b3c03f8c4a82" url=""><![CDATA[SIGO VIVITA ... Y "COLEANDO"<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" /> HOLA MIS AMIGOS Y FAMILIARES.
<br /><br />Aprovecho esta madrugada para contarles de mí, otro poco más. Sigo AQUÍ, en esta Tierra, vivita... y &quot;coleando&quot; el piso de mi comedor cada día  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/clown.gif" alt=":)" /> (-trapeando-). Pensando en las posibilidades de la amargura y las facilidades de la felicidad.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" /> . Si, bueno es que hay transformaciones que con los nuevos ajustes que se realizan en la vida se van dando en la personalidad de la gente ¿no?. Me explico...  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />  Sé que no puedo seguir estudiando: NO COMPU = NO EDUCACIÓN A DISTANCIA, fácil de entender para mi ahora  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" />, y eso es &quot;el pelo en la sopa&quot;, laaaargo, muy largo por cierto y castaño, pues yo soy la que guiza la mayoría de platillos  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/clown.gif" alt=":)" />. Como diría uan canta-autora &quot;todo cambia&quot; y si notan hasta mi humor ha cambiado, penosamente a veces ni yo me conozco. Hay días en que la sonrisa ya no sale tan expontánea, pues estoy estancada en un pequeño espacio que por cierto no lo siento mío. Ya ni la lectura de la psicología me libera, precisamente por la gran pérdida en este ámbito... estoy incluso, empezando a cambiarla por ... no importa.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />  Bueno... creo que sólo yo me entiendo.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />. Esto es lo pesado y lo que me puede traer amargura.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />Por fortuna y como siempre, hay otras cosas que me hacen sentir muchísima satisfacción:  MIS HIJITAS!!!!  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/celebrate.gif" alt=":)" /> ¡WOW! SÓLO DE PENSAR EN ELLAS SE ME SALE LA SONRISA SIN MÁS!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />. Las veo y me emociono tanto que salto como chiquilla y nos damos un abrazo que envidiaría el más amoroso de los humanos  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/hug.gif" alt=":)" />. Platicamos lo más importante en el poco tiempo que tenemos   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/inlove.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/inlove.gif" alt=":)" /> y nos volvemos &quot;locas chismosas&quot;... que a mi parecer es simplemente &quot;comunicativas&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/laugh.gif" alt=":)" />... je, je, je. Lo acepto, sigo teniendo hijitis, y soy feliz con ello. Conozco a sus parejas, una ya casada y la otra de novia, y me caen bien, siempre y cuando las hagan felices...  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/badboy.gif" alt=":)" /> Soy su segunda mami si se portan bien, y la &quot;suegra&quot; cuando noto &quot;rarezas&quot;...  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh.gif" alt=":)" /> ¿no saben a qué me refiero??????  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/crazylove.gif" alt=":)" /> Pues yo tampoco, porque hasta ahora se han portado bien, pero CUALQUIER COSA que mis hijitas me digan de &quot;raro&quot; que sufran con sus parejas, me convertiré en la mamá fiera que defienda a sus cachorras   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/evileyes.gif" alt=":)" />  hasta la misma muerte. LITERALMENTE. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ohmy.gif" alt=":)" /> ¡HO SÍ! ¡¡QUÉ DRAMÁTICA!!  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/bow.gif" alt=":)" /> Je, je, je. Pero es verdad.
<br /><br />Por otro lado y por último, porque no tengo ya más tiempo... extraño muchas cosas  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />, menos la comida  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" />... los extraño a ustedes, extraño mis letras, en fin, mis espacios; no he podido adaptarme a mi nuevo ambiente que estoy asimilando poco a poco. Creo que demasiado lento <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blink.gif" alt=":)" /> No... no saquemos conclusiones de nada  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/southpark.gif" alt=":)" />. Esperemos un rato más  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh2.gif" alt=":)" />. Quien quita y todo esto termina de &quot;despegar&quot;; pero como en todo &quot;negocio&quot; -que aún no lo es-, la prisión de la cotidianidad me asusta todavía, y las ataduras literales que implica el dicho de &quot;el que tenga tienda que la atienda&quot;, me asusta aún más  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/mellow.gif" alt=":)" />... lo más valioso para mí, podría perderse (mi libertad  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angel.gif" alt=":)" /> ) en el fangoso camino de la PyME hacia la que tendré que dirigirme con la honestidad del caso. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh2.gif" alt=":)" /> No me hagan mucho caso, pero sí en una breve frase denme su opinión si pueden, que, les aseguro, algún día leere  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/whistling.gif" alt=":)" />.. je, je.
<br /><br />HASTA PRONTO!  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br />Milly.
]]>
		</document>
		<document id="1c02083df8eb97748e8ec8b40adc2cab" url=""><![CDATA[AL DÍA<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/bow.gif" alt=":)" /> Hola amiguitos...
<br /><br />Mi admiración para todos ustedes que me siguen escribiendo a pesar de mis forzados silencios a falta de Internet.   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/laugh.gif" alt=":)" />  ¡Es bueno que no se desesperen por mis ausencias!
<br /><br />Debo decirles que sigo aquí. con algunas afecciones en mi piel -ignoro qué sea, pues no tengo seguro médico, y por ahora sólo me pongo tepescohuite  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" /> en mi mejilla y mentón -; pero creo que pasará.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" /> Yo no soy de las que se enferma  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />  ¡¡¡Hace años que no tengo ninguna descompensación  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/celebrate.gif" alt=":)" />, con excepción de algunas gripitas  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh2.gif" alt=":)" />; pero bueno, espero que no sea nada grave.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/tongue.gif" alt=":)" /> Sigo gordita y bonita -como los pinguinos de madagascar-  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/biggrin.gif" alt=":)" /> a pesar de mis defectitos faciales <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing.gif" alt=":)" />.  Me veo al espejo y le digo a mis hijas que todavía tienen una mami muy linda <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/book.gif" alt=":)" />... y feliz por verlas a ellas aún más lindas. En fin, con mucho trabajo cada día para  no oxidarme <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" /> sigo en el negocio de la comida. Haya o no ventas, compro, guizo, lavo y limpio cada día... aún estoy en medio de la encrucijada de seguir o no con este trabajo, porque aunque deja para lo básico, no da para más   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />, aún no es un verdadero negocio  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />, aunque hay que reconocer que tiene las grandes ventajas de que es nuestro (De Hedbel  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/love.gif" alt=":)" />, mi pareja, y mío), y de que estamos &quot;en casa&quot;, por así decirlo, ya que no tenemos que salir más que para repartir pedidos, de compras, a la iglesia y a ver a nuestros hijos. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" /> mmmmmmmmmm bueno si, también es cierto que es aprisionante, pero se acostumbra uno. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbs_up.gif" alt=":)" />
<br /><br />Sigo escribiendo mi periódiquito cada mes, a mano por supuesto <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ohmy.gif" alt=":)" /> y aunque me veo presionada de tiempo, trato de no abandonarlo. Si quieren tener algunos de mis ejemplares manden para las estampillas de correo y copias y en cuanto pueda se los enviaré, je, je, je <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/evileyes.gif" alt=":)" />. No, ya en serio,
<br />Háganme saber que quieren su ejemplar por mensaje de cel. ok? y me daré un tiempecito para remitirles algo, ¿está bien? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/whistling.gif" alt=":)" />... bueno... haré lo posible <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Bueno, tendré que dejarlos, pues hoy que estoy con Orsit, oigo que está llorando, creo que tiene una pesadilla. Adios
]]>
		</document>
		<document id="d717c22f7d0871763b85a64f24d68ea0" url=""><![CDATA[EL MAR DE CANCÚN<br/><br/>Una canción para... Cancún... -No te olvido-.
<br /><br />El Mar, con su azul inmenso, 
<br />su calor temprano y su frío intenso... 
<br />en la profundidad de sus misterios
<br />me atrapó conmovido por mis deseos.
<br /><br />Me reveló el secreto de su belleza entre mi cuerpo,
<br />con su agua salada, contuvo mis impulsos
<br />de ver el ímpetu de sus corales y sus arrecífes mar adentro;
<br />pero logró calmar mi sed de tenerlo.
<br /><br />En la inmesidad de su extensión: Yo.
<br />una pequeña molécula en el tono más transparente
<br />de su hermoso oleaje... que me purifica
<br />como siempre... que lo siento.
<br /><br />Milly Fritz Reyes
]]>
		</document>
		<document id="8e31b9e1ec8c1b6607d30ef7f3f3a098" url=""><![CDATA[SI, SI YA LO SÉ<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wacko.gif" alt=":)" /> Si, si, ya sé que no debo abandonar tanto mis Blog... pero qué quieren, sólo sigo a mis hijitas lindas, y cuando estaban en el &quot;Hi...&quot; pues andaba por allá, luego ahora que andan por el &quot;Face...&quot; también luego ando por ahí, pero mi tiempo es tan poquito que no siempre puedo andar aquí o allá. Eso sin contar que me encanta jugar unas &quot;pelotitas&quot; del &quot;sónico&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" /> y también entro ahí.........mmmmmmmmmmm , pero les comento que estoy bien, atareada en todos los sentidos y contenta.
<br /><br />Bueno... luego los veo.
]]>
		</document>
		<document id="4261ba89389e93abb0bb4166ee66e483" url=""><![CDATA[Oportunidades... y Secuestros<br/><br/>Hola!!!
<br /><br />Oportunidades  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" />. Es la palabra que últimamente está en mi mente  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/mellow.gif" alt=":)" />. 
<br /><br />Cada espacio, cada momento, cada evento... siempre permite tener nuevas oportunidades de &quot;x&quot; o &quot;y&quot; acción  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/celebrate.gif" alt=":)" />. Incluso aunque sólo sea para reflexionar sobre diversos temas que ajustan tu percepción de las cosas  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />. Últimamente he tenido tantos momentos difíciles... que entre todos ellos han logrado que capte una nueva perspectiva  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/holmes.gif" alt=":)" />. Me he tenido que &quot;parar de cabeza&quot; para entender muchos nuevos reflejos de la conducta del ser humano  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />. 
<br /><br />Entre todo lo que me ha pasado, les contaré que hace poco viví uno de los momentos de aflicción más grandes de mi vida  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />. Sentí que morí -aún no sé si me dio diabetes por este motivo, no tengo seguro médico y tampoco dinero para ir a revisar mi salud-; pero sentí que la vida se me escapó un poco durante ese periodo en que me hicieron creer que mi hija estaba secuestrada  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" />. 
<br /><br />La oí implorarme ayuda... Ahora sé que no era ella, pero su voz, su forma de hablarme, y el momento crítico en el que decía encontrarse aturdieron mi ser, y en un segundo se me escapó la vida. El descontrol fue absoluto  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" />. Un fulano me habló por teléfono después de que &quot;mi hija&quot; me dijera entre sollozos que la habían secuestrado en una camioneta negra y que no sabía adonde estaba. El secuestrador me gritó entre palabras altisonantes, que no hiciera espectáculos y no denotara angustia para que nadie se diera cuenta, porque mi hija pagaría todas las consecuencias de mi mal proceder. Todavía hoy que lo recuerdo mis ojos cristalizan un par de lágrimas, aunque en aquel día la desesperación cortó mi habla, las fuerzas me abandonaron y tuve que sentarme para no caer desplomada. ¿Cómo alguien puede pedirle a una madre que no se angustie por su hijo?????????????????????????????????
<br /><br />Desesperada empecé a gritar que se había equivocado de persona, que debió haber investigado quién podría pagar, porque OBVIAMENTE yo no tenía dinero; grité maldiciones entre sollozos como: &quot;Vas a pagar 70 veces 7 lo que le estas haciendo a mi niña&quot;... mi fe, como único recurso con el que ahora cuento no impidió que el lado obscuro de mí, saliera en defensa de uno de mis más preciados tesoros; no tenía razón en ese momento, no me quedaba más que la resignación de perderla, porque ¿Quien puede reunir 30 mil dólares para pagar este tipo de extorsiones?, y no sólo es eso tan material, sino ¿cómo dejar que esto siga pasando, si no es precisamente NO CEDIENDO a alimentar la delincuencia?
<br /><br />Pero por otro lado, las convicciones se ponen a prueba en el delirio del dolor. Cada persona que está dispuesta a pagar por un secuestro, aumenta con ello la probabilidad de que otro ser humano sufra la misma desgracia. Pagar una extorsión, constata la cobardía del ser humano. Si nadie pagara, nadie consideraría ni siquiera la posibilidad de conseguir ese dinero fácilmente. Y digo la cobardía, porque todos le temen al sufrimiento, al dolor, a la muerte... De manera natural, es obvio e incluso instintivo temer; sin embargo hay momentos en que no debemos ceder a los caminos fáciles que la delincuencia se construye, aunque en ello se vaya la vida. De todos modos ¿no hemos perdido ya más ciudadanos mexicanos como consecuencia del crimen organizado que cualquier otro país que esté en guerra?. Les he indicado claramente a mis hijas que el día que alguien se equivoque secuestrándome pensando que tenemos dinero... me dejen ir. Morir por una convicción salvaría más vidas que &quot;protección civil&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" />. Quizá muramos muchos, pero siempre serán menos que los que hasta ahora ya hemos perdido. Prosigo: mi descontrol fue absoluto, apabullante y demoledor. En un segundo imaginé a mi princesa lastimada, violada...torturada... y finalmente MUERTA. Caí en shock. Mi pareja tomó el teléfono y los mandó con su mamá a hacer cosas indecentes, y entonces se puso a investigar con la policía los hechos. Yo le aseguré que era mi hija. ¡¡¡YO LA HABÍA ESCUCHADO!!!. 
<br /><br />Allá, a lo lejos... entre casi la inconsciencia de mi llanto escuché que me dijo: &quot;Ya la van a llamar en el trabajo&quot;, mi mente todavía dio para esbozar: -se van a dar cuenta de que no está ahí... 
<br /><br />-Tu hija, amor. -Me dijo. Tomé el teléfono y la escuché. Ella estaba bien. Mi angustia giró hacia otra preocupación: Mi otra hija. -Si no fuiste tu mi cielo... ¡entonces es tu hermana, tienen casi la misma voz!
<br />Desde el otro lado de la línea me preguntó el encargado policial -quien seguía la conversación- si tenía el teléfono de mi otra hija, le dije que estaba en la universidad, pero le di su celular. La contactó, y hasta que le escuché decir que estaba bien, regresé de ese lugar lejano, en donde se pierde todo el entorno y sólo puedes escuchar diminutos destellos de las voces semiapagadas. Mi llanto irrumpió con otro tono. Esta vez era de felicidad y agradecimiento a Dios por mis ruegos por ella (s) que nunca pararon, ni han cesado en mi vida <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Con la boca seca y pegajosa les repetí que las amaba, y agradecí a aquel ángel del 066 que localizó mi tesoro a salvo, y especialmente agradecí a mi compañero que no se dejó arrebatar por mi desesperación y procedió a tranquilizar mi dolor. Ya denuncié; pero la simpleza de un papel muerto, sin el toque que anima a mi relato lleno de sufrimiento, me hizo ver aquella hoja casi ridícula. Me duele el alma por el alma humana viciada y contaminada, pero me duele más el desamor y la apatía que genera la costumbre de saber que... &quot;son cosas que pasan&quot;, sin que nadie haga nada  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angry.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Me duele un poco también la cabeza <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh2.gif" alt=":)" />, tendré que dejar hasta aquí mis relatos, sólo para recordarles que cada situación vivida es una oportunidad para vislumbrar nuevas y mejores perspectivas, para actuar positivamente sobre el universo que nos rodea.
<br /><br />Un saludo sincero a todos.
<br />Milly
]]>
		</document>
		<document id="4774ff711fa83124b51ed01e2039a6aa" url=""><![CDATA[Soñé que me iba a casar..<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" /> Hola todos...
<br /><br />Tuve un sueño tan colorido!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
<br /><br />Allá en la casa de mi mami -que en paz descance-, llegaba uno de mis &quot;ex&quot; a visitarnos  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />; tenía tanto tiempo que no le veía!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh.gif" alt=":)" />
<br /><br />Sin embargo después de platicar un rato con él, llegaba mi hermana y amenamente se ponían a charlar los dos   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/confused2.gif" alt=":)" /> y de pronto me daba cuenta que se gustaban y me hacían notar que &quot;eran el uno para el otro&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/inlove.gif" alt=":)" />, incluso delante de mi, comentaban que serían la pareja perfecta y etc., etc.   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing2.gif" alt=":)" />,
<br /><br />Yo no terminaba de entender muy bien todavía <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wacko.gif" alt=":)" />, pero me retiraba para permitir su privacidad  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/fancy.gif" alt=":)" />, tratando de irme de ahí y subir a mi cuarto me daba cuenta que no podía, pues no había escaleras suficientes para llegar a la segunda planta <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />, por lo que tuve que salir al jardín. Una vez ahí. de pronto. tenía frente a mi a mi ex... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />  quien me tomó en sus brazos y me dió un beso superdelicioso  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/love.gif" alt=":)" />. Y me dijo ¿verdad que todavía me amas?  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" /> ; pero mientras todo esto pasaba, mi hermana y un montón de gente empezaba a adornar profusamente la casa; la sala-comedor se convirtió en un &quot;templo de flores&quot;, eso sí, muy coloridas  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/w00t.gif" alt=":)" />. Eran rasas entre anaranjadas y rojas, pero todo del mismo color, cortinaje, flores, jarrones, manteles... TODO!!! Se veía increíblemente bonito  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" /> (y digo &quot;increíblemente&quot;, porque ese color, despierta, no me gustaría para nada!! ). Me sentía tan segura a su lado  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/laugh.gif" alt=":)" />. Sinceramente no quería que se terminara ese momento. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wub.gif" alt=":)" />
<br /><br />Entonces mi hermana llegaba a nosotros y me decía: -¿Estás Lista?... Y mi cerebro empezaba a procesar la &quot;trampa&quot; en que había caído. La idea de ellos era darme celos para no rechazar el beso de él para que me diecidiera a casarme en ese momento, precisamente en esa ceremonia ya planeada por todos y sormprendente para mi  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/holmes.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Sonreí... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/girly.gif" alt=":)" /> y me sentí querida por aquellos que habían acudido a realizar semejante reunión. Vi a mi Ex... y sabía que había Amor en su corazón  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/love.gif" alt=":)" /> Así que decidí casarme  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing.gif" alt=":)" />.  Desperté antes de pasar a las nupcias, pero... fue interesante  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/tongue.gif" alt=":)" />
<br /><br />Un Saludo a todos.
<br /><br />Mi11y.
]]>
		</document>
		<document id="8cc70c0c3159ba6934b0289ec352819e" url=""><![CDATA[EL IMPULSO ... YAHOOO!!!<br/><br/>HOLA TODOS:
<br /><br />Hoy voy a comentarles un poco lo que he estado pensando esta mañana y que es algo acerca del impulso, pero ese impulso más bien físico en su su acepción que indica la &quot;Fuerza que lleva un cuerpo en movimiento o en crecimiento&quot; y no la que significa &quot;Deseo o motivo afectivo que induce a hacer algo de manera súbita, sin reflexionar&quot;... y es que me acordé cuando practicaba el deporte de gimnasia artística: llegabamos al &quot;botador&quot; (Una especie de tabla con un resorte impulsor que ayuda a elevar el salto con el que ahí se cae),  con una carrera específica. Saltábamos con fuerza y el impulso que nos daba el aparatito ese nos ayudaba a cumplir el objetivo de elevar nuestros &quot;brincos&quot;, ya sea para pasar por encima de los &quot;caballos&quot;, o para hacer &quot;saltos mortales&quot;, o &quot;arabescas&quot;, etc. Era increíble como utilizando este impulso acanzabamos nuestros objetivos.
<br /><br />En las experiencias internas del ser humano, también solemos tener ciertas metas que a base de &quot;algunos aparatitos&quot; específicos para cada quien, nos ayudan a alcanzar aquello que deseamos, especialmente cuando no hay mucha fuerza o &quot;motivación&quot; ¿no?  
<br /><br />Cuado estás en un camino que requiere de avances determinados y bien específicos para alcanzar las metas deseadas, nunca falta en el camino quien te &quot;heche porras&quot;, pero tampoco faltan los que te ponen piedritas u algunos otros obstáculos que &quot;realmente pesan&quot; en el recorrido. Entonces, si no queremos claudicar nos servimos de todos esos impulsos -probablemente hasta los irreflexivos...mmmmm, habría que leer acerca de ello y elaborar algún estudio al respecto-, esos impulsos que nos ayudan a elevar nuestra capacidad.
<br /><br />Es increíble cómo me ayudan a mí, leer y ver a mis amistades, a la familia, a la gente que me quiere bien <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br /><br />Parecerá que &quot;pierdo el tiempo&quot; haciendo visitas por aquí y por allá, pero cuando hay ... mmmmm gente, sólo digamos &quot;gente&quot; que quiere hacerle a uno la vida más difícil, se me resbala su egoísmo y demás defectitos contra mi, sólo con una sonrisa de paz... además creo que por estos días se conmemora el día de la paz ¿No?   ¡¡¡ QUE VIVA LA PAZ!!!  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" />
<br /><br />Tengo que irme,   pero ya les conte y también ya &quot;me impulsé&quot;  ja, ja,ja...
<br /><br />Hasta quién sabe cuando <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="43a7dc6d0d496f7b0ed7b4617643e20b" url=""><![CDATA[2 de octubre, no se olvidó.<br/><br/>lunes 4 de octubre, si, ya se. hoy han pasado dos días y 42 años de la Matanza de Tlatelolco. Y no es por nada pero a mi no se me olvidó; nunca se me olvida, aunque sólo tenía tres añitos, recuerdo a mi mami decir preocupada, y después entre sollozos, que los habían matado, a los estudiantes los habían matado.  Dos de octubre no se olvida, porque &quot;los pueblos que olvidan su historia están condenados a repetirla&quot;, la frase por supuesto no es mía,  es de Ruiz de Santayana, no se me olvida, pero menos se me olvida el genocidio de Gustavo Díaz Ordaz, en el zócalo de la ciudad de México.
<br /><br />Antier escribí algo aquí, y no sé cómo se borró, o no se guardó o qué onda; pero no hay problema, aquí estoy todavía, y en tanto viva, les diré a mis nietos también que no olviden nunca EL DOS DE OCTUBRE DEL '68.
<br /><br />Mi mami también hablaba del Che Guevara, de lejos; y de un Lucio Cabañas de aquí de México,  uno que luchaba antes, y otro después de eso del 68, y luego de un tiempo: nada más... era silencio, precaución, miedo. La libre expresión sufrió el terror de la posibilidad de que &quot;me toque a mi&quot;, y entonces vi a mi mami &quot;trabajar toda su vida como burro&quot; según sus propias conclusiones, y sin más protesta que el cansancio; pero aún así, alguien más se encargó que que a mí no se me olvidara nunca el 2 DE OCTUBRE DEL ' 68. 
<br /><br />Genocidas siempre habrá, mientras haya alquien que los secunde y otros más que NO SE OPONGAN.
<br /><br />PERO SI TODOS SEÑALAMOS A LOS CULPABLES Y LES DAMOS LA ESPALDA, SÓLO ESO... NO MÁS, POR AHORA, NADIE SE ATREVERÁ A VOLVER A INTENTAR EL EXTERMINIO.
<br /><br />Los apellidos de los culpables estarán destinados a desaparecer y con ellos, las ganas de volverlo a hacer. 
<br /><br />DOS DE OCTUBRE NO SE OLVIDA, por tercera vez lo digo; y aunque sean pocas mis palabras, es mucho mi sentimiento de solidaridad para con las víctimas que también, como yo ahora, en este tiempo, estaban hartas de la clase política mexicana.
<br /><br />Un cordial saludo.
<br />          <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ninja.gif" alt=":)" />
<br />Milly Fritz Reyes
]]>
		</document>
		<document id="2e22022be778c402f7ffe5f257d76741" url=""><![CDATA[BANQUETE<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" /> HOLA TODOS:
<br /><br />Hoy estoy contenta y satisfecha <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/girly.gif" alt=":)" /> . Ayer fue un gran día.TUVIMOS UN BANQUETE DELICIOSO !!!  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" /> y eso que no hablo de la barbacoa, la pancita el arroz y todo lo que se nos dio de comer  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/crazylove.gif" alt=":)" /> después de el TERCER ENCUENTRO DE MASONERÍA MÍXTA que se llevó a cabo a cargo de nuestro I:.H:. Fernando Durán Contreras; más bien hablo del BANQUETE MASÓNICO  que realmente fue fructífero y más que nutritivo, más de cinco logias reunidas, más que en cantidad, en CALIDAD!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/bow.gif" alt=":)" />. Nuestra Oradora ¡¡¡Qué Bárbara!!! un ejemplo a seguír en su calidad dignataria... En fin, sólo les puedo decir que es delicioso ver a los HH:. Juntos en Armonia. ¡¡¡Hombres y Mujeres trabajando a la par por un mundo mejor !!!  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/celebrate.gif" alt=":)" />
<br /><br />Nos vemos en próximo año en el Cuarto Encuentro de Masonería Mixta, en el Distrito Federal.
<br /><br />Un saludote a todos, y un ósculo de paz. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br />Milly
]]>
		</document>
		<document id="a33cd9d7f60ba454427f64e26e5129ed" url=""><![CDATA[UNA CALAVERITA PARA MIS TUTORES :)<br/><br/>Va una calaverita para mis Tutorcitos con todo mi respeto y amor:
<br /><br />ARRIBA LOS TUTOR-PUMAS!!!
<br /><br />...La calaca los lleva por rumbos
<br />de desorden y de infierno,
<br />donde ven a sus alumnos
<br />mandándolo todo al cuerno. :S
<br /><br />Se quejan con ella los desalmados
<br />por llevarlos hasta las tumbas
<br />de sus alumnos olvidados
<br />a quienes nunca ven en sus rumbas. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />
<br /><br />Y la flaca les pregunta muy segura
<br />si quieren evadir ahora a la muerte
<br />sabiendo que la evaluación les augura
<br />un dolor de cabeza más fuerte.:O
<br /><br />Así que los toma a todos en hato:
<br />flojos, callados y exagerados,
<br />otros más que se hacen pato,
<br />y especialmente a los malvados. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
<br /><br />Sin embargo la triste huesuda
<br />no nota que son más canijos;
<br />la reclutan como alumna, y suda
<br />escapándose con un... &quot;haaay mis hiiiijos&quot;.
<br />Je,je,je...
<br />Milly Fritz Reyes
<br /><br />UN CORDIAL SALUDO A MIS TUTORES, ESPECIALMENTE A QUIENES ME HAN MOTIVADO A LA CONTINUIDAD CON SUS BUENOS DETALLES.
]]>
		</document>
		<document id="4c0aae23dfa099f1fc3605d933f2757f" url=""><![CDATA[DIARIO, EMPEZANDO POR "MI GRIPA".<br/><br/>Miércoles 15… No, creo que jueves 16 de diciembre de 2010??? Estoy “malita”, no sé con exactitud.
<br /><br />No podía dormir…tengo muchas cosas que pensar y muchas más qué hacer aunque no tengan que pensarse; además de mi “gripón loco” que tampoco me deja descansar. Pienso en tantas cosas a pesar de que me siento cansada, “apaleada”, desvelada, hasta casi casi recuerdo mis noches de desvelo tratando de cumplir con las tareas de los Tutores… Já… No ¡no para tanto! esas son peores, y esas cada semestre se repiten. Claro, no tengo que mencionarlos a ellos ¿verdad?, pero si estaban ahí en mi mente es que tenía que dejarlos “escapar”, je,je,je…me tienen “traumada”. No, no, para nada. Bueno. No todos. A quienes amo en verdad son a “Espe” Guarneros y a “Joey” Villalobos quienes me han dado diez de calificación siempre que han sido mis tutoras y me han felicitado. ¿Así quién no, verdad?, pero han dado los nutrientes básicos a mi automotivación para continuar mi dificilísima carrera.
<br /><br />Quiero escribir. Escribir a mi revista religiosa; escribirle a todos los aprendices que he tenido la oportunidad de ver crecer, especialmente a los que ya no veo; escribirle a mi Diario, principalmente. 
<br /><br />Y bueno, creo que leer por primera vez “de pí a pa” -¿Alguien sabe de dónde viene esa expresión?- la “Liahona” de diciembre de este año, en “una sola sentada”, sirvió para no olvidar esta actividad tan importante que he dejado por un buen tiempo.
<br /><br />Decidí hacer este tipo de “Diario” abierto, de modo que pueda compartirlo con mis familiares y amigos. Alguien me decía: “Que tu vida sea tal, que puedas anotarla en un diario abierto”, y siguiendo este buen consejo ahorraré un poco de tiempo, escribiendo con esos propósitos de registro, de información y de compartir y estimular los sentimientos que nos caracterizan a los seres humanos. 
<br /><br />Bueno, anotada la aclaración, empiezo mi relato. ¿Que ya empecé? Ah si, ¿verdad? Mmm, … ando con el gripón  que empezó después de la tos que estuvo peor, y con la que todavía tenemos ciertos ataques de vez en cuando, tanto Sorit, como Orsit y Yo. Anteayer por la tarde, empecé a leer nuestra revista “brújula”; cuando empecé aún tenía temperatura, mis ojos lloraban mientras recorría mi vista cada artículo; pero cuando finalicé, pude levantarme de mi camita ¡¡¡Yuppy!!!, sin mareos, sin la visión pañosa y con ganas de tomar lechita caliente endulzada. OOOOOOtttro mundo.
<br /><br />Estoy empezando a darme cuenta que mi cuerpo está repitiendo por ciclos anuales este proceso de “enfermedad”, o probablemente de desintoxicación, a través de la gripe que me llega cada fin de año. Con fiebre y todo, aunque esta vez fueron dos noches completitas de casi no dormir soñando, o más bien “pesadillando” sobre una “hoja blanca” dispuesta por mí para su utilidad. Una parecida a las que nos da el programa de “Windows” o bien de “Office”, pero sin ninguna herramienta, simplemente un bordeado negro ribeteando un rectángulo perfecto. Lista. Perfecta. Lista, perfecta…lista, perfecta…¡¡¡Auxilio!!!, ¡ya no quería cerrar los ojos!, ya por lo menos ayer, tenía una presentación más parecida a la de “Face-book”, ya tenía la posibilidad de observar una serie de tres cuadritos juntos con las fotos de… ¡quien sabe!, pero eran fotos que pasaban de vez en cuando por ahí en mi mente repitiendo la imagen por tres veces, antes de cambiar a otra. ¡Ah, cómo he aprendido a valorar la diversidad! –aunque sea repetida-. Siempre hay cosas buenas que aprender por muy mal que te vaya.
<br /><br />Lo que me funcionó fue: Té de flor de bugambilia, mucho ajo y cebolla, endulzado con miel y aderezado con uno o dos limoncitos, uno en la mañana, media hora antes de desayunar y uno en la noche sin cenar al ir a la camita a dormirse por estos dos días que ya llevo tomándolo. Mi mami le ponia “gordolobo”, pero yo no tengo en este momento, ni tapoco eucalipto, que con eso, en una sola dosis nos quitaba todo mal gripiento. En fin. Poco a poco voy a ir saliendo. Yo no tomo “medicina de patente” –así le decía mi mami-, hace más de… en realidad ni siquiera lo recuerdo ya. ¿Desde que mis hijas eran bebés? –y sólo por no contagiarlas a ellas, según-. Alguna vez tomé cloranferinamina? o algo así, y una pastilla para dolor menstrual, y mmmmm  de esos sobrecitos en polvo para ponerlos en agua caliente cuando te da gripa, que llevan miel y limón. Esos si me gustan, y he tomado alguna que otra vez. Pero no me llevo con las drogas, ja, ja, ja.
<br /><br />Bueno. Hoy hablé de mi gripa… trataré de estar más atenta a escribir más frecuentemente por aquí, ya que estas páginas por lo menos son estables, y espero que no dejen de ser gratuitas, que si no, tendremos que irnos a otro lado.
<br /><br />Hasta pronto!   Con Amor:       Milly Fritz Reyes
]]>
		</document>
		<document id="e283f317801e4905ee1f684c25152076" url=""><![CDATA[Empezó el semestre.<br/><br/>Hola &quot;Diario&quot;.
<br /><br />Después de un mesesito de vacaciones ya empezaron las mega-tareas. Estuve enferma en diciembre, tan mal que tuve que someterme a un tratamiento de ampicilina dos de 500 cada 6 horas, dicen que fue excesivo, pero no me sirvió mucho, y si en cambio me durmió en brazo izquierdo por dos días. Ya no tenía el gripón, pero la tos no me dejaba y sentía que me dolía todo cuando tosía. Lo suspendí, me sometí a té de eucalipto, flor de bugambilia, gengibre, ajo y cebolla. Calientito con miel y limón, con cuatro tomas tuve suficiente para estar más que bien. Nada de tos!!! Bueno, era un poco fuerte tomado sin cenar y media hora antes del desayuno -dos días-. Por otro lado, estuve aprovechando el tiempo para reparar mi ropa viejita. La cosí, y lavé montonales que se me juntaron cuando estuve enferma; es ironico, pero ahora que pude haber tenido el tiempo para &quot;salir&quot; de casa, no pude. No sólo porque no hay dinero, sino porque creo que ya me acostumbré con esto de la escuela a estar encerrada. Sólo salgo por lo indispensable: Mis compras y mis clientes de Avon y mis catálogos. Mmmmm, cada vez me cuesta más &quot;arreglarme&quot; para salir. Creo que definitivamente abandoné ya mi vida social &quot;presencial&quot;; sólo me queda la virtual. En fin. Me gustó hacer varias cosas en casa y estar casi cotidianamente en el Face-book saludando a quienes anduvieron por ahí en el mes. Pero se acabó. El lunes empezó el semestre y ya con una sola materia &quot;regular&quot; que me han puesto en plataforma, tengo para &quot;dar y prestar&quot;. No sé qué será de mí cuando suban las otras cuatro -si las suben-. 
<br /><br />Estoy contenta porque mi hija mayor ya no quizo renovar su contrato ahí donde trabajaba con el Instituto de la mujer, no sólo por lo lejos que estaba su centro de trabajo -Papalotla-, sino por el desgaste emocional ante las circunstancias tan deprimentes de tantas mujeres maltratadas, y seguramente otros problemas &quot;obscuros&quot; al interior del ambiente laboral. Y como por fortuna a ella le sobran propuestas, pues ya se pasó aquí cerca, de hecho, muy cerca, casi enfrente de mi casa, en el CRI, y en la Universidad del Valle de Tlaxcala. Tiene dos propuestas más, pero le digo que no se sature porque otravez va a terminar estresada.  Estoy feliz, insisto, porque me pasa a ver casi a diario; por lo menos siempre que viene a dar sus clases al CRI. Por otro lado, mi chiquita está también ya en clases, y aunque en extremo fastidiada de tanta presión escolar, sigue adelante. Tambien se apoya económicamente -¡Si no, no alcanzaría!- trabajando como vocalista de un grupo musical:  &quot;Erika... la voz&quot;. Ensayan entre semana una o dos veces y tienen presentaciones de vez en vez con lo que puede comprar cositas que no puedo darle yo, y en AVON, también me ayuda y con eso se compra sus &quot;cosméticos&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" /> Es superlinda mi cielito. Por otro lado, sigo viendo a Hedbel, mi prometido -desde hace varios años, a ver si ahora si se nos hace-je,je,je... y por angas o mangas sigo más o menos con la misma rutina de siempre. Estaba dispuesta a cambiar algunas circunstancias, pero a raíz de un buen consejo de una de mis autoridades eclesiásticas intentamos continuar con las metas planteadas desde el principio, con toda la paciencia del mundo, comprendiendo que el ser humano no es perfecto y que continuamente enfrentaremos problemas que debemos resolver hasta donde sea posible, sin desesperación. Bien. Así está la cosa.
<br /><br />Este semestre, tengo esta materia (Práctica Supervisada II- Intervención Conductual en Niños y Adolescentes&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" /> en la que desarrollaré un taller para padres. Tendré que enfocarlo a los problemas juveniles que ubique en cierta población escolar. Y estoy empezando a pensar con qué me encontraré en el COBAT, que es el que tiene personas con la edad requerida por mi Tutor (12 y 18 años), bueno, también hay una secundaria por aquí.... mmmm  mañana decido con quien me voy, si con &quot;melón&quot; o con &quot;sandía&quot;, ahorita lo consulto con la almohada; de todos modos supongo que los problemas serán similares, y seguramente enfrentaré situaciones de desajuste conductual en el rendimiento escolar, en las relaciones familiares y sociales, y en la apatía general. Motivos: probablemente drogadicción y alcoholismo, delincuencia y pandillerismo, desajustes alimenticios, variaciones sexuales, y bueno algunos otros problemas depresivos y de corte más &quot;psicológico&quot;;esos son los que tengo en mente ahora, después de una revisión general de los problemas que se dan en México entre los jóvenes.
<br />Estoy elaborando una entrevista semiestructurada con el personal docente y una encuesta para aplicarla en los salones a los jóvenes. Bueno. Ya es de madrugada. Me tengo que ir, pero ya te conté lo básico.
<br /><br />En México -el país- la cosa sigue empeorándo, la mayoría de las personas que conozco comen ya sólo una o dos veces al día (Comunmente eran 3). En el norte del continente africano, varios países están levantando sus voces en manifestaciones para exigir democracia y terminar con sus regímenes autoritarios. Egipto ya incluso tiene problemas de levantamientos sociales violentos, y otro por ahí ya hizo renunciar a su presidente. Creo que la crisis sigue siendo mundial. Pero si nos detenemos por esas circunstancias de escaces y problemas, nos iría peor, así que hay que seguir adelante, aunque nos cueste más trabajo. Me voy por ahora.
<br /><br />Besitos a mis lectores.
<br /><br />Milly.
]]>
		</document>
		<document id="d72eda113ad189b519772292bc344cae" url=""><![CDATA[Cada medio año<br/><br/>Hola a los que aún me visitan por aquí!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/laugh.gif" alt=":)" />
<br /><br />Es increíble que ha pasado ya casi medio año desde la última vez que les escribí.  MMMmmm, no tengo excusa, aunque si muchísimas cosas que hacer  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />  je,je,je....
<br /><br />Oigan, déjenme decirles que lo que pasa es que mis hijitas escriben más en el FB (face book) y pues me han &quot;jalado&quot; para allá. Pero me gusta más este espacio de &quot;Blogs&quot;, porque &quot;no se mueve&quot;, es de fácil localización para su lectura y tiene las &quot;caritas&quot; a la mano  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/book.gif" alt=":)" /> -no necesito saberme el &quot;tecleeo&quot; para hacerlas  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blushing.gif" alt=":)" />
<br /><br />Así que les diré: En la escuela... Salí bien en mi séptimo semestre, pero hay una módulo que debo pasar en extraordinario desde hace un año (en lo &quot;flexible&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" /> y que por una u otra razón no pude realizar este semestre y no sé por que pero seguramente pasará otro año para volver a tener &quot;la oportunidad&quot; de hacerlo. Estoy fastidiada del &quot;sistema&quot; porque disque &quot;no se equivoca&quot; ... en fin. Ya para qué llorar, mejor en esta ocasión he seguido la sabiduría filosófica de mi amorcito:  &quot;Hakuna Matata&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/whistling.gif" alt=":)" />
<br /><br />Por otro lado, en la igulesia... estoy de regreso en mi Barrio de Apizaco, aunque lo siento más &quot;frio&quot;; pocas de las hermanas que yo conocía siguen ahí, estoy tratando de invitar a las que conocí y ya no van, aunque creo que yo &quot;no debo&quot; ser Maestra Visitante de todos modos las voy a ver y las invito, también a mis vecinas y a mis compañeras de los grupos a los que pertenezco (como a las del Gimnasio al que asistí sólo por un mes  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />, aprovechando una oportunidad; pero que ya no puedo pagar)  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/huh.gif" alt=":)" />. Son bonitas las clases, para recordar y cumplir (hablo de las clases de economía doméstica de la Iglesia  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/bow.gif" alt=":)" />). Se siente bien cumplir aunque otros no noten que eso has estado haciendo siempre  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />. Aquí nos reunimos (la Sociedad de Socorro) los jueves a las 5:30, aunque casi siempre empiezan a las 6.  Malo también. Pero se aprende, insisto. Afortunadamente hay una Presidenta de la Organización que es hija de una admirable mujer, y supongo -aún no la conozco bien- que también es excelente. Apoyaré en todo lo que pueda.
<br /><br />En un tercer plano está la Logia. Continuamos trabajando mas en calidad que en cantidad. por ahora tendremos dos domingos de receso obligado, que que dos de las luces principales no podrán estar presentes, una debido a una caída y reposo necesario, y la otra debido a que los sábados tiene que visitar al padre al que han operado de los ojos (esta soy yo  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cry.gif" alt=":)" /> ) . Por fortuna mi papi está mejorando rápidamente, y se someterá a otra operación pero posteriormente. Nos ha ido bien con toda la energía recibida y entregada. Con lo que se ha logrado (¡¡¡y aún falta!!!) es más que suficiente para llevar a cabo todo lo planeado  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/yinyang.gif" alt=":)" />.
<br /><br />En cuanto a la Familia, estoy también contenta porque mi hijita menor, Orsit, acaba de terminar su Teoría, y su festejo fue lindo. Fuimos al baile, fuimos a la &quot;graduación&quot; -que aún no termina, pero ya lo hicieron porque a partir de este año todos son asignados a distintas dependencias para prestar su servicio social y poder titularse posteriormente, y, obvio, ya no se &quot;verán&quot; después-, y bueno... creo que lo más difícil que es la asistencia cotidiana a clases presenciales, materias, exámenes, pasajes hasta allá... ¡¡¡uf!!! No sé cómo se logró (aún con la ayuda de su papá realmente ha sido un trabajo titánico el que Orsit ha logrado). Espero que en un año pueda lograr obtener su título de Licenciada en Nutrición. Ahora tendrá que responder ya solo con la práctica y gastar sólo en pasajes y alimentación -eso espero-. Sorit, casadita y de lleno en la iglesia y su trabajo sigue sin poder embarazarse, aunque lo desea inmensamente. Yo le digo que tenga paciencia, porque todo tiene su tiempo. Orsit trabaja de vocalista con el grupo &quot;Erika, la voz&quot; y Cía  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/music.gif" alt=":)" /> y estoy tranquila porque la dueña -que es Erika la cantante principal- es muy responsable...mmm  Yo soy su admiradora ya que tiene una voz preciosa!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/tongue.gif" alt=":)" />, y espero que de ella aprenda mi hijita. Sorit viene a visitarme cada tres días más o menos y yo soy feliz de tenerlas a las dos por momentos. Hedbel me ha pedido que nos casemos en septiembre, y así lo haré  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/hug.gif" alt=":)" />, pues siempre ha sido un apoyo enorme y ahora, lo es total. Así que dejaremos nuestras &quot;solterías&quot; ambos, si Dios lo permite.  
<br /><br />Estoy de vacaciones aún por otra semana más y estoy aprovechando para lavar, coser, realizar limpieza en casa, reacomodos y avanzar en algunos proyectos de trabajo. Sigo siendo vendedora por catálogo, y de todo lo que necesiten, pero como eso sólo da para pasajes, pues necesito encontrar otra fuente de ingresos. Así que espero abrir un bazar y espero no tener que dejar la escuela. Pero a mi juicio, primero está mi familia, y por fortuna mi compañero ya me ha dicho que me apoyará en todo lo que pueda en mis decisiones. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/inlove.gif" alt=":)" /> Lo que más me preocupa es que tenga que separarme otravez de casa, por la necesidad apremiante, pero hay nuevas fuerzas, nuevos brios... y eso ayudará en todas las partes involucradas.
<br /><br />No he elaborado mi diario como corresponde, pero si escribo cada ocho días los resúmenes de los discursos de la ceremonia sacramental y a veces los leo y me inspira a mejorar en todo lo que pueda. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbs_up.gif" alt=":)" /> Sigo sintiendo la misma -o máyor- filantropía de antes y aunque me han decepcionado ciertas circunstancias, la verdad he sentido la energía de fuerzas que se incrementan a mi favor, no sólo por mi familia, hermanos y amistades sino de gente que ni siquiera conozco personalmente y otras más que me rodean como guardianes que están a mi cuidado. Wow!!!  ES INCREÍBLE lo que he vivido en estos últimos meses al respecto. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/crazylove.gif" alt=":)" />
<br /><br />Mi memoria ha mejorado, mi fortaleza, mis predicciones, mis talentos, parece que soy poco modesta  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/dry.gif" alt=":)" />, pero NO ES MÁS QUE MI TESTIMONIO DE QUE LA FE EN DIOS, EL ETERNO PADRE Y el modelo a seguir de nuestro hermano mayor que es Jesucristo, hace la ENORME DIFERENCIA.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angel.gif" alt=":)" />
<br /><br />Bueno... por hoy es todo. Debo irme amigos y familiares. Espero saber de ustedes también, envíenme nota de que han escrito en sus blogs para leerlos también. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />Besitos. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/love.gif" alt=":)" />
<br /><br />Milly. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/flowers.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="b237b04603eb17a98d3cf9788b1a5787" url=""><![CDATA[¡¡Monterrey!!!<br/><br/>No, simplemente no lo puedo creer  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ohmy.gif" alt=":)" />. Estoy segura de haber escrito antes algo... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" /> Pero eso de &quot;estoy segura&quot; es &quot;al estilo Milly&quot; -nunca se está segura del todo, por mis múltiples distracciones, je,je,je-. Ha pasado un año???? <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh2.gif" alt=":)" />
<br /><br />Bueno, los actualizo.  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wink.gif" alt=":)" /> Estoy en 8vo semestre de la Licenciatura en Psicología en la UNAM -Sistema a distancia-; super re contra mega difícil  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/doh.gif" alt=":)" /> pero aún estamos ahí. Sigo en la Órden Masónica apoyando en lo que puedo. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/yinyang.gif" alt=":)" /> Sigo en la Iglesia de Jesucristo de los Santos de los Últimos Días  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/angel.gif" alt=":)" />, sigo siendo Ama de Casa y Promotora de ventas por catálogo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/crazylove.gif" alt=":)" />... sigo siendo pobre, pero feliz <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/weirdo.gif" alt=":)" />, sigo siguiendo a mis hijitas en el FB (facebook)... y sigo aquí también  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/celebrate.gif" alt=":)" />, Ya tengo Tweeter soy &quot;Millybertad&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/laugh.gif" alt=":)" />
<br /><br />He tenido algunas prácticas profesionales exitosas,  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" /> y tengo también nuevas amistades, pero mi memoria no da para tanto como para repasarlo todo detalladamente  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/wacko.gif" alt=":)" />. Sólo sé que mis relaciones sociales han crecido un poco más gracias a que debo salir &quot;al campo&quot; <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" />.
<br /><br />Estamos integrando la nueva familia: Hedbel, Orsit y yo... <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbs_up.gif" alt=":)" />b aún no del todo consistente porque seguimos separados  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/whistling.gif" alt=":)" />, pero prácticamente nos relacionamos cada día en armonía familiar cada mañana. Sorit nos viene a visitar algunas veces cada semana y eso a mí me hace feliz. Orsit en un dificil proceso de adaptación al Servicio Social como Nutióloga en el IMSS -Clínica 9- y Sorit trabajando duramente en la Uni y el CRI, además que es maestra de seminario de la Iglesia, cuestión esta que le hace levantarse antes de las 5 de la mañana seguramente. Hedbel en un trabajo muy difícil de tiempo más que completo y de baja paga y yo con todo lo que ya les dije. De mis yernos no sé bien; pero están bien, es lo único que sé.
<br /><br />Después de el típico encierro que requiere la carrera en el sistema &quot;a distancia&quot;, pude salir de viaje a Monterrey, apoyando a la Orden Masónica  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/viking.gif" alt=":)" />; y afortuadamente yo también pude ser beneficiada junto con la Gran Logia con logros y ahorros en General  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/girly.gif" alt=":)" />. Ahora nos estamos preparando para ir a Chiapas en diciembre  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/cold.gif" alt=":)" />. Estoy segura de que también nos irá bien, pues ya con ver a Tonche y su Logia es mucho más que suficiente  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/hug.gif" alt=":)" />. El Amor fraternal de varias personas con distintas maneras de proceder, aunque en un mismo sentido hace latir los corazones que están llenos de amor  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/inlove.gif" alt=":)" />. 
<br /><br />Estuve en Monterrey tres días y resultó hermoso conocerlo, a pesar de que hay varias casas desiertas por allá debido a la delincuencia  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />. Por otro lado, se cumplieron dos de mis sueños -literales, es decir: ensoñaciones-: El lugar que se me mostró -hace varios años, en un sueño inolvidable- como Templo, ahora sé que se llama &quot;La huasteca&quot; y sólo le faltaba la luz irradiando por doquier, pero es igual: El Templo terrenal, el lugar sagrado, el hombligo del mundo, según los huicholes  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/bow.gif" alt=":)" /> - eso nos lo dijo el Doctor Mario de Jesús Villareal L., al que le contamos acerca de la travesía-; El otro sueño fue precisamente el lugar donde fuimos alojados, que es una de sus Casas con una historia que contar, con sus probables fantasmas y quizá escondites que no pudimos comprobar  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/unsure.gif" alt=":)" />; pero que al igual que en mis sueños, se distribuía a lo largo de numerosos cuartos -que yo no creí posible que existierse, no sólo por lo grande, sino por lo... quizás... &quot;impráctico&quot; de esa distribución  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/blink.gif" alt=":)" />; en mis sueños me sentía ajena, pero &quot;propia&quot;. Era como si esa casa fuera mía, pero a la vez NO. Por supuesto, jamás antes la había visto. Ya una vez había soñado otra casa que después pude ver en Veracruz, llena de misterios y a la que jamás pude regresar e incluso me daba miedo <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/sad.gif" alt=":)" />. En fin. Pero lo más interesante fue conocer a Juanita y a su Familia, &quot;Juani&quot;, le dicen todos  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/biggrin.gif" alt=":)" />. Una mujer increíblemente activa, amable, Psicóloga y conocedora de la medicina alternativa en &quot;dos que tres&quot; ramas que incluye la apucuntura  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/ohmy.gif" alt=":)" />. Fue como ver mi... meta, mis posibilidades, &quot;cuando sea grande yo quiero ser así&quot;. La primer Masón mexicana que estoy segura está trabajando al máximo, como se debe  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />, y con una familia nuclear que incluye a dos hijos ya prácticamente profesionistas y un verdadero esposo Masón  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/innocent.gif" alt=":)" />. Interesante, si; su sala-comedor es como la hubiera diseñado yo -haciendo notar a mi familia que bien me conoce, que está en blanco y negro-, con lo que me sentí muy a gusto los momentos que pasé con ellos, y la velada bohemia magnífica al toque también perfecto de una guitarra que revivió Ismael (El esposo de Juani).  Viví algo que esperaba vivir, antes de vivirlo permanentemente.
<br /><br />Monterrey está lleno de montañas, increíblemente el Cerro de la silla no fue el que más me gustó, y más bien desde el mirador al que nos llevaron me pareció ver una figura clitoral. Estar en Monterrey fue como estar en el centro de un meteorito o una piedra de esas que por dentro están huecas y con metales lindos. Me gustó, me entusiasmó. Lástima de su peligrosidad y de su clima.
<br /><br />Bueno... llegó mi hija de visita. Otro día les sigo platicando.
<br /><br />Un cordial saludo a todos.
<br /><br />Milly <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/flowers.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="be1d781ba196b063745484fa95236261" url=""><![CDATA[¡AL NOVENO Y ÚLTIMO SEMESTRE DE MI CARRERA!<br/><br/>HOLA NUEVAMENTE:
<br /><br />Bueno después de tanto tiempo sin visitar este espacio, estoy otravez por aquí. Espero que estén bien todos ustedes Familia, Amigos y QQ:.HH:.
<br />Sería casi imposible contar, toooodo lo que ha pasado en este tiempo y lo malo es que me he acostumbrado a elegir ciertas imágenes para expresar de rápido partes diversas de lo que es mi pensamiento y otras más para compartir lo que creo conveniente, de tal modo que he dejado de escribir un poco. En fin, aquí retomamos un poco el teclado con la mayor rapidez que es posible seguir a mi pensamiento. 
<br />Primero que nada estoy en un proceso emocional muy difícil. No se trata de mi prometido, no. Se trata de este sentir que la mayoría de los mexicanos patriotas y honestos tenemos con las porquerías que vivió el País en las elecciones presidenciales. Es un sentir vivo, como diría una periodista &quot;A flor de piel&quot;... que yo más bien identifico con algo así como una punzada en el corazón, permanente y axfixiadora a punto de hacer estallar un nudo en la garganta por tanta porquería vista y peor aún, por un pueblo ciego al que no le importa mucho la política, aunque estén a punto de ser dirigidos por lo peor que pudo haber resultado de un partido que por lo menos en alguna ocasión respete gracias a Beatríz Paredes Rangel, de la que ella es miembro. En fin, no hay mal que por bien no venga, dicen por ahí. Este sentimiento me ha devuelto muchas cosas internas que estaban perdidas allá entre mis neuronas dormidas, me ha devuelto la energía de hacer notar a quienes me rodean que todos podemos lograr mejorar nuestras vidas para que a su vez mejoremos a nuestro país. Mi corazón debilitado, acongojado y triste por el MEGAFRAUDE, se ha nutrido de su propia agonía y está surgiendo una Gerrera que sólo espera devolverle a su patria una lucha en defenza del honor que le queda a través de acciones pacíficas pero definitivamente firmes a favor de la honestidad. Pareceré una idelaista, pero realmente soy más activa que soñadora -aunque también me gusta soñar, literalmente <img class="smiley" src="http://www.pan.net/4208//smilies/smile.gif" alt=":)" /> -.
<br />Por otro lado, estoy ya en el último semestre de mi carrera. Empiezo el lunes y supongo que no les podré escribir sino hasta dentro de otros 6 meses, salvo que ocurra algo muy especial que me traiga a estos espacios. La verdad es que estos últimos semestres han sido los más difíciles de la carrera, aunque les he puesto el mayor tiempo que en cualquier momento de mi vida. Así es esto. Nadie dijo que sería sencillo... y la experiencia adquirida ha valido la pena.
<br />Mi trabajo ahora se compementa con una serie de terapias, tanto independientes, como resultado de mis prácticas escolares y esto disminuye el tiempo libre que me pueda quedar para actividades extracurriculares. Sin embargo, esto es lo que amo: La Psicología, el servicio motivacional, la terapia que pueda ayudar a mis aconsejados a tener una vida placida y feliz. Sigo vendiendo por catálogo, pero ya sólo estod de manera directa con 3 compañías : Avon, Arabela y L'Bel. 
<br />Aunque no lo parezca, mis sentimientos son nobles siempre, lo Guerrero me llega únicamente ante las injusticias hacia quienes me rodean, incluyendo a mi pueblo, a mis comunidades, y sólo por su defensa. Sigo siendo miembro de la Iglesia de Jesucristo de los Santos de los últimos días, y espero que sea así eternamente; pero lo más importante es que sigo creyéndome siempre más Mas:. que Mormón, ya que gracias a lo aprendido ahí es que encontré mi religión. Me parece que siempre es complementaria esta calidad de Masón y Mormón al mismo tiempo. Es una situación que se entiende profundamente gracias a ambas actividade.
<br />Por otro lado, sigo escribiendo mi publicación mensual desde hace tres meses más o menos que la retomé formalmente... y eso me hace sentir bien, es casi como &quot;mi diario&quot; en mis expresiones.
<br />Y... finalmente: Sigo comprometida con Hedbel, ya que a pesar de que la relación ha sufrido sus agitados momentos de desconsuelo en ambas partes, el amor ha prevalecido y estamos como pareja con su muy particular estilo. Nos amamos, eso creemos, y nos aferramos a ello.
<br />Bueno... por hoy es todo, espero subir algo de lo escrito si es posible a través de un archivo adjunto ¿Está bien?.
<br /><br />Besitos fraternales.
<br /><br />Milly Fritz Reyes.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>