<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="14">
		<document id="c21373e1850b2884ac48bc79f2ecf8fe" url=""><![CDATA[HOLA<br/><br/>saludos a todos,
<br />te tardas una eternidad en llenar todo, pero al fin!!!
<br />jajaja
]]>
		</document>
		<document id="1d8ec6d44db7f4a36771dbd01c2a5c01" url=""><![CDATA[Ejercicio<br/><br/>dia uno, ya sabes que lo que mas cuesta es empezar.
<br />Puedes hacer tu lo mismo en cualquier cosa, como cocinar, limpiar (desde tu casa hasta tu vida), mejorar en tu trabajo, un proyecto empresarial, lo que sea.
<br />Pero lo mas importante es la honestidad, si ella todo se va a la basura, porque estarias engañando a todos, claro que a tí tambien y no se vale. Cuesta trabajo, &quot;si&quot; vale la pena &quot;si&quot; y no te sientes a pensar en &quot;que tanto vale la pena&quot;, por que en ese tiempo que estes pensando, ya llevas 1 dia, un mes, un año, un lustro, y lo mas triste seria, una vida. No hagamos los que por familia ya se parece mas a tradición.
<br />Si quieres algo, ve por eso, y yo me ofresco para que vayamos haciendolo juntos, paso a paso, porque en la realidad, todos tenemos sueños que cumplir que en éste camino los volveremos PROYECTOS, y que al final (no se en cuanto tiempo, cada quien sabe en cuanto) los volveremos METAS CUMPLIDAS.
<br />Saludos mis amigos con &quot;proyectos que cumplir&quot; y vamos de la mano.
<br />Hay muchas formas de llegar a ellos y lo mas importante es el órden.
<br />Crea tareas cortas, sencillas pero de acuerdo al tiempo que tengas dia a dia, obtengas un avance, lo importante de este Proyecto, es que no descuidemos las tareas diarias como el trabajo, la familia y lo mas importante de todo todo todo, A TI MISMO.
<br />Un abrazo muy fuerte y espero poder ser de ayuda para la transición de tu sueño a proyecto...
<br />Gabriel Atalo.
]]>
		</document>
		<document id="901ef230cad6dd25e3b391090f4e11e7" url=""><![CDATA[dia 2 de ejercicio<br/><br/>El primer dia sencillo...
<br />claro llegando al segundo todo te duele, hay que tener fortaleza y acompañar nuestros dias con 
<br />la frase &quot;mente sana en cuerpo sano&quot;, si estas arto(a) de que lo que la gente te &quot;salpica&quot; que por leyes 
<br />de la fisica, y de su mala onda que les sobra nos la quieren repartir, no debamos hacer caso a todo lo que nos dan, recuerda que todo nos lleva a un aprendizaje, sobre lo que DEBEMOS HACER, y lo que NO DEBEMOS HACER, entonces...
<br />A tomar lo mejor de la vida, y no por ser estas fechas a todos (que por lo general le deseamos a la gente que nos importa y hasta a los que no nos importan), les expresamos buenos deseos, no por eso el resto de los meses, nos preocupemos por mostrarles que nos importan. No con lavarles la ropa o cocinarles, no con salir a trabajar a diario y regresar con una buena cara, noooo.  Si no con cumplir con nuestras promesas y procurar aprender todos los dias, permitirnos equivocarnos, aceptar de nuestro error, remediarlo y no volver a caer en el mismo.
<br />Cuidemos de nosotros en todos los ámbitos de nuestras vidas, y termino éste día con una reflexión sencilla.
<br />Recuerda que &quot;cuantos mas hachazos recibimos, es que vamos bien&quot;, por que &quot;todos quieren hacer leña del arbol mas grande&quot;... ok, un abrazo a todos y mis mejores deseos toda la vida esten donde esten.
]]>
		</document>
		<document id="d1af1e5af470bd9d7b096a87a59dfbee" url=""><![CDATA[feliz año para todos<br/><br/>Hoy lo ùnico que les digo es que no olviden el compromiso que tienen de seguir adelante con sus vidas.
<br />Un fuerte abrazo y que Dios este siempre con nosotros, dia a dia y con fuerza para salir adelante y sortear la adversidad que nos depara.
<br />Feliciadad, paz, salud y trabajo mucho trabajo. 
<br />Nos vemos en el 2012...
]]>
		</document>
		<document id="9090ff00b08c405f81bd0c7a10e99017" url=""><![CDATA[feliz inicio de año<br/><br/>Lo siento mucho pero estoy rendido
<br />por el dia de ayer, madrugar, etc...
<br />pero no dejo mi compromiso, comer poco
<br />pero sano, mucha agua, nada de refresco y sobre
<br />todo una buena actitud.
<br />Un abrazo y mis mejores deseos para todos...
]]>
		</document>
		<document id="d664fcab6ff79252dbe28613ec285ba3" url=""><![CDATA[dia 5 y no me rindo.<br/><br/>Primer dia de trabajo y todo muy pesado, tanto que cuesta trabajo por donde empezar.
<br />Todo se puede si se hace poco a poco.
<br />si se puede, si se puede, pero con organización.
<br />un abrazo a todos.
<br /><br />p.d. no olvidemos nuestro compromiso del inicio.
]]>
		</document>
		<document id="c9ade02b50896d04201ac2785543de64" url=""><![CDATA[sabado... jajaja<br/><br/>si, lo se que se cansa uno mucho
<br />pero vale la pena
<br />vengo de rapidito, haa y sigo con mi compromiso del
<br />ejercicio.
<br />saludos a todos.
<br />bye
]]>
		</document>
		<document id="a2c31de7543277b33d65a3df6a6ae3b8" url=""><![CDATA[por fin!!!!!<br/><br/>Gracias amado público... gracias
<br />por fin en el trabajo miro la luz.
<br />Muy pesado y pues claro, con tanto atrazo, pero ya esta listo.
<br />no dejen las obligaciones y recuerden que no es descuidar las
<br />tareas que de por si ya tenemos, rutina, como le quieran llamar,
<br />aqui lo importante es que hagamos un poquito mas de lo de siempre
<br />y veran que a momento no se ven los cambios pero algunos meses
<br />despues... ¡¡¡SORPRESA!!!
<br />jajajaja
<br />cuida tu alimentación, tu cuerpo, tu corazoncito, tu apariencia, tu alma, tu mente,
<br />solo introduce en tu cuerpo cosas buenas, por favor, ahorita no lo ves pero tambien
<br />con el tiempo veras que vale la pena.
<br />Un fuerte besote en su cachete, y para ellos un abrazo de hermanos,
<br />no olvides que hay que querer a nuestros amigos y familiares, pero con
<br />todas nuestras fuerzas hay que querer mas y pedir mas por nuestros enemigos.
<br />Cuesta trabajo pero insisto y volveré a insistír...    con el tiempo vale mucho mucho 
<br />la pena.
<br />Su amigo Gabriel Atalo.
]]>
		</document>
		<document id="be988a4385f6e685a49528f5b1240c08" url=""><![CDATA[entrega de seg. egr.<br/><br/>Otro pasote massss
<br />igualmente de difícil pero no imposible.
<br />Nuevamente me pongo en manos del todo poderoso y
<br />le agradesco con humildad la gracia de seguir hechandole ganas al trabajo.
<br />Que tengamos trabajo es difícil pero hacerlo bien...
<br />como dice mi queridisimo cantinflas
<br />ahi esta el detalle.
<br />besos a todos..
]]>
		</document>
		<document id="9b013e79c87b9522972e4d38a904f981" url=""><![CDATA[como siempre mucho trabajo<br/><br/>Ya saben como siempre
<br />mucho trabajo, pero nada que no tenga solución
<br />lo mejor de todo es que mas organizado y aun mas
<br />ya le tome el modo
<br />saludos a todos y sobre el ejercicio ya mas bonitos estamos
<br />jajaja
<br />bye
]]>
		</document>
		<document id="8c27a9ec9a9cf9d86378f5872b78ff5a" url=""><![CDATA[solo<br/><br/>La soledad a veces es buena...
<br />el hombre es por naturaleza sociable, pero tambien de ves en cuando hay que 
<br />disfrutar con uno mismo en rato, pensar en las cosas buenas y malas, aprender 
<br />de lo acertado y lo fallado, corregir el rumbo.
<br />Para eso nos sirve el estar solos...
<br />y tambien para poder dormir sin que nadie nos moleste, jajaja
<br />saludos a todos.
<br />y no olvidemos lo que nos proponemos no es lo que nos diferencia de los demas
<br />lo que logramos tampoco, si no la huella que dejamos en el corazon de la gente.
<br />Solo has una simple pregunta a ti mismo.
<br />¿COMO QUIERES QUE TE RECUERDEN?
<br /><br />dificil no?
<br />los quiero a todos.
]]>
		</document>
		<document id="22c47bc33310c452ec6dbdbccc6cb7cc" url=""><![CDATA[La monotonia<br/><br/>No debemos de dejar de empujar, avanzar, continuar con el trabajo diario y mucho menos
<br />dejarnos llevar por los placeres carnales.
<br />solo les digo que el trabajo diario vale la pena y al final del mismo dormiremos
<br />con tanta tranquilidad que no encontraremos en ninguna parte.
<br />Un abrazo muy fuerte y mis mejores deseos.
<br />Justo es lo que necesitamos.
<br />Un abrazo fuerte.
<br />...
<br />bye.
<br /><br />p.d. no olvidemos el compromiso de terminar lo que comenzamos.
<br />(Ejercicio.)
]]>
		</document>
		<document id="307ac0b9751c3c48886ccdfbf6652c79" url=""><![CDATA[de nuevo por aqui<br/><br/>solo quiero decirles que los cambios son buenos y nos sirve para mostrarnos que somos mejores que cualquier cosa
<br />saludos a todos...
]]>
		</document>
		<document id="e3366dba810cf372615abc916b292e9e" url=""><![CDATA[domingo y toooodo traaaanquilo...<br/><br/>jajaja gracias a Dios todo esta tomando rumbo
<br />no digo que no tengamos problemas en cualquier momento de nuenstra vida
<br />pero lo importante es como enfrentemos o aceptemos cada rubro de nuestra vida
<br />la quiero y la quiero mucho, la vida es tan hermosa
<br />que cada uno le podemos poner genero, color, animo, nombre, etc. pero 
<br />al fin no nos falla, no podemos culpar a Dios, nosotros somos el resultado de nuestras
<br />desiciones, entonces, seamos hombres o mujeres completos y seamos agradecidos.
<br />No debemos olvidar la humildad y el ahradecimiento con el que debemos de vivir.
<br />Gracias Dios mio por haberme dado tantas bendiciones y dificultades. gracias por lo 
<br />bueno y lo malo y dame sabiduria, fortaleza, paciencia, salud y tu gracias para salir adelante
<br />en la vida, mi vida, tu vida que me has prestado y bendice a todas las personas que se han pasado, estan y pasaran por mi camino, y que las bondades y regalos que me das se los des a ellos tres veces mas que a mi, sean amigos o enemigos, que en mi corazón no quepa maldad sino solo amor, mucho
<br />amor y que sobre todo no busque recompenza por las cosas buenas que haga, y que tenga el perdon de las personas que he ofendido o faltado.
<br />Por todo todo todo mi señor gracias.
<br />te quiero mucho.
<br />tu hijo que te quiere.
<br />Gabriel Atalo.
<br />amen.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>