<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="11">
		<document id="7b5201533d75207bfd8ce9cda8f31382" url=""><![CDATA[te amo<br/><br/>Por que te amo tanto
<br /><br />por tantos momentos tan bellos........
<br />que hemos pasado tu y yo...........
<br />por tu ternura,por tu trato tan especial hacia mi........
<br />por que se que cuando necesito que alguien me escuche , y me comprenda,
<br />cuento contigo ya lo se............
<br />porque eres tan especial,y me llenas de cariño y apapachos........
<br />por eso te amo tanto......tanto amor......
<br />porque haces que mis dias sean hermosos y llenos de amor..........
<br />por tantas cosas,muchas.......
<br />por eso es que te amo tanto......
<br />QUE SI UN MINUTO ME BASTO PARA QUERERTE.....
<br />UNA ETERNIDAD NO BASTARA PARA OLVIDARTE....
<br />PORQUE A PESAR DE LA DISTANCIA,CADA DIA TE
<br />AMO,MUCHO MAS......
<br />YTU RECUERDO SEGUIRA SIEMPRE TAN PRESENTE EN MI................
<br />POR ESO TE AMO TANTO AMOR MIO.......
]]>
		</document>
		<document id="e7f521389f7ccde78c771542691675bb" url=""><![CDATA[otra oportunidad?<br/><br/>Te has cruzado en mi camino,
<br />has hecho que me olvide por un momento de alguien que amé.
<br /><br />Hoy te cruzas en mi mente y me haces dudar de lo que siento.
<br /><br />Pero yo se, que otra vez no me arriesgaré a sufrir por un amor inválido.
<br /><br />¿Otra oportunidad? Que difícil, daría tu nombre para que se enteraran de quién me hace pensar cada noche.
<br /><br />Hoy creo que eres una oportunidad que me dio la vida y no la perderé, solo se que te querré mucho, pero no amaré.
]]>
		</document>
		<document id="c99e358b3223380ae3bc4bb71e86fd95" url=""><![CDATA[y yo perdi?<br/><br/>Cuando te conocí me enamoré perdidamente... y tuve miedo de caer ante tus pies... sin darme cuenta te adueñaste de mis sueños...
<br /><br />Después de mi vida y al final me enamoré...
<br /><br />Mas de una vez me juraste que me amabas... que morirías si me llegabas a perder... y yo como un tonto confié en tus palabras que fueron las mentiras mas dulces que escuche...
<br /><br />Y yo perdí... por que te di mi alma entera y la burlaste... por que sentí llegar al cielo entre tus brazos... me jugué el todo por el todo y me fallaste... te di la espalda y me clavaste un puñal...
<br /><br />Y yo perdí... perdí mi vida... perdí la fe… la esperanza, me has destrozado el corazón de tal manera que para mi ya no existe el amor... me perdí entre las sombras que dejaste de tus engaños... 
<br /><br />Me fui mojando con las sobras los labios y saboree la hiel amarga de tu traición... 
<br /><br />También perdí las ansias locas de sentir mi piel mojada de la saliva que con tus besos me dejaste la huella por la que hoy sufriendo estoy...
<br /><br />Pero no te importa, ve por ahí destrozando corazones... enamorando a otro tonto que se ilusione y al final le des lo mismo que me diste a mi... y ya verás que te dirá...
<br /><br />Y yo perdí...
]]>
		</document>
		<document id="a00bc776c217c001e28c7b9e458a9954" url=""><![CDATA[cuando te sientas solo(A)<br/><br/>En los días en que te sientas solo
<br />en esos momentos de recuerdos agitados
<br />cuando estés en ese camino del cual no encuentres la salida
<br />y vayas perdiendo el enfoque de tu vida
<br /><br />En esos segundos en donde ya no quieras más
<br />en esos minutos en donde te sientas cansado
<br />en esas horas en que volteas a ver hacia atrás
<br />y vayas dudando de lo que haz alcanzado
<br /><br />En el instante en que cruza esa mala idea en tu cabeza
<br />en el momento en que tu sonrisa vaya perdiendo el color
<br />en ese instante cuando te transportas a donde todo empieza
<br />y en un parpadeo dejas caer el amor
<br /><br />En ese lapso en donde empiezas a dudar
<br />en esa oscuridad a donde vuelves a llegar
<br />en donde crees que ya no hay nada más que dar
<br />y simplemente te estas dejando derrotar
<br /><br />Tienes que recordarte que no estas solo
<br />que hay alguien a tu lado
<br />que nunca te ha abandonado
<br />y que te tiene siempre a su cuidado
<br /><br />Alguien que no quiere que te lastimes más por tu pasado
<br />alguien que tiene el mapa del camino
<br />alguien que siempre te ha amado
<br />y te dice que lo que hagas hoy por tu vida forjará tu destino
<br /><br />No olvides que hoy esta apoyándote
<br />no olvides que siempre esta esperándote
<br />dándote ánimos y su mano brindándote
<br />y que los segundos, minutos y horas esta regalándote
<br /><br />Pero quiere algunas cosas a cambio
<br />que plenamente le confíes tu existencia
<br />que dejes en sus manos tu impotencia
<br />y que comprendas que no tienes que vivir en demencia
<br /><br />Nunca olvides que el siempre está contigo
<br />que nunca te dejará en el olvido
<br />solo cree y ten fe en él
<br />y en lo maravilloso que puede ser
]]>
		</document>
		<document id="96273481227a8d64e31696744fd50686" url=""><![CDATA[las muchachas son como las manzanas<br/><br/>Créeme que
<br />las chicas son como las
<br />manzanas de un árbol. Las mejores
<br />manzanas están en lo más alto del árbol.
<br />Los muchachos no desean coger las mejores
<br />porque temen caerse y hacerse daño. En vez de esto, ellos
<br />simplemente cogen las manzanas caídas del suelo que no son
<br />tan buenas, pero son más fáciles. De esta forma, las manzanas
<br />de la copa piensan que algo no funciona con ellas, cuando
<br />en realidad son asombrosas. Ellas sólo tienen que
<br />esperar a que llegue el muchacho adecuado,
<br />el que sea lo suficientemente 
<br />valiente
<br />para subir
<br />todo el
<br />camino
<br />hasta
<br />la cima
]]>
		</document>
		<document id="40bae672d2640d94c61f97e14d574215" url=""><![CDATA[el amor<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/smile.gif" alt=":)" />hola en este momento ando medio inspírado asi que
<br />bueno estaba  recordando que yo cuando empesaba a conocer amis primeros  amores
<br />jeje
<br />que cursi pero si cuando conosi ala primeras chavas
<br />y pues yo no era un experto entonces decia que pork chinga alguien no hacia
<br />un libro que hablara de como demostrar amor auna mujer o que nos dijera como enenderlas 
<br />como aguantar su panchos, como no avergonzarnos de sus cursilerias frente a nuestros amigos como aguantar sus regañisas
<br /> y hoy descubri pork ese libro nunca llegara a nuetras manos
<br /> pues pork quien lo quisera hacer seria muy idiota
<br />como saben no hay dos personas iguales en el mundo entonces como mierda va a poder describir y complacer a millones de mujeres seria ilogico pork habria  cosa en la que acertara y en otras unas mentadas se va a llevaria asi que bueno solo queda una solucion
<br /> saben cual pues facil cada quien descubir ese mundo maravilloso de una mujer dia a
<br />dia con sus novias con las amigas con las primas etc etc
<br />pork saben algo aveses un pokito de una mujer es mas que suficiente para poder vivir 
<br />mujeres para mi osn lo mejor  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5ed3b2b5b4921d442c43d22f31f2d872" url=""><![CDATA[escrito por un hombre<br/><br/>PARA: ELLAS
<br />DE: ELLOS
<br /><br />LAS MUJERES NECESITAN DARSE CUENTA…
<br /><br />No importa si hablan con otros hombres, no importa si tienen otros amigos hombres, pero cuando estén sentadas junto a nosotros y alguno de sus amigos llegue y ustedes salten y lo tacleen para saludarlo, sin siquiera presentarnos, eso si nos molesta; y no ayuda si se sientan a platicar con él por 10 minutos sin darse cuenta del hecho de que todavía estamos ahí.
<br /><br />No importa si algún amigo les habla o les manda un mensaje, pero a las 2 de la mañana, si nos preocupa un poco, nada es TAN importante que no pueda esperar por lo menos a que amanezca.
<br /><br />También, cuando les digamos: 'Eres hermosa/bonita/guapa/preciosa, realmente lo decimos en serio, no nos digan que estamos equivocados, dejaremos de intentar convencerlas.
<br /><br />'Lo más sexy en una mujer es su seguridad en ella misma'
<br />SI, pueden citarme si quieren.
<br /><br />No se enojen cuando les abramos la puerta.  Aprovéchense de esos momentos.
<br />¡Déjenos pagar por ustedes!  No se sientan 'mal', disfrutamos hacerlo, es algo esperado, sonrían y digan 'gracias'.
<br /><br />Bésenos cuando no haya nadie.  Si nos besan cuando alguien esté observando, estaremos más impresionados.
<br /><br />No tienen que arreglarse para nosotros, si vamos a salir con ustedes en primer lugar, no necesitan usar su falda más corta o ponerse todo el maquillaje que tengan, nos gustan por ser quienes son.  De verdad, pienso que una mujer se ve aún más hermosa cuando está solamente en pijama o con mi camiseta y boxers, no toda maquillada y arreglada.
<br /><br />No tomen en serio todo lo que decimos, el sarcasmo es algo hermoso, encuentren la belleza en él.
<br /><br />No se enojen fácilmente.
<br /><br />Dejen de usar revistas/medios como su Biblia.
<br /><br />No hablen sobre lo guapo que es Brad Pitt, Johnny Depp o Tom Cruise en frente de nosotros, es aburrido y no nos importa.  Para eso están sus amigas.
<br /><br />Niñas: Si un hombre no las está tratando bien, es una deshonra para el género masculino, no esperen que cambie, mándenlo a volar y encutentren alguien que las trate como lo merecen, con cariño y respeto (todavía habemos de esos), alguien que las haga reír cuando estén tristes, alguien que las quiera aún cuando cometan errores, alguien que las ame, sin importar lo mal que lo hagan sentir, alguien que recuerde los pequeños detalles y las sorprenda con regalos personales, alguien que esté siempre para ustedes y se los haga saber, alguien que deje de hacer lo que esté haciendo para mirarlas a los ojos… y decirles: 'te amo'.  Denle una oportunidad a los buenos chico
<br /><br />Cualquier hombre que no sea un gañán estará de acuerdo con esto, así que esperamos que todas las mujeres que lo lean lo reenvíen.
<br /><br />*Tomados de la mano
<br />Mujeres: Si quieren tomarlo de la mano, choquen su mano con la de él suavemente un par de veces.
<br />Hombres: Tómenle la mano si pasa más de una vez.
<br /><br />*Abrazados
<br />Mujeres: Cuando quieran abrazarlo, díganle que tienen frío.
<br />Hombres: Automáticamente acerquense a ella.
<br /><br />*Películas
<br />Muejres: Durante una película, si él pone su brazo alrededor de ustedes, pongan su cabeza sobre su hombro.
<br />Hombres: Levántale la barbilla y bésala.
<br /><br />*Amándose
<br />Hombres: Cuando ella te diga que te ama, mira profundamente en sus ojos, dale un pequeño beso sobre sus labios y dile que la amas también… ¡Y DILO EN SERIO!
<br /><br />*Acostados bajo las estrellas
<br />Mujeres: Cuando estén recostados bajo las estrellas, pongan su cabeza sobre su pecho y cierren sus ojos y escucha su corazón.
<br />Hombres: Susúrrale al oído y toma sus manos.
<br />'
<br /><br />NOTA: Si no lo reenvías no te vas a enfermar ni te va a pasar nada, lo prometo.  Si lo reenvías a X número de personas tampoco te va a marcar el amor de tu vida para decirte que te ama y que quiere estar contigo para la eternidad, pero SI podrás ser parte del inicio de un cambio de percepción del género femenino sobre el masculino.
<br /><br />Hombres: Gracias a los que son buenos con las mujeres.
<br /><br />Mujeres: Gracias por ser como son.  No las comprendemos y no pretendemos hacerlo, simplemente queremos quererlas y que nos quieran
<br /><br />Gays: Este mmmm este mmm !!!!...
]]>
		</document>
		<document id="d77540bef67356e43b46db14137b2e94" url=""><![CDATA[yo<br/><br/>yo tengo miles de conosidos y solo algunos amigos aetoy aqui para tener mas y espero q ustedes me brinden su amistad
<br /><br />un amigo es aquel q llega cuando todos se an ido
]]>
		</document>
		<document id="ae4eaa26a68afc4c2f27bb88183a9363" url=""><![CDATA[quen lo querre<br/><br/>Se vende corazón
<br />Gran oferta un corazón rojo relleno de defectos y virtudes, dispuesto a dejar de latir por su dueña… Lo único que pide es que lo quieran un poquito y confíen en él... Aguanta todo. Es Recargable, Resistente. , Duradero..., Tierno y Fiel, Decídete ya!!!!!
<br />Aprovecha esta oportunidad...,
<br />¡¡¡¡¡Es una ganga ¡! (Aprobado por la asociación de corazones querendones y luchadores....)
<br />Incluye un cuerpo con 206 huesos, pocas neuronas y muchas hormonas
<br />Forrado de piel genuina, (de sangre azul)
<br />Incluye el cuerpo que Contiene 2 piernas, 2 brazos, 2 oídos, 1 nariz, 1 boca mordible (ehhhhh)...
<br />Para este producto se aceptan cheques en blanco, Tarjetas de crédito, O bien pagos diarios de mil ocho mil besos y ¡¡¡ apapachos, pagos con cuerpo matico hasta nuevo aviso ( se aplican restricciones).
<br />Nota: El abuso de este producto puede producir inundaciones lagrimales.
<br /><br />Instructivo:
<br />Para su mejor uso siga las siguientes instrucciones:
<br />1. Trátelo con cariño.
<br />2. Recargüelo diariamente con una dosis de amor.
<br />3. Utilice las piernas cuando lleguen los violadores de papantla (Campeón en 200mts.)
<br />4. Utilice los brazos cuando halla que pagar las cuentas.
<br />5. Utilice los oídos cuando quiera que le escuchen todos sus panchos y cursilerías.
<br />6. Utilice la boca cuando quiera disfrutar del producto.
<br />Advertencias:
<br />1. No se deje al alcance de las niñas mayores de 18 años.
<br />2. Si se deja a altas temperaturas se puede sobrecalentar.
<br />3. El mal uso de este producto puede ocasionar traslado de dominio.
<br />4. El exceso de mariscos provoca mayor rendimiento.
<br />5. Contiene detector de mentiras.
<br />6. Incluye quemador (es decir todo mundo sabrá de tu producto)
<br />Ventajas:
<br />1. Adaptabilidad a todo tipo de terreno.
<br />2. Hecho de material moldeable.
<br />3. Esta a disposición las 24 hrs. (contiene amigo localizador e identificador de llamadas)
<br />4. Capacidad para soportar hasta 3 panchos al día.
<br />5. Compatibilidad con unidad de cajero automático.
<br />6. Contiene manos ergonómicas.
<br />Desventajas:
<br />1. Único en su ramo y en el mercado.
<br />2. Solo es apto para niñas bonitas.
<br />3. Poca memoria ram.
<br />4. No incluye escáner humano. (es decir no es mirón)
<br />5. No incluye skins (es decir no es doble cara).
<br />Fecha de caducidad: huuy¡?..Hasta que el cuerpo aguante
<br />Nota:
<br />En caso de fallas o sugerencias para mejorar el producto, llamar a las oficinas o bien escribir a: (La dirección que sea)
]]>
		</document>
		<document id="e08b26f645dac015d1dec9e7866d6e48" url=""><![CDATA[un poema<br/><br/>Decirte que te amo se me queda pequeño, alguien debería inventar nuevas palabras para definir mis sentimientos de entrega, de devoción, de admiración, de necesitarte cada segundo. Eso siento y más. Te digo que te amo, pero ya lo sabes, quizás de tanto repetírtelo se desvirtúan las palabras, pero no, cada vez que te lo digo es porque mi amor por ti ha aumentado. Quiero que lo sepas, no te amo en pasado, no te amo en presente, ni te amo en futuro, es un amor sin tiempo, tampoco tiene distancias, es simplemente amor puro, cargado de ilusiones, lleno de promesas que no deben cumplirse porque ya se cumplieron todas al conocerte. Te amo, como dos palabras que forman una sonrisa en tus labios, como dos cielos llenos de colores reflejados en tus ojos, como dos palabras infinitas que no deben dejar de sentirse. Amarte en realidad es un premio, desconozco si te merezco, al menos lucho por merecerte, pero es un premio, es un regalo que cualquier persona debería recibir, pero que sólo tengo yo. Por dejarme amarte te doy las gracias y te ofrezco mil años de amor que condenso en este beso que te entrego desde el fondo de mi mismo. Te amo porque… …me enseñastes a luchar por lo que quería. y lograr cumplir mis sueños y fantasías. Te amo porque… …nunca me cortastes las alas para volar. y me sentí libre junto a ti. Te amo porque… …contigo aprendí el significado de la vida. nunca me había sentido tan feliz. Te amo porque… …a tu lado aprendí amar. y saber esperarte toda la eternidad. Te amo porque… …los días son mas hermosos si los comparto contigo. sin vos no podría vivir. Te amo porque… …me enseñastes a superar fracasos. para no sentirme cobarde ante los problemas de la vida. Te amo porque… .mis ojos aprendieron a ver, mis oídos a escuchar y mi boca a besar gracias a vos. Te amo porque… …me explicastes la manera de pronunciar tu nombre. y desde ese momento mi existencia cambio. Te amo porque… …la tristeza se borro de mi pensamiento. me hicistes lograr sonreír. Te amo porque… …así soy feliz. no puedo vivir sin ti.
]]>
		</document>
		<document id="34147d459261e71dcb9de049a8827a42" url=""><![CDATA[un adios<br/><br/>Mi amor, me has dicho que me quieres, pero que deseas alejarte por un tiempo de mi vida, que lo nuestro no tiene caso ni razón de ser…
<br /><br />Y yo me pregunto, si en verdad sientes ¿eso? 
<br /><br />Si mi pasión no te ha conmovido para nada, si mis besos, mis caricias, mi apoyo incondicional, y mis lágrimas no te ha llegado al corazón y al alma? 
<br /><br />Y me pregunto, porque si dices que me quieres nuestra relación no se mantuvo?
<br /><br />Quizás yo tenga algo de culpa, pero si es verdad que me quieres amor mío, porque?
<br /><br />Porque te alejas de mi…
<br /><br />Y sin que tú me lo digas, se que estuviste apunto de decirme que no me querías.
<br /><br />Entonces porque dijiste amarme y demostraste ser feliz a mi lado… y ahora te vas? 
<br /><br />Porque has pasado horas a mi lado plenas de un letargo amoroso y
<br />revelado en tu mirada la pasión que sentías en ese momento…?
<br /><br />Es que a caso todo era mentira?, es que acaso ya no soportabas mis besos y mis caricias al grado de ya no querer nada?
<br /><br />Quiero y necesito creer que todo esto es mentira!!! que no me abandonarás y que siempre estarás conmigo!!!!!, lloro, y me duele, y grito, y mis lágrimas no dejan de salir…
<br /><br />sin lucha ni un minuto mas por tu amor,
<br />sin esperar el encuentro de nuestros cuerpos en uno.
<br />Me voy lejos, dónde no puedas hallarme.
<br />Seré de aquí en más pedazo de leña que no ha encendido
<br />el fuego de tus labios,
<br />seré nieve bajo el sol derretida
<br />rumbo a las aguas infinitas
<br />y me perderé por ahí.
<br />Te observaré de lejos, y cuidaré tu alma de cerca.
<br />Más hoy te pido amor
<br />no me busques, porque es tarde
<br />y se me fue la vida.
<br /><br />Cuando yo me marche y te deje... sabrás entonces... lo mucho que te amé... buscarás en las estrellas el brillo de mis ojos... pero estarás decepcionado... por que no lo vas a ver....
<br /><br />Cuando yo me marche y te deje... sentirás un frío tu cuerpo recorrer... mirarás el cielo y buscarás mi manto... pero será tarde por que no te cubriré...
<br /><br />Cuando yo me aleje....cuando yo me marche.....me iré llorando por perder sintiendo tanto dolor… pero te darás cuenta... que ambos habremos perdido... por un mal entendido... a el verdadero amor...
<br /><br />Pero cuando me marche... en cada paso que de... estaré dejando huellas en mi camino... para que cuando te decidas... sepas por donde volver...y vivir juntos para siempre unidos... para cuando me marche...
<br />mi vida no tendra sentido ando dolido ando borracho pero ando consiente q te amo 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
	</documents>
</author>