<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="54f030085fff7b727093ec4c52cb318d" url=""><![CDATA[Ella y yo... ¿o Yo y Ella?<br/><br/>Me mira,
<br />Me dice que le miro
<br />Solo pone ladrillos
<br />a este empedrado camino.
<br /><br />¿Yo? Uno más...
<br />Pero a más de uno le molesta
<br />Si pones atención
<br />Hasta en mis acentos encuentras protesta.
<br /><br />Sale el sol... - Menuda mierda
<br />Con lo que brilla la luna
<br />Shh...Escucha, atenta.
<br />Seré cerveza para tus espumas.
<br /><br />Ohhh... cuanto dolor...
<br />Me rompieron el corazón
<br />Pero aún me quedan cuatro dedos.
<br />Da igual... yo se esperar...
<br />Así que te espero.
<br /><br />Tengo aspirinas para suprimirte...
<br />O eso dice el prospecto
<br />Que quita el dolor...
<br />¿Sabes de qué hablo?
<br />Yo hablo de mí y mis versos
<br />De tu amor,
<br />De tus besos...
<br />Pero bueno, te cambié por una &quot;A&quot;
<br />Y ahora tengo basos
<br />El alcohol cura y mi dolor es interno
<br />Es pensar en ti y me entra calor
<br />No es sexo, es porque estoy en el infierno.
<br /><br />Me despido...
<br />¿Me darás el finiquito?
<br />Yo se donde acaban mis palabras.
<br />Donde esta Bush Ley Gear.
<br />Más alla del infinito.
]]>
		</document>
		<document id="ee3038dae000c69e5e420dea7ce50381" url=""><![CDATA[Mis frases<br/><br/>Me rompieron el corazón pero aún me quedan 4 dedos.
<br /><br />Me voy a comprar una bombona de oxígeno... estoy cansado de que me falte el aire.
<br /><br />Solo los murciélagos durmiendo y yo nos damos cuenta de una cosa... &quot;el mundo está al revés&quot;
<br /><br />Y vuelve a ocurrir lo mismo en distintos espacios del tiempo.
<br /><br />Soy alérgico a la fruta. Ains... si en vez de melocotones tuvieras pechos.
<br /><br />El pintor es feliz con un lienzo y un pincel, el escritor como yo con un papel y un lapicero, pero la humanidad tan solo con dinero... Conclusión: Los artistas no somos humanos.
<br /><br />Y para terminar... empecemos de nuevo.
<br /><br />Lo mejor del sexo es qué inevitablemente sea a corto o largo plazo viene ligado del amor pero ambos tienen el mismo defecto...Se acaban
<br /><br />El desamor como es producto de unos síntomas yo lo califico de enfermedad... así que si me ves beber es que me estoy desinfectando
<br /><br />Del odio me quedo con la envidia, ya que es lo único que hace que el ser humano se esfuerce, se deje la piel, aprenda y en mucho menos tiempo que el ser al que envidiamos.
<br /><br />Para hacer el amor no hace falta desnudarse, para tener sexo si.
<br /><br />Según nuestros líderes occidentales las guerras son ficción ya que las vemos como entretenimiento televisivo.
<br /><br />Variación de otra cita: No me preocupa que se acabe el alimento en el mundo, podre comerme a bocaos los billetes de 20 euros.
<br /><br />Gracias a tomar el sol tú consigues cáncer de piel, manchas, irritación, probables problemas cutáneos y un gasto en cremas innecesario. Yo tomando la luna, escribí esto.
<br /><br />Para información pública... una pregunta respuesta ¿Que creéis que hubiese pasado si África fuera blanca y Europa negra? A mi parecer Hitler hubiese sido negro.
<br /><br />No todo lo que reluce es oro, pero seguro que tu vecino quiere uno igual.
<br /><br />Conversación extraña entre dos padres con sus hijos: - ey Javier ¿que tal? ¿paseando con tu hijo?. - Si, le estoy enseñando a compartir y a que sepa que en españa todo es de todos. - Haces bien,  ¿Es ese tu hijo?. - Si, es mio.   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="bf9f0e1da315c5e88389cd3d836caffa" url=""><![CDATA[ya hace tanto...<br/><br/>Tristemente hace ya tanto tiempo que veo las cosas con logica y no me dejo llevar... a lo triste le he conseguido sacar partido e igual que cualquiera siente estas cosas pero asi no las ven... yo sigo adorando aquella chica en un album de fotos... pero la ventaja... es que se soluciona pasando de foto.
<br /><br />Es tan sencillo el amor largo y tan complicado el amor breve... ya no se escribe en lor árboles. Juan y María, Pedro y Ana, Antonio y Eva... ahora cualquier pareja que lee eso simplemente se dice... que ñoños... ¿Y aun asi dicen estar enamorados?  Yo ya tengo mi propio vacio a mi vera porque no han dejado un hueco libre, si no vacío...&quot;Y hay tanto espacio para tanto vacío...&quot;
<br /><br />Ni critico, ni culpo, solo muestro... que el poco amor que hace falta... nos lo negamos a nosotros mismos... y eso...
<br /><br />Es tan triste...
<br /><br />Y tristemente hace ya tanto...
]]>
		</document>
		<document id="8643ab590a99663f6efb54c3f80d9ae2" url=""><![CDATA[La culpa (de este poema) es solo mía.<br/><br/>Hoy me levanté con el sol
<br />Eso no dice que me haya despertado
<br />Yo que debo mi amor
<br />a todo lo que tocan mis manos
<br /><br />sigo sin tocarte...
<br />Si, no niego que piense en besarte
<br />pero todos pensamos ¿no?
<br /><br />Este derrame,
<br />Me hace sentir Dios,
<br />Pero dios...Prf... dios es un cobarde.
<br /><br />Como todos
<br />Si te puedo querer
<br />Tambien puedo olvidarte
<br /><br />Mi corazón sigo buscando...
<br />y no está en ninguna parte.
<br />Yo no hablo de amor, hablo del tiempo
<br />Me vendieron mil mentiras
<br />Pero ¿yo?, yo no me vendo.
<br />Me siento tan sincero que hasta miento
<br />Saber que no se nada
<br />Es prioritario mandamiento.
<br /><br />Aunque sigas presente
<br />el presente se hace pasado
<br />termino estas líneas...
<br />de locuras en mi estado
]]>
		</document>
		<document id="5ce48767d5bef3573f8170070ddab2c5" url=""><![CDATA[Ironias cotidianas conversantes.<br/><br/>Explicarme esto anda...
<br />- Mírame a los ojos cuando te hablo.
<br /><br />Si lo que habla es la boca, no los ojos, además los ojos es la única parte facial que no tiene expresión cuando se habla... y también est´´a lo más lógico... SE ESCUCHA CON EL OÍDO NO CON LOS OJOS.
<br /><br />- La verdad duele...
<br /><br />Em.. esta me hace gracia... ¿Eso quiere decir que preferimos que nos mientan? Porque a mi las mentiras como que no...
<br /><br />- Los hombres son todos iguales.
<br /><br />Si claro... entonces yo podría estar con la que quisiera porque como somos iguales... así se le quitan a uno las ganas de novia ¿eh? a ver si se van con mi semejante... xDDD
<br /><br />- Odio la guerra y las armas.
<br /><br />Esto es más anécdota que frase. Esta la dijo uno que se pasa el día jugando al Counter Strike.
<br /><br />- Mi novia es perfecta quiero pasar la vida con ella.
<br /><br />Esto lo dijo uno 5 meses antes de irse con la amiga de su novia.
<br /><br />- Mi novio es lo mejor que me ha pasado
<br /><br />Esto lo dijo una que le puso los cuernos a su novio con todos los amigos de este, ahora entendemos porque lo decía ¿eh? jajajajaja.
<br /><br />- Odio a los pijos.
<br /><br />Lo escribió mientras llebaba una camiseta de Dolcce Gabana.
<br /><br />- Nadie me quiere.
<br /><br />Atención a esta, lo suele decir el típico melancólico que busca novia y tal, pero claro, la frase lleva más solo que lo omite, la frase sería... &quot;Ninguno/a que esté bueno/a me quiere&quot; ¿ o no es así? xDD.
<br /><br />Y la mejor...que suelen decirlo demasiadas tías... van en dos para la explicación.
<br /><br />- Esa me ha mirao mal
<br />- Esa es una guarra, yo no busco eso.
<br /><br />La primera seguiré sin entenderla... porque resulta que ahora todas las tias miran mal a todas las tías, ya me da miedo cuando me miran por si me miran mal xDDD.
<br />La segunda me la comentaba mucho una que... bueno no os pongo los SMS que me mandaba, pero os los imaginaréis supongo xDDD.
<br /><br />Aquí acabo... ahora explicármelo jajajaja
]]>
		</document>
		<document id="1db017d67688e1f56a313518f7348566" url=""><![CDATA[Me gustan las flexiones más que las reflexiones.<br/><br/>Supongo que esto que voy a explicar le pasa a mucha gente, no ofendo, pero tampoco defiendo ¿ok?
<br /><br />Sabes tan bien como yo que eres humano, aún que no lo quieras ser, por tanto piensas, e incluso te rayas, buscamos un motivo para darle sentido a todo... estamos los que filosófeamos y los que pasan un poco del rollo, pero lo siento filósofos engreidos, las pijas también piensan profundidades solo que en su cotidianidad no les sirve... está claro que el 80% de las &quot;verdaderas&quot; cabezas pensantes somos peña que ya hemos pasao de dejarnos llevar y estamos pendientes de las reacciones y acciones agenas, tanto que el liberal esta pendiente del fallo del fascista para decir... - Mira ese que no tolera... prff... no tiene cerebro. Ahora te explico, que la acción más común de un facha es no tolerar a los diferentes a su comuna, ¿y que estás haciendo con ese pensamiento señor mente privilegiada?.
<br /><br />Todos somos capaces de crear ideas perfectas y con un bien humanitario pero nos ciegan... la parte neuronal que más inutiliza un cerebro son la agresividad, el sexo y la familia... Y desgraciadamente el ideal de vida es: Ser agresivo ó aparentarlo para ser molon, una mujer preciosa para un buen SEXO y montar una familia... a esto nos enseña la sociedad... por tanto con el paso del tiempo un segundo Einstein se convierte en un simple grano de arena en la playa de los atolondraos...
<br /><br />Yo llevo 5 meses sin ver televisión y no he entrao en depresion de milagro... acabas por hartar a todo el mundo porque sabes lo que estan mamando y que los dirijen... intentad más valorar lo que os atrae y no lo que quieren que os atraiga...
<br />Si teneis una idea apuntarla pa cuando os laven el cerebro recordeis lo que pensabais y os dareis cuenta de que os cambian la cabeza...
<br /><br />No pido ni que lo acepteis, ni que digais eso ya lo sabia yo... ya que se que habra 1000 blogs repitiendo esto, pero si 1000 blogs lo hacen, es porque es verdad...
<br /><br />Paz gente... y que tengais un buen sueño... que de momento es mi prioridad... Chao <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="4e3e6f220a6af232e0a25511b2b6edb5" url=""><![CDATA[El Diablo lleva faldas y escrito CRTZ.<br/><br/>Y yo que aprendí a flotar en basos,
<br />¿El sonido que más duele?
<br />Es el que sale de tus pasos.
<br /><br />No es que tenga frío ni paciencia
<br />Te cerré con tanta llave
<br />Que ahora noto más tu ausencia.
<br /><br />Eres como el diablo con el defecto de peor
<br />Cansa tanto estar jodido para ver cuál es tú error.
<br /><br />Salté de nube en nube 
<br />para poder darme cuenta,
<br />de que no eran de agodón,
<br />y salte de mierda en mierda.
<br /><br />Y ahora que descubro tus mentiras
<br />puede que llore un poquito más
<br />Pero como en todo buen libro
<br />Tú no estarás en el final.
<br /><br />&quot;Hay quien engaña, y no es hombre. Hay quien te seduce con dulzura, y no es hombre. Está historia se me ha repetido demasiadas veces, y siempre distinta mujer... ¿Me váis a venir con que todos somos iguales? Pues que os jodan que ya no somos tan tontos...&quot;  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="d978c2050039d509405cf34f552a1f4a" url=""><![CDATA[Un simple punto anti-intransigente. Va de RAP<br/><br/>Introducción: Hace algun tiempo, se acusó a Rafael Lechowsky de copiar con la pequeña frase &quot; Educa a los niños para no castigar a los hombres&quot; en su LP Donde duele Inspira por ser de Platón. Su explicación y sinceramente clara y sincera fue: - Yo quería decir eso mismo, y como no encontraba una manera mejor de decirla decidí poner esa frase. Ahora bien, mucho &quot;rapero&quot; le sigue acusando de lo mismo pero... para este pequeño grupo inculto de intransigentes, he encontrado a 5 de los &quot;grandes&quot; MC´s de España con frases que no son suyas ¿y quién les ha dicho algo?. Kase O: - No tengo más odio que el odio que me tienes co ( Frase del poema &quot;Si...&quot<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />. Xhelazz: - La tele me ha culturizado, porque cada vez que la ponen en casa me voy a leer a mi cuarto ( Cita famosa), y podría seguir pero paso. Yo especialmente valoro mucho la literatura y las grandes letras del Rap, pero si somos una cultura, primero cultizaros para saber a quien valorar.
<br /><br />Un abrazo y PAZ, MUCHA PAZ
]]>
		</document>
		<document id="a71d886e9af913034a16d2fb0a4f2d1" url=""><![CDATA[Leerlo que no cuesta nada<br/><br/>Quiero empezar con esta frase de siniestro total -&quot;Las opiniones son como los agujeros del culo, todos tenemos uno pero pensamos que el de los demas huele mal&quot;.
<br /><br />Quiero decir que dibagando por blogs he leido comentarios contra el amor por doler tanto, a favor por ser tan placentero, de parejas que se quieren, de hombres y mujeres con depresion por que no hay de eso.
<br />Otros con su ¡viva españa!, otros con su anarquia, otro con sus todos somos iguales y otros con sus negros y blancos.
<br /><br />Ninguno de vosotros va a tener razón nunca, no existe ningun extremo. El que dice que esta triste y que su vida es triste es porque alguna vez ha sido mas feliz, y por tanto puede volver a pasar, y el que es feliz es porque alguna vez fue triste. ¿Entonces que es cada uno? Personas gente, somos personas. Todos tenemos dos pulmones, nuestros dos ojos y demas partes, e igual que todos en mayor o menos medida hombres o mujeres hacemos uso del sexo, pero hablar de ello nos vuelve pervertidos ante los ojos ajenos y esto provoca odio innecesario...
<br /><br />Si habeis leido esto os habreis dado cuenta de que no dice nada, pero es todo lo que se dice.
<br /><br />Si estas triste... no pienses en estar contento, porque eso te hace estar mas triste, la novia no se va con otro, porque nunca fuiste su dueño, nadie es exclavo de nadie. 
<br />Y dejo esta pregunta en el aire que los más iluminados sabreis responderme y que alcanza mi punto de flexion.
<br />- Teneis un pajaro dentro de una botella ¿Como lo sacais sin romperla?
]]>
		</document>
		<document id="dac16c61e90aefb047a81bbc073cf199" url=""><![CDATA[Por todo eso que ignoramos.<br/><br/>Escribo esto en este momento porque di el paso de aprender a olvidar estar triste, por cada sonrisa, por cada beso aunque no se dirija a mi, por cada palabra con sentido, por cada sueño, por cada meta, por cada uno de nosotros (y de vosotros), por todos. Esto tan solo es una introducción a lo que se avecina en mi blog.
<br /><br />Os deseo una buena lectura a los que os paseis, os gustará la historia.
<br /><br />(Escrito mientrás se oía &quot;Hollywood whore&quot; de Papa Roach)
]]>
		</document>
		<document id="69cd737c1fcbd09bd457fa00e62f3016" url=""><![CDATA[Nocturno<br/><br/>Suena el puto pitido del messenger
<br />y a la vez el móvil.
<br />Es broma, me caí de la cama
<br />Que a mi mis amigos no me quieren.
<br /><br />Busco chica cálida de calidad
<br />- Eres como todos
<br />No tia, yo busco mujer paciente
<br />y no es que haya cantidad.
<br /><br />Te cambio un verso por un beso
<br />- Payaso
<br />Al menos te doy lo poco que tengo
<br />Ya que a tu nombre lo subrayo.
<br /><br />Soy grande como un pitufo
<br />listo como un raton
<br />Se roer los males que colocaste
<br />en mi tan negro corazón.
<br /><br />Por ser tan corto
<br />y por no cuidar la estrofa
<br />te digo, mejor, te diría
<br />que prefiero llorar de más
<br />a llorar poca cosa.
]]>
		</document>
		<document id="e7dba5aa867c086524c820cb16adf935" url=""><![CDATA[¿y a mi que me importa?<br/><br/>Perdí a una
<br />a dos
<br />a tres
<br />y aqui sigo
<br /><br />Gane nada
<br />ni dios
<br />ni crees
<br />ni habrá testigo
<br /><br />No existe en mi el amor
<br />pero te quiero
<br />aprendi que es un dolor
<br />al que atormento
<br /><br />Dale cuerda a mi reloj de acero
<br />¿Acaso es pedir mucho
<br />que no sea traicionero?
<br />Paso
<br /><br />Me cruzo a tu perfume
<br />quiero no olerte más
<br />por si sufro y viene al caso
<br /><br />Ten en cuenta mis dos armas
<br />una que te quiero
<br />dos que solo un rato
]]>
		</document>
		<document id="4f52e5c0c96dd35675fc01396400aa07" url=""><![CDATA[A veces...<br/><br/>A veces la inclinación de mis labios es más lágrima que sonrisa...
<br />A veces al llorar noto que vienes de visita.
<br />A veces...
]]>
		</document>
	</documents>
</author>