<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="10">
		<document id="6d09026e7f7afc79eda7e963a2133721" url=""><![CDATA[hay lo llevás<br/><br/>Demasiado importante para dejarte ir, demasiado sólo para poder llorar, demasiado ensimismado en tu espejo, que te miras,y crees que eres joven tienes tiempo de sobra...Lo dedicas todo a ti, pero anhelas alguien, a quien abrazar, alguien en quién encadenarte, otra que rompa tu rútina.Armado de valor, te dijiste, nunca más me acompañara la soledad, no me dédicare a mí solo a tí , te seguiré donde quieras que vallas.Y aun sin darte cuenta persigues a tu propia sombra que te  arrebata áquel cálido sentimiento y te vuelve insensible en una espiral donde no puedes salir.    Te perdí? Por qué me faltas?  Donde estas? Eso fue lo que preguntaste y la respuesta fue. Me cúbriste con tu dolor, me encadenaste con tu ignorancia, y el paso del tiempo me pétrifico, perdiste la llave de esta cárcel y ahora no sabes como sacarme. Y donde está esa llave? preguntaste de nuevo.Esa llave ya no te pertenece, solo áquel que venga con ese fuego fundirá esta piedra , derretirá estos candadosy me desenterrará. Pues ásegurate de que tu tiempo no se ágote, no hagas que está enfermedad te pudrá por fuera y por dentro.-Liberame y entoces volveré a sentir ese don que los libros llaman AMOR
]]>
		</document>
		<document id="eac8f9f49ae2f2f3fc9e1a913287bd8d" url=""><![CDATA[domingo<br/><br/>¿le quieres? 
<br />sé quedo un minuto en silencio y respondió -verás yo le tengo mucho apreció.................
<br />-Alguién dijo alguna vez,que en el mismo momento que te paras a pensar si quieres alguien en ese momento has dejado de quererla para siempre
]]>
		</document>
		<document id="8e3cccf66f927303d5ae074980bcb57a" url=""><![CDATA[El amante<br/><br/>Él plan ha sido perfecto, gracias por todo, me dio un beso en la mejilla así fue la despedida. Me acosté en la cama y soló podia pensar en su tacto,en su piel suave desnuda sobre mi cuerpo, no podia dejar de pensar en otra cosa que no fuera Valeria y su mirada . Abrazado a ella le pregunte ¿Si no estuvieras casada tendrías una relación conmigo? Su silencio inundó aquella habitación de hotel donde unos segundos antes había estado llena de risas, yo la miré fijamente, ella tuvó el atrevimiento de corresponder a mí mirada,fué entoces cuando me di cuenta de que Valeria erá el amor de mi vida.No importa lo que dijeran sus palabras,yo tenía su mirada había visto ese brillo de mujer enamorada, sus palabras puñales para defenderse del ataqué de un sentimiento que no puedes evitar, no sabia si estar contento por haber pasado la noche de mis sueños o triste por haber conocido a la mujer que me romperá el corazón ..........
]]>
		</document>
		<document id="f47d35eb05c07886308e0fc62c70c793" url=""><![CDATA[El amante<br/><br/>Él plan ha sido perfecto, gracias por todo, me dio un beso en la mejilla así fue la despedida. Me acosté en la cama y soló podia pensar en su tacto,en su piel suave desnuda sobre mi cuerpo, no podia dejar de pensar en otra cosa que no fuera Valeria y su mirada . Abrazado a ella le pregunte ¿Si no estuvieras casada tendrías una relación conmigo? Su silencio inundó aquella habitación de hotel donde unos segundos antes había estado llena de risas, yo la miré fijamente, ella tuvó el atrevimiento de corresponder a mí mirada,fué entoces cuando me di cuenta de que Valeria erá el amor de mi vida.No importa lo que dijeran sus palabras,yo tenía su mirada había visto ese brillo de mujer enamorada, sus palabras puñales para defenderse del ataqué de un sentimiento que no puedes evitar, no sabia si estar contento por haber pasado la noche de mis sueños o triste por haber conocido a la mujer que me romperá el corazón ..........
]]>
		</document>
		<document id="d4846e831c0a6bdc6236a302bcd2279a" url=""><![CDATA[bendita inocencia<br/><br/>Con mis 17 añitos,aprendí que no hay segundas oportunidades que las posibilidades de cambiar tu vida son infinitas,pero te estancas porque tu familia, tus amigos,las tonterias del corazón y sobre todo la inseguridad de un cambio sin vuelta atras.Nunca me había parado a pensar que hize a los 17, siempre he dicho que tengo una memoria de elefante pero, ahora me pongo a pensar que hize el  5 de septiembre de 1999 y no me acuerdo aúnque si me acuerdo que yo estaba todo el dia con el disman escuchando Estopa, fuí  a mi primer concierto ese verano pero, antes en el otoño abrierón una discoteca se llamabá browait tenía un decorado espetacular,había dos pistas una arriba más música break beat, hause,tecno y otra ábajo donde un escenerario énorme servía para conciertos y espectaculos erá la zona más vid donde no había gente de mi edad solo gente de 30 hasta no sé cuanto. En la parte de arriba no pedían el carnet para entrar, y nunca nos atreviamos a bajar por si ácaso nos paraban y ádemas nos recogiamos antes de que la parte de ábajo se pusierá ambientada, no veas como se enfadaban mis padres, cuando llegaba 5 minutos tardes. Un fin de semana convencí a mi madre,para que mé dejará dormir en casa de mi prima Ana que erá 3 años mayor que yo, (mis padres confiaban en ella,y podría recogerme a su hora), el plan erá perfecto. Tengo gravado en la mémoria ese día como si me huviera pasado ayer, dicén que los días importantes en tu vida no se ólvidan,yo estuve todo el dia imáginandome allí dentro escuchando música en directo, no sabía que ponerme.Ana  me dijo que si quería entrar en la zona vid, me tenía que arreglar de forma que pareciera mayor. Yo me puse unos pantolones vaqueros y una camisa de cuadro estaba a la moda, cuando me vio mi prima , su cara erá un poéma, -donde vas al colegio me dijó.Cuando me di cuenta, me había provado toda la ropa del armario y nada le convencía me dijo.-No te preocupes, yo te prestaré mi ropa y te maquillaré. Gracias , gracias suspiré, todo iva sobre rueda.Por el cámino hacía su casa ivamos haciendo bromas,pisé una mierda y eso sirvió de burla, pero no me hizo ninguna gracia cuando llegué y mi tia me hizo quitarme los zapatos,pero en fin erá su casa. Cenamos deprisa, las dos teniamos muchas ganas de salir, áunque por motivos diferentes.Ese día actuaban un grupo  hacían un tributo a los Diret straits,al parecer erán muy buenos.LLegamos sobre las 12:30 de la noche, mi prima iva delante mia, yo estaba temblando, se escuchaba money de fondo,el corazo parecia estallar,cuando de pronto el portero me miró de árriba ábajo, me dijo-Por fin te has decidido por esta parte,tránquila pasa y diviertete. Yo le sonreí y seguí destras de mi prima estabamos en la barra, me pedí un licor 43 con fanta de naranja queria parecer mayor,ese dia tenia una prisa énorme por hacerme mayor.Me parecio
]]>
		</document>
		<document id="81a8b0f506de3efa84bb035637d2b4ba" url=""><![CDATA[un extraño<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"></span><span class="textAlign" style="text-align: left;"></span><span class="textAlign" style="text-align: left;"></span><span class="textAlign" style="text-align: left;"></span><span class="textAlign" style="text-align: left;"></span><span class="textAlign" style="text-align: left;"></span><span class="textAlign" style="text-align: right;"></span><span class="textAlign textAlignCenter"></span><span class="textAlign" style="text-align: left;"></span>-No te ofendas, pero algunas veces una se siente màs libre hablando con un extraño,que con gente que conocemos. Me encogí de hombros y respondí -Probablemente sea porque un extraño nos vé como somos, no como quiere creer que somos.- ¿Y tu como me ves a mí?. -Yo  a ti como un misterio. -Que cumplido más raro. - No es un cumplido, es una amenaza porque los misterios hay que averiguarlos, saber lo que esconden sino uno no sé queda tranquilo.A lo mejor  te decepcionas,y no te gusta lo que hay dentro.-A lo mejor me sorprendó y tu tambíen..........
]]>
		</document>
		<document id="4d8ec63fe62332772f8b9653e451640f" url=""><![CDATA[Notas<br/><br/>Un pensamiento libre, que no tiene por qué ser callado.Si la mayoría están manipulados porque has de estarlo tú? Que fue de tu propia opinión? Qué puedes hacer para mejorar lo que te rodea?, Protege lo que tienes cerca, y despúes lucha por lo que no tienes a tu alcance.......
]]>
		</document>
		<document id="f9d311c282da36b73b7783df9b8f9b3f" url=""><![CDATA[Eternamente<br/><br/>Sientes su brisa, no importa el tiempo.Vagar solo con el único sosiego que las infinitas olas del mar, para aliviar tu eterna agonía de  encontrar esa luz,ese calor, esos ojos llenos de vida, un momento donde pudiste rozar el paraíso.No erais dos personas, una única alma fundida en dos corazones latiendo juntos al mismo tiempo.Algún día volverás y no te dejaré marcha, esta vez estaremos juntos y el uno al otro nos consumiremos en un sueño efímero,condenados  a amar y ser amados hasta el fin de nuestros dias.....
]]>
		</document>
		<document id="852b94d88febf2efa452a90bdcef5102" url=""><![CDATA[Los Porros<br/><br/>Cuando tenía 10 añitos me encotré una jeringuilla en el parque, mi madre me apartó y me dijo -Eso es droga, quién caiga en eso, será un desgraciado eso si llega a viejo porqué los drogadictos tienen una vida muy extrema y dependén de eso para vivir su única meta es consumir y conseguir consumir son desgraciado porqué sú vida está vacia sólo hay droga, no te acerqué podría estar contiajada de sida. Yo en el colegio,  había escuchado que esa enfermedad erá lo peor, y le pregunté asustada a mi madre - ¿Mama que harías si yo estuviera engachada? Mi madre respondió muy seria sabiendo bien lo que decia - yo hija y no te rias que sé bien lo que digo te metería en un pozo te daría de comer y de beber hasta que hubieras pasado el mono despúes te llevaría a una clínica ,pero ya me habrías roto el alma, me sentiría fracasada como madre,me esfuerzo cada día para daros lo mejor a tus hermanos y a ti. Me quedé pensativa y respondí muy rápido. -Te doy permiso para que me metas en el pozo y no me dejes salir hasta por lo menos 3 años que esté bien decintoxicada aúnque solo sea un porro no quiero depender de ninguna droga, la vida es preciosa y yo te quiero mucho prometémelo que lo haras. De está conversación hace 18 años, han cambiado mucho las cosas ahora me levantó y lo primero que hago es fumarme un cigarito de la risa así hasta más de 7 al día , este año es una pasada parece que vivo en jamaica me he construido mi propio interior, me pregunto que fue de la jimena emprendedora que con 17 años llevaba el negocio familiar, que paso con esa chiquilla que se relacionaba con todo el mundo, que orgullo decía mi madre mi niña independizada con su piso y coche sin trampas todo trabajado por ella. Aúnque no es cierto lo que dice mi madre,ellos me ánimaron y me apoyaron en todas las desiciones importantes. Será que procuro ir a la casa de mis padres limpia que ellos no se han dado cuenta, soy muy buena actrix, mi entorno tiene un concepto de mi bastante lejos de lo que soy que no es otra cosa que una enganchada.Sé que tengo dejar de fumar porros, solo tengo un aliciente para dejarlo ya sabeis cual es....
]]>
		</document>
		<document id="ed38b73ecb783f2db6238a43bb1a572e" url=""><![CDATA[Mi primer AMOR<br/><br/>Dicén que el primer amor es el chico con el que pierdes la virginidad, en mi caso fué así. Conocí a Diego cuando tenía 14 años, yo aún era una niña todavía no estaba desarrollada,de está historia  hace unos años, pero me acuerdo como si fuera ayer.Jugaba en el parque con unas amigas, atrevimiento, beso o verdad, me tocó beso y me negué en rotundo, de pronto el chico que había en el banco de enfrente se levantó y me sampo un beso en la mejilla.Me pusé colorada como un tomate y cuando se presentó no fuí capaz de articular palabra, su saliva se había impregnado en mi cara y su nombre en mi corazón.Soñaba despierta, temblaba si lo veía me comformaba con su mirada,siempre queria pasar desapersibida por nada quería que él lo notara.Pasaban los años y con los demas chicos no tenía timidez ninguna, salí con varios chicos que estaban enamoradisimos de mí,  siempre pasaba lo mismo dejaban de gustarme en el momento que volvía a ver a Diego. El verano de los 17 , fué una locura todos los fines de semana me liaba con uno distinto (me liaba, en plan solo de besitos y magreo), una noche de verano de cámino a casa, me lo encotré en la puerta de mi  casa, me solté enseguida del brazo del chico con quién iva, pero sin decir palabra se fué.Creí  que despúes de eso no volvería a tener ninguna posibilidad, los días pasaban y mi ilución desvanecía.Una de las cosas que tengo que agradecerle a Diego es que gracias a él me saqué el carnet de conducir imaginaros.Cual fué mi sorpresa, que Diego estaba allí en la misma aútoescuela aúnque él ya estaba con las practicas.Iva todos los días,él también, hasta que él no pudo más y el día que sé sacó el carnet me dijo que si quería dar una vuelta con el coche.No cabía de felicidad, no podía creermelo.Me monté en el coche,le dije que tuviera cuidado, me miró me cogio la mano tranquila me susurró, yo mé volví a estremecer como si tuviera otra vez 14 años.-Porqué no hablas conmigo y con todos mis amigos estas siempre de bromas, porqué sales cada fin de semana con un chico distinto. Eso fué lo primero que me preguntó, me quedé en silencio dos minutos y reflexione mi respuesta - Mira Diego si estoy cada fin de semana con un chico distinto es porqué soy libre, no tengo que darte ninguna explicación y respecto a lo que me has preguntado de que no te hablo es verdad lo siento pero, soy incapaz de mirarte dos segundos seguidos me da corte, eso no se puede evitar. Su mirada se clavo en mis ojos, acto seguido me beso en los labios fuertemente  con miedo a que yo le rechazará.Después del primer beso vinieron muchos cada vez más apasionados, me llevo a mi casa estaba sola había esperado 5 años ese momento, mi cuerpo y el suyo no paraban de frotarse erá imposible parar el deseo erá tanto que cuando me desvirgo grité y paro lé supliqué que no lo hiciera, paro para darme besos por mi cuerpo me acaricio suavemente iva introduciendo sus dedos y gemía de placer entoces me introdujo su miembro y lo sentí dentro de mí sólo pudo darme dos envestidas el al igual que yo no pudo aguantar. No me arrepiento porqué mi primer amor me lo hizo con amor y yo estaba enamorada fué mágico y no se ólvida
]]>
		</document>
	</documents>
</author>