<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="17">
		<document id="ba4937fb0c1dcc429a181feb7a9459ca" url=""><![CDATA[patetika!!!<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> es patetiko esta pagina la abri para poder conversar con alguien k solo era una ilusion no lo conocia pero el me decia cosas bonita era dulce,tierno, tenia muchas cosas pero ahora no se k onda como verle, como hablarle, como saber si el existe para mi como yo para el como saber muchas cosas???? como???
]]>
		</document>
		<document id="d02c949fd10b6946c5372f7be2d05469" url=""><![CDATA[para yeison<br/><br/>Busco algo de inspiracion
<br />creo que se me perdio,
<br />en algun lugar del cyber espacio…
<br /><br />Abri el winamp para ver si algo recuperaba..
<br /><br />Escribí cosas sin sentido..
<br />y sin una pinche guitarra..
<br />con solo una alma nocturna deambulante..
<br /><br />El solo de cerati me estremecía…
<br />invitandome un té para tres…
<br />pero como siempre,perdida yo en la mirada
<br />pensando en distracciones…
<br /><br />Son las 3 am..
<br />y aun suspendida en el pensamiento..
<br />Que importa mañana!!
<br />Tal vez muera cuando salga el sol..
<br />ya soy receptora de oscuridades…
<br />con el alma a cambios de humor 
<br />por segundo…
<br /><br />Sin regresar a ser coherente,
<br />quedandome suspendida.. en un anhelo….
<br /><br />..y en el extasis de un beso imaginario, imagino mas que eso… y te pido cuelgate….y al olvido de los días. imagino tus caricias y te pido quedate….
]]>
		</document>
		<document id="e72fc52b2a5260baefdae71d61dd5be8" url=""><![CDATA[para yei<br/><br/>Porque tú me faltas
<br />quiero darle al alma
<br />el consuelo que le falta
<br />porque el pensamiento
<br />no le gane al tiempo
<br />y sentirlo que me mata.
<br /><br />Aunque estés adentro
<br />y este sentimiento
<br />se me antoje eterno
<br />esta lejanía
<br />duele cada día
<br />porque no te tengo.
<br />No tengo tu boca,
<br />no tengo tus ganas
<br />y por más que intento
<br />ya no entiendo nada…
]]>
		</document>
		<document id="589491dd7c04ab7cbd0e7e661f985f7c" url=""><![CDATA[para ti<br/><br/>Dime ¿Que es?
<br /><br />Qué es esto de extrañarnos y no tenernos
<br />De sentirnos sin tocarnos
<br />De pensarnos y solo imaginarnos
<br />De estar tan lejos y sentirte tan cerca de mi
<br /><br />Dime ¿que es todo esto? que me hace sentir tan bien
<br />Dime ¿que tienes?, para dibujar una sonrisa en mí aun en el peor momento
<br />Para sacar siempre lo mejor de mí
<br />Para estar siempre aquí soñándote, pensándote, imaginándote…
<br /><br />Dime ¿como le hiciste para meterte en mí? Por que Yo ya no se que es todo esto… de tenerte y no tenerte….
<br /><br />Y no dejo de sentir miedo de que algún día tú te canses de andar rondando por ahí y me da miedo al pensar que así como entre en tu vida pueda salir…
<br /><br />Dime ¿que es?.. porque yo, ya no se!
]]>
		</document>
		<document id="cd364ea21fd14b3775bc201339e02bf8" url=""><![CDATA[via lactea<br/><br/>Llevo tu beso en mi voz 
<br />grabada con aerosol 
<br />tu beso fantasma 
<br />pegado en mi labio inferior, 
<br />y el mapa de tu desnudez. 
<br /><br />Llevo el prisma de tus ojos 
<br />en mi casco de astronauta 
<br />y la tímida aurora de tus células. 
<br /><br />Y todas las noches bajo la Vía Láctea 
<br />parecen eternas si tú no estás. 
<br />todas las noches desde mi ventana, 
<br />conjuro tu nombre inmortal. 
<br /><br />Y aveces llora mi piel, 
<br />cuando se empaña de anhelo 
<br />se infla mi mente, 
<br />con tantos recuerdos, 
<br />que ya no me puedo dormir. 
<br /><br />Y la alfombra de tus sueños 
<br />soy el rayo vagabundo 
<br />y desmaya, y dolece 
<br />pero no se apaga. 
<br /><br />Y todas las noches bajo la Vía Láctea 
<br />parecen eternas si tú no estás. 
<br />Y todas las noches desde mi ventana, 
<br />conjuro tu nombre inmortal. 
<br /><br />Llevo el prisma de tus ojos 
<br />en mi casco de astronauta 
<br />y la tímida aurora de tus células. 
<br /><br />Vía Láctea, Vía Láctea, Vía Láctea. 
<br /><br />Si tú no estás. 
<br /><br />Vía Láctea, Vía Láctea, Vía Láctea. 
<br /><br />Si tú no estás. 
<br /><br />Y sé que te vuelvo a encontrar.
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="689248f3e6fe692fafd8f8c4c0d7a5" url=""><![CDATA[lamento boliviano<br/><br/>Me quieren agitar
<br />Me incitan a gritar.
<br />Soy como una roca,
<br />Palabras no me tocan
<br />Adentro hay un volcán
<br />Que pronto va a estallar.
<br />Yo quiero estar tranquilo.
<br /><br />Es mi situación
<br />Una desolación,
<br />Soy como un lamento,
<br />Lamento boliviano.
<br /><br />Que un día empezó
<br />Y no va a terminar
<br />Y a nadie hace daño.
<br /><br />Y yo estoy aquí
<br />Borracho y loco
<br />Y mi corazón idiota
<br />Siempre brillará
<br />Y yo te amaré,
<br />Te amaré por siempre.
<br />Nena no te peines en la cama
<br />Que los viajantes se van a atrasar.
<br /><br />Y yo estoy aquí
<br />Borracho y loco
<br />Y mi corazón idiota
<br />Y yo te amaré,
<br />Te amaré por siempre.
<br />Nena no te peines en la cama
<br />Que los viajantes se van a atrasar
]]>
		</document>
		<document id="b346d29492dd66dd1659f6e90be10b9e" url=""><![CDATA[t voy a perder<br/><br/>No es tan facil 
<br />creer tenerte y 
<br />a la vez perderte 
<br /><br />Esta vez no puedo ayudarte 
<br />esta vez no estoy de tu parte 
<br /><br />Hoy te siento diferente y hoy creo que... 
<br /><br />Te voy a perder 
<br />nada puedo hacer, 
<br />no te quiero detener 
<br /><br />Necesitaba decirte que 
<br />nunca quise herirte 
<br />y se que te falle mas 
<br />nunca lo quise hacer 
<br /><br />No puedo, no puedo mas si no estas... 
<br /><br />Hoy creo que... 
<br />Te voy a perder..
]]>
		</document>
		<document id="1288e0a6ff0aa97ae718bd9d2d2b4902" url=""><![CDATA[perdon<br/><br/>Perdon por lo que te hice ayer
<br />no es facil despertar si ya no estas
<br />buscar tu beso en otros labios
<br />soñe que te volvi a tener
<br />que puedo repirar, porque me das
<br />lo que yo busco en otros brazos
<br />mirame y asi de frente dejame saber
<br />que ya no hay nada y no vas a volver
<br />que si me tocas ya no te desaces
<br /><br />y me ves jugando a no extrañarnos
<br />evadiendote para caminar
<br />y te ves de nuevo asi llorando
<br />pero hay que pensar
<br />que no hay vuelta atras
<br />que no hay vuelta atras
<br /><br />grite y te intente detener
<br />tu forma de besar hace dudar
<br />tu sabes que esto no es pasado
<br />perdon y ahora escuchame
<br />no dejas de soñar ni de desear
<br />que en esta noche sean mis manos
<br />mirame y asi tan serca dime lo que ves
<br />si ya no hay nada y no vas a volver
<br />porque me tocas porque te deshaces
<br /><br />y me ves jugando a no extrañarnos
<br />evadiendote para caminar
<br />y te ves de nuevo asi llorando
<br />pero hay que pensar
<br />que no hay vuelta atras
<br />que no hay vuelta atras
<br /><br />y me ves jugando a no extrañarnos
<br />evadiendote para caminar
<br />y te ves de nuevo asi llorando
<br />pero hay que pensar
<br />que no hay vuelta atras
<br />que no hay vuelta atras
<br />si me quieres tener
<br />y no vas a volverme a ver
<br />si no vas a volverme a ver.....
]]>
		</document>
		<document id="16180fae515d8a8ce01481ca21961979" url=""><![CDATA[mami<br/><br/>¿confianza? como la
<br />pides si tu no me la das
<br />desde que enfermaste
<br />ya no hemos podido platicar
<br />reprochas el dienero que gastas
<br />a lo mejor por que piensas
<br />que no soy una buena inversión
<br />pero tu me debes más
<br />me perdi de muchas cosas
<br />todo por hacer el papel de mamá
<br />aun recuerdo como gritabas 
<br />eso duele en verdad
<br />cuando t postrate en la cama 
<br />no me diste muchas cosas
<br />y ahora que puedes, gritas, 
<br />reclamas y reprochas
<br />yo se que no me quieres
<br />pero no lo puedo entender
<br />cual fue mi error??
<br />cada dia despierto
<br />y veo hipocresia mediocridad
<br />veo de todo pero no veo a mamá
<br />dices que no t gusta como visto
<br />que no confias en mi de verdad
<br />no rocker, no dark
<br />¿que onda contigo? yo soy asi
<br />nunca me has conocido
<br />saco buenas calificaciones
<br />y no dices nada
<br />¿que quieres mamá?
<br />¿quien soy para ti?
<br />¿por k no m kieres?
<br />por ti soy asi
<br />para que notes que existo
<br />para que veas que estoy 
<br />aqui a tu lado
<br />solo ves cuando
<br />hago algo malo
<br />¿por que mamá?
<br />porqué soy diferente?
<br />cuando enfermaste
<br />tuve que madurar muy rápido 
<br />no habia dinero
<br />y callaba tantas cosas  
<br />ahora solo veo como
<br />ese medicamneto te esta acabando
<br />solo me gritas
<br />solo me dices
<br />solo te enojas
<br />y yo sigo callando
<br />si tu pudieras leer esto
<br />tal vez reiras o lo ingnoraras
<br />te conozco
<br />pero en verdad soy una persona
<br />y tengo defectos como tu, como abuelita
<br />si tuve k madurar 
<br />pero todavia me falta
<br />aprender y tu no me puedes
<br />enseñar cres k todo lo hago mal
<br />nunk me has kerido conocer
<br />solo en tu mundo exists tu
<br />mi hermano y tu marido
<br />k tambien roba credito
<br />en este asunto
<br />por que a el no le reclamas lo k t a hecho?
<br />no es posible k lo kieras más a el
<br />que a un primogenito
<br />me das miedo
<br />pero mirame aqui estoy
<br />vestida de negro
<br />esperando tu amor
<br />aqui en el sillón
<br />donde escucho como gritas
<br />como te quejas
<br />pero tampoco eres la mala
<br />del cuento
<br />estas enferma y eso lo
<br />comprendo
<br />pero nunka t rindas
<br />en verdad aqui en
<br />este sillón hay pensonas que
<br />t quieren de corazón
<br />y que solo esperan 
<br />un poko de tu  amor.
]]>
		</document>
		<document id="5fae5e7a6ab16e1c899086b67193ab40" url=""><![CDATA[la soledad me invade<br/><br/>unos dias me siento la 5ª maravilla del mundo y otros me siento asi tan pekeña como bicho y tengo miedo de que alguien me pise, hay mucha gente a la que no soy de su agrado tal vez por eso sea mi miedo.
<br />hoy es uno de esos dias de los que no es weno levantarse necesito una inspiracion alguien k me kiera no k me mienta komo lo hacen todos, ya c k no soy la superchava pero tambien se kerer . Me siento tan sola estando con todos ellos, algo me duele me siento tan mal que puedo hacer con esta soledad k debo hacer para yo no lastimarme mas?. kisiera ser inmune al dolor  ir apagandome poco a poko k mi cuerpo no fuera inerte m voy acabando lentamente  sin ninguna alma cerca pero de todas forma no hay nadie ni sikiera una pinche guitarra mi fiel compañera tal vz mañana entre a la dimension desconocida de la felicidad,,,,  hoy ya e dado un salto al siguiente dia y ahora se que mañana mañana ño llegara
]]>
		</document>
		<document id="c77fb728ca648d323e7ccd94401ebfa1" url=""><![CDATA[pensamientos de una mente estupida<br/><br/>Un día harta de la distancia y la duda me puse a escribir. Mientras escuchaba la canción de aquí de Alison analice en todo lo que hemos vivido y a pensar si he dado lo suficiente; y llegue a demasiadas conclusiones el nudo de mi cabeza se hizo telaraña y no pude concretarlo bien, tal vez tendría k dejar de pnsar y dejar k todo fluya no torturarme tanto, solo amarte sin esperar nada a cambio solo amarte x amar, pero en realidad es muy difícil el simple  hecho de pensar k algún dia tu t iras y m kdare io sola otra vez, k tu hermano puede decirt algo de mi k kizas tenga razón, de fallarte o peor aun de desilucionart  y k m dejes de amar, tengo mucho miedo a k tu t des qenta k margarita es mejor k io y ahora k “volvió” a tu vida me cambies, lo puse entre comillas x k en realidad nunk se ha ido, aveces también siento k no soi lo k tu mereces o esperas y aunk no es x mala onda aveces dices cosas sin kerer k m lastiman. Imagino k es sin kerer verdad???. Hay cosas k son mejor guardárselas x k la mayoría son cosas sin sentidocomo todo esto k ahora escribo , t amo demasido y tengo tanto pero tanto temor a arruinarlo, aveces hasta pienso k es mejor dejarlo todo ia x la paz antes de clavarm mas o dejart libre para k busqs lo k mereces y kieres, x k io suelo ser un poko decepcionante y tonta, muy frívola, tengo miles de defectos aun no c como puedes estar conmigo , en verdad nunk había sentido esto y kizas tu no me creas pero es real es de corazón, imaginat io la desubikda de mi familia y la niña tachada de fácil enamorada pero asi pasa qando sucede……..      no lo puedes evitar en el corazón no c manda ioro ahora x k pienso en todo lo k hemos vivido k en el poko tiempo k ievamos ia t lastime un par de veces, aunk tu tambn no kdas atrás pero io siento k la culpa la tiene tu hermano x mostrarte k aveces las mujeres son un objeto y k los puedes calificar del 1 al 10 como si fueran trofeo y también son personas i si io no paso la prueba con tu hermano k????’ me dejaras para complacerlo como siempre m qentas k has tratado de hacer i io no soy una super vieja date qenta  k aun estas a tiempo de buscar a alguien con kien puedas agradar y satisfacer a las personas, a una persona k no le importe k le hagan la prueba io siento k lo bonito de mi esta en mi interior y k pokos han visto y muchos kisieran ver, pero ahora lo k a mi me preocupa es agradar y k todos lo acepten y lo juzguen x como es, x lo k io siento y neta si todos vieran lo k tu ves en mi kisas ahora no tendria tantas inseguridades ni nos esconderiamos tanto. me da coraje ser asi pero ahora mi pegunta es algún dia podre alcanzar la perfeccion??? kizas vomitando mas esa podría ser una solución. Y podría seguir escribiendo mucho mas pero la canción k suena ahora me kito la inspiración y de repente como si la neuronas volvieras al cerebro a reacomardarlo y a tratar k desenredar l telaraña k hoy me sirivo para desahogarmey decir lo k en verdad siento ahora mi duda es saber si dejare k leas todas estas pendejadas k ahora pensándolo bien no han de tener mucho sentido pero es lo k me afligía se k son puras estupideces pero mi cerebro m pone a pensar en todas esas jaladas, si ia lo leiste es x tome una decisión si no esta guardado para k en algunos mese si duramos lo vuelva  a analizar y agregar o kitar cosas nuevas de los dos de tu i io del corazón.
]]>
		</document>
		<document id="cd23121c3428f6cb9a5ca4c74debc60a" url=""><![CDATA[so violento somacabro<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">Artista: Panda 
<br />Album: Amantes Sunt Amentes 
<br />Canción: So violento so macabro 
<br />   <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/yinyang.gif" alt=":)" />
<br />Te voy a hablar con la verdad 
<br />Me cuesta tanto imaginar 
<br />Me cuesta tanto aceptar que el tu y yo ya no se va a usar 
<br /><br />Y aprendo una vez más, las cosas que realmente amas te apuñalan la espalda 
<br />Y sabes de lo que soy capaz 
<br />Tengo un complejo muy crudo y psicópata 
<br />Te quiero para mi, sola para mi 
<br />Que no ves que conmigo es puro frenesí 
<br /><br />Estoy elaborando un plan 
<br />Para hacerte enojar 
<br />Quiero que te quede claro que si no es conmigo con nadie vas a estar 
<br /><br />Confía en mi, amor.lo tengo calculado 
<br />Si algo sale mal, pido perdón de ante mano, pues así soy yo 
<br /><br />Te tengo amor obsesivo, un poco tétrico 
<br />Te invito a sentir malestar sin fin 
<br />Dame tu mano, pongámosle fin al sufrir 
<br /><br />Y sabes de lo que soy capaz 
<br />Tengo un complejo muy crudo y psicópata 
<br />No lo hagó por mi, sino por los dos 
<br />Será macabro peró salvará nuestro amor 
<br />Me tienes que creer, tienes que confiar 
<br />El sentimiento es profundo y también real 
<br />  </span>
]]>
		</document>
		<document id="4fd0e57492f2eb0d21f9970bae56cfca" url=""><![CDATA[para mi am0r chris[love]<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" />Te conocí un día de enero,
<br />con la luna en mi nariz
<br />Y como ví que eras sincero
<br />En tus ojos me perdí
<br /><br />Que torpe distracción
<br />Y que dulce sensación
<br /><br />Y ahora que andamos por el mundo
<br />Como Eneas y Benitin
<br />Ya te encontre varios rasguños
<br />Que te hicieron por ahí
<br /><br />Pero mi loco amor
<br />Es tu mejor doctor
<br /><br />Voy a curarte el alma en duelo
<br />Voy a dejarte como nuevo
<br />Y todo va a pasar
<br />Pronto verás el sol brillar
<br /><br />Tú más que nadie merecer ser feliz
<br /><br />Ya vas a ver como van sanando
<br />Poco a poco tus heridas
<br />Ya vas a ver como va
<br />La misma vida a decantar la sal que sobra del mar
<br /><br />Y aunque hayas sido un extranjero
<br />hasta en tu propio país
<br />Si yo te digo ¿qué dices tu?
<br />Tu aún dices ¿que decís?
<br />Y lloras de emoción oyendo un bandoneón
<br /><br />Y aunque parezcas despistado con ese caminar pausado
<br />Conozco la razón que hace doler tu corazón
<br />Por eso quise hacerte esta canción
<br /><br />Ya vas a ver como van sanando
<br />Poco a poco tus heridas
<br />Ya vas a ver como va
<br />La misma vida a decantar la sal que sobra del mar
]]>
		</document>
		<document id="27a119c24f5712f5da9e5aec7adc23ee" url=""><![CDATA[el amor<br/><br/>!!!El AmOr ApEsTa!!!! <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="7373d3fc599408d054cd1d53b9e3b378" url=""><![CDATA[moenia<br/><br/>Si mañana me perdiera
<br />en un inmenso mar
<br />y la noche me cubriera
<br />con su manto estelar
<br /><br />¿a donde volaría
<br />mi ultima oración?
<br />el ultimo latido
<br />de mi azul corazón
<br /><br />[Estribillo]
<br />No sería a ti no sería a ti
<br />esta vez no sería a ti
<br />no supiste dar lo que yo te di
<br />no supiste ver lo que hay en mi
<br />no sería a ti no sería a ti
<br />esta vez no sería así
<br />no supiste dar lo que yo te di
<br />no supiste ver lo que hay en mi.
<br /><br />Si tan solo un fragmento
<br />pudiera conservar
<br />de una fina memoria
<br />para recordar
<br />¿a quien me llevaría
<br />a mi destino astral?
<br />hermosa compañía
<br />para la eternidad.
<br /><br />[Estribillo]
<br />No, no sería a ti.
<br />[Estribillo]
<br />No sería a ti ya no, no sería a ti
<br />si la noche me cubriera
<br />con su manto estelar
<br />si tan solo un fragmento
<br />pudiera conservar
<br />no, no sería a ti. 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="9da8602407239dbe1b0bb3d428622855" url=""><![CDATA[sognare<br/><br/><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />Se que un dia te dije
<br />que jamas iba a fallarte pero hoy,
<br />no se ni en donde estoy menos a donde voy,
<br />y es mas que curarme estas drogas
<br />solo logran enfermarme mas…
<br />que te esxtraña q mañana pueda ser un poco peor,
<br />sere frio pero honesto cada vez que yo te digo que
<br /><br />No puedo prometer un “por siempre”
<br />ni siquiera se si puedo un “hoy”,
<br />todo lo que diga esta noche olvidalo…
<br /><br />Soñare contigo si puedo dormir,
<br />las noches son largas desde aquel dia
<br />en el que yo te conoci…
<br /><br />O naci enamorado o en verdad nunca lo he estado
<br />y no es que no crea en el amor simplemente asi soy .
<br />Si decir “mañana” es predecir y decir “perfecto” es mentir
<br />porque no mejor sentir estos labios, estas manos
<br />que no paran aunque estoy tan debil de intentarlo y fallar tanto,
<br />las marcas en mis brazos dicen:
<br /><br />No puedo prometer un “por siempre”
<br />ni siquiera se si puedo un “hoy”,
<br />todo lo que diga esta noche olvidalo…
<br /><br />Soñare contigo si puedo dormir,
<br />las noches son largas desde aquel dia
<br />en el que yo te conoci…
<br />Mi angel de la guarda aguarda en tu cama
<br />lo envie a cuidarte, por tu bien alejarte
<br />para siempre de mi…
<br /><br />Y no me arrepiento de nada que hice ayer
<br />me arrepiento de lo que pude aver hecho, haber dicho
<br />y ya no podre hacerlo jamas…
<br /><br />Todo lo que diga esta noche… esta noche…
]]>
		</document>
		<document id="418bd68039936c1c9dda9d25474aaee1" url=""><![CDATA[sismo<br/><br/>Si esto no es un sismo
<br />entonces me rindo no se que es
<br />acaso hay guerra ahi afuera
<br />y yo sigo aki adentro viendo T.V.
<br /><br />He malgastado mi tiempo,aliento y silencio
<br />para queieieie
<br />si nadie gasta su tiempo
<br />atencion y silencio en escucharmeieieie
<br /><br />Nada que ver, no hay nada que escuchar
<br />nada sorprende ya en este lugar
<br />ojala fuera tan bueno
<br />para aprender como tu para olvidar
<br /><br />Si te preguntas que hago
<br />pongo risas y llantos sobre un papel
<br />aunque siempre estoy al mando
<br />en mi cuerpo infectado me hace ceder
<br /><br />Si bebi mas de la cuenta
<br />para eso en mi fiesta platiqueieieie
<br />buscas el cliche en el arte
<br />olor a muerte en el aire
<br />una y otrab vez eieiei
<br /><br />Nada que ver, no hay nada que escuchar
<br />nada sorprende ya en este lugar
<br />ojala fuera tan bueno
<br />para aprender como tu para olvidar
<br /><br />No se si fue amor
<br />pero vaya que lo hicimos de lo mejor
<br />y que el mundo
<br />se muera de envidiaaa
<br /><br />No se si es rock &amp; roll
<br />pero no encuentro una excusa mejor
<br /><br />(x2)
<br />Si esto no es un sismo
<br />entonces me rindo no se que es
<br /><br />Nada que ver, no hay nada que escuchar
<br />nada sorprende ya en este lugar
<br />ojala fuera tan bueno
<br />para aprender como tu para olvidar
<br /><br />(x2)
<br />No se si fue amor
<br />pero vaya que lo hicimos de lo mejor
<br />y que el mundo
<br />se muera de envidiaaaaa
<br /><br />No se si es rock &amp; roll
<br />pero no encuentro una excusa mejor mejoooooor
]]>
		</document>
	</documents>
</author>