<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="13">
		<document id="e9a244dc9f2ea78db6a127505d0770c1" url=""><![CDATA[Esto es una prueba para mi futuro blog<br/><br/>Estoy barajando la posibilidad de sumergirme de lleno en el mundo de internet, y  nada mejor para hacerlo, en estos dias, que hacer un blog. ¿Qué es un blog? pues la verdad es que ni yo mismo lo se. Lo único que se, es, que es un sitio donde un tio escribe lo que le da la gana y, a mi, me apetece la idea. Claro que hay dias como hoy en los que falla la inspiración y ni siquiera la imaginación está activada. Hay dias que pasan, sin pena ni gloria, 24 horas enteras sin que nada te llame especialmente la atención, sin risas, sin llantos, sin alegrias, sin penas, sin abrazos, sin besos, sin hambre, ni sed, sin nada por lo que alegrarse o desesperarse, ni miedo, ni alegria, ni un gol, ni una buena canción, ni siquiera una noticia impactante. Hay dias que no recuerdas nada, hay dias que son como si no hubieras existido. Me llamo Carlos Martínez y os deseo a todos que no tengais ni un solo dia así. Gracias si alguien me lee así, a lo mejor, mi dia ha servido para algo.
]]>
		</document>
		<document id="397a5cb85c59b9bb5016c3df3b221535" url=""><![CDATA[Hoy es Viernes<br/><br/>Un canuto, un gin tonic, un bar, otro bar, una vuelta, un par de calles a pie, un pitillo, otra copa, un amigo, otro, un par de tias buenas, un pintxo, un caña, otro canuto, mas bares, mas calles, amig@s ya es Viernes y yo me voy. Porque los Viernes tienen algo y ese algo me encanta. Un beso a todos!!!!!!!!!!!!!!
]]>
		</document>
		<document id="430b649513a5f6b93db4cd98558993ea" url=""><![CDATA[Hoy es Lunes<br/><br/>Os habeis parado a contar los bostezos de la gente en el autobus, en la panadería, en clase, en el trabajo, por la calle...? Os imaginais cuantas amenazas habrán sufrido los millones de despertadores que todos tenemos en la mesilla? Los despertadores, esos aparatos cuya función no es otra que recordarnos, cada mañana, lo pobres que somos. En fin que hoy es Lunes y uno no necesita mirar el calendario para saberlo. Muchas mas legañas en los ojos, mas café en las maquinas de los trabajos, mas silencio en las cafeterias, mas gente corriendo que llega tarde al trabajo, mas gruñidos, mas melenas despeinadas, ojeras, bostezos, cabezadas en el autobus... es dificil encontrar algo esperanzador la mañana de un Lunes. Y el hombre, ese extraño animal que domina el arte de amargarse la vida, recordando en cualquier tertulia en el bar o en el comedor del trabajo, las hazañas del fin de semana. Chic@s levantar esa cabeza! salir a la calle! con buena cara, como si en vuestra mesilla no hubiera despertador y buscarle el encanto a este dia frio de Enero. Si le encontrais algo positivo compartirlo conmigo asi lo podre compartir en mi tertulia, con mis amigos, en el bar de siempre. Os espero allí...
]]>
		</document>
		<document id="954951e034b815c11417da80e2939c5" url=""><![CDATA[La nieve y el sudor<br/><br/>Os escibo amigos sin la esperanza de ser leido, sintiendome como un mudo hablando a sordos, os escribo solo desde mi casa, desde mi sofá, acurrucado, medio dormido, un cigarrillo consumiendose en el cenicero, una manta de cuadros bajo la que ocultarme y una ventana abierta, un cielo gris plomizo, tejados blancos, las chimeneas borbotean humo, debe hacer frio fuera,  una bella estampa, una preciosa estampa de esta soledad de la que tanto disfruto y comparto con vosotros. Porque no hay nada mejor que estar solo cuando no quieres estar con nadie. Un dia gris al que nos amoldamos poniendo una manta a nuestro alma no vaya a ser que esta vaya a costiparse. Algunas personas lloran y piensan que este es el mal que nos acecha, lloran cuando estan solos como un bebe en la cuna antes de acostarse al ver que su madre desaparecera tras la puerta. Pero nuestro reto es grande, disfrutar de la vida tal y como es. Estemos solos o no. Un texto, al que me enfrento ahora, es suficiente compañia para matar el aburrimiento... no tengais miedo, nada nos matará hasta que la muerte llame a nuestra puerta.
]]>
		</document>
		<document id="e5239a1df8c34bdff9f9dc90db57f73d" url=""><![CDATA[Los sueños<br/><br/>Esta noche tuve un sueño.
<br />Soñé que volaba, de tejado en tejado, por las azoteas, que me detenía en las ventanas de los edificios observando discusiones, desayunos, legañas en ojos recien abiertos, cafés y galletas, pelos despeinados. Vi a gente durmiendo placidamente, mujeres aguantando ronquidos de los maridos, maridos aguantando ronquidos de las mujeres, parejas jovenes que parecía que no tuviesen que madrugar, discusiones, gatillazos y niños abrazados a osos de peluche.
<br />Al pasar de un edificio a otro tropecé con tan mala suerte de caer de bruces en mi cama, inmediantamente me he asomado a la ventana con la sensación de que, quizás, alguien estuviera observando, al ver que no seguí durmiendo, seguí soñando.
]]>
		</document>
		<document id="b7cbb2888ea0a5fb8bdb4477242e00d0" url=""><![CDATA[Las palabras<br/><br/>Deja que te enseñe lo que nadie más ha visto- 
<br /><br />Despertar, salir, huir, buscar, lugar, espacio, tiempo, 
<br />Ver, querer, tener, poder, volver, vivir, seguir atento 
<br />Calla, observa, espera, anda, corre, aguanta 
<br />Carretera, manta, micro imanta, canta, público levanta 
<br />Manos, charles, bombos, cajas, zampes, ruido 
<br />Sonido prohibido, mido, afilo, estilo, giro, camino, prosigo 
<br />Cojo, dejo, elijo, fijo, planes, días, meses, años, calendario 
<br />Gente, marabunta, hora punta, junta, horarios, pasan masas presas 
<br />Pasos, risas, llantos, besos, rimas, dramas, bromas, penas, partys 
<br />7 Habana, dama, parte pana, madrugada, soles, lunas, brumas, 
<br />dudas, sumas, restas, llamas deudas, sudas, ganas, tramas, 
<br />más planes, más temas, más fama, más cimas 
<br />mañana más dramas, más almas marcadas, más 
<br />móvil suena, estrés, revista, promo, como, cama, luz, ventana, asomo 
<br />veo, pienso, paz, ciudad, descanso, tomo 
<br />hotel, papel, mechero, fumo, humo, escribo, siento 
<br />viento, sombras, luces, plazas, calles, parques, monumentos 
<br />canto, cuento mis momentos, lento, aguanto, avanzo, intento 
<br />recordar, olvidar, inspirar, respirar, calcular, vigilar, estabilidad persigo 
<br />decisión, precisión, ambición, ilusión, intuición, rap pasión, la misión testigo 
<br />coger, dejar, tener, pagar, odiar, amar, instinto 
<br />siente, aprende, atiende, mente, siempre miente, laberinto 
<br />boli, texto, cuarto, casa, barrio, urbe, nación, continente, mundo 
<br />galaxia, universo, en un segundo. 
<br />la palabra con la que hablo... 
<br /><br />Resurgir, sentir, subir, bajar, luchar, mantente fuerte 
<br />Entretente, vende, compra, cambia, roba, ofrece, advierte 
<br />Presta, engaña, pide, apaña, crea, daña, rompe, escapa, sueña 
<br />Esconde, piensa, llora, implora, grita, invita, enseña 
<br />Technics, Shures, Ars Magna, digna pugna, alarmas, rectas, curvas 
<br />Mal karma, cuna, tumba, vida absurda, Barna, Zaragoza, Madrid, Murcia, Alicante 
<br />Siempre Valencia, Sevilla, Bilbao, Málaga, España atiende 
<br />Sal, defiende, ataca, habla, escucha, chilla, estalla, falla, prueba, llega, juega 
<br />Curra, euros, pagos debo, ideo, golpeo 
<br />Jadeo, palabreos creo, boxeo, deseo trofeos 
<br />Rapeo, sin prisa, sin pausa, sin causa, sin farsa, sincero, sin peros 
<br />Senderos son fieros, son... son 
<br />Libros, cine, ocio, sexo, amor, amigos, enemigos, duelos 
<br />Tratos, socios, pactos, precios, sanos vicios, sucios, celos 
<br />Ciudadanos, pisos, tiendas, piedras, tierra, aire, nieve, lluvia, fuego 
<br />Carros, bafles, cables, rap juego, respiro, decido, consigo, vivo en sociedad 
<br />Gran ciudad, sin piedad, soledad, ansiedad, libertad, oportunidad encuentro 
<br />Constructor, trasgresor, vencedor, director, conductor, inventor 
<br />No hay mejor momento 
<br />Niños, viejos, padres, madres, ricos, pobres, hombres nobles 
<br />Seres crueles, bares, 
<br />Ellos, ellas, copas llenas, hielo, brindis, más botellas, noches 
<br />Bellas, dulces, largas juegas hasta el alba 
<br />Sólo el rap me salva, son palabras... 
<br /><br />la palabra con la que hablo... 
<br />la palabra con la que hablo...
]]>
		</document>
		<document id="f9c8e7dcf513239c03f285ffdfb417b7" url=""><![CDATA[Madrugada<br/><br/>¿Por qué dormir, si es de noche, cuando ocurren las cosas que realmente me gustan? Es de noche cuando me gusta vivir, de dia me limito simplemete a existir.
]]>
		</document>
		<document id="5aa6bf65936e3b8f8bc9863e893db03f" url=""><![CDATA[Soledad<br/><br/>Me niego a aceptar las memeces de los que lloran por estar solos. Yo diría que la soledad es el estado perfecto para crecer y quizás, algún dia, llegar a ser libre. Bendita maldita soledad ¡cuanto nos haces pensar!...
]]>
		</document>
		<document id="cf61b9c4e5cc2ec00673be48bb831fc5" url=""><![CDATA[Harto ya de estar harto.<br/><br/>Harto ya de estar harto estoy.
<br />Harto de escuchar la palabra amor, la palabra mas bonita del mundo, rodeada de pena, de lágrimas, de resentimiento, de sufrimiento, de rencor, de amargura, de olvido...
<br />Perdonar que me enfurezca pero tan díficil es entender que el amor no tiene nada de malo.
<br />¿Tan díficil os es pronunciar la palabra DESAMOR?
<br />¿Acaso es lo mismo un amanecer que una puesta de sol?
]]>
		</document>
		<document id="5f65fd0c13e61261da3f6c95791ba354" url=""><![CDATA[Vivir<br/><br/>Dicen que la muerte es el descanso eterno... yo siempre preferiré la siesta.
]]>
		</document>
		<document id="4ebab4e397e68bbe459a3bfdf34d2c9e" url=""><![CDATA[Huelga de flores<br/><br/>Esta tarde y sin que sirva de precedente recordé algo que intenté olvidar, y al no poder lograrlo decidí guardarlo para siempre como uno de esos recuerdos que justifica el hecho de seguir viviendo en este chungo mundo en el que nos ha tocado vivir.
<br />Estuve en un centro comercial, el que frecuento y al que dedico mi asqueroso consumismo idiota. Las mismas tiendas de siempre, perfumerias, deportes, bolsos y complemetos, televisores mas grandes que muchos salones y un hiper del cual es imposible salir sin pagar &quot;peaje&quot;.
<br />Iba caminando por una de las galerías cuando de repente he sentido la mirada de una dependienta, una mirada que provenía de un lugar lleno de intensos colores. La floristera me estaba mirando y después de aguantarnos la mirada tres segundos me ha saludado con los ojos entrecerrados, me ha saludo con pena, no porque ya no contribuya a su negocio sino porque de repente dejo de ser la mujer que me ayudaba a escojer la rosa mas bonita. La mujer que quitaba las espinas, que ponía todo su cariño en preparar las rosas mas bonitas para que yo a su vez pudiera hacer feliz a otra mujer. Mi floristera no sabes cuanto te hecho de menos.
]]>
		</document>
		<document id="65600635510be335cd6abe4bdfca59f1" url=""><![CDATA[...<br/><br/>...ten a bien recibir de mi parte un abrazo de amigo,
<br />cuando estalle la guerra estaré en la trinchera contigo...
<br /><br />Resumiendo. Joaquin Sabina-Alivio de luto 2005
]]>
		</document>
		<document id="b6d4a72751cf4ce5a994231cd943ae54" url=""><![CDATA[Consejos<br/><br/>Os sugiero a todos y a mi al mismo tiempo que la próxima vez que alguna persona cercana se os acerque con la necesidad de ser escuchado, entendido o abrazado, no os lanceis como idiotas a dar consejos imposibles que ninguno de nosotros podria llevar a cabo. Antes de dar consejos deberiamos preguntarnos: ¿sería yo capaz de llevarlo a cabo?...
]]>
		</document>
	</documents>
</author>