<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="23">
		<document id="cbef6c49ed6aad7acfc8a5b632314da8" url=""><![CDATA[Quien Soy Yo<br/><br/>Soy el angel que tus sueños vela soy el portador de tu esclavo soy el que te reta, el que añora tus miradas, el que conoce tus promesas, el que por las noches te desea; el que a tu lado tiembla y es debil, el que alejado de vos es duro y lucha contra la distancia, el que aun con lagrimas en los ojos mantiene encendida en su corazon enamorado la llama de la esperanza, el que tu llegada espera; soy el que correria a tu lado para besar tus labios para calmar tus penas, el que daria su vida entera si vos me lo pidieras; soy el que escribiendo poemas olvida por unos momentos todas sus penas y recuerda el amor que por vos su corazon enamorado alberga tu pesar.
]]>
		</document>
		<document id="165dcb1105b67198b4b118f59f3af7d0" url=""><![CDATA[angel nocturno<br/><br/>Se dice que la noche es la mejor parte de todo el día 
<br /><br />Que la claridad de la luna te inspira a demostrar lo mejor de los poemas ocultos en lo más profundo del corazón 
<br /><br />Poemas que son tan sensibles que hacen a las persona llorar y se te haga un nudo en la garganta 
<br /><br />Es acaso la hermosa luna que te enamora en un instante y te hace caer en un inmenso sueño que te dice con solo una sonrisa que eres tan diferente y que tal vez nunca puedas estar con ella con irónicas palabras y directo al grano pero tu sabes que como el imán los polos opuestos se atraen en el amor 
<br /><br />Tal vez ya no pueda verte al final de este sueño pero se que debo olvidarte y no puedo...
<br /><br />Por que siempre estaré pensando en ti y no debo…. Que tengo que dejarte ir 
<br /><br />Y al despertar solo se que ya nunca mas te veré pero se que estas leendo esta carta y me hace feliz por que soy la esencia misma de este poema despertando cada ves que me leen mirándote en este momento con los ojos de mi corazón dándote un beso en la mejilla recordando ese primer beso pequeña luna cantándote con mucho miedo pero acompañado de tan bella hermosura
<br /><br />Algunas veces al amanecer me gustaría saber que tan lejos estas pero……
<br /><br />Son solamente suspiros idiotizados e inútiles de un corazón herido 
<br /><br />Que difícil es vivir si ti.
<br /><br />Como en que cada amanecer cuando la luna esta apunto de perderse me despido.
<br /><br />Fue un gusto volverte a ver tal vez ya no pueda verte mas y esta sea la ultima ves que nos veamos pero me gusto todo ese tiempo que estuve compartido contigo que solo me saque tiempo por ti especialmente por ti 
<br /><br />Me despido si pero no con un adiós con la esperanza , por que la esperanza es mi guía es la que me mantiene en el día y en especial en la noche la esperanza de que cuando te vas no sea la ultima ves que te vuelva a ver 
<br /><br />Con todo el amor que poseo el ángel de tu corazón
]]>
		</document>
		<document id="753cc432303377017db606ea96b8a2ba" url=""><![CDATA[De madrugada<br/><br/>Sin poder dormir me entrego otra ves en la inmensidad de la oscura noche ten piedad de este pobre vigilante de sueños 
<br /><br />Son la 3:38 AM y no me llega sueño, vigilo aun tus sueños sin descansar      me pierdo en tus pensamientos dejando que confíes en mi 
<br /><br />Pero no te acerques mucho que te podes perder, no dejes que te envuelva con mis oscuras alas pues solo ago daño 
<br /><br />Vigilar..... 
<br /><br />Eso es todo lo que tengo que hacer nada mas 
<br /><br />Aquel ángel nocturno que solo se desvela por que aun no sabe que no existe muerto en vida solo  le lleva dolor a la gente 
<br /><br />Ahogando su dolor en tragos de bebida amarga tratando de olvidar 
<br /><br />Olvidar......... 
<br /><br />¿Pero olvidar que? 
<br /><br />No es aquel amor que una ves perdió por que no debe hacer eso pues solo eso lo mantiene vigilante 
<br /><br />Lo que debe olvidar es aquel pensamiento oscuro de venganza, venganza contra aquel amor 
<br /><br />Encerrado en los confines de su propio corazón, fugitivo por algún tiempo destructor de amores 
<br /><br />Es por eso que me siento culpable es por eso que vigilo es por eso que no bajó la guardia es por eso que no duermo 
<br /><br />Soy la persona que nunca conocerás pues ya estoy muerto soy el vigilante de tus pesadillas y eh insomnios 
<br /><br />Soy el carcelero de tus pensamientos de venganza el ángel que te hipnotiza con las leyendas que lees en estas palabras 
<br /><br />Por que yo soy la esencia misma de todo el dolor que hay estos poemas   
<br /><br />Yo soy tu ángel nocturno 
<br /><br />Aquel que nunca duerme esperando siempre tu presencia imaginándote siempre junto a el, aquel que siempre esta a tu lado aunque tu no lo sepas 
<br /><br />Atte: ángel nocturno
]]>
		</document>
		<document id="5a924954dbb612cfbdf7a5c040bd2272" url=""><![CDATA[A z u l<br/><br/>Mar profundo es tu azul,
<br />Azul en tu mirada,
<br />Que me mira igual que yo,
<br />Que me penetra en los ojos,
<br />Y me dice un sí y un no.
<br /><br />Que me revienten en mil pedazos
<br />si ese azul no es para mí,
<br />que la magia llegue hasta tu cuerpo,
<br />que tus ojos pasen a ser más que cielo
<br />esos mismos que miro en el universo.
<br /><br />Y es que me pasas por mi lado,
<br />confundiéndome el corazón,
<br />Es que hay algo en tu mirada
<br />Que me deja sin razón.
<br /><br />Ya me voy, ya me voy,
<br />Me marcho y te dejo esta situación,
<br />Y cuando ya no esté,
<br />Seguiré recordando tus ojos
<br />Mar abierto, cielo cerrado
<br />Que una vez me partieron en dos.
]]>
		</document>
		<document id="5d5cb2ee663f011ee6bfef1ffcf61947" url=""><![CDATA[estar contigo<br/><br/>Tu mirada es un atentado
<br />contra la razón
<br />tu sonrisa una bomba de tiempo
<br />para el corazón
<br />y tu piel es una trampa
<br />en la que vuelvo a caer
<br />una otra vez.
<br /><br />Son tus besos como un pasaporte
<br />rumbo a la pasión
<br />tus caricias son el sol ardiente
<br />que me derritió
<br />y tu cuerpo un terremoto, un volcan
<br />en el que sueño morir
<br />pero vuelvo a despertar.
<br /><br />Estar contigo es una fantasía
<br />rompes con toda la monotonía
<br />conviertes las penas en alegrías
<br />si no existieras yo no viviría.
<br /><br />Estar contigo es una aventura
<br />me llevas al borde de la locura
<br />porque tus manos derraman ternura
<br />me lanzas con un beso hasta la luna.
<br /><br />Estar contigo es descubrir
<br />que he nacido para ti
<br />eres locura, eres pasión y fuego
<br />y todo lo que quiero es estar contigo.
]]>
		</document>
		<document id="257316999267ab93ba522c775a68933f" url=""><![CDATA[angeles<br/><br/>Volamos en la noche, 
<br />rasgando su gélido silencio. 
<br />Somos ángeles de la carne, 
<br />señores del pecado y la lujuria. 
<br />Todos nos buscan con deseo, 
<br />nos odian y nos aman, 
<br />nos buscan y nos temen, 
<br />pero todos desean arder en nuestro fuego. 
<br />Nuestro reino es el de placer, 
<br />lleno de eternos gemidos, 
<br />donde nada está prohibido, 
<br />tan solo la tristeza y el 
<br />Somos guardianes de lo oscuro, 
<br />de los eternos secretos, 
<br />donamos la vida y la muerte, 
<br />la gloria y la miseria. 
<br />Nuestra piel brilla bañada por placeres, 
<br />pero tras su frágil aspecto, 
<br />su dureza es la del acero, 
<br />ella esconde la dulzura y el veneno. 
<br />Únete a nosotros, coge tus alas, 
<br />cruza la oscuridad de la noche, 
<br />cúbrete con la brisa de los sentidos, 
<br />en el eterno vuelo de deseo
]]>
		</document>
		<document id="d657f6199c3b937f48b1cd6d871e8c1f" url=""><![CDATA[duelen las despedidas<br/><br/>Como duele las despedidas pensar que ayer te tuve y hoy te eh perdido con un sabor amargo que recorre por mi ser al saber que te bas que no bastaron los sueños los hermosos recuerdos que pasamos que nada te detiene a mi por que te has alejado de mi 
<br /><br />Pase noches enteras esperandote, añorandote ,soñandote , amandote deje que mi corazon te amara mas deje que todo mi ser se entregara a ti por completo solo por que te amo y no me da pena gritarlo 
<br /><br />Se que todo fue muy rapido que todo se dio en silencio pero el amor se dio  sin poderlo  expresarlo que nos falto tiempo se que con un poema o una cancion no expresa lo que estoy sufriendo por tu adios
<br /><br />No es necesario decir palabras que ya no hay nada mas fuerte que este sentir que ya no hay nada mas fuerte que mi sufrir y en cada gesto y cada recuerdo vivire enamorado de ti y solo logro que el silencio me haga sufrir
<br /><br />Yo te vi y tu mirada se clavo en mi y no supe decir te amo no pude detenerte solo te vi partir y no puedo negar que te amo que estoy enamorado y que el silencio me hace sufrir
<br /><br />Ya no hay nada mas fuerte que mi sentir y solo logro que el silencio me aga sufrir
]]>
		</document>
		<document id="e6fe654d6b23d9e75623fc09c2ee29df" url=""><![CDATA[amor<br/><br/>Palabra difícil de explicar,
<br />maravilloso conjunto de letras
<br />que describen los sentimientos
<br />de dos seres, de dos almas...
<br />Sentimientos puros, nobles,
<br />honestos,...¡¿amor?!
<br />Letras ajenas a la razón,
<br />letras que el viento grita
<br />para que tu alma gemela la escuche,
<br />y llegue hasta su oído tu susurro,
<br />susurro que domina a la razón,
<br />Amor!...palabra tan corta
<br />y de tan difícil explicación,
<br />que es el amor?...
<br />Acaso una ilusión ,fantasía,
<br />sutileza, belleza, ternura,
<br />pureza, nobleza...
<br />palabra sutil que une a
<br />almas gemelas,
<br />palabra perfecta que vive
<br />en los corazones de los seres humanos
<br />en un inmenso universo,
<br />creado por Dios.
]]>
		</document>
		<document id="423cf7f13174d682380ad7ce9db9ba79" url=""><![CDATA[un angel<br/><br/>Un ángel no nos escoge, Dios nos lo asigna.
<br />Un amigo nos toma de la mano y nos acerca a Dios.
<br /><br />Un ángel tiene la obligación de cuidarnos.
<br />Un amigo nos cuida por amor.
<br /><br />Un ángel te ayuda evitando que tengas problemas.
<br />Un amigo te ayuda a resolverlos.
<br /><br />Un ángel te ve sufrir, sin poderte abrazar.
<br />Un amigo te abraza, porque no quiere verte sufrir.
<br /><br />Un ángel te ve sonreír y observa tus alegrías.
<br />Un amigo te hace sonreír y te hace parte de sus alegrías.
<br /><br />Un ángel sabe cuando necesitas que alguien te escuche.
<br />Un amigo te escucha, sin decirle que lo necesitas.
<br /><br />Un ángel, en realidad es parte de tus sueños.
<br />Un amigo, comparte y lucha por que tus sueños,
<br />sean una realidad.
<br /><br />Un ángel siempre esta contigo ahí, sabe extrañarnos.
<br />Un amigo, cuando no esta contigo, no solo te extraña,
<br />también piensa en ti.
<br /><br />Un ángel vela tu sueño.
<br />Un amigo sueña contigo.
<br /><br />Un ángel aplaude tus triunfos.
<br />Un amigo te ayuda para que triunfes.
<br /><br />Un ángel se preocupa cuando estas mal.
<br />Un amigo se desvive porque estés bien.
<br /><br />Un ángel recibe una oración tuya.
<br />Un amigo hace una oración por tí.
<br /><br />Un ángel te ayuda a sobrevivir.
<br />Un amigo vive por ti.
<br /><br />Para un ángel, eres una hermosa misión que cumplir.
<br />Para un amigo, eres un tesoro que defender.
<br /><br />Un ángel, es algo celestial.
<br />Un amigo es la oportunidad de conocer lo más
<br />hermoso que hay en la vida,&quot;el amor y la amistad&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="a0de38a57591557d92446a724a5412e1" url=""><![CDATA[Sin ti no soy<br/><br/>No pretendo ser tu sueño azul donde naufrague una principesca historia de amor...
<br /><br />Pero si una pequeña balsa donde puedas llegar a la orilla.
<br /><br />No pretendo ser el camino dorado por donde tus delicados pies al caminar no se maltraten...
<br /><br />Pero si un carguero que te lleve sin que des un solo paso.
<br /><br />No pretendo ser la suave brisa que ligeramente acaricia los hilos dorados de tu cabello...
<br /><br />Pero si el viento que agita con fuerza tus vestidos.
<br /><br />No pretendo ser la nube que camina delante de ti procurando sombra en tu hermoso rostro...
<br /><br />Pero si el árbol que te puede brindar una pequeña sombra..
<br /><br />No soy la mas pura revelación del amor..
<br /><br />Pero lo doy y entrego por ti.
<br /><br />No soy la pócima mágica para soñar...
<br /><br />Pero puedo velar tu sueño para que no te molesten.
<br /><br />No soy el polvo mágico de las hadas que hacen volar...
<br /><br />Pero camino contigo si quieres.
<br /><br />No doy ese beso que despierta a la princesa de su hechizo...
<br /><br />Pero si te lo doy para despiertes a mi amor...
<br /><br />No soy cupido para flechar tu corazón...
<br /><br />Pero hasta cupido me envidia cuando estoy contigo.
<br /><br />Solo soy contigo...
<br /><br />... Solo soy para ti.
]]>
		</document>
		<document id="8ca2adb2c6fe7b0d9fb393e52193440e" url=""><![CDATA[te amaria<br/><br/>Hoy me pides mi ultimo beso en la boca
<br />y te olvidas que talvez me vuelva loco,
<br />te despides y crees que me duele un poco,
<br />si sintieras mi dolor estarias loca,
<br />pero sabes lo que siento
<br />y te adueñas de mis besos
<br />cada vez que tu lo quieres
<br />Sabes que no puedo, que olvidarte es imposible
<br />y mas alla de lo imposible
<br />tengo acostumbrado el cuerpo
<br />Maldita egoista, no me dejes sin tus besos
<br />no te alejes de mi vista
<br />no me olvides que me pierdo.
<br />Cambiaria,
<br />por un beso tuyo dejaria todas mis riquezas
<br />mi alegria, todo dejaria por ti mi amor
<br />Te amaria, juro que por siempre te amaria
<br />aunque desista la alegria
<br />ya podras amarme un poco mas, 
<br />te amaria...
<br />No es que yo pienso que seas el alma mia sucia
<br />pero en serio no contaba con tu astucia
<br />me enloqueces si te alejas de repente
<br />y ahora yo busco tu rostro entre la gente
<br />pero nadie se parece a esos ojos que me atrapan
<br />y esa boca que me envuelve
<br />Sabes que no puedo, que olvidarte es imposible
<br />y mas alla de lo imposible
<br />tengo acostumbrado el cuerpo
<br />Maldita egoista, no me dejes sin tus besos
<br />no te alejes de mi vista
<br />no me olvides que me pierdo.
<br />Vagaria, con los pies descalzos viajaria
<br />pa' que me devuelvas mi alegria
<br />pa' que me devuelvas el amor
<br />Vida mia,
<br />juro que eres tu la vida mia
<br />aunque a veces sufro tu ironia
<br />nadie podra amarte mas que yo
<br />Sabes que no puedo, que olvidarte es imposible
<br />y mas alla de lo imposible
<br />tengo acostumbrado el cuerpo
<br />Maldito egoista, no me dejes sin tus besos
<br />no te alejes de mi vista
<br />no me olvides que me pierdo.
<br />Te amaria...
]]>
		</document>
		<document id="28b882cf82a499f20846f404ed531053" url=""><![CDATA[tu<br/><br/>se dice que la noche es la mejor parte del dia por que te inspira a componer los mejores poemas sacados de lo mas profundo del corazon pero esta ves vos sos la que me inspira y sin necesidad que llegue la noche para decirte que solo una flor tan bella como el amor crece dentro de los corazones
<br />atte: tu amigo  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/angel.gif" alt=":)" /> nocturno
]]>
		</document>
		<document id="bdd25d8d5831570dcc50f130e0b0fb60" url=""><![CDATA[ya es de noche<br/><br/>Ya es de noche...
<br />el silencio inunda mi ser
<br />mi mente...
<br />mi alma...
<br />y solo logro pensar en ti
<br />pero ahora... 
<br />estoy por cruzar 
<br />el umbral
<br />de donde no hay regreso...
<br />el dolor por fin quedara atrás
<br />todo será un silencio conspicuo
<br />no seré mas que un recuerdo onírico en tu mente
<br />quizás incierto....
<br /><br />ya no tendré palabras
<br />ya no tendré miradas
<br />ni besos
<br />ni “te quiero”
<br />que darte....
<br />yo no tendre nada
<br />ya no seré nada....
<br />se me acaban
<br />poco a poco los pensamientos
<br />el dolo va amainando
<br />y siento al fin paz....
<br /><br />...................
<br />ahora ya no estoy
<br />solo te quedara la noche
<br />su oscuridad
<br />un resquemor en el pecho
<br />donde alguna vez 
<br />habite.....
<br />ahora.. estoy en paz
<br />no siento
<br />no sufro 
<br />...... mas no te tengo....&quot;
]]>
		</document>
		<document id="6447cf2daf29b80d9d2f0e9e97f138d" url=""><![CDATA[vivo fingiendo<br/><br/>Vivo fingiendo que sueño
<br />y miento negando que siento...
<br />y me pongo mi disfraz....
<br />..... en medio de la noche
<br />..... bajo el arrullo de la lluvia
<br />veo en mi mente 
<br />mi reflejo
<br />y veo una verdad disfrazada de mentiras
<br />y una mentira fingiendo ser verdad....
<br />eso es mi felicidad...
<br />eso es mi poesia
<br />eso es mi vida
<br />......mi realidad
<br /><br />vivo fingiendo que sueño
<br />y miento negando que siento...
<br />y me pongo mi disfraz....
<br />y vivo fingiendo ser dueño 
<br />de mi felicidad...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="742459092cfaa55abffbdd87f6937dc1" url=""><![CDATA[lluvia<br/><br/>Llego la noche
<br />Con su manto sacro
<br />Y sempiterno
<br />Y la lluvia con ella
<br />Recordando cada gota de lluvia
<br />Una lagrima...
<br />..... una a una caen en la tierra
<br />y una a una caen en mi ser...
<br />... como agujas incesantes
<br />que se clavan en mi alma
<br />.....cada gota
<br />.....cada lagrima
<br />un recuerdo...
<br />un “te quiero” no pronunciado
<br />un adiós...
<br />con cada gota un recuerdo
<br />que penetra mi maltrecha alma
<br />...y renacen tristezas ya olvidadas
<br />...desamor
<br />....dolor
<br />.....soledad
<br />......un amor que no llega
<br />.......una felicidad negada
<br />........y tu recuerdo 
<br />Tu recuerdo 
<br />Que carcome mi alma
<br />y el dolor te tenerte lejos
<br />......
<br />cada gota
<br />cada lágrima
<br />grita tu nombre...
<br />....y yo sin saber de ti
<br />.......me recuerdas? ........piensas en mi?
<br />Ahora la noche reina
<br />En silencio
<br />Sempiterna
<br />.....la lluvia acalla su llanto
<br />cantando tu ausencia
<br />vitoreando mi soledad
<br />.....una gota
<br />.....una lagrima
<br />....un recuerdo&quot;
]]>
		</document>
		<document id="3e7d28232501f7e51b60f0a179c918b7" url=""><![CDATA["Alma Nocturna"<br/><br/>La noche nacia,era tan especifica y glamorosa,
<br />que la brisa embalsaba, a los arboles danzantes
<br />de ella....
<br /><br />Se encontraba donde los muertos descansaban,
<br />donde las lapidas brillaban, donde no existia
<br />el ruido, ni lo mortal...era todo un delirio nocturno.
<br /><br />El se encontraba en el extasis, nadie impedia
<br />su sensacion...el y su alma nadamas,
<br />era como un eretismo sobrenatural,
<br />tan solo un simiento germinando, de las
<br />sombras lo hacia pensar.....
<br /><br />Era tan profundo y personal, todo un
<br />corazon palpitante sin color ni vida...
<br />su bella melancolia, relucia todo un
<br />ser vestido de la noche, mas no sabia
<br />la razon que impedia su labor...
<br /><br />Era la soledad tal vez? 
<br />un dolor inexorable,mundando por
<br />los años, vago de los sentimientos 
<br />un condenado....?
<br /><br />Era asi siempre,cuando el sol se
<br />ocultaba, el salia a saborear nuevamente
<br />su vida inmortal.....
]]>
		</document>
		<document id="6edd3f9d38197838d1ca30da92a7aeb9" url=""><![CDATA[oscura noche<br/><br/>...&quot;La noche pasa rapidamente ... la oscuridad se pierde, mas una rosa queda en el jardin ... y en su pureza se dedican versos a su belleza ... bajo la luz me encanta y bajo la oscuridad revela su verdad ... sangre bajo espinas ... lagrimas tras una sonrisa ...&quot;
]]>
		</document>
		<document id="49c00bd8d03d4832164b32cde807de2a" url=""><![CDATA[COMO TAL SOY<br/><br/>Como tal soy, como tal me observo
<br />dos vistas, dos planos
<br />el real y el reflejo
<br />dualidad, odio, amor
<br />Sin oscuridad no hay luz,
<br />sin luz, no hay tal espejismo
<br />sin espejismo no existo
<br />si no existo... quien soy
<br />¿Quien es mas real...
<br />aquel que considero ser yo
<br />o ese tal que imita a su reflejo?
<br />descubierto será por quien rompa ese espejo...
]]>
		</document>
		<document id="6c9f4a94f07900752d0a14df9912be40" url=""><![CDATA[IMAGINA<br/><br/>Por un momento...
<br /><br />Imagina que eres... una persona normal
<br /><br />Que se preocupa, que ríe, que llora.
<br /><br />Como cualquier otra persona.
<br /><br />Por un momento, imagina...
<br /><br />Que a tu lado, tienes a la mujer...
<br /><br />Que se ha confesado tu eterna compañía...
<br /><br />Por un momento, imagina...
<br /><br />Que el mundo no es perfecto...
<br /><br />Pero... que para ti...
<br /><br />No podría ser mejor...
<br /><br />Por un momento, imagina...
<br /><br />Esa sensación dulce de un primer beso...
<br /><br />Lleno de amor, de cariño...
<br /><br />Esas caricias que se traducen...
<br /><br />mas allá de todo entendimiento...
<br />Por un momento...
<br />Imagina esa mirada de la persona que te ama...
<br /><br />Que te llena de valor y de confianza...
<br /><br />Que te hace invencible...
<br /><br />Y te llena de vida...
<br /><br />Por un momento...
<br /><br />Olvida la oscuridad y las pesadillas
<br /><br />Olvida el mal... y el dolor.
<br /><br />Y entrégate e ese ser que te da fuerzas...
<br /><br />Siente como te vuelves parte de ella
<br /><br />Y ella de ti...
<br /><br />Por un momento...
<br /><br />Olvídate de Dios y sus enigmas...
<br /><br />Olvídate del infierno y sus placeres...
<br /><br />Y vive solo para ella...
<br /><br />O para él...
<br /><br />Y en ese momento... en ese instante...
<br /><br />sabrás el por qué de la vida...
<br /><br />Sabrás que el amar es hermoso...
<br /><br />Y que tu alma, solo debería de existir para eso...
<br /><br />Aunque solo fuera...
<br /><br />Por un momento...
<br /><br />Ahora... imagina que en tu corazón y en tu alma...
<br /><br />Ansias verla otra vez...
<br /><br />Por un momento... solo un momento...
<br /><br />Imagina... que será... dentro de unas horas...
<br /><br />que volverás a verla...
<br /><br />y entonces, trabajas como nunca...
<br /><br />Por que sabes que al terminar...
<br /><br />Podrás verla de nuevo...
<br /><br />Imagina...
<br /><br />Que el día termina...
<br /><br />Con la promesa de su sonrisa y de sus labios
<br /><br />Y como un niño....
<br /><br />Echas a correr pensando en ella
<br /><br />Y mientras la luz del día se pierde...
<br /><br />Tu no sientes temor...
<br /><br />Pues sabes que su mirada, te llenara de luz.
<br /><br />Y apartara... la oscuridad.
<br /><br />Imagina... que de repente tu sonrisa se borra...
<br /><br />Pues donde ella debería de estar...
<br /><br />Solo hay luz...
<br /><br />Pero una luz de muerte...
<br /><br />Con los aullidos lastimeros de las sirenas...
<br /><br />Haciéndole compañía...
<br /><br />Imagina que se siente en ese momento...
<br /><br />Imagina... la desesperación
<br /><br />De no saber que sucede...
<br /><br />Imagina el dolor...
<br /><br />el temor...
<br /><br />De ver... que tu peor pesadilla...
<br /><br />Se hace realidad...
<br /><br />Imagina... que todo se desvanece, y como un loco
<br /><br />Corres... buscándola a ella...
<br /><br />Y si...
<br /><br />La encuentras...
<br /><br />Derrumbada... moviendo levemente las manos...
<br /><br />tratando de alcanzarte...
<br /><br />Y entonces gritas...
<br /><br />Por que sabes... comprendes de inmediato...
<br /><br />Que fue lo que paso...
<br /><br />Imagina...
<br /><br />Que caminas hacia ella...
<br /><br />con pasos cortos y lentos...
<br /><br />Pues tus piernas...
<br /><br />se niegan a moverse
<br /><br />Tu no te resistes, y caes de rodillas...
<br /><br />frente a la persona que amas...
<br /><br />Imagina que...
<br /><br />Como un susurro...
<br /><br />Dejas que su nombre... se escape de tus labios...
<br /><br />Pero ella no te contesta...
<br /><br />sus labios dejan de temblar...
<br /><br />Y sus ojos... ¡Oh Dios! sus ojos...
<br /><br />Tan fríos... tan muertos...
<br /><br />Imagina entonces... que tomas su mano...
<br /><br />Como si con tu amor...
<br /><br />Quisieras revivirla...
<br /><br />Pero antes... de que ella despierte de ese sueño...
<br /><br />Antes de que tu despiertes... de ese sueño...
<br /><br />Una mano desconocida te arroja hacia atrás...
<br /><br />Y es el mismo desconocido...
<br /><br />El que lentamente, cubre el rostro...
<br /><br />De tu amada...
<br />Y lo odias por ello...
<br />Pero el se acerca, y te da una manta...
<br /><br />¿¡Por que!? Si no tengo frío... le gritas...
<br /><br />Lo único que deseas... es despertar...
<br />de esta pesadilla...
<br />Y encontrar su mirada...
<br /><br />En tus ojos...
<br /><br />Imagina... que eso nunca pasa.
<br /><br />Imagina... que por mas que quieras...
<br /><br />No puedes despertar...
<br /><br />De ese sueño...
<br /><br />Por que ese sueño...
<br /><br />No es un sueño...
<br /><br />Solo es...
<br />la realidad.
]]>
		</document>
		<document id="b66e288e06177d97bad222915a47a951" url=""><![CDATA[siliencio inmortal<br/><br/>Como el viento sin alas encerrado en mis ojos 
<br />es la llamada de la muerte. 
<br />Sólo un ángel me enlazará al sol. 
<br />Dónde el ángel, 
<br />dónde su palabra. 
<br />Oh perforar con vino la suave necesidad de ser.
]]>
		</document>
		<document id="c4f7e61d8462b72cfa102de7496190d1" url=""><![CDATA[Jade<br/><br/>he mirado hoy la fria y oscura noche otra ves, siempre tratando de recordar tu hermosa sonrriza tratando de que me guie a la salida de este tormentoso vacio, tu con esa mirada profunda, fria pero a la ves ironica me demuestras amor me atraes como abeja a la miel, amargo sabor encontre en tus lavios  me atrapaste con ese manto oscuro y frio el cual yo vi tan acojedor, ahora solo siento soledad pero aun asi, ! aun asi ¡
<br />trato de recordar
<br />por que solo tu sonrriza solo eso puede calmar mi alma y solo tu puedes llenar este vacio ...
<br />atte: tu amigo angel nocturno
]]>
		</document>
		<document id="18d636c018eeb53530e7c48dad032f8" url=""><![CDATA[jadecita<br/><br/>Largo es el camino de mi destierro,
<br />Duras y tortuosas las travesías,
<br />Que he de andar errante por mucho tiempo
<br />Buscándome a mí mismo 
<br />Porque en mi interior no me encuentro.
<br /><br />Para subir a la Gloria,
<br />antes hay que bajar a los infiernos.
<br />Yo llegué hasta el Hades,
<br />Sacrifiqué infinitud de corderos 
<br />y di de beber su sangre
<br />a los muertos que allí habitan.
<br />Ellos me dijeron cuál iba a ser mi destino,
<br />un sino, tan negro como el carbón
<br />del que está hecho tu corazón de acero,
<br />en el que tú no estabas.
<br /><br />No quiero vivir más
<br />de las fantasías que son producto de mi mente,
<br />quiero afrontar esta fría y cruel realidad
<br />que envuelve mi alma cual manta de terciopelo
<br />protege tus delicadas extremidades
<br />del terrible y agresivo invierno.
<br /><br />Nada tiene sentido ya,
<br />Porque mis versos se tornaron tristes,
<br />humillado estoy por el paso del tiempo,
<br />ya nunca la urraca vendrá a mi ventana
<br />A graznar mil veces tu nombre,
<br />Mas te maldijo yo en este momento
<br />Porque loco de amor me has vuelto.
<br /><br />Vísteme con harapos y mentiras,
<br />Clávame un puñal de lágrimas negras,
<br />dame boleto y échame de tu vida,
<br />escúpeme en la cara la verdad 
<br />de lo que pudo ser y no fue,
<br />y renuncia a llamarme hombre
<br />porque, sin ti, yo no soy nada.
<br /><br />Volveré a llamarte Jade Adelaida 
<br />y tú te quedarás sola mirando las estrellas,
<br />escudriñando el futuro de una vida sin esperanza
<br />donde los corazones rotos jamás volverán a unirse,
<br />donde las palabras huecas resuenen en el eco de mi ausencia..
<br /><br />Y entonces se hará de noche,
<br />y vendrá la oscura muerte con su traje de gala, 
<br />guadaña en mano y túnica negra,
<br />para robarme el último aliento de esta vida exacerbada.
<br /><br />Quiera Dios que éso ocurra 
<br />cuando venda al Diablo mi alma,
<br />esa alma de poeta putrefacta,
<br />que hace tiempo ya 
<br />que hicieron de ella
<br />su hogar los malditos gusanos.
]]>
		</document>
		<document id="7bec635d18e4643298a6410912f63e30" url=""><![CDATA[maldita suerte<br/><br/>Creo que no podré sobrevivirte
<br />se me acabó la ilusión
<br />de esa noche en que te fuiste
<br />tú me deshiciste
<br /><br />Ya no consigo dejar de pensarte
<br />entre ravia y dolor
<br />imagino tu carita triste
<br />cuando me dijiste
<br /><br />Lo siento tanto
<br />ya no puedo
<br />me he quedado sin amor
<br />para qué continuar
<br />si falta corazón......
<br /><br />Maldito el momento en que te hice mía
<br />si dices adiós y te amo todavía
<br />malditas las ganas de volver a verte
<br />si ya te he perdido
<br />maldita suerte
<br />de quererte aunque se caiga el mundo
<br /><br />vivir para ti
<br />morir cada segundo
<br />maldita la hora en que nos prometimos
<br />alcanzar el cielo
<br />el cielo se desplomó
<br /><br />Son muchas las vueltas que nos da el camino
<br />desesperado me ves
<br />como me golpeó el destino
<br />inmenso vació
<br /><br />Solo que queda de nuestra alegría
<br />una botella en el mar
<br />un rió de melancolía
<br />yo que no sabia
<br /><br />Que tú eras tanto
<br />y eras todo
<br />en mi infinito para mi
<br />me vuelvo loco amor
<br />hay qué será de mi......
<br /><br />Dios sabe que te adoro y te adoré
<br />tal vez no fue bastante
<br />tal vez me equivoqué
<br />hoy el dolor está matandome...
]]>
		</document>
	</documents>
</author>