<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="14">
		<document id="ca2d7515de5922e6d850339e061daf0d" url=""><![CDATA[Your heart<br/><br/>El corazon es el organo + importante d tu cuerpo, sin el no podrias existir, pero...aun asi el corazon c parte?, se rompe? te deja de latir?
<br /><br />Si efectivamente esto sucede cuando la persona a quien tu crees amar con todo tu corazon te dice &quot;ne te amo&quot;, en ese momento tu corazon experimenta diferentes cambios, no te aflijas tal vez esa no era la persona indicada para ti.
<br /><br />El corazon es muy fragil, no dejes que cualquiera entre en el y lo destruya, aprende a distinguir entre amigos, compañeros, novias amantes lo que sea para que no pase esto.
<br /><br />Solo recuerda tambien para tomar deciciones se usa el corazon, distingue cuando se usa el corazon y cuando la cabeza.
<br /><br />Kuida tu corazon no permitas q alguien q no vale la pena lo destruya y te lastime + d la cuenta.........
]]>
		</document>
		<document id="be04d0709beacac2b2a957c1f8ac68bb" url=""><![CDATA[1 Enfermedad buena<br/><br/>ahhh! enamorarse es una palabra cursi pero en si que es enamorarse o que se siente o que sitomas tienes?
<br /><br />El enamorarse no solo es sentirse diferente con una persona con la que convives a diario, enamorase es que cuando estes a su lado sientas mariposas en el estomago, que no pienses en otra cosa + q en ella, que no hablas + q d ella todo el tiempo.
<br /><br />Enamorarse es una enfermedad que no tiene cura x q siempre estas expuesto a el y negarse seria estupido y deprimete, aquel que no se enamora no es un ser humano.
<br /><br />El enamorarse conlleva a que cuando estas con esa persona te vuelvas torpe, te trabes o tartamudees pero descuida si la otra persona siente lo mismo que tu, pues no pasara nada.
<br /><br />Vive la vida al maximo y siempre trata de tener a alguien a tu lado para compartir todas tus alegrias, tus tristesas y pues ojala y no tus desgracias.
<br /><br />Dale gracias a la vida por que existe esta enfermedad del amor..... Disfruta la vida.....
<br /><br />Ama.....Quiere.......Da todo sin esperar recibir algo a cambio.........
<br /><br />La felicidad de tu vida esta en TI....
]]>
		</document>
		<document id="36048304eb6589fa913bd3916bf9d01c" url=""><![CDATA[Tiempo<br/><br/>La hora a llegado, sabes????? de casualidad cuando te toca amar o ser amado?
<br />no...? como saberlo..??
<br /><br />pues muy sencillo el amor es el tesoro mas sagrado que te puedes encontrar, y ademas no lo encuentras el llega a ti cuando llega el momento.
<br /><br />jamas te resistas al amor por que el amor es la cura de todos los males, el amor es incluso mas poderoso que la muerte.
<br /><br />temerle a la muerte es de risa cuando tengas el amor en tu puerta, pero recuerda el amor es de dos no de una sola persona.
<br /><br />no dejes que se te vaya, vive el amor como tu vida, es decir; vivelo como si fuera tu ultimo dia....
<br /><br />Que hermoso es el amor................
]]>
		</document>
		<document id="57d6983acbb3bf413509989cb899c4c3" url=""><![CDATA[Destino<br/><br/>Visitar las puertas del destino
<br />Es nuetro destino
<br /><br />Entre la espesa niebla al caminar
<br />Trata de encontrar
<br />Un camino ideal..
<br /><br />Golpea las tinieblas
<br />Con un resplandor brillante
<br />Que superará
<br />La eternidad de tu ser
]]>
		</document>
		<document id="7b4d0d746c2cfe4d158fd2556e018df" url=""><![CDATA[La noche de mi vida<br/><br/>Aquella noche pensaba en ti nuevamente 
<br />Aquella noche imaginaba un velo de amor 
<br />Sentía en mi sangre la luz de tu sol 
<br />Aquella noche de fiesta quemaba el recuerdo 
<br />Aquella noche de amigos nació esta canción 
<br />Entre olitas de espuma e intensa emoción 
<br />Hoy pinte de ti, mis esperanzas 
<br />Dibujando un nuevo corazón 
<br />Con pinceles llenos de añoranzas 
<br />La reconciliación 
<br />Hoy vestí toditos los momentos 
<br />desnudando huellas de rencor 
<br />abrigué a las estrellas con hilos de seda 
<br />y treguas que van 
<br />pidiendo amor 
<br />treguas llenas de color…. 
<br /><br />Aquella noche en la hoguera 
<br />al calor del insomnio 
<br />sentí tu leve presencia surcando aquel mar 
<br />de besos sinceros dulces como sal, dulces como sal. 
<br /><br />Hoy pinte de ti mis esperanzas 
<br />Dibujando un nuevo corazón 
<br />Con pinceles llenos de añoranzas 
<br />La reconciliación 
<br />Hoy vestí toditos los momentos 
<br />desnudando huellas de rencor 
<br />abrigué a las estrellas con hilos de seda 
<br />y treguas que van 
<br />Hoy pinte de ti mis esperanzas 
<br />Dibujando un nuevo corazón 
<br />Con pinceles llenos de añoranzas 
<br />La reconciliación 
<br />Hoy vestí toditos los momentos 
<br />desnudando huellas de rencor 
<br />abrigué a las estrellas con hilos de seda 
<br />y treguas que van... 
<br />pidiendo amor 
<br />treguas llenas de color… 
<br /><br />Aquella noche la espero vivir nuevamente…
]]>
		</document>
		<document id="e57561215d87c7ed73a8b51e24fc7247" url=""><![CDATA[¿El amor?<br/><br/>Como sabes que amas a una persona:
<br />Por que sientes algo diferente por esa persona que por los demas?.
<br />Por que la ves diferente cuando la miras?.
<br />Por que sientes algo en el estomago?.
<br />Por que no pedes hablar bien cuando esta cerca?.
<br />Por que sientes que te entorpeces el estar con ella?.
<br /><br />Todas estas preguntas podras decir que te las has hecho una o varias veces pero la mas importante de seria La amo?
<br /><br />Pero en si que es amor?
<br /><br />El amor en si no se puede explicar solo se podria decir que cuando amas a una persona de verdad solo te preguntas durara? pero no te preocupes por todas esto.
<br /><br />Si sientes algo muy especial por esa persona no dudes en decircelo o hablar con ella recuerda que el que no lo intenta jamas gana.
<br /><br />No importa si eres mujer o si te da pena dile lo que sientes no dejes que esa persona tan especial se te vaya, solo recuerda si esa persona no es para ti no tiene caso que te destruyas tu vida solo sigue adelante con la vista al frente y recuerda estas rodeado(a) de personas que te aman no las dejes ir......
]]>
		</document>
		<document id="c924bebc9dd13f607ce39c5500a64d3d" url=""><![CDATA[Palabras de amor<br/><br/>&quot;Estoy escribiéndote palabras al ritmo de mi corazón, palabras que no pueden reflejar tu inmensidad, vacías pero llenas de fascinación....estoy regalándote palabras de amor que matan mi voluntad.&quot;
<br /><br />&quot;Tengo tiempo para quererte pero los segundos se acaban, no me da tiempo a decirte, a besarte con sentimientos, a estremecerte con caricias, tengo tiempo para amarte si este segundo es eterno. &quot;
]]>
		</document>
		<document id="48d18fc44bdbfd80d693ef8982445be3" url=""><![CDATA[Frases de mi corazon para ti<br/><br/>&quot;Si algún día me ves triste, no me digas nada... solo quiéreme.&quot; &quot;Si me encuentras solo en la oscuridad de la noche, no me preguntes nada... solo acompáñame.&quot; Si me miras y no te miro, no pienses nada... solo llévame.&quot;  &quot;Si lo que necesito es amor, no me digas nada... solo anímate.&quot;  &quot;Pero si ya no me amas, no me digas nada... solo... recuérdame.&quot;
<br /><br />Mece mis sentimientos con tu mirada dulce, deja que me duerma esta noche en tu regazo, mientras cierro los ojos y recuerdo tu cara bella para soñar mientras viva.
<br /><br />Por un beso de tu boca voy renunciando a mi paz, por tus labios que provocan aprendería a volar, por un roce de tu pelo, iría hasta el mismo cielo quisiera una noche eterna para guardar tu calor y tengo la vida entera para entregarte mi amor!!
]]>
		</document>
		<document id="9fe127afe726192cdf2de48d7c8358f2" url=""><![CDATA[NEVER (Nunca)<br/><br/>La marca que nosotros hemos dejado
<br />Nunca perderá su color... el alma eterna
<br />Los ojos el fin de la jornada, la sombra de un recuerdo
<br />Lo valioso de la oración en tus pupilas
<br />Lastimadas alas bátelas de nuevo
<br />Y sigamos hasta el cielo en este único sentido
<br /><br />Rompe ya la ola del destino, levántate ganador!
<br />Si aun crees en mi¬, ¡Siempre podremos volar!
<br /><br />Junto a la historia que comienza otra vez
<br />Prometámoslo
<br />Hasta que volvamos a vernos
<br />No decir el adiós... ¡Nunca nos detendremos!
<br /><br />Aunque arda el mar, aunque se apague el sol
<br />Nuestros inquebrantables brazos
<br />Seguirán viviendo en nuestros corazones
<br />Esa pasión sin limite, esos sueños infinitos
<br />Aunque algún día se nos acaben las fuerzas, ¡Grita ahora!
<br />Con esas lagrimas que has derrotado, ¡Pelearemos por siempre!
<br /><br />Junto a la historia que comienza otra vez
<br />Vestiremos la armadura a la que juramos
<br />Si el camino conduce hacia ti
<br /> Y la respuesta esta ahí... ¡Nunca nos detendremos!
]]>
		</document>
		<document id="5597269b936f3763707d69f14421c219" url=""><![CDATA[The Darkness<br/><br/>la oscuridad es algo para temer pero solo si puedes controlarla lograras salir adelante, recuerda que tu peor miedo es estar solo y estar en la oscuridad.
<br />La luna, las sombras, las penumbras, las tinieblas pueden controlarse con el propio conocimiento de estas, cuando adquieres la capacidad de controlar todo aquello que no ves y a lo que le temes tentras un poder mas alla de lo que te imaginas.
<br />Solo un verdadero subdito del APOKLIPSIS podra controlar la oscuridad a su antojo sin necesidad de enfrentarse a nada, estos solo seran reconocido al presentarse ante el señor APOKLIPSIS.............
<br />La oscuridad siempre estara persiguiendote cuidate de la noche..........
]]>
		</document>
		<document id="f8c71673544593f3769fc254b9be05a6" url=""><![CDATA[Your Destiny<br/><br/>Tu destino no esta escrito, cada persona puede cambiar su destino con las acciones y deciciones que toma a cada segundo que pasa de su vida, el destino no esta escrito y si lo esta nosotros podemos cambiarlo solo tienes que decidir si lo quieres cambiar o quieres ser un perdedor toda tu vida, solo te digo una cosa crea un destino en donde tengas a todos tus seres queridos y aprovecha cada momento con ellos por que no aprecias las cosas hasta que las ves perdidas........ controla tu DESTINO.
]]>
		</document>
		<document id="e8bccda5106928538170fd89ccd6f4e4" url=""><![CDATA[Un Amigo<br/><br/>Que es un amigo? un amigo para mi es la persona con que compartes momentos chidos y que siempre estan contigo y te apoyan, ad4emas un amigo es para toda la vida, un amigo es la persona que te acepta tal y como eres, un amigo es quien esta con tigo en los momentos mas dificiles de tu vida.
<br /><br />Un amigo es el que te apoya en tus deciciones, un migo nunca cuestiana su amistad, un amigo te da consejos, un amigo siempre es sincero con tigo, un amigo puede llegar a ser incluso mas importante para ti que una novia, un amigo pra mi es mi fortaleza, mi salud, mi diversion, pero sobre todo un amigo es la persona mas importante.
<br /><br />Un amigo es....................... la mejor persona de este mundo no desperdicies ningun momento con el se siempre feliz, no esperes a que ya nop este por eso a un amigo siempre dile GRACIAS POR SER MI AMIGO.
]]>
		</document>
		<document id="8ce4aa14bef24191ee8613665765409b" url=""><![CDATA[Que es es amor?<br/><br/>El amor es supuestamente es un sentimiento que se siente cuando con una persona sientes diferentes emociones y cosas por el estilo, esto no quiere decir que con tus ammigos no los quieras solo quiere decir que con esa persona te siente completo o sientes que acompleta tu vida.
<br /><br />Pero recuerda el sentir algo diferente por otra pesona no simepre es amor, puede ser costumbre, o solo una obsecion, ai que aprender a saber cuando el amor es de verdad y no falso.................................................
<br /><br />este sentimiento es unico solo puede sentirse cuando realmente lo necesitamos o cuando nuestra bvida esta al borde del peligro, aunque el amor es el sentimiento mas grande y mas poderoso que te puedas imaginar disfrutalo
]]>
		</document>
		<document id="7d8746ae484e5c97fa6600c4fb615442" url=""><![CDATA[The Darkness 2.0<br/><br/>Le tienes miedo a la oscuridad?. te has preguntado x q, cra x q no la entiendes o x q dicen q aquello q el ombre no comprende le tiene miedo? o x q crees q t va a pasar algo.
<br />La oscuridad es eterna, pero recuerda sata lo eterno tiene su fin, tal vez no hoy, talvez no mañana, pero si algun dia.
<br />La humanidad siempre le ha tenido miedo a la oscuridad, a las sombras, las penumbras, pero en realidad si sabes como controlarla o sabes como usarla a favor tuyo, puede ser un aliado muy poderoso...... Piensalo la oscuridad ha estado aqui siempre, la unica manera de vencerla es que comprendas el x q de esta.
<br />Recuerda q el miedo es peor q la oscuridad.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>