<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="15">
		<document id="f7a5dcdd445bcb862057236a5343bc5d" url=""><![CDATA[Y la palabra suena en el vacío. Y se está solo..<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">Amor mío, amor mío.
<br />Y la palabra suena en el vacío. Y se está solo.
<br />Y acaba de irse aquella que nos quería. Acaba de salir. Acabamos de oír cerrarse la puerta.
<br />Todavía nuestros brazos están tendidos. Y la voz se queja en la garganta.
<br />Amor mío…
<br />Cállate. Vuelve sobre tus pasos. Cierra despacio la puerta, si es que
<br />no quedó bien cerrada.
<br />Regrésate.
<br />Siéntate ahí, y descansa.
<br />No, no oigas el ruido de la calle. No vuelve. No puede volver.
<br />Se ha marchado, y estás solo.
<br />No levantes los ojos para mirarlo todo, como si en todo aún estuviera.
<br />Se está haciendo de noche.
<br />Ponte así: tu rostro en tu mano.
<br />Apóyate. Descansa.
<br />Te envuelve dulcemente la oscuridad, y lentamente te borra.
<br />Todavía respiras. Duerme.
<br />Duerme si puedes. Duerme poquito a poco, deshaciéndote, desliéndote
<br />en la noche que poco a poco te anega.
<br />¿No oyes? No, ya no oyes. El puro
<br />silencio eres tú, oh dormido, oh abandonado,
<br />oh solitario.
<br />¡Oh, si yo pudiera hacer que nunca más despertases!
<br /><br />(Fragmento de &quot;El Último Amor&quot; de Vicente Aleixandre)</span>
]]>
		</document>
		<document id="6a97b4083d180fbadb188b669ed88fb5" url=""><![CDATA[Tú seguirás, eternamente sola y desolada..<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">&quot;Vals en solitario&quot;
<br /><br />Extraño ser y extraño amor, tuyo y mío, 
<br />absurda historia, delirantes imágenes, 
<br />remotos pasajeros en un tren sin destino, 
<br />compañeros entonces, unidos y tan lejos, 
<br />al filo de la vida, donde duerme el silencio. 
<br /><br />Suene por ti, interminable, un vals, 
<br />suenen por ti, incansables violines, 
<br />suene una orquesta en el salón enorme, 
<br />suenen tus huesos celebrando tu espíritu. 
<br /><br />Una copa de tallado cristal, alzada al cielo, 
<br />brinde por tu azul adolescencia disecada 
<br />y madera y metal festejen tu retrato 
<br />de borrosa figura y suave pelo oscuro. 
<br />Suene, suene hasta el fin el largo trémolo, 
<br />la delicada melodía, vagarosas nubes de pasión 
<br />bañando de alegres lágrimas tus ojos imposibles, 
<br />dibujando en tus labios un deseo perdido, 
<br />entrega fugitiva, besando sólo el aire. 
<br /><br />Vals en el tiempo y en la dicha sonámbula 
<br />de la eterna alegría y la más tersa piel 
<br />riendo bajo luces de radiantes reflejos, 
<br />inmóviles estrellas en la noche fingida. 
<br /><br />Música y sueño, sueño technicolor, 
<br />tan cursi y tonto que llena de ternura 
<br />en algunos momentos del todo indeseables 
<br />cuando vivir resulta un sueño más grotesco. 
<br /><br />Oh amor de Mayerling y antigua Viena, 
<br />dulce Danubio y fuegos de artificio. 
<br /><br />Oh amor, amor al amor, que te conserva 
<br />como un oculto talismán y mariposas disecadas. 
<br /><br />Extraño ser, extraño amor, extraña vida tuya. 
<br /><br />Una gota de sangre en una gota de champagne, 
<br />el ruido de un disparo irrumpiendo en la música, 
<br />un helado sudor tras las blancas pecheras, 
<br />no podrán detenerte, hacer cambiar tu paso. 
<br /><br />Tú seguirás, sobre ti misma, bailando siempre, 
<br />soñando siempre, soñando enloquecida, 
<br />aunque caigan, con estruendo de cascote y tierra, 
<br />los decorados techos, las gráciles arañas, 
<br />y rasguen lentamente tu rostros los espejos 
<br />y en un quejido mueran las cuerdas y sus notas. 
<br /><br />Tú seguirás, eternamente sola y desolada, 
<br />girando entre las ruinas, evocando otras voces, 
<br />sonriendo a fantasmas con tímida esperanza, 
<br />en helados balcones abrazada a tus brazos. 
<br /><br />Verás borrar la noche, su temblor inconstante 
<br />y otra luz, turbia luz, iluminar tu reino. 
<br /><br />Su terquedad cruel descubrirá las ruinas 
<br />y la verdad del tiempo detrás de tus pupilas. 
<br /><br />Pero tú seguirás sin detenerte nunca, 
<br />fantasma ya tú misma en el gris de la sombra, 
<br />altiva la cabeza sobre el cuello intocable, 
<br />girando para siempre, bailando para siempre, 
<br />frente a la sucia realidad de la muerte, 
<br />frente a la torpe mezquindad de los hechos. 
<br /><br />Tú seguirás, extraño ser, extraño amor, 
<br />danzando sola, escuchando impasible 
<br />ese vals de derrota, extraña amiga, 
<br />ese vals de derrota, tu más cierta victoria.</span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">(Juan Luis Panero)</span>
]]>
		</document>
		<document id="6b91e938bbf217012d3098137b91dc68" url=""><![CDATA[Todo es un despiadado sentimiento..<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">&quot;Y de pronto anochece&quot;
<br /><br />Vivir es ver morir, envejecer es eso,
<br />empalagoso, terco olor de muerte,
<br />mientras repites, inútilmente, unas palabras,
<br />cáscaras secas, cristal quebrado.
<br />Ver morir a los otros, a aquellos,
<br />pocos. que de verdad quisiste,
<br />derrumbados, deshechos, como el final de este cigarrillo,
<br />rostros y gestos, imágenes quemadas. arrugado papel.
<br />Y verte morir a ti también,
<br />removiendo frías cenizas, borrados perfiles,
<br />disformes sueños, turbia memoria.
<br />Vivir es ver morir y es frágil la materia
<br />y todo se sabía y no había engaño,
<br />pero carne y sangre, misterioso fluir,
<br />quieren perseverar, afirmar lo imposible.
<br />Copa vacía, tembloroso pulso, cenicero sucio,
<br />en la luz nublada del atardecer.
<br />Vivir es ver morir, nada se aprende,
<br />todo es un despiadado sentimiento,
<br />años, palabras, pieles, desgarrada ternura,
<br />calor helado de la muerte.
<br />Vivir es ver morir, nada nos protege,
<br />nada tuvo su ayer, nada su mañana,
<br />y de pronto anochece.
<br /><br />(Juan Luis Panero)</span>
]]>
		</document>
		<document id="cdb3f9ffdf31f0be89814edcba7918aa" url=""><![CDATA[Se Querían<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">Se querían. 
<br />Sufrían por la luz, labios azules en la madrugada, 
<br />labios saliendo de la noche dura, 
<br />labios partidos, sangre, ¿sangre dónde? 
<br />Se querían en un lecho navío, mitad noche, mitad luz. 
<br /><br />Se querían como las flores a las espinas hondas, 
<br />a esa amorosa gema del amarillo nuevo, 
<br />cuando los rostros giran melancólicamente, 
<br />giralunas que brillan recibiendo aquel beso. 
<br /><br />Se querían de noche, cuando los perros hondos 
<br />laten bajo la tierra y los valles se estiran 
<br />como lomos arcaicos que se sienten repasados: 
<br />caricia, seda, mano, luna que llega y toca. 
<br /><br />Se querían de amor entre la madrugada, 
<br />entre las duras piedras cerradas de la noche, 
<br />duras como los cuerpos helados por las horas, 
<br />duras como los besos de diente a diente solo. 
<br /><br />Se querían de día, playa que va creciendo, 
<br />ondas que por los pies acarician los muslos, 
<br />cuerpos que se levantan de la tierra y flotando... 
<br />Se querían de día, sobre el mar, bajo el cielo. 
<br /><br />Mediodía perfecto, se querían tan íntimos, 
<br />mar altísimo y joven, intimidad extensa, 
<br />soledad de lo vivo, horizontes remotos 
<br />ligados como cuerpos en soledad cantando. 
<br /><br />Amando. Se querían como la luna lúcida, 
<br />como ese mar redondo que se aplica a ese rostro, 
<br />dulce eclipse de agua, mejilla oscurecida, 
<br />donde los peces rojos van y vienen sin música. 
<br /><br />Día, noche, ponientes, madrugadas, espacios, 
<br />ondas nuevas, antiguas, fugitivas, perpetuas, 
<br />mar o tierra, navío, lecho, pluma, cristal, 
<br />metal, música, labio, silencio, vegetal, 
<br />mundo, quietud, su forma. Se querían, sabedlo.
<br /><br />(Vicente Aleixandre)</span>
]]>
		</document>
		<document id="45bfe6b5cc17209b63146ba17dd3fe9b" url=""><![CDATA[La Jaula<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">Afuera hay sol. 
<br />No es más que un sol 
<br />pero los hombres lo miran 
<br />y después cantan. 
<br /><br />Yo no sé del sol. 
<br />Yo sé la melodía del ángel 
<br />y el sermón caliente 
<br />del último viento. 
<br />Sé gritar hasta el alba 
<br />cuando la muerte se posa desnuda 
<br />en mi sombra. 
<br /><br />Yo lloro debajo de mi nombre. 
<br />Yo agito pañuelos en la noche 
<br />y barcos sedientos de realidad 
<br />bailan conmigo. 
<br />Yo oculto clavos 
<br />para escarnecer a mis sueños enfermos. 
<br /><br />Afuera hay sol. 
<br />Yo me visto de cenizas.
<br /><br />(Alejandra Pizarnik)</span>
]]>
		</document>
		<document id="be4dc50fdf6b229016f3a0160489f044" url=""><![CDATA[11.10.10<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">&quot;Cuídate de mí amor mío 
<br />Cuídate de la silenciosa en el desierto 
<br />De la viajera con el vaso vacío 
<br />Y de la sombra de su sombra&quot;
<br /><br />(Alejandra Pizarnik)
<br /><br />Te estás ganando mi odio
<br />a pulso..</span>
]]>
		</document>
		<document id="56b7a72e071482aad0e144b0805ddaed" url=""><![CDATA[12.10.10<br/><br/>Así, vacía, deshecha, despojada de otra esperanza que no fuera la de una nueva cita, se quedaba ella todas y cada una de las veces que él se iba. Porque cada vez que él se iba, aunque fuese por una hora, en ella moría algo para siempre. Luchaba contra ello, juzgándolo una soberana estupidez, pero era incapaz de evitarlo. Sentía, concentrada en su pecho, la desolación del niño que no recibe el regalo que esperaba con impaciencia, la angustia fría del adulto que teniendo sueño no consigue vencer el insomnio, la amargura helada del anciano que no puede volver a vivir una vida que dejó escapar sin pena ni gloria para rectificar los errores cometidos..
<br /><br />(&quot;La Historia más Triste&quot;, Javier García Sánchez)
]]>
		</document>
		<document id="16a655fb68da803b2416cb3b998941fe" url=""><![CDATA[El Cuento del Espejo Mágico<br/><br/>Una noche hermosa y cálida, los dos estaban sentados callados en los escalones de piedra. En el cielo brillaban ya las primeras estrellas y la luna se perfilaba, grande y plateada, sobre las siluetas negras de los pinos.
<br /><br />—¿Me cuentas un cuento? —pidió Momo.
<br /><br />—Está bien —dijo Gigi—. ¿De quién?
<br /><br />—De Momo y Girolamo, si puede ser —contestó Momo.
<br /><br />Gigi reflexionó un momento y preguntó:
<br /><br />—¿Y cómo ha de llamarse?
<br /><br />—Quizá... ¿el cuento del espejo mágico?
<br /><br />Gigi asintió, pensativo:
<br /><br />—Eso suena bien. Veamos qué pasa.
<br /><br />Puso un brazo alrededor de los hombros de Momo y comenzó:
<br /><br />«Érase una vez una hermosa princesa llamada Momo, que vestía de seda y terciopelo y vivía muy por encima del mundo, sobre la cima de una montaña, cubierta de nieve, en un castillo de cristal.
<br /><br />»Tenía todo lo que se puede desear, no comía más que los manjares más finos y no bebía más que el vino más dulce. Dormía sobre almohadas de seda y se sentaba en sillas de marfil. Lo tenía todo, pero estaba completamente sola.
<br /><br />»Todo lo que la rodeaba, la servidumbre, las camareras, gatos, perros y pájaros e incluso las flores, todo, no eran más que reflejos de un espejo.
<br /><br />»Porque resulta que la princesa Momo tenía un espejo mágico grande, redondo y de la más pura plata. Lo enviaba cada día y cada noche por todo el mundo. Y el gran espejo flotaba sobre países y mares, sobre ciudades y campos. La gente que lo veía no se sorprendía, sino que decía: &quot;Es la luna&quot;
<br /><br />»Y cada vez que el espejo volvía, ponía delante de la princesa todos los reflejos que había recogido durante su viaje. Los había bonitos y feos, interesantes y aburridos, según como salía. La princesa escogía los que le gustaban, mientras que los otros los tiraba simplemente a un arroyo. Y los reflejos liberados volvían a sus dueños, a través del agua, mucho más de prisa de lo que te imaginas. A eso se debe que veas tu propia imagen reflejada cuando te inclinas sobre un pozo o un charco de agua.
<br /><br />»A todo esto he olvidado decir que la princesa Momo era inmortal. Porque nunca se había mirado a sí misma en el espejo mágico. Porque quien veía en él su propia imagen, se volvía, por ello, mortal. Eso lo sabía muy bien la princesa Momo, y por lo tanto no lo hacía. De ese modo vivía con todas sus imágenes, jugaba con ellas y estaba bastante contenta.
<br /><br />»Pero un día, el espejo mágico le trajo una imagen que le interesó más que todas las otras. Era la imagen de un joven príncipe. Cuando lo hubo visto le entró tal nostalgia, que quería llegar hasta él como fuera. Pero, ¿cómo? No sabía dónde vivía, ni quién era, no sabía ni siquiera cómo se llamaba.
<br /><br />»Como no encontraba otra solución, decidió mirarse por fin en el espejo. Porque pensaba: a lo mejor el espejo llevará mi imagen hasta el príncipe. Puede que mire casualmente hacia el cielo, cuando pase el espejo, y verá mi imagen. Acaso siga el camino del espejo y me encuentre aquí.
<br /><br />»Así que se miró largamente en el espejo y lo envió por el mundo con su reflejo. Pero así, claro está, se había vuelto mortal.
<br /><br />»En seguida oirás cómo sigue esta historia, pero primero he de hablarte del príncipe.
<br /><br />»Este príncipe se llamaba Girolamo y vivía en un reino fabuloso. Todos los que vivían en él amaban y admiraban al príncipe. Un buen día, los ministros dijeron al príncipe: &quot;Majestad, debéis casaros, porque así es como debe ser.&quot;
<br /><br />»El príncipe Girolamo no tenía nada que oponer, de modo que llegaron al palacio las más bellas señoritas del país, para que pudiera elegir a una. Todas se habían puesto lo más guapas posible, porque todas querían casarse con él.
<br /><br />»Pero entre las muchachas también se había colado en el palacio un hada mala, que no tenía en las venas sangre roja y cálida, sino sangre verde y fría. Claro que eso no se le notaba, porque se había maquillado con mucho cuidado.
<br /><br />»Cuando el príncipe entró en el gran salón dorado del trono, para hacer su elección, ella pronunció rápidamente un conjuro, de modo que Girolarno no vio a nadie más que a ella. Y además le pareció tan hermosa, que al momento le preguntó si quería ser su esposa.
<br /><br />»—Con mucho gusto —dijo el hada mala—, pero pongo una condición.
<br /><br />»—La cumpliré —respondió Girolamo, irreflexivo.
<br /><br />»—Está bien —contestó el hada mala, y sonrió con tanta dulzura, que el desgraciado príncipe casi se marea—, durante un año no podrás mirar el flotante espejo de plata. Si lo haces, olvidarás al instante todo lo que es tuyo. Olvidarás lo que eres en realidad y tendrás que ir al país de Hoy, donde nadie te conoce, y allí vivirás como un pobre diablo. ¿Estás de acuerdo?
<br /><br />»—Si no es más que eso —exclamó el príncipe Girolamo—, la condición es fácil.
<br /><br />»¿Qué ha ocurrido mientras tanto con la princesa Momo?
<br /><br />»Había esperado y esperado, pero el príncipe no había venido. Entonces decidió salir a buscarle ella misma. Devolvió la libertad a todas las imágenes que tenía a su alrededor. Entonces bajó, totalmente sola y en sus suaves zapatillas, desde su palacio de cristal, a través de las montañas nevadas, hacia el mundo. Recorrió todos los países, hasta que llegó al país de Hoy. A estas alturas sus zapatillas estaban gastadas y tenía que ir descalza. Pero el espejo mágico con su imagen seguía flotando por el cielo.
<br /><br />»Una noche, el príncipe Girolamo estaba sentado en el tejado de su palacio dorado y jugaba a las damas con el hada de la sangre verde y fría. De repente cayó una gota diminuta sobre la mano del príncipe.
<br /><br />»—Empieza a llover —dijo el hada de la sangre verde.
<br /><br />»—No —contestó el príncipe—, no puede ser porque no hay ni una sola nube en el cielo.
<br /><br />»Y miró hacia lo alto, directamente al gran espejo mágico, plateado, que flotaba allí arriba. Entonces vio la imagen de la princesa Momo y observó que lloraba y que una de sus lágrimas le había caído sobre la mano. En el mismo momento se dio cuenta de que el hada le había engañado, que no era hermosa y que en sus venas sólo tenía sangre verde y fría. Era a la princesa Momo a la que amaba en verdad.
<br /><br />»—Acabas de romper tu promesa —dijo el hada verde, y su cara se crispó hasta parecer la de una serpiente— y ahora has de pagarlo.
<br /><br />»Introdujo sus largos dedos verdes en el pecho de Girolamo, que se quedó sentado como paralizado, y le hizo un nudo en el corazón. En ese mismo instante olvidó que era el príncipe Girolamo. Salió de su palacio y de su reino como un ladrón furtivo. Caminó por todo el mundo, hasta que llegó al país de Hoy, donde vivió en adelante como un pobre inútil desconocido y se llamaba simplemente Gigi. Lo único que había llevado consigo era la imagen del espejo mágico que desde entonces quedó vacío.
<br /><br />»Mientras tanto, los vestidos de seda y terciopelo de la princesa Momo se habían gastado. Ahora llevaba un chaquetón de hombre, viejo, demasiado grande, y una falda de remiendos de todos los colores. Y vivía en unas ruinas.
<br /><br />»Aquí se encuentran un buen día. Pero la princesa Momo no reconoce al príncipe Girolamo, porque ahora es un pobre diablo. Tampoco Gigi reconoció a la princesa, porque ya no tenía ningún aspecto de princesa. Pero en la desgracia común, los dos se hicieron amigos y se consolaban mutuamente.
<br /><br />»Una noche, cuando volvía a flotar en el cielo el espejo mágico, que ahora estaba vacío, Gigi sacó del bolsillo la imagen y se la enseñó a Momo. Estaba ya muy arrugada y desvaída, pero aún así, la princesa se dio cuenta en seguida que se trataba de su propia imagen. Y entonces también reconoció, bajo la máscara de pobre diablo, al príncipe Girolamo, al que siempre había buscado y por quien se había vuelto mortal. Y se lo contó todo.
<br /><br />»Pero Gigi movió triste la cabeza y dijo:
<br /><br />»—No puedo entender nada de lo que dices, porque tengo un nudo en el corazón y no puedo acordarme de nada.
<br /><br />»Entonces, la princesa Momo metió la mano en su pecho y desató, con toda facilidad, el nudo que tenía en el corazón. Y, de repente, el príncipe Girolamo volvió a saber quién era. Tomó a la princesa de la mano y se fue con ella muy lejos, a su país.»
<br /><br />Una vez que Gigi hubo concluido, ambos callaron un ratito; después Momo preguntó:
<br /><br />—¿Y después han sido marido y mujer?
<br /><br />—Creo que sí —dijo Gigi—, más tarde.
<br /><br />—¿Y han muerto mientras tanto?
<br /><br />—No —dijo Gigi con decisión—. Eso lo sé exactamente. El espejo mágico sólo hacía a alguien mortal, cuando se miraba en él a solas. Pero si se miran dos, vuelven a ser inmortales. Y eso hicieron estos dos.
<br /><br />La luna se veía grande y plateada sobre los pinos negros y hacía brillar misteriosamente las viejas piedras de las ruinas. Momo y Gigi estaban sentados en silencio el uno al lado del otro y se miraron largamente en ella: sintieron con toda claridad que, durante ese instante, ambos eran inmortales..
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">(Michael Ende)</span>
]]>
		</document>
		<document id="ce0760524d577f543b28b22c1879849e" url=""><![CDATA[La Despedida<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">Te digo adiós, y acaso te quiero todavía.
<br />Quizá no he de olvidarte, pero te digo adiós.
<br />No sé si me quisiste... No sé si te quería...
<br />O tal vez nos quisimos demasiado los dos.
<br /><br />Este cariño triste, y apasionado, y loco,
<br />me lo sembré en el alma para quererte a ti.
<br />No sé si te amé mucho... no sé si te amé poco;
<br />pero sí sé que nunca volveré a amar así.
<br /><br />Me queda tu sonrisa dormida en mi recuerdo,
<br />y el corazón me dice que no te olvidaré;
<br />pero, al quedarme solo, sabiendo que te pierdo,
<br />tal vez empiezo a amarte como jamás te amé.
<br /><br />Te digo adiós, y acaso, con esta despedida,
<br />mi más hermoso sueño muere dentro de mí...
<br />Pero te digo adiós, para toda la vida,
<br />aunque toda la vida siga pensando en ti.
<br /><br />(José Angel Buesa)</span>
]]>
		</document>
		<document id="f764e86eb7584b60d0a2f867f1b85ced" url=""><![CDATA[Dos Lobos<br/><br/>Cuenta una fábula que un viejo indio estaba hablando con su nieto y le decía:
<br /><br />&quot;Me siento como si tuviera dos lobos peleando en mi corazón.
<br />Uno de los dos es un lobo enojado, violento y vengador. 
<br />El otro está lleno de amor y compasión&quot;.
<br /><br />El nieto preguntó:
<br /><br />&quot;Abuelo, dime.. Cuál de los dos lobos ganará la pelea en tu corazón?&quot;
<br /><br />Y el abuelo contestó:
<br /><br />&quot;Aquel que yo alimente&quot; ..
]]>
		</document>
		<document id="c67f581656450cbc8483c58cd4a12dc4" url=""><![CDATA[La Flor de la Honestidad<br/><br/>Se cuenta que allá por el año 250 a.c., en un reino lejano, un príncipe de la región norte del país estaba por ser coronado rey, pero de acuerdo con la ley, él debía casarse. Sabiendo esto, decidió hacer una competencia entre las muchachas de la corte para ver quién sería digna de su propuesta. Al día siguiente, el príncipe anunció que recibiría en una celebración especial a todas las pretendientes y lanzaría un desafío. 
<br /><br />Una anciana que servía en el palacio hacía muchos años, escuchó los comentarios sobre los preparativos. Sintió una leve tristeza porque sabía que su joven hija tenía un sentimiento profundo de amor por el príncipe, pero pensaba que su hija no estaría a la altura del desafío. Al llegar a la casa y contar los hechos a la joven, se asombró al saber que ella quería ir a la celebración. 
<br /><br />Sin poder creerlo le preguntó: &quot;¿Hija mía, qué vas a hacer allá? 
<br /><br />Todas las muchachas más bellas y ricas de la corte estarán allí. Sácate esa idea insensata de la cabeza, sé que debes estar sufriendo, pero no hagas que el sufrimiento se vuelva locura&quot;. 
<br /><br />Y la hija respondió: &quot;No, querida madre, no estoy sufriendo y tampoco estoy loca. Todo parece indicar que jamás seré escogida, pero es mi oportunidad de estar por lo menos por algunos momentos cerca de mi amado príncipe. Esto me hará feliz&quot; 
<br /><br />Por la noche la joven llegó al palacio. Allí estaban todas las muchachas más bellas, con las más bellas ropas, con las más bellas joyas y con las más determinadas intenciones. Entonces, finalmente, el príncipe anunció el desafío: &quot;Daré a cada una de ustedes una semilla, aquella que me traiga la flor más bella dentro de seis meses, será escogida por mí, esposa y futura reina&quot;. 
<br /><br />La propuesta del príncipe seguía las tradiciones de aquel pueblo, que valoraba mucho la especialidad de cultivar algo, además de las costumbres, amistades, relaciones, etc. 
<br /><br />El tiempo pasó y la dulce joven, como no tenía mucha habilidad en las artes de la jardinería, pero cuidaba con mucha paciencia y ternura de su semilla, pues sabía que si la belleza de la flor surgía como su amor, no tendría que preocuparse con el resultado. 
<br /><br />Pasaron tres meses y nada brotó. La joven intentó todos los métodos que conocía pero nada había nacido. Día tras día veía más lejos su sueño, pero su amor era más profundo. Por fin, pasaron los seis meses y nada había brotado. 
<br /><br />Consciente de su esfuerzo y dedicación la muchacha le comunicó a su madre que sin importar las circunstancias ella regresaría al palacio en la fecha y hora acordadas sólo para estar cerca del príncipe por unos momentos. 
<br /><br />En la hora señalada estaba allí, con su vaso vacío. Todas las otras pretendientes tenían una flor, cada una más bella que la otra, de las más variadas formas, tamaños y colores. Ella estaba admirada. Nunca había visto una escena tan bella.
<br /><br />Finalmente, llegó el momento esperado y el príncipe observó a cada una de las pretendientes con mucho cuidado y atención. Después de pasar por todas, una a una, anunció su resultado. Aquella bella joven con su vaso vacío sería su futura esposa. 
<br /><br />Todos los presentes tuvieron las más inesperadas reacciones. Nadie entendía por qué él había escogido justamente a aquella que no había cultivado nada. Entonces, con calma el príncipe explicó: &quot;Ésta fue la única que cultivó la flor que la hizo digna de convertirse en mi esposa y reina: la flor de la honestidad, todas las semillas que entregué eran estériles&quot;.
]]>
		</document>
		<document id="8c838af7ca5ac833fcd8a11086066c5a" url=""><![CDATA[Una Verdadera Princesa:<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/145668539_14137870_37425829.jpg" /></span>
<br /><br />Érase una vez un príncipe que quería casarse, pero tenía que ser con una princesa de verdad. De modo que dio la vuelta al mundo para encontrar una que lo fuera; pero aunque en todas partes encontró no pocas princesas, que lo fueran de verdad era imposible de saber, porque siempre había algo en ellas que no terminaba de convencerle. Así es que regresó muy desconsolado, por su gran deseo de casarse con una princesa auténtica. 
<br /><br />Una noche estalló una tempestad horrible, con rayos y truenos y lluvia a cántaros; era una noche, en verdad, espantosa. De pronto golpearon a la puerta del castillo, y el viejo rey fue a abrir. 
<br /><br />Afuera había una princesa. Pero, Dios mío, ¡qué aspecto presentaba con la lluvia y el mal tiempo! El agua le goteaba del pelo y de las ropas, le corría por la punta de los zapatos y le salía por el tacón y, sin embargo, decía que era una princesa auténtica. 
<br /><br />«Bueno, eso ya lo veremos», pensó la vieja reina. Y sin decir palabra, fue a la alcoba, apartó toda la ropa de la cama y puso un guisante en el fondo. Después cogió veinte colchones y los puso sobre el guisante, y además colocó veinte edredones sobre los colchones. La que decía ser princesa dormiría allí aquella noche. 
<br /><br />A la mañana siguiente le preguntaron qué tal había dormido. 
<br /><br />-¡Oh, terriblemente mal! -dijo la princesa-. Apenas si he pegado ojo en toda la noche. ¡Sabe Dios lo que habría en la cama! He dormido sobre algo tan duro que tengo todo el cuerpo lleno de magulladuras. ¡Ha sido horrible!
<br /><br />Así pudieron ver que era una princesa de verdad, porque a través de veinte colchones y de veinte edredones había notado el guisante. Sólo una auténtica princesa podía haber tenido una piel tan delicada. 
<br /><br />El príncipe la tomó por esposa, porque ahora pudo estar seguro de que se casaba con una princesa auténtica, y el guisante entró a formar parte de las joyas de la corona, donde todavía puede verse, a no ser que alguien se lo haya comido. 
<br /><br />¡Como veréis, éste sí que fue un auténtico cuento! 
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"> Fin. 
<br /><br />(Hans Christian Andersen)</span>
]]>
		</document>
		<document id="2339f9f8d4a9abbefcf4f84904a0b8c0" url=""><![CDATA[Odio<br/><br/>El odio se describe con frecuencia como lo contrario del amor o la amistad; otros, como Elie Wiesel, consideran al odio como lo opuesto al amor. El odio puede generar aversión, sentimientos de destrucción, destrucción del equilibrio armónico y ocasionalmente autodestrucción, aunque la mayoría de las personas puede odiar eventualmente a algo o alguien y no necesariamente experimentar estos efectos.
<br /><br />El odio no es justificable desde el punto de vista racional porque atenta contra la posibilidad de diálogo y construcción común. Es posible que las personas sientan cierta aversión sobre personas u organizaciones que a estabilidad, incluso ciertas tendencias ideológicas como el capitalismo, el socialismo.
<br /><br />El odio' es una intensa sensación de desagrado. Se puede presentar en una amplia variedad de contextos, desde el odio de los objetos inanimados o animales, al odio de uno mismo u otras personas, grupos enteros de personas, la gente en general, la existencia, o todo. Aunque no siempre , el odio a menudo se asocia con sentimientos de enojo.
<br /><br />Se han ofrecido muchas definiciones influyentes del odio. René Descartes ha visto el odio como la conciencia de que algo está mal, combinada con un deseo de retirarse de él. Baruch Spinoza, definió el odio como un tipo de dolor que se debe a una causa externa. Aristóteles odio vistos como un deseo de la aniquilación de un objeto que es incurable por el tiempo. Por último, David Hume cree que el odio es un sentimiento irreductible que no es definible en absoluto. [1] Consideran al odio como lo opuesto al amor.
<br /><br />En el psicoanálisis, Sigmund Freud define el odio como un estado del yo que desea destruir la fuente de su infelicidad.[2] La psicología define el odio como una emoción &quot;profunda y duradera , intensa expresión de animosidad, ira y hostilidad hacia una persona, grupo u objeto&quot;. [3] Debido a que el odio se cree que es de larga duración , muchos psicólogos consideran que es más de una actitud o disposición de un estado emocional temporal.
<br /><br />(de la Wikipedia, sin más)
]]>
		</document>
		<document id="83a380326661d6045b30dca2dffeeeaf" url=""><![CDATA[Dios lo Quiere<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">I
<br />La tierra se hace madrastra
<br />si tu alma vende a mi alma.
<br />Llevan un escalofrío
<br />de tribulación las aguas.
<br />El mundo fue más hermoso
<br />desde que me hiciste aliada,
<br />cuando junto de un espino
<br />nos quedamos sin palabras
<br />¡y el amor como el espino
<br />nos traspasó de fragancia!
<br /><br />Pero te va a brotar víboras
<br />la tierra si vendes mi alma;
<br />baldías del hijo, rompo
<br />mis rodillas desoladas.
<br />Se apaga Cristo en mi pecho
<br />¡y la puerta de mi casa
<br />quiebra la mano al mendigo
<br />y avienta a la atribulada!
<br /><br />II
<br />Beso que tu boca entregue
<br />a mis oídos alcanza,
<br />porque las grutas profundas
<br />me devuelven tus palabras.
<br />El polvo de los senderos
<br />guarda el olor de tus plantas
<br />y oteándolas como un ciervo,
<br />te sigo por las montañas...
<br />A la que tú ames, las nubes
<br />la pintan sobre mi casa.
<br />Ve cual ladrón a besarla
<br />de la tierra en las entrañas;
<br />que, cuando el rostro le alces,
<br />hallas mi cara con lágrimas.
<br /><br />III
<br />Dios no quiere que tu tengas
<br />sol si conmigo no marchas;
<br />Dios no quiere que tu bebas
<br />si yo no tiemblo en tu agua;
<br />no consiente que te duermas
<br />sino en mi trenza ahuecada.
<br /><br />IV
<br />Si te vas, hasta en los musgos
<br />del camino rompes mi alma;
<br />te muerden la sed y el hambre
<br />en todo monte o llamada
<br />y en cualquier país las tardes
<br />con sangre serán mis llagas.
<br />Y destilo de tu lengua
<br />aunque a otra mujer llamaras,
<br />y me clavo como un dejo
<br />de salmuera en tu garganta;
<br />y odies, o cantes, o ansíes,
<br />¡por mí solamente clamas!
<br /><br />V
<br />Si te vas y mueres lejos,
<br />tendrás la mano ahuecada
<br />diez años bajo la tierra
<br />para recibir mis lágrimas,
<br />sintiendo cómo te tiemblan
<br />las carnes atribuladas,
<br />¡hasta que te espolvoreen
<br />mis huesos sobre la cara!
<br /><br />(Gabriela Mistral)</span>
]]>
		</document>
		<document id="340a6cd7a64907ba25790789b5621895" url=""><![CDATA[6 Días sin Verte..<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/145668539_12534400_38584240.jpg" />
<br /><br />Asomaba a sus ojos una lágrima,
<br />y a mi labio una frase de perdón;
<br />habló el orgullo y se enjugó su llanto,
<br />y la frase en mis labios expiró.
<br />Yo voy por un camino; ella, por otro;
<br />pero al pensar en nuestro mutuo amor,
<br />yo digo aún: ¿por qué callé aquél día?
<br />Y ella dirá: ¿por qué no lloré yo?
<br /><br />(Bécquer)</span>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>