<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="65-XX" url="">
	<documents count="24">
		<document id="ef6a8ed3634d595d0c1661f81660e609" url=""><![CDATA[Supervisor De Tus Sueños<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_16161754_26388509.jpg" /></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1392460"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1392460" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><em>Déjame entrar a tu vida
<br />Y construirte un mundo ideal
<br />Supervisarte, tus sueños
<br />Y así poder contemplar que existo en ellos
<br /><br />Déjame entrar a tu vida
<br />Y nombrarte mi princesa
<br />Hasta volar en cometa
<br />Hasta alcanzar a las estrellas como en un sueño
<br /><br />Ven y déjame tocar tu corazón
<br />No lo quiero lastimar
<br />Ya lo sé que es delicado...
<br />Sólo quiero regalarte mi sonrisa,
<br />Regalarte mil colores
<br />Construir nuestro arco iris de ilusiones
<br /><br />Quiero estar en tu camino
<br />E iluminarte los pasos
<br />Ser dueño de tu destino
<br />Y susurrarte al oído
<br />Cuanto te sueño
<br /><br />Ven y déjame tocar tu corazón,
<br />No lo quiero lastimar
<br />Ya lo sé que es delicado...
<br />Sólo quiero regalarte mi sonrisa,
<br />Regalarte mil colores
<br />Construir nuestro arco iris de ilusiones
<br /><br />Te regalo de destino el horizonte
<br />Nuestro rumbo siempre el norte
<br />Donde el viento nos arrope
<br />Y saber que el corazón
<br />Está siempre bien cuidado
<br />En su capa de dolor en su capa de dolor...
<br /><br />Sólo quiero regalarte mi sonrisa
<br />Regalarte mil colores
<br />Construir nuestro arco iris, de ilusiones
<br /><br />Ven y déjame tocar tu corazón
<br />No lo quiero lastimar
<br />También se que es susceptible.
<br /><br />Sólo quiero regalarte mi sonrisa
<br />Como flor agradecida
<br />Cuando abre su ojitos a la vida
<br /><br />Ven y déjame tocar tu corazón,
<br />No lo quiero lastimar
<br />Ya lo sé que es delicado...
<br />Sólo quiero regalarte mi sonrisa
<br />Regalarte mil colores
<br />Construir nuestro arco iris, de ilusiones</em>
]]>
		</document>
		<document id="c0aceec77c3c4ab914dc219d29b1437e" url=""><![CDATA[El MeJoR GiNeCóLoGo...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_6369017_28420670.jpg" /></span>
<br /><br /><em>Si hubiese más médicos así, el mundo sería mucho mejor:
<br /><br />Llega una mujer muy asustada al consultorio de su ginecólogo y le dice:
<br />- Doctor: por favor ayúdeme, tengo un problema muy serio. Mi bebé aún no cumple un año y ya estoy de nuevo embarazada. No quiero tener hijos en tan poco tiempo, prefiero un espacio mayor entre uno y otro...
<br />El médico entonces le preguntó:
<br />- Muy bien, entonces ¿que quiere que yo haga?
<br />Ella respondió:
<br />- Deseo interrumpir mi embarazo y quiero contar con su ayuda.
<br />El médico se quedó pensando un poco y después de algún tiempo de silencio le dice a la mujer:
<br />- Creo que tengo un método mejor para solucionar el problema y es menos peligroso para usted.
<br />La mujer sonrió, pensando que el médico aceptaría ayudarla.
<br /><br />Él siguió hablando:
<br />- Vea bien señora, para no tener que estar con dos bebés a la vez en tan corto espacio de tiempo, vamos a matar a este niño que está en sus brazos. Así usted podrá descansar para tener el otro, tendrá un periodo de descanso hasta que el otro niño nazca. Si vamos a matar, no hay diferencia entre uno y otro de los niños. Y hasta es más fácil sacrificar éste que usted tiene entre sus brazos puesto que usted no correrá ningún riesgo.
<br />La mujer se asustó y dijo:
<br />- ¡No, doctor! ¡Que horror! ¡Matar a un niño es un crimen!
<br />- También pienso lo mismo, señora, pero me pareció usted tan convencida de eso, que por un momento pensé en ayudarla.
<br /><br />El médico sonrió y después de algunas consideraciones, vio que su lección surtía efecto.
<br />Convenció a la madre que no hay la menor diferencia entre matar un niño que ya nació y matar a uno que está por nacer, y que está vivo en el seno materno.
<br /><br />¡EL CRIMEN ES EXACTAMENTE EL MISMO!
<br /><br />Tú, ¿sabes desde cuándo Dios te ama? ¡Desde el vientre de tu madre!
<br /><br />“Tus ojos vieron mi cuerpo aún sin forma; y en Tu libro estaba escrito todo aquello que a su tiempo fue formado, sin faltar nada de ello.” (Salmo 139, 16) </em>
]]>
		</document>
		<document id="ed212f7ca3b4e503222167ac8a8f7141" url=""><![CDATA[Nanny McPhee<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_2537813_28513482.jpg" /></span>
<br /><br /><strong>Sinopsis:</strong>
<br /><br /><em>Nanny McPhee (Emma Thompson), una persona de aspecto extraño y con poderes mágicos - ocultos en un principio-, entra en el hogar del viudo Sr. Brown y de sus siete insoportables hijos, para hacerse cargo de su cuidado y de otras situaciones no previstas.
<br /><br />Al igual que con las diecisiete niñeras anteriores, los malcriados niños intentarán hacerle la vida imposible para ahuyentarla, pero pronto empiezan a ver que su mal comportamiento tiene rápidas, mágicas e inesperadas consecuencias.
<br /><br />Curiosamente, a la par que cambia el comportamiento de los niños, también lo hace el fiero aspecto de la interesante niñera, al tiempo que se van resolviendo otras situaciones que no están relacionadas directamente con el cuidado de los angelitos de la casa.</em>
<br /><br /><strong>Actores:</strong>
<br />Emma Thompson (Nanny McPhee)
<br />Colin Firth (Sr. Brown)
<br />Kelly Macdonald (Evangeline)
<br />Angela Lansbury (Tía Adelaida)
<br />Celia Imrie (Sra. Quickly)
<br />Derek Jacobi (Sr. Wheen)
<br />Patrick Barlow (Sr. Jowls)
<br />Imelda Staunton (Sra. Blatherwick)
<br />Thomas Sangster (Simon)
<br />Eliza Bennett (Tora)
<br /><br /><strong>Director:</strong>
<br />Kirk Jones
<br /><br /><strong>Productores:</strong>
<br />Lindsay Doran
<br />Tim Bevan
<br />Eric Fellner
<br /><br /><strong>Guión:</strong>
<br />Emma Thompson; basado en la novela &quot;Nurse Matilda&quot; de Christianna Brand
<br /><br />¨´*·~-.¸¸,.-~*´¨
]]>
		</document>
		<document id="2adede5663b290dbd118f40c1a583280" url=""><![CDATA[Como Sentirte Lejos...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_10598177_28644995.jpg" /></span>
<br /><br /><em>
<br />Como sentirte lejos
<br />si en cada momento
<br />habitas en mis recuerdos
<br /><br />Como sentirte lejos
<br />si cuando miro el espejo
<br />veo en mis ojos tu reflejo
<br /><br />Como sentirte lejos
<br />si al leer tus versos
<br />a tu alma me acerco
<br /><br />Como sentirte lejos
<br />si con solo cerrar los ojos
<br />mi alma viaja a tu encuentro
<br /><br />Como sentirte lejos
<br />si vives en mi corazon
<br />y lo has llenado de amor</em>
<br /><br />¨´*·~-.¸¸,.-~*´¨
<br /><br /><strong>M¥§t¥ç å1ønë</strong>
<br /><em><span style="text-decoration:underline">Më_¥øü379</em></span>
<br /><span style="text-decoration:underline">kü§§ mîçh!</span>
]]>
		</document>
		<document id="3bb4b3b6381864ef423ab8dc0459cc21" url=""><![CDATA[Carta De Un Divorcio...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_5708778_28645037.jpg" /></span>
<br /><br />Esta carta gano un concurso. Gracias a ella nos podemos dar cuenta que por lo menos algunos hombres no corresponden a esa imagen frívola que tenemos de ellos. Algunos de ellos si pueden llegar a enamorarse y sufrir por ese amor!! 
<br /><br /><em>Estimada Cristina:
<br /><br />Ayer recibí una misiva de tu abogado donde me invitaba a enumerar los bienes comunes, con el fin de comenzar el proceso de disolución de nuestro vínculo matrimonial.
<br /><br />A continuación te remito dicha lista, para que puedas solicitar la certificación al Notario (...) y tener listos todos los escritos antes de la comparecencia ante el tribunal.
<br /><br />Como verás, he dividido la lista en dos partes. Básicamente, un apartado con las cosas de nuestros cinco años de matrimonio con las que me gustaría quedarme y otra con las que te puedes quedar tú.
<br /><br />Para cualquier duda o comentario, ya sabes que puedes llamarme al teléfono de la oficina (de ocho a cuatro) o al móvil (hasta las once) y estaré encantado de repasar la lista contigo.
<br /><br />COSAS QUE DESEO CONSERVAR:
<br /><br />*. La carne de gallina que salpicó mis antebrazos cuando te vi por primera vez en la oficina.
<br /><br />*. El leve rastro de perfume que quedó flotando en el ascensor una mañana, cuando te bajaste en la segunda planta, y yo aún no me atrevía a dirigirte la palabra.
<br /><br />*. El movimiento de cabeza con el que aceptaste mi invitación a cenar.
<br /><br />*. La mancha de rímel que dejaste en mi almohada la noche que por fin dormimos juntos.
<br /><br />*. La promesa de que yo sería el único que besaría la constelación de pecas de tu pecho.
<br /><br />*. El mordisco que dejé en tu hombro y tuviste que disimular con maquillaje porque tu vestido de novia tenía un escote de palabra de honor.
<br /><br />*. Las gotas de lluvia que se enredaron en tu pelo durante nuestra luna de miel en Londres…
<br /><br />*. Todas las horas que pasamos mirándonos, besándonos, hablando y tocándonos. (También las horas que pasé simplemente soñando o pensando en ti).
<br /><br />COSAS QUE PUEDES CONSERVAR TÚ:
<br /><br />*. Los silencios.
<br /><br />*. Aquellos besos tibios y emponzoñados, cuyo ingrediente principal era la rutina.
<br /><br />*. El sabor acre de los insultos y reproches.
<br /><br />*. La sensación de angustia al estirar la mano por la noche para descubrir que tu lado de la cama estaba vacío.
<br /><br />*. Las nauseas que trepaban por mi garganta cada vez que notaba un olor extraño en tu ropa.
<br /><br />*. El cosquilleo de mi sangre pudriéndose cada vez que te encerrabas en el baño a hablar por teléfono con él.
<br /><br />*. Las lágrimas que me tragué cuando descubrí aquel arañazo ajeno en tu ingle.
<br /><br />*. Jorge y Cecilia... Los nombres que nos gustaban para los hijos que nunca llegamos a tener.
<br /><br />Con respecto al resto de objetos que hemos adquirido y compartido durante nuestro matrimonio (el coche, la casa, etc.) solo quiero comunicarte que puedes quedártelos todos. Al fin y al cabo sólo son eso:.. Objetos.
<br /><br />Por último, recordarte el n º de teléfono de mi abogado (68645824) para que tu letrado pueda contactar con él y ambos se ocupen de presentar el escrito de divorcio para ratificar nuestro convencimiento.
<br /><br />Afectuosamente,
<br /><br />Roberto</em>.
<br /><br />NOTA: Ganadora del III Concurso Antonio Villalba de Cartas de Amor.
]]>
		</document>
		<document id="bb34913950feb39dc613b3c158075164" url=""><![CDATA[Quererte A Tí...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_3190582_28681645.jpg" /></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3062517"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3062517" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><em>Quererte a ti es como querer,
<br />arrancarle un quejido al viento,
<br />un beso al vacío,
<br />y una sonrisa, al silencio.
<br /><br />Quererte a ti es conjugar,
<br />el verbo amar en soledad,
<br />un te quiero sin respuesta,
<br />y no querer ver,
<br />que mis caricias te molestan.
<br /><br />Quererte a ti,
<br />es querer ganar el cielo por amor,
<br />es haber perdido el miedo al dolor,
<br />es luchar contra nadie en la batalla,
<br />y ahogar el fuego que me nace en las entrañas,
<br />quererte a ti, quererte a ti,
<br />es callar y aguantar...
<br /><br />Alimentar la palabra ternura
<br />y esconder mis lágrimas en las espaldas
<br />de mis noches en blanco y a oscuras
<br />lágrimas de celos y dudas.
<br /><br />De nada sirve que yo te llore
<br />de nada sirve que yo te implore,
<br />hasta cuándo y hasta dónde,
<br />tengo que esperar que de mí, te enamores.
<br /><br />Quererte a ti,
<br />es querer ganar el cielo por amor,
<br />es haber perdido el miedo al dolor,
<br />es luchar contra nadie en la batalla,
<br />y ahogar el fuego que me nace en las entrañas,
<br />quererte a ti, quererte a ti,
<br />es callar y aguantar...</em>
<br /><br />Autor: Camilo Blanes
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DUjLMpaEogOc"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=UjLMpaEogOc</a>
]]>
		</document>
		<document id="4ad3065f1763727ca6a883240bae4959" url=""><![CDATA[Disculpame!<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_8631571_26022638.jpg" />
<br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-2822637"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-2822637" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><em>Ha pasado el tiempo desde que tú me dejaste
<br />Perdida en las tinieblas llorando por tu ausencia...
<br />Por tu amor estuve a punto de perder la vida
<br />Y yo corte mis venas porque no comprendía...
<br /><br />Como tú pudiste abandonarme
<br />Si yo te daba siempre lo mejor de mí!
<br />Y ahora tú te atreves a buscarme
<br />Cuando ya no me queda amor por ti, por ti...
<br /><br />Discúlpame, Discúlpame
<br />Yo ya no quiero hablar contigo
<br />Tú ya no puedes ser mi amigo
<br />Y mucho menos mi amor!
<br /><br />Discúlpame, Discúlpame
<br />Toma de nuevo tu camino
<br />Olvídate de que yo existo
<br />Y nunca vuelvas por favor!
<br /><br />Discúlpame, Discúlpame...
<br /><br />Por tu amor estuve a punto de perder la vida
<br />Y yo corte mis venas porque no comprendía...
<br />Como tú pudiste abandonarme
<br />Si yo te daba siempre lo mejor de mí...
<br />Y ahora tú te atreves a buscarme
<br />Cuando ya no me queda amor por ti, por ti!
<br /><br />Discúlpame, Discúlpame
<br />Yo ya no quiero hablar contigo
<br />Tú ya no puedes ser mi amigo
<br />Y mucho menos mi amor!
<br /><br />Discúlpame, Discúlpame
<br />Toma de nuevo tu camino
<br />Olvídate de que yo existo
<br />Y nunca vuelvas por favor!
<br /><br />Discúlpame, Discúlpame
<br />Yo ya no quiero hablar contigo
<br />Tú ya no puedes ser mi amigo
<br />Y mucho menos mi amor...</em>
]]>
		</document>
		<document id="f942ea971606acb289c34fba2747a79a" url=""><![CDATA[Para Todos Hay en la Viña del Señor...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_12564157_28999494.jpg" /></span>
<br /><br /><em>Lastimar a una mujer es fácil, lastimar a varias a la vez, es &quot;complicado&quot;, es parte del juego de algunos para sentirse &quot;completos&quot; (<img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />, 
<br /><br />Mientras ellas no se percaten de ello. Pero... todo lo malo se regresa, es la Ley del Karma.
<br /><br />A  los hombres le satisface tanto alimentar su ego aquí, porque lo que miran reflejado en el espejo les decepciona, al fin y al cabo, no se mira del otro lado del monitor, cierto?
<br /><br />Y olvidan que esas &quot;pobres y solas&quot; mujeres, son personas que sienten y sufren, justo como la señora que les dio la vida, la esposa que les prepara la cena o la hija que va a la escuela.
<br /><br />Todo es Karma... todo se paga en esta vida.</em>
<br /><br />[/b]Es inevitable...el juego te atrapa, llegas a la cima y como hombre te sientes en los cuernos de la Luna; subir no es tan difícil, caer... duele y no es solo por el orgullo.[/b]
]]>
		</document>
		<document id="3c98a855df9f74f5d7e2f6ce32196ce5" url=""><![CDATA[Cielo Rojo...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_4428333_29283008.jpg" />
<br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3263710"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3263710" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><em>Sola, sin tu cariño,
<br />voy caminando,
<br />voy caminando,
<br />y no sé que hacer;
<br />ni el cielo me contesta
<br />cuando pregunto por ti, mi amor.
<br /><br />No he podido olvidarte
<br />desde la noche, 
<br />desde la noche
<br />en que te perdí;
<br />sombras de duda y celos
<br />sólo me envuelven pensando en ti.
<br /><br />Deja que yo te busque
<br />y si te encuentro, 
<br />y si te encuentro,
<br />vuelve otra vez.
<br />Olvida lo pasado
<br />ya no te acuerdes de aquel ayer,
<br />olvida lo pasado
<br />ya no te acuerdes de aquel ayer.
<br /><br />Mientras yo estoy dormida
<br />sueño que vamos 
<br />los dos muy juntos
<br />a un cielo azul,
<br />pero cuando despierto
<br />el cielo es rojo, me faltas tú.
<br /><br />Aunque yo sea culpable
<br />de aquella triste, 
<br />de aquella triste
<br />separación,
<br />vuelve, por Dios, tus ojos,
<br />vuelve a quererme, vuelve mi amor.
<br /><br />Deja que yo te busque...
<br />y si te encuentro, 
<br />y si te encuentro,
<br />vuelve otra vez.
<br />Olvida lo pasado
<br />ya no te acuerdes de aquel ayer,
<br />olvida lo pasado
<br />ya no te acuerdes... de aquel ayer!</em>
<br /><br />Huapango del Compositor Mexicano Juan Zaizar
]]>
		</document>
		<document id="e80779d0667b382a7bda5f03af0c34aa" url=""><![CDATA[Amor con espinas...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_5470597_29430242.jpg" /></span>
<br /><br /><em>No quiero bonitas palabras, ni halagos en vano,
<br />no quiero fiestas de disfraces con mascaras en la cara
<br />donde todos se dicen te quiero y quieren decir todo lo contrarío,
<br />tampoco quiero ramos flores con tarjeta dedica,
<br />no quiero más verdades recubiertas de mentiras
<br />ni que me pintes con risas la luna de colores.
<br /><br />No quiero que pienses que me manejas a tu antojo
<br />como si por un momento pensases que puedo ser tuya,
<br />no intentes poner cadenas en mis manos, ni cuestiones mi libertad,
<br />no quiero que me bajes ninguna estrella del firmamento
<br />para demostrarme que me quieres y sentirte seguro de que me posees
<br />ni que me pintes el sol de los colores verde esperanza.
<br /><br />No necesito abrazos, caricias, ni tan poco besos falsos,
<br />no me mandes nunca más ramos de rosas, porque no
<br />quiero pincharme con el veneno de sus espinas, no te esfuerces
<br />en demostrarme que me quieres, más yo no te quiero,
<br />porque solo has sido el proyecto de una ilusión,
<br />un capricho de mis locuras y devaneos.</em>
<br /><br />By A. G.
<br /><br />¨´*·~-.¸¸,.-~*´¨
<br /><br /><em><span style="text-decoration:underline">Më_¥øü379</em></span>
<br /><span style="text-decoration:underline">kü§§ mîçh!</span>
]]>
		</document>
		<document id="ddfed22fc7ca67c69b01654818b0593b" url=""><![CDATA[Recordar es volver a vivir...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_9052028_29592416.jpg" /></span>
<br /><br />Recordar es volver a vivir...
<br /><br /><em>Recuerdas cuando todo era paz y tranquilidad? Existe eso?</em>
<br /><em>Recuerdas cuando te sentías completa? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando sonreías porque si? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando se preocupaban por ti? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando dormías tranquila? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando te decían que te querían? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando te sentías bella? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando no llorabas por las noches? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando un mensaje de texto era suficiente? </em>
<br /><em>Recuerdas esa motivación extra que te hacia vivir mas intensamente?</em>
<br /><em>Recuerdas cuando la gente te sentía feliz? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando te valoraban?</em>
<br /><em>Recuerdas cuando eras especial? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando tenias planes? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando compartías la vida? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando te miraban a los ojos? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando te extrañaban? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando escuchabas su respiración? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando soñabas? </em>
<br /><em>Recuerdas cuando rezabas y se te cumplía lo deseado?</em>
<br /><em>Recuerdas los detalles? </em>
<br /><em>Recuerdas el amor?…</em>
<br /><br /><strong>Me encanto tu imagen y en honor a ello y a ti la publico, Espero te guste el texto...</strong>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><span style="text-decoration:underline"><strong>cpsolrac</strong></span>
<br />27/07/09</span> 
<br /><br />La verdad es que ya no recuerdo todo eso... se perdió la magia.    =(
<br /><br />Bueno... finalmente algún dia tenía que pasar.
]]>
		</document>
		<document id="eaa1b82e0d73a5b43fd0a2e13092d836" url=""><![CDATA[SoLo PaLaBrAs... NUNCA JaMáS!!!<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_4696920_30013493.jpg" /></span>
<br /><br /><em>Solo me diste palabras...
<br /><br />Palabras repetidas en uno y otro sitio, 
<br /><br />Palabras que no compensaban todo lo que yo te di...
<br /><br />Hoy... solo me queda dar la vuelta
<br /><br />Cerrar los ojos y tratar de olvidarte.
<br /><br />Borraré de mi diccionario el <strong>&quot;NUNCA&quot;</strong>...</em>
]]>
		</document>
		<document id="c9f77d5b5b4bb9cf45a72a37d753ceb" url=""><![CDATA[Como...?<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_10152156_26607553.jpg" /></span>
<br /><br /><em>Y como rayos le digo a mi corazón que deje de latir?
<br /><br />Como carambas, dejo de sentirme así?
<br /><br />Como pude ser tan estúpida para dejarme llevar por la fantasía de alguien que no lo merece???</em>
]]>
		</document>
		<document id="31db5781073622a4e6fd5e9813c83b16" url=""><![CDATA[Ahora Que Te Vas...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_7462_30163208.jpg" />
<br /><br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3046454"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3046454" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object>
<br /><br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DqYNnEeWSkWc"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=qYNnEeWSkWc</a></span>
<br /><br /><em>Ahora que te vas
<br />No quiero que regreses
<br />Como otras tantas veces
<br />Porque esta vez se acabo!
<br /><br />Tu crees que no es verdad
<br />Pero esta vez va en serio
<br />No habrá mas cautiverio
<br />Es tu ultimo adiós...
<br /><br />Y no me busques más
<br />Si es que tienes vergüenza
<br />No habrá quien me convenza
<br />Para cambiar de opinión...
<br /><br />Volver a ti jamás!
<br />Si algo tengo es orgullo
<br />Que no es igual al tuyo
<br />Tu sabes bien que no...
<br /><br />Este es el gran final
<br />Hoy rompo relaciones
<br />Si escuchas mis canciones
<br />No vayas a llorar!
<br /><br />Piensa que a esa que escuchas
<br />Por la radio
<br />Solo le diste un cruel calvario
<br />Y un amor infiel lleno de heridas...
<br /><br />Piensa
<br />Que fuiste un mal agradecido
<br />Un mal amante un mal amigo
<br />Y un profesional de la mentira!
<br /><br />Este es el gran final
<br />Hoy rompo relaciones
<br />Si escuchas mis canciones
<br />No vayas a llorar!
<br /><br />Piensa que a esa que escuchas
<br />Por la radio
<br />Solo le diste un cruel calvario
<br />Y un amor infiel lleno de heridas...
<br /><br />Y piensa
<br />Que fuiste un mal agradecido
<br />Un mal amante un mal amigo
<br />Y un profesional de la mentira!</em>
<br /><br />Autor: Juan Gabriel
<br />Canta: Aída cuevas
<br /><br />¨´*•~-.¸¸,.-~*´¨ + ¨´*•~-.¸¸,.-~*´¨
<br /><br /><em>Nadie merece las lágrimas de un corazón noble y herido. Next! </em> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/mellow.gif" alt=":)" />
<br /><br /><strong><em><span style="text-decoration:underline">Më_¥øü379</em></span></strong>
<br /><span style="text-decoration:underline">kü§§ mîçh!</span>
]]>
		</document>
		<document id="c74801ec844036b64a1d559e8d51a740" url=""><![CDATA[LiMpIeZa...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_6008769_30227208.jpg" /></span>
<br /><br /><em>He lavado mi ayer
<br />de inútiles culpas,
<br />y enjabonado mis memorias
<br />de inocuos sinsabores;
<br /><br />He salpicado de lavanda
<br />mis absurdas negativas,
<br />y limado mis propias asperezas
<br />con piedra pómex de perdón;
<br /><br />El pasado, pasado…
<br />futuro, ya vendrás;
<br />libre mis emociones de ayer
<br />cierro mis círculos
<br />vacíos de nada,
<br /><br />Solo soy
<br />uno con el universo.
<br />Hoy recibo
<br />solo lo mejor...</em>
<br /><br />By Dario
<br /><br /><em><strong>Më_¥øû³79</strong></em>
]]>
		</document>
		<document id="5e59f57190696834e6f0b66432018a73" url=""><![CDATA[Sol & Luna<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_4403731_30429435.jpg" /></span>
<br /><br /><em>El Sol busca a la Luna iluminando la Tierra entera, pero...
<br /><br />jamás la encuentra porque ésta sólo aparece en la oscuridad.
<br /><br />Y cuando se encuentran…
<br /><br />¡ay cuando se encuentran…!</em>
]]>
		</document>
		<document id="1705459a377527b7345b7b7041af34c9" url=""><![CDATA[Si Te PudierA MentiR...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_10598177_28644995.jpg" />
<br /><br /><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1929934"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-1929934" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><em>Sí te pudiera mentir...
<br />te diría que aquí,
<br />todo va marchando muy bien,
<br />pero no es así...
<br /><br />Esta casa, 
<br />es solo un pensamiento, 
<br />que me habla de tí, 
<br />y es tú voz, 
<br />como este mismo viento, 
<br />que hoy viene hacia mí.
<br /><br />Cada vez me duele perder, 
<br />un minuto más, 
<br />aquí sin poder entender, 
<br />por que tú no estas...
<br /><br />Estas tardes, 
<br />obscuras me asustan 
<br />y no me hace bien, 
<br />caminar en sentido contrario, 
<br />a lo que es mi edén...
<br /><br />A veces creo oír, 
<br />que me necesitas!
<br />y alguna que otra vez, 
<br />siento tú mirar...
<br /><br />He hecho unos cambios en mí, 
<br />pensando sí te gustaran, 
<br />que imposible, 
<br />es dejarte de amar...
<br /><br />No existe fórmula, 
<br />para olvidarte, 
<br />eres mi música, 
<br />y mi mejor canción...
<br /><br />Se que no hay un corazón, 
<br />que sienta lo mismo por tí, 
<br />que éste que implora, 
<br />hoy regreses a mí...
<br /><br />No existe fórmula, 
<br />para olvidarte, 
<br />eres mi música, 
<br />y mi mejor canción!
<br /><br />Se que no hay un corazón, 
<br />que sienta lo mismo por tí, 
<br />que éste que implora, 
<br />hoy regreses a mí...</em>
<br /><br />Autor: Marco Antonio Solís 
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DzsLjfSxCDyY"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=zsLjfSxCDyY</a>
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D1ZPKV4_Dusg"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=1ZPKV4_Dusg</a>
<br /><br /><strong><em><span style="text-decoration:underline">Më_¥øü379</em></span></strong>
]]>
		</document>
		<document id="328089be189925170f3d01915847ce61" url=""><![CDATA[ViVa MéXiCo !!!<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3458211"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3458211" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_8541768_30603684.jpg" /></span>
<br /><br /><em><strong>ViVa MéXiCo !!!</strong></em>
<br /><br />Amo mi país, con sus contrastes, sus contradicciones, sus defectos y su gente hermosa; y por si fuera poco... con esa majestuosa belleza que Dios le dio!
]]>
		</document>
		<document id="2ce516a1f3e589ab3577674afc90f3e8" url=""><![CDATA[AmO<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_13822651_30826947.jpg" /></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-259960"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-259960" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><em>Amo lo que veo y lo que ocultas
<br />amo lo que muestras o insinuas
<br />amo lo que eres o imagino
<br />te amo en lo ajeno y lo que es mío
<br /><br />Amo lo que entregas, lo que escondes
<br />amo tus preguntas, tus respuestas
<br />yo amo tus dudas y certezas
<br />te amo en lo simple y lo compleja
<br /><br />Y amo lo que dices, lo que callas
<br />amo tus recuerdos, tus olvidos
<br />amo tus olores, tus fragancias
<br />te amo en el beso y la distancia
<br /><br />Y amo lo que amas, yo te amo
<br />te amo por amor sin doble filo
<br />te amo y si pudiera no amarte
<br />sé que te amaría aún lo mismo
<br /><br />Y amo lo que amas, yo te amo
<br />te amo por amor al dar lo mío
<br />te amo con orgullo de quererte
<br />porque para amarte yo he nacido
<br /><br />Amo lo que seas y lo que puedas
<br />amo lo que afirmas, lo que niegas
<br />amo lo que dices, lo que piensas
<br />te amo en lo que mides y lo que pesas
<br /><br />Y amo lo que atrapas, lo que dejas
<br />amo tu alegría y tus tristezas
<br />te amo en la carne y en el alma
<br />te amo en tus crisis y en tus calmas
<br /><br />Amo lo que pides y regalas
<br />amo tus caricias, tus ofensas
<br />amo tus instante y lo eterno
<br />te amo en tu cielo y en tu infierno
<br /><br />Y amo lo que amas, yo te amo
<br />te amo por amor sin doble filo
<br />te amo y si pudiera no amarte
<br />sé que te amaría aún lo mismo!
<br /><br />Y amo lo que amas, yo te amo!
<br />te amo por amor al dar lo mío
<br />te amo con orgullo de quererte
<br />porque para amarte yo he nacido!</em>
<br /><br />Axel Fernando
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DLPWbeJktyfA"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=LPWbeJktyfA</a>
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DmUZoxVrtZGI"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=mUZoxVrtZGI</a>
]]>
		</document>
		<document id="933812420c91fd220879a6507bd16f6c" url=""><![CDATA[SoLo...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/pan.netgif" alt=":)" /></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>&quot;No es más grande quien más espacio ocupa, sino el que más espacio deja cuando se va.&quot;</strong></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_5632988_26022640.jpg" /></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/love.gif" alt=":)" /></span>
]]>
		</document>
		<document id="c28c53b222e769aff76418c11c3dcdfb" url=""><![CDATA[Mucho Corazón...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_389952_31062222.jpg" /></span>
<br /><span class="textAlign textAlignCenter"><object width="336" height="295"><param name="movie" value="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3173356"></param><param name="wmode" value="window"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><embed src="http://es.pan.netcom/go/widget/videoID=es-3173356" type="application/x-shockwave-flash" allowFullScreen="true" wmode="window" width="336" height="295"></embed></object></span>
<br /><br /><em><strong>
<br />Di si encontraste en mi pasado
<br />Una razón para olvidarme
<br />O para quererme...
<br /><br />Pides cariño, pides olvido
<br />Si te conviene
<br />No llames corazón lo que tú tienes...
<br /><br />De mi pasado preguntas todo
<br />Que cómo fue...
<br />Si antes de amar debe tenerse fé!
<br /><br />Dar por un querer la vida misma sin morir
<br />Eso es cariño
<br />No lo que hay en ti...
<br /><br />Yo para querer no necesito una razón
<br />Me sobra mucho,
<br />Pero mucho corazón!</strong></em>
<br /><br />Música y Letra: <span style="text-decoration:underline">Ema Elena Valdelamar</span>
<br />Canta: <span style="text-decoration:underline">Luis Miguel</span>
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D-8U3kGs8ETQ%26amp%3Bfeature%3Dplayer_embedded"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=-8U3kGs8ETQ&amp;feature=player_embedded</a>
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DjizQdPZj778%26amp%3Bfeature%3Dplayer_embedded"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=jizQdPZj778&amp;feature=player_embedded</a>
<br /><br /><span style="text-decoration:underline">Victor Iturbe &quot;El Piruli&quot;</span>
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D2jDQGystmbg"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=2jDQGystmbg</a>
<br /><br /><span style="text-decoration:underline">Joan Manuel Serrat</span>
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DEIEtv7xjEIE"target="_blank" rel="nofollow">http://www.youtube.com/watch?v=EIEtv7xjEIE</a>
]]>
		</document>
		<document id="3ee5c45ef0e810789ded7647bb02b65" url=""><![CDATA[Lección De Amor...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter">[<img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_9758954_31212280.jpg" /></span>
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">Octubre 7, 2009</span>
<br /><br />Cuando yo me siento frente a la PC, para hacer mis Torneos o actualizar mis Páginas, trato de hacerlo cuando ya nada me interrumpirá en la comodidad de mi casa; ni la familia, ni el jefe, ni los compañeros del trabajo, ni el teléfono… así puedo atender a mis ciento y cacho jugadores, a mis amigos del FOTOLOG que estén en línea, o simplemente leer, vamos! vagar por aquí a gusto!
<br /><br />En el inter no falta quién se acerca a platicar de sus cosas, de su vida fuera de la Red. Algunos cuentas sus cuitas de amor, sus tristezas, sus alegrías y yo normalmente dejo que se tomen su tiempo para hacerlo. Hay momentos que TODOS necesitamos que alguien nos lea simplemente.
<br /><br />También me topo con gente que piensa que la vida puede girar alrededor de gente que escribe con un teclado similar al mío, que en algún momento llora o ríe por alguien a quien no ve o que incluso hasta visualiza a la persona que le lee.
<br /><br />Así con esto como preámbulo les contaré una historia que me llevó a dar una lección a mi hijo de tan solo 14 años…
<br /><br />Conocí a un señor que quedó viudo y “vagando” como yo, descubrió mi SPACE y amablemente me dejo un comentario. Me llamo la atención porque lo hizo de forma tan personalizada, como si hubiera charlado conmigo siempre o como si me firmará como Ustedes a diario. Obviamente le agradecí el tiempo que me dedico.
<br /><br />Y pues de ahí, me contó su historia, viudo, con hijos mayores que ya tenían sus propias familias, solo y… buscando pareja para aliviar su soledad.
<br /><br />Yo - “Ojalá encuentre a alguien que sea la persona apropiada. Supongo que sale Usted con amigos, compañeros o algo así…”
<br />El - “No, me he anotado a todas las páginas de Internet donde se puede encontrar parejas y así fue como picándole a uno y otro llegue a tu SPACE”.
<br />Yo - “A pues que bien… Y digame, en que le puedo ayudar?”
<br />El - “Me ayudas?”
<br />Yo - “Bueno, si lo que necesita es quién le eche porras, cuando encuentre esa persona me avisa, no?”
<br />El - “tu Pérfil me hace pensar que tu eres esa persona, tus fotos reflejan mucho de ti, te aclaro que no busco una relación casual. Tus imágenes son muy sensuales”
<br />Y Yo me quede pensando… “a caray! Cuales fotos mías?
<br />Yo – “Bueno la verdad es que solo en dos páginas hay fotos mías y no es donde vio mi perfil, las imágenes que colocó están clasificadas por tema y si… hay una dedicada a la sensualidad, pero solo me gustan porque son delicadas (yo de mensa explicándole!)”
<br /><br />De pronto, descubro que por andar en el “chisme”, mi hijo se encontraba leyendo embobado! Y me dice, andale ma! Bien coqueto el señor!
<br /><br />En eso recuerdo una pregunta que me hizo mi hijo, sobre como conquistar a una niña y como declarársele. Le pregunte en ese momento,
<br />ya la elegiste?
<br />Y me dijo, no aún.
<br />Entonces ni te agobies, cuando suceda hablamos.
<br />Es difícil para una madre sola, hablar de “cosas de hombres” jaaa
<br /><br />Deje al señor que siguiera escribiendo, según él juraba conocerme por mis imágenes y textos y me puse a hablar con el peque.
<br /><br />En el caso de este señor, buscar un amor para aliviar la soledad es un error. Para ello, te compras un perrito o un gatito y seguro te ladra o maulla cuando llegues a casa.
<br /><br />El amor no se busca, es algo que emana de ti y que tú debes estar preparado para compartir. Seguramente alguien en el camino abusará de ese sentimiento cuando lo brindes o tú mismo quizá lastimes a alguien, pero es algo que te hará crecer como persona y te hará un ser mejor.
<br /><br />Si llegase el momento de que encuentres a esa persona que te haga sentir maripositas en el estomago, disfrutalo, dejate llevar por el sentimiento, y si se acaba, deja que se vaya. Solo conserva lo bello que te aporto y mira para adelante.
<br /><br />Pero todo eso conlleva algo, no es pararte enfrente y decirle “ey, quiero contigo eh!”, No! Conquistar es un arte que practican mujeres y hombres por igual. Solo recuerda que no hay cosa peor que la persona que te interesa se sienta acosada y te de la vuelta. Debemos respetar el espacio del ser querido, en todas las relaciones.
<br /><br />Y me dice: Asi como tú?
<br />Jajajaja así mero! Quizá esta no sea la mejor manera de amar, pero esta es la única que conozco.
<br /><br />Porque les cuento esto? Porque… NO SOY imágenes y letras y para mi es muy importante dejarles sentir que el amor que le tengo a toda mi gente, incluyéndolos, es un tesoro inmerecido y me siento afortunada.
<br /><br />Porque más allá de lo que comparto, soy una persona que trata de vivir en paz y comunión con mi entorno y que aunque a veces es difícil, porque nadie es “monedita de oro para caerles bien a todos”, esta soy yo, sin dobleces.
<br /><br />Es fácil juzgar a las personas, pero… las + de las veces cometemos error de juicio.
<br /><br />Më_¥øü379
]]>
		</document>
		<document id="4120755c3441132ca4ff55aa491500d3" url=""><![CDATA[Definición De Un Ser Vivo...<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_16029949_31212394.jpg" /></span>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter">17/10/09 </span>
<br /><br /><em>Los seres vivos se definen tradicionalmente como todos aquellos seres que se nutren, se relacionan y pueden reproducirse. Pero todos los seres vivos tienen otras características, además de las anteriores, que les son propias. Entre ellas podemos citar las siguientes:
<br /><br />* Son seres naturales.
<br /><br />* Son seres muy complejos, es decir, que están formados por muchas y muy diferentes partículas.
<br /><br />* Son seres que actúan por sí mismos con una clara finalidad, es decir, que con sus actividades tienen a conseguir algo para sí mismos.
<br /><br />* Si un ser posee todas y cada una de las características que se han comentado en los párrafos anteriores, podemos afirmar que es un ser vivo.
<br /><br />Interesante lo de los seres vivos... Yo le agregaría la capacidad de asombro que un ser vivo puede tener ante las cosas nuevas que vive cada día. <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/mellow.gif" alt=":)" />
<br /><br />Yo ahorita me siento como es@ gatit@, estirándome rico! con una sensación de bienestar y placer que me asombra y que me hace preguntarme (y rogar) si esto no es algo pasajero.
<br /><br />Bueno, lo que duré... juro que lo disfrutaré cada segundo!!! Al fin he olvidado.
<br /><br />Tengan un maravilloso fin de semana, tan feliz como yo le he comenzado ya <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wink.gif" alt=":)" />
<br /><br />&quot;No es más grande quien más espacio ocupa, sino el que más espacio deja cuando se va.&quot;
<br /><br />Besos !!!</em>
<br /><br /><span class="textAlign textAlignCenter"><strong>Më_¥øü379</strong>
<br />kü§§ mîçh! </span>
]]>
		</document>
		<document id="679d25f61bcd258a261163400da49c8a" url=""><![CDATA[Esto es hermoso!<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"><img src="http://www.pan.net/es/p/oo/29056718_163310_31212454.jpg" /></span>
<br /><br /><em>Hoy he estado muy reflexiva, recordando para que traigo neuronas...
<br /><br />Amor…
<br />Pequeña palabra… tan solo dos consonantes y 2 vocales y tan enorme lo que significa. Me maravilla el hecho de expresar el sentimiento más hermoso, capaz de mover montañas y ríos en solo 4 letras. Amor a la familia, a tu pareja, a tus hijos, amigos, etc.
<br /><br />Recién iba por la calle y me topé con una señora que pedía limosna con un bebé de no más de 10 meses, sentada en el piso, con un frío que hacía tiritar. No sé si por la etapa tan plena que vivo, hoy eso me conmovió profundamente. Me llenó de ternura y tristeza.
<br /><br />Y solo atiné a darle unas monedas y a decirle que Dios la iluminaba. Quizá le hice algún bien, o… quizá me lo hice yo.
<br /><br />Cuantas veces, hemos caminado por la vida, sufriendo por x motivo y buscamos una mano amiga que nos sostenga cuando estamos a punto de caer. Y no hay nadie…
<br /><br />Alguna vez te has preguntado, tú… si tú que me lees, si alguien que se sienta a tu mesa, o que comparte el teléfono de tu oficina, o que se sienta a tu lado en el camión esta necesitado de tan solo un “Animo, todo irá mejor” o de una simple sonrisa? Vale la pena sonreírle al de al lado, le puedes cambiar la vida!
<br /><br />Si tan solo alguien nos dijera un “que Dios nos ilumine”, al menos para mi, eso sería como “Oro molido”.
<br /><br />Se que me faltan muchas cosas por hacer.
<br />Muchas etapas que vivir.
<br />Mucha gente a quien demostrarle cuanto le amo.
<br />Pero hoy… si fuera hoy mi última noche, me iría feliz y en paz espiritualmente. Gracias Dios!
<br /><br />Y gracias a Ti que estas frente a tu PC leyendo mi “divagar” por la Red.</em>
<br /><br />¨´*•~-.¸¸,.-~*´¨
<br /><br /><strong>&quot;No es más grande quien más espacio ocupa, sino el que más espacio deja cuando se va.&quot;</strong>
<br /><br /><em><span style="text-decoration:underline">Më_¥øü379</em></span>
]]>
		</document>
	</documents>
</author>