<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="14">
		<document id="920f744aca3629670862db4d0803959a" url=""><![CDATA[palabras geniales...<br/><br/>Razones xq a los chicos les gustan las chicas?
<br /><br />1. Ellas siempre huelen bien, aunque solo sea el shampoo
<br />2. la forma en q su cabeza siempre encuentra el lugar en nuestro hombro
<br />3. lo lindas q se ven cuando duermen
<br />4. la facilidad en q se enroscan en nuestros brazos
<br />5. La forma en q cuando te besan, todo en el mundo parece estar bien
<br />6. Lo simpáticas q se ven cuando comen
<br />7. La forma en q demoran horas en aprontarse para salir, pero q al final vale la pena toda la espera.
<br />8. Xq ellas siempre están tibiecitas, aunque afuera hayan 30 grados bajo cero.
<br />9. Xq siempre se ven bien, sin importar lo q usen
<br />10. La forma en q siempre buscan cumplidos, aunque ambos saben q  tu piensas q ella es la mas hermosa en todo el  planeta.
<br />11. Lo simpáticas q se ven cuando discuten
<br />12. La forma en q su mano siempre encuentra la tuya
<br />13. La forma en q sonríen
<br />14. La forma en q te sientes cuando ves su  número de teléfono en tu celular luego de una pelea
<br />15. La forma en q dicen:” no peleemos mas” aunque tu bien sabes q una hora después.... parecen no recordar haberlo dicho.
<br />16. La forma en q te besan cuando haces algo lindo por ellas
<br />17. La forma en q te besan cuando les dices “te amo”
<br />18. En realidad... solo la forma en q te besa....
<br />19. La forma en q cae en tus brazos cuando lloran.
<br />20. Luego la forma en q se disculpan por haber llorado por algo  estúpido
<br />21. La forma en q te pegan y esperan q te duela
<br />22. La forma en q se disculpan cuando realmente duele (aunque nosotros no lo admitamos)
<br />23. La forma en q te dicen “te extraño”
<br />24. La forma en q la extrañas
<br />25. La forma en q sus lagrimas te hacen  querer cambiar el mundo para q deje de llorar... sin importar si la amas, si la odias, si deseas    
<br />      q se muera o sabiendo q te morirías sin ella... eso no marca la diferencia, xq una vez en tu vida, sin importar lo q sean para el   
<br />      mundo, se convierten en todo para ti. 
<br />Cuando las miras en los ojos, y ves en lo profundo de su alma y dices un millón de cosas sin sentido, ahí es cuando sabes q tu vida esta inevitablemente dependiendo de los latidos de su corazón.  Las amamos por un millón de razones, ningún papel hará justicia, xq no es algo de la mente, sino del corazón. 
<br /> 	Un sentimiento q solo sentimos cuando estamos con ellas ………………………
]]>
		</document>
		<document id="d2cdda49a8bee366e39139eada68a57" url=""><![CDATA[leelo y piensa si es verdad o no??<br/><br/>El mundo es de quien luxa x conquistarlo y no de quien sueña kon q puede hacerlo... 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/book.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="48f38d0ca19f705a9cb7f46564fc106e" url=""><![CDATA[noc q nombre ponerle(m cuesta pensar kon estos temas....)<br/><br/>hay q tener cuidado con el amor, xq es un puñal frio y fuerte q daña y se clava en tu corazon y mente y no te deja hasta que enfria tus sentimientos x completo..
]]>
		</document>
		<document id="fe2cde882b0eb73506ef8648e9087fd7" url=""><![CDATA[lo ke kreia.....<br/><br/>yo crei q el mundo se destruiria y q nuestro amor quedaria. pero sucedio lo contrario, el mundo siguio y nuestro amor fue el que se destruyo.......
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="14e44dae6d5fede62b3f65d43fad5c9e" url=""><![CDATA[dolor....<br/><br/>amarte sera un sueño
<br />besarte una ilusion
<br />kererte un kapricho
<br />y perderte mi dolor...........
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="be17c59b2cca02b2d1ad51679d0219f2" url=""><![CDATA[historia<br/><br/>Una xika le pregunto a un xiko si el pensaba q ella era bonita, y el le dijo q no.....
<br />le pregunto si keria estar kon ella para siempre, y el le dijo q no.....
<br /><br />&quot;Ella habia eskuxado suficiente..&quot;
<br /><br />Ella comenzo a caminar y las lagrimas le comenzaron a brotar, el xiko la tomo del brazo,y le dijo lo siguiente:
<br />   Tu no eres Linda, eres &quot;Hermosa..&quot;
<br /><br />No kiero estar kontigo x siempre,  
<br />   &quot;Necesito&quot; estar kontigo x siempre..
<br />Y si tu te vas no lloraria, simplemente Moriria.............
]]>
		</document>
		<document id="31d1d191667f4168109bfbba62d8966a" url=""><![CDATA[noc ke titulo escribir...<br/><br/>Si kieres y aprecias algo, dejalo libre.......
<br /><br />si vuelve, es tuyo..
<br /><br />si no vuelve, nunca lo fue.............
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> 
<br />  <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="95c4eee9f2fabbd4510c71603d93358d" url=""><![CDATA[Un Novio y Un Amigo<br/><br/>UN NOVIO y UN AMIGO 
<br /> Tú tienes un novio que cuando te llama lo hace generalmente por cumplir un horario,
<br /> Tú amigo te llama sin horario, solo porque quiere hacerlo. 
<br /><br />Tu novio va a visitarte porque es día de cita.,
<br /> tu amigo te busca cualquier día porque para el no hay citas. 
<br /><br />Tu novio te acaricia y te besa porque se cree con derecho para hacerlo.
<br /> tu amigo lo hace con mas ternura y sin derecho, solo porque le nace. 
<br /><br />Tu novio va contigo por la calle como quien lleva una bandera,,
<br /> pero tu amigo es el único abanderado de tu corazon. 
<br /><br />Piensa que tu novio te quiere por ser tu novio,
<br /> pero te quiere mas tu amigo siendo sólo tu amigo. 
<br /><br />Tu novio tendra otros amores ocultos porque tu no le bastas.
<br /> Tu amigo podra tener otras amigas, pero ninguna oculta para ti. 
<br /><br />Tu novio nunca quisiera dejar de ser tu novio y ser solo tu amigo,
<br /> tu amigo busca llegar a ser tu mejor amigo sin ser nunca tu novio. 
<br /><br />¿que son amores muy diferentes? Tienes razón,
<br /><br />El amor de tu novio es por cumplir compromisos,
<br /> pero el de tu amigo es mas sincero porque no hay compromisos que cumplir. 
<br /><br />Cuando peleas con tu novio todo termina entre los dos,
<br /> con tu amigo no te peleas porque no hay nada que terminar...
]]>
		</document>
		<document id="76b167622ee0fe156d903642b6f45376" url=""><![CDATA[Rima poetika pero Triste....<br/><br/>Nuestros caminos se separaron sin odio ni renkor, pero komo kieres ke te llame amiga si alguna vez te dije amor...
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/sad.gif" alt=":)" /> 
<br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" /> 
<br /><br />(espero ke kuando &quot;esa persona&quot; lea este mensaje no se enoje, ni piense nada malo, ella sabe a ke me refiero)
]]>
		</document>
		<document id="cd00c270f755a9c46047520cd1e3c1e9" url=""><![CDATA[nu kreu ke entiendan, xq es algo personal....<br/><br/>estas frases siempre las repetia una personita a kien yo apresiaba kaleta:
<br />   -La razon no entiende lo que el corazon siente...
<br /><br />siertamente tiene razon, pero yo enrealidad noc si eso me rije para mi o nop....xq, yo entiendo bilateralmente las dos kosas, de la manera ke sea......pero ella no me kreia esu 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/mellow.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="ad57d4a9aab8d8ffba6453a68eb44c53" url=""><![CDATA[caos en mi cabeza......!!<br/><br/>No entiendo el motivo, ni menos el xq..........pero esta situacion me esta incomodando demasiado, me kuesta sobrellevar el dia a dia, no puedo pensar komodamente, el rekuerdo me agobia, se me stan viniendo a la mente toos los rekuerdos d un pasado feliz, y ke se volkaron en un presente doloroso e incomprensible, angustioso y aterrador....
<br /><br />El escudo ke protegia mi estabilidad, sta siedo demolido trozo a trozo, se esta volviendo vulnerable mi stabilidad sikika y mental..el dolor y la inkomprension del mundo ke me rodea me sta afectando d mil maneras..........
<br /><br />mi estrategia para sobrevivir esta en jaque...
<br />esta siendo asexada x el rekuerdo d alguien..
<br />mi orgullo es el uniko ke me permite mantenerme statiko, es el ke me apolla y el ke no me deja flakear ante nada, es kien me apoya sin importar la situacion, es el uniko ke me komprende............
<br /><br />El dia en ke okurrio este desastre, no komprendia el motivo d mi incomprension a la ansiedad ke tenia a no se ke.....la inkomprension hacia Mi Mismo, o el repudio d mi ignorancia a no ser kapaz d entenderme.....
<br /><br />kuesta sobrellevar una estupida vida, kuesta mantener kon vida un estupido kuerpo, apesta el mundo ke me rodea, kada dia se vuelve un kalvario, siento la nostalgia komo el aire ke me rodea, la kulpa la kargo komo una parte de mi kuerpo, y mis sentimientos, no se si detestarlos o agradecerlos x haberme exo sentir lo ke nunka supe ke existia: Amor....
<br />y detestarlo xq los sentimientos manipulan tus rekuerdos, haciendo ke reaparezkan en kualkier instante o en kualkier situacion, exos ke simbolikamente fueron Apreciados x Mi Vida, pero q ahora me asotan sin inclemencia, ni importancia de si mismo....
]]>
		</document>
		<document id="30a898943c24a6c31d48c20048716c16" url=""><![CDATA[el amor viene a ti...no lo buskes<br/><br/>Si tú te encuentras enamorado de una persona que no está enamorada de ti... no te reproches a ti mismo. No hay nada de malo contigo, sino que el
<br /> amor no eligió descansar en el corazón de la otra persona.
<br /><br />Si encuentras a alguien que esta enamorado de ti, y tú no lo amas, siéntete honrado de que el amor vino y tocó a su puerta, pero dulcemente rechaza el regalo
<br /> que no puedes devolver.
<br /><br />Si tú te enamoras de alguien, y esta persona se enamora de ti también, y el amor elige irse, no intentes reclamarlo o culparlo. Déjalo ir. Hay una razón y 
<br />un significado. Tú lo sabrás a su tiempo.
<br /><br />Recuerda que tú no eliges al amor. EL AMOR TE ELIGE A TI. Todo lo que puedes hacer realmente es aceptarlo, por todo su misterio, cuando entra a tu vida. 
<br />Siente como él te llena hasta derramarse, y entonces encuentra la manera de compartirlo.
<br /><br />Dalo a la persona que lo hizo nacer en tu vida. Dalo a otros que sean pobres de espíritu. Dalo alrededor del mundo en todas las formas que puedas. 
<br /><br />Es entonces que muchos que aman cometen un error, porque habiendo estado mucho tiempo sin amar, ellos entienden el amor como únicamente una necesidad. 
<br /><br />Ellos ven sus corazones como un lugar vacío que necesita ser llenado con el amor, y ellos empiezan a ver el amor como si fuera algo que fluye para ellos en 
<br />lugar de fluir desde ellos. 
<br /><br />Acuérdate de éso, y mantenlo en tu corazón: el amor tiene su propio tiempo, sus propias estaciones, y sus propias razones para ir y venir.
<br /><br />Tú no lo puedes sobornar, coaccionar, motivar o insistir para que se quede. Tú solo puedes abrazarlo cuando él llega, y compartirlo con los otros cuando el 
<br />venga hasta ti.
<br /><br />Pero si él elige dejar tu corazón, o el corazón de aquél a quien tu amas, no hay nada que puedas hacer, y no hay nada que debas hacer.
<br /><br />El amor es y siempre será un misterio. Alégrate de que él haya entrado a tu vida en algún momento. Si mantienes tu corazón abierto, él vendrá de nuevo a ti.
]]>
		</document>
		<document id="c215182393a1c2ebd04815e960e1f0bc" url=""><![CDATA[explikcion msj blog anterior(caos en mi kabeza.......)<br/><br/>En este blog keria aklarar d cierta manera algunas kosas dkon respecto a un blog ke escribi anteriormente, ese en el ke intente describir algo ke me staba sucediendo......y ya ke alguien me posteo(exhibicionista), a kien le agradezko sus siempre sabias palabras.....
<br />y es x esu ke tambien a ella keria explikarle algunos detalles ke nu me entendio del too bien, komo x ej eso d ke yo me protejo kon mi orgullo, lo dije refiriendome a una manera d komo mantenerme d pie a pesar d toos los atakes ke staba recibiendo d parte d mi subconciente....
<br />cito algunas frases para intentar dar a entender mis ideas: 
<br />&quot;El orgullo es el primero de los tiranos, pero también el primero de los consuelos.&quot;
<br />Autor:  Charles Ducios 
<br /><br />&quot;A veces, ante la mala manera de ser de los otros, uno se siente orgulloso de ser uno mismo y no otro.&quot;  
<br />Autor:  Andre Maurois   
<br /><br />&quot;El orgullo contrapesa todas las miserias. O bien las oculta o, si las descubre, se glorifica a sí mismo por haberlas conocido.&quot; 
<br />Autor:  Blas Pascal
<br /><br />&quot;Piensa que en ti está el futuro y encara la tarea con orgullo y sin miedo. No permitas que la vida te pase a ti sin que la vivas.&quot; 
<br />Autor:  Whitman
<br /><br />todas estas frases d cierta manera proponen algo distinto al pensamiento komun del orgullo, y kon eso intente explikar d manera distinta, kizas el pensamiento o interpretamiento inkorrecto d lo ke yo kise decir, o tal vez mi MALA manera d explikarme......pero lo kise decir solo kon el fin d demostrar ke se puede utilizar y/o manipular algo ke en su practika es malo, pero ke en su korrecta manipulacion puede otorgar distintos resultados a los esperados, o sea en vez d tal vez encerrarme en mi ORGULLO, debido a mis problemas, lo utilice de una manera en la ke pude apaciguar mis konflictos internos konfrontandolos kon mi propia fe d voluntad, pudiendo asi superar de RARA manera, mi problema.....aunk se puede decir ke la batalla no sta terminada, ya k mis rekuerdos en este momento son amplios y recurrentes hacia un mismo punto en komun......pero ke estoy logrando superarlo d a poko.
<br /><br />komentario aparte: me tinka ke en vez d intentar explikar lo ke dije, enrede mas las kosas, jejejeje....pero espero recibir el komentario d kien logre entenderme, y si aguien es kapaz, se lo agradeceria, aunk esa persona lo hiciese en una eternidad..................
]]>
		</document>
		<document id="a8c20a86edba47f3031fa33546c8fdce" url=""><![CDATA[pensamiento mio..........kizas esta mal, pero siento esto<br/><br/>Viajare por el sendero de la vida, tan solo akompañado por la tristeza y soledad de rekuerdos anhelados
]]>
		</document>
	</documents>
</author>